<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]67[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page67.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVANCHE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A natureza em cena. Verão tardio. Um pequeno lago na floresta. Nenhuma pessoa. Silêncio. Não muito longe, a recém-construída casa habitada pelo casal Robert e Susanne. Vivem uma vida comum como outras pessoas. Enquanto isso, em Viena. Vida noturna, luzes vermelhas no bairro, mundo de prostituição. Ali, o dinheiro é lei. Muitas pessoas têm trabalhos que claramente as deixam em dificuldades. Como Alex e Tâmara. Ela é uma prostituta vinda da Ucrânia. Ele, o chefe que ganha dinheiro do jeito errado. São amantes, mas têm um segredo. Como empregados não têm direito de se envolver afetivamente, esperam escapar e para isso precisam de dinheiro. Alex planeja um roubo a banco numa pequena cidade do campo. Tudo acontece conforme o planejado, até que o policial Robert aparece.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVEALER[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As tensões aumentam quando uma stripper e o manifestante religioso estão presos em um estande de show de Peep e devem se unir para sobreviver ao Apocalipse em Chicago dos anos 80.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVELAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire começa a ouvir vozes misteriosas e a ver o vulto de uma mulher em sua casa. Então, muito atormentada, conta ao seu marido, Dr. Norman, sobre as visões, mas ele não dá ouvidos e diz que são apenas ilusões. Porém, com o tempo, Claire percebe que o fantasma tem uma ligação com seu marido e que está perto de descobrir coisas sobre o passado do Dr. Norman.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVELAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário, nomes influentes da arte e do pensamento transgêneros analisam o impacto de Hollywood na comunidade trans.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVELAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coleman Silk (Anthony Hopkins) é um pacato professor que vive em uma cidade do interior do estado americano de New England e tem um assombroso segredo que está prestes a vir à tona. Quando seu relacionamento extra-conjugal com uma bela (porém desajustada) empregada chamada Faunia Farley (Nicole Kidman), o segredo que Silk escondeu por mais de 50 anos de sua esposa, filhos e amigos surge e deflagra uma situação devastadora.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVENGE RIDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher se junta à uma gang feminina em busca de vingança contra um grupo de jogadores de futebol americano universitário..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVENGER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinado a vingar o assassinato de sua família, um ex-detetive trabalha infiltrado em uma ilha remota que serve de prisão para criminosos no corredor da morte.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIRAVOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rapaz viaja para Las Vegas a fim de negociar uma dívida com mafiosos. Durante o percurso, seu carro quebra no meio do deserto. Ao buscar ajuda no vilarejo mais próximo, conhece uma moça sedutora que tenta convencê-lo a assassinar o marido violento.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIRAVOLTAS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy e Lucy cresceram juntos em uma pequena e muito unida cidade do interior da Austrália, onde eles formam uma das mais formidáveis equipes de motoristas de exibição da cidade. Em meio ao caos da festa anual da cidade 'solteiros e solteiras', Billy só tem uma noite para acordar seus verdadeiros sentimentos por sua melhor amiga - ou perdê-la para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIVENDO O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando superar a morte do marido, Gina se oferece como voluntária na escola para ficar perto dos filhos. Ela se depara com uma inesperada coincidência quando Michael, pai de dois alunos da escola, também fica viúvo. Com a aproximação das duas famílias, Gina e Michael dividem suas experiências e logo começam a viver uma emocionante história de amor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIVENDO O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera de Natal, Kate tenta reconquistar seu ex-namorado, e acaba arruinando seu encontro com um outro pretendente. Por uma reviravolta do destino, ela tem a chance de reviver a data 12 vezes e aproveita a oportunidade para reparar seus erros.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Marc é diagnosticado com câncer terminal, ele decide congelar seu corpo com a esperança de poder voltar a viver no futuro. No ano de 2048, Marc se transforma na primeira pessoa a ser ressuscitada. No entanto, logo ele se dá conta de que a nova vida não é como ele esperava, se arrependendo por ter deixado para trás o amor de sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLTA EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tripulação do desafiador faz parte de um movimento em toda a frota para apresentar uma petição de queixas ao Almirantado. A violência não deve ser parte disso. O prêmio contínuo do primeiro oficial do desafiador torna isso difícil, e quando o capitão está desativado, a chance de violência aumenta.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLTA![/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme pivôs ao redor do médico local e sua família. A esposa do médico (Ruth Gordon) quer segurar a pretensão de vida graciosa e ignorar os ocupantes. O médico, Martin Stensgard (Walter Huston), também preferiria ficar neutro, mas é rasgado. Seu cunhado, o dono rico do câmara de peixe local, colabora com os nazistas. A filha do médico, Karen (Ann Sheridan), está envolvida com a resistência e com seu líder Gunnar Brogge (Errol Flynn). O filho do médico acabou de voltar à cidade, tendo sido enviado da universidade, e logo é influenciado por seu tio nazista do simpatizante. Capitão Koenig (Helmut Dantine), o jovem comandante alemão da guarnição de ocupação, cuja determinação fanática para fazer tudo pelo livro e bocadas sobre a invencibilidade do Reich esconde um crescente medo de uma revolta local.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma invasão alienígena devastadora, um soldado americano e uma assistente humanitária francesa trabalham juntos para tentar encontrar refúgio no interior do Quênia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLUÇÃO EM DAGENHAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As operárias da fábrica da Ford de Dagenham vivenciam uma rotina desgastante de trabalho, atrelada a condições precárias e longas jornadas. O basta vem em 1968 quando são classificadas como não qualificadas. Motivadas por Rita O’Grady, as mulheres passam a reivindicar a igualdade de direitos em relação aos salários e o fim da discriminação sexual. Inicialmente direcionada aos patrões, a manifestação se volta contra o governo em uma luta que foi fundamental para que o parlamento britânico consolidasse o Projeto de Paridade Salarial em 1970.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLUÇÃO VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, ano 2047: a maior parte da população passa seu tempo online, conectada em mundos virtuais, pouco se importando com a realidade. O agente Nash trabalha para uma companhia multinacional responsável por estes mundos, tentando rastrear terroristas que ameaçam o sistema.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVÓLVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Green é um jogador audacioso e sem bom senso que passou sete anos na prisão por um crime que não cometeu depois de ter caído nas armadilhas do maldoso chefão do crime Dorothy Macha. Agora que Jake está livre, vai se vingar do chefão criminoso com a ajuda de Avi e Zach.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REYKJAVIK WHALE WATCHING MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto épico sobre um grupo de observadores de baleias, cujo navio quebra e eles são apanhados por uma embarcação de baleia. Os peixes na embarcação acabaram de desaparecer, e tudo sai do controle.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REZA A LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ara é um homem de poucas palavras, mas muita determinação. Ele vive em uma terra devastada e sem lei que espera ansiosamente por uma espécie de messias que devolva a justiça e a liberdade, usurpadas pelo cruel Tenório. Auxiliado por sua gangue de motoqueiros armados, o rapaz irá lutar contra o universo ao seu redor e seus próprios dramas – como os ciúmes de sua mulher, Severina.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RHYMES FOR YOUNG GHOULS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1976, um adolescente mi'gmaq trove a vingança contra o agente indiano sádico que a aprisionou em uma escola residencial onde estupro e abuso são comuns.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIBBIT[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sapo que odeia a água e saltar deseja que ele possa ser como os outros animais da floresta amazônica.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICARDO CORAÇÃO DE LEÃO: A REBELIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1173. Inglaterra e França estão em guerra. O destino das duas grandes potências nunca esteve tão entrelaçado. A esposa do rei Henry, a rainha Eleanor, e seus filhos estão agora do lado da França. O rei Henrique e o rei Louis usam suas táticas de guerra para tentar sobrepor o opositor. Eleanor é capturada e presa pelo próprio marido Henry. Ricardo e seus irmãos terão que liderar a luta contra seu próprio pai, embora eles não confiem no Rei Louis. Estas mudanças e alianças a cada vitória ou derrota acabam por determinar: o aço das armas nem sempre definem o resultado de uma Guerra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICARDO III - UM ENSAIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A profunda reflexão de Al Pacino sobre o significado e a relevância de Shakespeare para o mundo moderno através de entrevistas e uma análise aprofundada de "Richard III".[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICARDO III[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard, um aleijado brilhante e cruel, decide eliminar todos os que poderiam impedi-lo de suceder seu irmão, o rei Edward IV.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICARDO III[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Através de suas habilidades militares, Ricardo (Laurence Olivier) consegue levar seu irmão Eduardo (Cedric Hardwicke) ao trono da Inglaterra. Com o tempo, tomado de inveja do irmão, começa a pensar em uma forma para tomar o trono.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICHARD PRYOR: HERE AND NOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos performances posteriores do comediante Richard Pryor. Como falta de boca como sempre, Pryor toque na maioria dos mesmos tópicos que em seus shows ao vivo anteriores.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICHARD PRYOR: SEM LÓGICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário apresenta a vida do comediante americano Richard Pryor (1940-2005), reconhecido como um dos comediantes mais influentes do final do século XX. Participação de familiares e personalidades como Whoopi Goldberg e Quincy Jones.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICKI AND THE FLASH: DE VOLTA PRA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com mais de 50 anos de idade, Ricki é uma cantora de rock, que sempre se apresenta com a banda The Flash em um pequeno bar. A situação financeira é precária, e ela não vê os filhos adultos há décadas. Um dia, o ex-marido Pete liga para Ricki, avisando que a filha Julie foi abandonada pelo marido, e pedindo ajuda para tirá-la de um estado depressivo. Reticente, a mãe retorna ao lar, e descobre que tanto Julie quanto seus dois irmãos têm muito ressentimento por causa do abandono quando eram crianças. Essa é a oportunidade para Ricki fazer as pazes e tentar ser mais presente na vida deles.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICKY BOBBY: A TODA VELOCIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ricky Bobby é um rebelde corredor da NASCAR que trava uma verdadeira batalha de egos com seu novo companheiro de equipe, Jean Girard. Ele se une ao amigo Cal e juntos formam a equipe mais temida do circuito, a Thunder and Lightning.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICKY GERVAIS: HUMANITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu primeiro especial em sete anos, Ricky Gervais lança sua marca registrada na celebridade, mortalidade e uma sociedade que leva tudo pessoalmente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICKY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katie é uma mulher comum que trabalha numa fábrica e luta para cuidar de sua pequena filha. Quando conhece Paco, também um homem comum, algo mágico e milagroso acontece: eles se apaixonam. E do seu amor surge um bebê extraordinário: Ricky.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICOS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Teto trabalha na empresa do pai e esconde suas origens para conquistar os próprios méritos. Ele se apaixona por Paula e mente sobre sua condição financeira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICOS E VELOZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O driver do cavalheiro é um documentário sobre quatro empresários de classe mundial que luar como motoristas de carros de corrida. Fora do mundo das corridas, os povos permanecem inconscientes do fenômeno do motorista de cavalheiros que nunca foram informados de uma história como essa antes. Você não pode comprar o seu caminho para jogar o Super Bowl ou Copa do Mundo, mas você pode correr nas 24 horas de Le Mans. Dentro dos motoristas de cavalheiros mundiais de corrida enfrentam estereótipos negativos, mas esses homens desafiam aqueles com sua dedicação, paixão e habilidade. O sucesso parece efetuar magicamente esses homens ..[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIDDICK 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riddick, o homem mais procurado da galáxia, foi abandonado à própria morte em um planeta habitado apenas por animais selvagens. Ele deseja retornar ao seu planeta natal, mas como não tem uma nave precisa encontrar um jeito de sobreviver neste ambiente inóspito. A situação muda quando dois grupos de mercenários chegam ao planeta separadamente, ambos com o objetivo de capturar Riddick. Conhecendo muito bem os perigos do local, Riddick passa a usá-los a seu favor na tentativa de conseguir uma das naves para si.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moradora de Nova York cruza o país inteiro até a Califórnia para ficar com o filho depois que ele toma a súbita decisão de abandonar a escola e tornar-se um surfista.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIDING GIANTS: NO LIMITE DA EMOÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gigantes de equitação é história sobre grandes surfistas de ondas que se tornam heróis e lendas em seu esporte. Dirigido pelo skate Guru Stacy Peralta.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIFF-RAFF[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Stevie, um trabalhador da construção civil, e sua namorada, uma cantora pop desempregada, serve para mostrar as condições de vida da classe pobre britânica.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIFLES PARA BENGALA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ano 1856, India Britânica. Capitão Jeffrey Claybourne é severamente punido após desobedecer a um pedido. Sentindo-se indigno de sua noiva Vivian Morrow, filha de seu superior, Claybourne deixa o exército até que ele pudesse recuperar sua reputação. Quando o Rajah Karam lança um ataque às forças britânicas na Índia, Claybourne encontra uma chance na redenção.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIGOR MORTIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chin Siu-ho (Siu-ho), é um ex-ator caçador de vampiros, que agora encontra-se chegando ao fim da linha como uma estrela decadente, que também está separado de sua esposa e alienado de seu filho. Sem sorte e com apenas um dólar, ele verifica a sala 2442, de um conjunto habitacional, que é supostamente um apartamento mal-assombrado. Seu objetivo é acabar com sua miséria, mas em vez disso Siu-ho é interrompido por alguns dos outros "ocupantes" do edifício, incluindo um mestre taoísta-exorcista (Anthony Chan), uma dona de casa traumatizada com um passado trágico (Kara Hui), assim como uma mulher idosa aparentemente benigna (Paw Hee-ching), que tem um caixão vazio visivelmente pendurado no meio do seu apartamento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RINDO À TOA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lola (Christa Teret) tem 15 anos e sonha em reencontrar com os amigos, ao término das férias. Quando termina o namoro com Arthur (Félix Moati) ela encontra consolo junto a Maël (Jérémy Kapone), seu melhor amigo. Logo em seguida Anne (Sophie Marceau), a mãe de Lola, lê o diário da filha e percebe o quão problemático é seu relacionamento com ela. A partir de então ela se esforça para se aproximar cada vez mais de Lola.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RING - ESPIRAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O patologista Mitsuo Ando é convidado a realizar uma autópsia em seu amigo e colega Ryuji Takayama. Ao investigar as circunstâncias da morte de Takayama, Ando descobre que era um amigo de Reiko Asakawa e que ambos acreditavam na existência de uma transmissão de um vídeo que assombrada e poderia matar as pessoas, após de sete dias de assisti-lo. Ando rejeita esta ideia, mas depois de receber e assistir a uma cópia da fita ele começa a acreditar, e em seguida ter sonhos com Sadako aparecendo para ele.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RING 0 - O CHAMADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de muita procura, a repórter Akiko Miyaji finalmente consegue encontrar a menina Sadako, trinta anos após os acontecimentos do primeiro filme. Esperando encontrar uma menina de sangue frio e má, ela encontra uma frágil e que faz aulas de teatro em Tóquio.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RING OF FIRE II: BLOOD AND STEEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Woo e Julie jogam um casal duradouro que sobrevivem a todos os tipos de interferência de gangues rivais de kick-box em seu esforço para colocar um pouco de romance em suas vidas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RING OF FIRE III: LION STRIKE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Johnny Woo se envolve em um cartel global de armas da máfia quando eles sequestram seu filho Bobby. O cartel, constituído por líderes do submundo de todo o mundo, tornando-se consciente de que ele tropeçou em informações valiosas em um disco de computador que ele possui. Louie e sua contraparte russa Vladimir Kruskev usam cada bit de sua astúcia para prender Johnny e recuperar o disco.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RING OF FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O personagem principal, Johnny Woo, é um médico chinês que desistiu de lutar no ringue. Seu irmão é professor em um clube de boxe. Johnny Woo se apaixonar por Julie, cujo irmão é professor em um clube de boxe rival. Tensão se acumula ...[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RINGO NÃO DISCUTE... MATA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Guerra de Secessão, um oficial nortista retorna irreconhecível e encontra sua fazenda tomada por dois irmãos e sua mulher prestes a se casar com um deles.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RINGS OF FEAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angelo Russo, uma menina de dezesseis anos, é encontrada morta em um rio, tendo sido fatalmente violada com um grande instrumento contundente. O inspetor Di Salvo é atribuído ao caso e concentra suas investigações em St. Theresa, a escola exclusiva onde Angelo embarcou. Três dos colegas de menina assassinados, Franca, Paola e Virgina (que se chamam de "os inseparáveis"), recebem poemas ameaçadores de um indivíduo usando o nome "Nemesis". Bizarro "Acidentes" começam a acontecer das meninas: Franca é ferido quando alguém faz com que seu cavalo fosse parafuso e Virgina quase quebra seu pescoço nas bolinhas deixadas no topo de uma escada. Mas Di Salvo está determinado a encontrar o assassino, mesmo que isso signifique usar métodos não ortodoxos. Ele é auxiliado pela irmãzinha de Angelo Russo Emily, cujas pistas úteis levam a uma boutique de propriedade de um caráter duvidoso e um vice-ring onde "homens influentes ricos pagam bem para favores adolescentes" ...[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Rio 2, encontraremos Blu, Jade e seus três filhos vivendo a perfeita vida doméstica na Cidade Maravilhosa. Quando Jade decide que as crianças precisam aprender a viver como pássaros reais, ela insiste que a família vá para a Amazônia. Conforme Blu tenta se adaptar aos novos vizinhos e à sua nova vida, ele se preocupa com a possibilidade de perder Jade e as crianças para a selva.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO ACIMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida diária em unidades de prisão de homens e mulheres, onde o beisebol e a banda de marcha são negócios sérios. Dois prisioneiros escapam para ajudar a parolido Steve de ser chantageado pelo ex-parceiro da namorada.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO BRAVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rio Bravo se passa após a Guerra Civil, quando a União volta sua atenção para os Apaches. O oficial da união Kirby Yorke está no comando de um posto avançado no Rio Grande no qual ele é responsável pelo treinamento de novos recrutas, um dos quais é o seu filho a quem não vê há 15 anos. Ele é tratado severamente para ficar em forma e enfrentar os Apaches, mas não antes de sua mãe aparecer para levá-lo embora. A decisão é deixada para o Soldado Yorke que decide ficar e lutar. Em meio a tudo isso Kirby e Kathleen apesar de separadas por anos voltam a se apaixonar e decidem que é hora de fazer uma nova tentativa. Atenção, não confunda com o filme homônimo em inglês "Rio Bravo" (1959) que no Brasil tem o título de "Onde Começa o Inferno".[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO CONGELADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Eddy vive em um trailer no interior do estado de Nova York. Tímida e reservada, ela enfrenta problemas para manter a família unida após seu marido ter sumido com o dinheiro que seria usado como entrada para a compra da casa de seus sonhos. Para conseguir a quantia Ray se une a Lila Littlewolf, uma contrabandista, e passa a atravessar ilegalmente imigrantes pela fronteira entre o Canadá e os Estados Unidos. O percurso segue o congelado rio St. Lawrence, com as duas transportando chineses e paquistaneses no porta-malas do carro de Ray.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado um dos filmes mais bonitos dos últimos anos, Rio da Lua se passa na Índia nos anos 30. Aos oitos anos de idade, Chuyia não é apenas casada, mas também já é viúva. E nunca conheceu o marido. De acordo com a tradição, ela é enviada para uma casa onde as viúvas são obrigadas a ficar, isoladas da sociedade, até o final de suas vidas, sem que possam alguma vez voltar a casar. Lá, conhece Kalyani, uma bela e jovem mulher de quem se torna amiga. Kalyani ousa desafiar as rígidas regras apaixonando-se por um jovem com estudos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra de Secessão, coronel sai no encalço de dois traidores e é aprisionado pelos soldados sulistas que dele se servem para atravessar as linhas inimigas. Terminada a guerra, ele encontra os dois homens em Rio Lobo aterrorizando os habitantes da cidade.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO MUMBAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelson, um jornalista cético e desiludido, está tendo experiências estranhas. O velho cientista que mora em seu prédio tenta o convencer de que esses acontecimentos estão ligados a um antigo estudo sobre a viagem no tempo. Maria, esposa de Nelson recebe um diário de bordo que revela uma comunicação atemporal entre eles.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO SEX COMEDY[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cirurgiã plástica inglesa (Charlotte Rampling) vai ao Rio de Janeiro e percorre clínicas tentando desencorajar as pessoas que procuram na estética a felicidade máxima. Ao mesmo tempo, o novo embaixador dos Estados Unidos (Bill Pullman) chega à cidade e resolve explorar uma favela por conta própria. Vai parar no Vidigal, onde cai nas mãos de um guia turístico não convencional (Fish) e uma mulher jeitosa, que tenta abrir os seus olhos para a realidade. Já a pesquisadora Irène (Irène Jacob) desembarca como seu marido intelectual para fazer um filme antropológico sobre a cidade, mas tem que se dividir entre a família, a casa e o cunhado...[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura intensa e repleta de ação que captura a grandiosidade, imponência e perigo do selvagem oeste americano. Tom Dunson (John Wayne) conduz seu enorme rebanho pela traiçoeira Trilha Chisholm, arriscando tudo para alcançar seu destino, o Rio Vermelho. Mas, no caminho, novas informações e as maneiras tirânicas de Dunson fazem Matthew Garth, seu filho adotivo, tirar o rebanho de Dunson e levar para um novo destino no Kansas. Dunson, querendo vingança, sai em perseguição.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO, 40 DEGREES C.[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Rio, em um dia de verão, cinco garotos pobres saem da favela onde vivem para vender amendoim pela cidade e presenciam casualidades e incidentes cariocas.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO, I LOVE YOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Rio, Eu Te Amo" reúne dez curtas de dez diretores brasileiros e internacionais. As histórias são filmadas em diferentes pontos do Rio de Janeiro, revelando as características mais marcantes da cidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tenso thriller que acompanha um médico americano transformado em fugitivo da polícia após intervir no estupro de uma mulher.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Capturada por contrabandistas de animais quando tinha acabado de nascer, a arara Blu nunca aprendeu a voar e vive uma vida domesticada feliz em Minnesota, nos Estados Unidos, com sua dona, Linda. Blu pensa que é a última arara de sua espécie. Mas quando descobrem que Jade, uma fêmea, vive no Rio de Janeiro, Blu e Linda vão ao seu encontro em para recuperar a espécie.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os recém-casados Clark (Ian Duncan) e Summer (Tess Panzer) descobrem que estão esperando o primeiro filho, decidem ir ao Arizona para dar, pessoalmente a boa notícia aos seus pais. No meio do deserto, sofrem um acidente e buscam ajuda na cidade mais próxima, Blood River, onde são recebidos pelo misterioso Joseph (Andrew Howard). Entre os dois homens começa uma inesperada e feroz batalha, e o jovem casal percebe que o povoado oculta terríveis segredos...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIOS VERMELHOS 2 - ANJOS DO APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Comissário Niemans é designado para investigar uma estranha morte, de um homem que foi encontrado emparedado no Mosteiro de Lorraine e que possui sinais esotéricos por todo o corpo. Paralelamente o jovem capitão Reda encontra à porta de uma igreja um sósia agonizante de Jesus Cristo, que está de alguma forma ligado à morte investigada por Niemans. Com a ajuda de Marie, uma policial especializada em história da religião, Niemans e Reda descobrem que ambos os homens pertenciam a uma seita religiosa, cujos integrantes possuem os nomes e as profissões dos apóstolos de Cristo. É quando eles descobrem que a seita está atrás de um valioso tesouro do Vaticano, um livro sagrado escrito pela mão de Deus que pode ser o prenúncio do apocalipse, que foi roubado séculos atrás.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIOS VERMELHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano policial Pierre Niémans (Jean Reno) é enviado à cidade de Guernon para investigar um bizarro assassinato ocorrido próximo à uma famosa escola. Ao chegar, Niémans constata que o crime foi causado por alguém meticuloso, que não deixou nenhuma pista sobre quais os motivos do assassinato. A 300 km do local outro policial investiga a violação do túmulo de uma criança morta vinte anos atrás. Trata-se de Max Kerkerian (Vincent Cassel), um impetuoso policial novato que foi no passado ladrão de carros. As duas investigações seguem em paralelo até que os dois policiais se encontram e descobrem que os dois casos estão intimamente ligados e que precisarão trabalhar juntos para resolvê-lo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIOT GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um alternativo de 1995, uma doença misteriosa eliminou todos os adultos. Nesta nova era, duas gangues são colocadas uns contra as outras em uma guerra brutal para território, recursos e sobrevivência. Em[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIP TIDE: A GAROTA DA HORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem modelo Cora é filha da chefe da melhor agência de modelo, e sempre trabalhou duro para atender as expectativas das mãe. Quando um vídeo caindo se torna um viral, Cora vai passar um tempo na Austrália com sua tia Margot. Margot também está passando por suas próprias dificuldades, e juntas elas terão uma experiência de aprendizado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIPHAGEN THE UNTOUCHABLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história sobre o maior criminoso de guerra da Holanda durante a Segunda Guerra Mundial, Andries Riphagen. Ele chantageava judeus escondidos e foi responsável por centenas de mortes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIQUEZA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história épica que se passa nas geladas montanhas de Sierra Nevada nos primeiros anos da Califórnia. Dillon, um pioneiro, desafia as dificuldades da caça ao ouro. Depois de enriquecer, ele dá inicio a uma pequena e bem sucedida vila de exploração, chamada Kingdom Come. Cego pela ambição e avareza, Dillon é pego de surpresa pelo destino quando três forasteiros chegam a Kingdom Come. Um deles é um avaliador, a serviço da ferrovia, para decidir onde será construída a continuação da estrada, que pode mudar o futuro da vila; e duas mulheres do seu passado que guardam um segredo que pode destrui-lo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIQUEZA TÓXICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riqueza Tóxica é uma história de amadurecimento de uma adolescente em um planeta alienígena tóxico. Ela e seu pai para caçam materiais preciosos, com o objetivo de ficarem ricos. Quando o pai é atacado por um bandido itinerante, a filha deve tomar o controle. Prospect estreou no 2014 SXSW Film Festival.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIQUINHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riquinho Rico (Macaulay Culkin) é o menino mais rico do mundo, mas apesar de amar e ser amado por seus pais, Ricardo Rico (Edward Herrmann) e Regina Rico (Christine Ebersole), ele não é totalmente feliz, pois quer jogar baseball com algumas crianças. Quando seus pais desaparecem após o avião deles cair no Triângulo das Bermudas, Riquinho suspeita que Lawrence Van Dogh (John Larroquette), um executivo das Indústrias Rico, seja o responsável por este "acidente", pois planeja assumir o controle de todas as empresas Rico. Mas com a ajuda de Herbert A.R. Cadbury (Jonathan Hyde), seu fiel mordomo, o Professor Keenbean (Michael McShane), um excêntrico cientista, e alguns amigos da sua idade, Riquinho faz um plano para combater o maléfico esquema de Van Dogh e salvar seus pais.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIR OU MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finlândia, 1918. Um grupo de atores prisioneiros sentenciados à morte se empenha para montar uma peça de teatro humorística. A intenção é entreter o comandante da tropa alemã, que visita a cadeia e tem fama de nunca rir. Se conseguirem fazê-lo rir, escaparão da execução. O grupo é liderado por Toivo Parikka, considerado o homem mais engraçado do país. Com humor negro e situações grotescas, o filme mostra a humanidade sob uma luz cômica. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO ABSOLUTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acusado e condenado por assassinato, o ex-membro das Forças Especiais da policia Shane Daniels (Steven Seagal) está tentando levar uma vida normal em liberdade, até o dia que se vê no meio de uma guerra entre perigosos traficantes e policiais corruptos. Ao presenciar a morte de um policial a sangue frio, Daniels resolve investigar o local do crime e encontra uma garota assustada presa em um caminhão cheio de milhares de dólares. Agora, para salvar a garota e acabar com a guerra, este homem treinado para matar terá que enfrentar não só a mais poderosa gangue da cidade como, também, o grupo de policiais corruptos. Um thriller frenético e explosivo com o mestre dos filmes de ação Steven Seagal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após cair em uma armadilha e cumprir pena pelo suposto assassinato de seu marido, Libby decide acabar com ele de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO IMEDIATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após herdarem uma casa em Londres, Tom (James Franco) e Anna (Kate Hudson) deixam os Estados Unidos e se mudam para a cidade. Devido à dificuldade de Tom em conseguir um bom emprego, eles logo passam por problemas financeiros que os ameaçam de despejo. Para minimizar a situação, resolvem alugar um quarto no andar de baixo para Ben Tuttle (Francis Magee). Só que, três meses depois, Ben aparece morto devido a uma overdose de heroína. Após a polícia ir ao local, Tom encontra uma maleta repleta de dinheiro. Não demora muito para que o casal utilize o dinheiro para pagar dívidas e realizar seus sonhos, o que desperta a atenção do policial John Halden (Tom Wilkinson) e também de dois traficantes, um que é o dono do tal dinheiro e outro que sofreu um grande golpe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO MÁXIMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial francês assume a identidade de seu irmão gêmeo após descobrir que ele foi assassinado por saber demais sobre a máfia, agentes do FBI e traficantes.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO MÁXIMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-agente federal dos EUA deve abandonar o programa de proteção de testemunhas e sair do esconderijo quando sua casa em Londres é invadida por engano devido a um endereço errado. Quando o evento termina com vários homicídios, a notícia desencadeia aqueles que caçam ele para enviar o assassino mais perigoso da Europa para matá-lo. Agora em fuga com a vida de sua filha em perigo, um pai determinado deve levá-la para a segurança antes que as pessoas que ele está se escondendo consiga rastreá-lo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traumatizado com um acidente que resultou na morte de uma amiga, o experiente alpinista Gabe Walker (Sylvester Stallone) se afastou das montanhas. Um ano após o acontecido, no entanto, ele é chamado para resgatar um grupo em apuros nas Montanhas Rochosas. A missão, porém, logo revela-se uma armadilha: Gabe está lá na verdade para guiar o bando de perigosos terroristas até um tesouro perdido.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISE OF THE FOOTSOLDIER 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gangster notório, Pat Tate, sobe através das fileiras do submundo criminoso de Essex. Um prequel ao "ascensão da franquia" da Footsoldier ".[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISE OF THE FOOTSOLDIER PART II[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No 6 de dezembro de 1995, três membros de gangues Essex eram brutalmente assassinados em sangue frio. Agora é o início de 1997 e quem matou os três homens ainda precisando ser levado à justiça. Um associado dos homens, ainda lamentando a perda de seus amigos, está convencido de que é apenas uma questão de tempo antes de ser a próxima. Para ele, a única saída é voltar e trabalhar o caminho de volta a escada criminosa. Quanto mais alto ele fica, mais violento os empregos se tornam, sua busca pelo poder se transformando em uma obsessão. Com a vida e a família na linha, ele pode segurar seu nervo juntos uma última vez, a fim de sair viva?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISE: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sadie é uma repórter investigativa que descobre um culto subterrâneo que está atraindo jovens hippies de Los Angeles. Seduzidos pela promessa de grandes festas, esses garotos começam a aparecer mortos, e quando Sadie tenta chegar ao fundo da história, se torna a vítima. Ela acorda no necrotério, nem viva nem morta, uma vampira consumida pelo insaciável desejo de sangue. Tentando desesperadamente brigar contra essa sede, Sadie decide ir atrás das pessoas que a tornaram uma vampira. Ela se une ao detetive Rawlins, que teve sua filha assassinada pelo clã, e os dois buscam juntos suas vinganças.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de emigrar da Nigéria para a Grécia, Vera e Charles Antetokounmpo lutaram para sobreviver e sustentar seus cinco filhos, vivendo sob a ameaça diária de deportação. Desesperados para obter a cidadania grega, eram prejudicados por um sistema que os impedia a cada tentativa, mas a visão, a determinação e a fé da família tiraram seus membros do anonimato para dar início às carreiras de três campeões da NBA.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas de um levante em Jerusalém, surgem rumores de que o Messias judeu ressuscitou. Um centurião romano agnóstico e cético (Joseph Fiennes) é enviado por Pôncio Pilatos para investigar a ressurreição e localizar o corpo desaparecido do já falecido e crucificado Jesus de Nazaré, a fim de subjulgar a revolta eminente. Conforme ele apura os fatos e ouve depoimentos, suas dúvidas sobre o evento milagroso começam a sumir.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISK[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato aprofundado sobre o revolucionário impacto causado na sociedade contemporânea pela atuação do WikiLeaks e de toda sua equipe, explorando especificamente a vida do criador da iniciativa, bem com seu refúgio forçado na Embaixada do Equador, em Londres, o jornalista Julian Assange, responsável por coordenar diversas ações que vazaram e ainda vazam documentos secretos, em uma busca constante pela verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÍTMO ACELERADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a vida trágica do lendário Frankie Wilde. A história nos leva através da vida de um dos melhores DJ´s conhecidos, e a subseqüente batalha com um distúrbio auditivo, culminando com sua misteriosa saída de cena.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO ALUCINANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem negro patinador de Chicago e sua turma preparam-se para uma competição e passam por transformações em suas vidas quando o ringue em que treinam é fechado e eles têm que treinar em outro bairro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO CUBANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando era criança, Bruce adorava dançar, e possuía o talento necessário para se transformar em um dançarino profissional. Mas um momento de humilhação fez com que ele abandonasse esta paixão. Mais de duas décadas depois, Bruce trabalha em um escritório, é infeliz e não tem vida amorosa. Com a chegada de sua nova chefe, o funcionário pensa como fazer para seduzi-la, e descobre justamente que um de seus principais passatempos é a salsa. Bruce cria coragem e decide aprender a dançar novamente, contando com a ajuda do atrapalhado amigo Drew.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO DE UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O DJay (Terrence Howard) é um rapper que trabalha duro e sempre conta com a ajuda de seus amigos do bairro. Após saber que o superstar Skinny Black (Ludacris) está se mudando para o seu bairro, ele decide marcar um duelo de rappers para chamar sua atenção.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO TOTAL 2: A NOVA BATIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danielle Bolton é uma garota que acabou de entrar na universidade. Sua paixão pela música a desafia se juntar a banda da Atlanta A&amp;T, uma caminho para realizar seu sonho de trabalhar no ramo e ao mesmo tempo trabalhar para devolver à banda o prestígio perdido. Mas, sua realização terá de enfrentar grandes obstáculos, como a resistência dos seus pais e opositores.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Indisciplinado baterista de hip-hop ganha bolsa em escola de Atlanta para tocar na banda marcial que anima o intervalo dos jogos[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO URBANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três grupos de dança se preparam para a batalha, em uma competição internacional, em Detroit. No confronto final para se tornar campeão do mundo, sonhos e até mesmo vidas, estão em jogo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITUAL DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Padre protege mulher que está sendo perseguida pela máfia e acaba se apaixonando por ela. Dividido entre a igreja e o amor que sente, ele se envolve numa trama que mistura crime e traição.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITUAL OF EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psiquiatra investiga a morte de um de seus pacientes, uma jovem herdeira.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITUAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai de férias acorda separado de sua família e corridas pela floresta para encontrá-los.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITUAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIVERDANCE: UMA AVENTURA DANÇANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto irlandês chamado Keegan e uma garota espanhola chamada Moya viajam para o mundo mítico dos Megaloceros Giganteus, que os ensinam a apreciar Riverdance como uma celebração da vida. Inspirado pela sensação do palco global e com novas músicas do vencedor do Grammy Bill Whelan.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RKO 281: A BATALHA DE CIDADÃO KANE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma discussão com o magnata da imprensa, William Randolph Hearst, Orson Welles decide fazer um filme sobre o milionário. Mas Hearst usa sua influência para impedir a exibição.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD 47[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Segunda Guerra Mundial, o Brasil era aliado dos Estados Unidos, Inglaterra e França. Na época, foram encaminhados mais de 25 mil soldados da FEB (Força Expedicionária Brasileira) para combater os inimigos, representados pelo Eixo: Alemanha, Itália e Japão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD GAMES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Hitchhiker Jack resgata Véronique de uma altercação de raiva de estrada, o twosome decide viajar juntos por causa da segurança depois de aprender um assassino serial é cortar uma faixa assassina pela região. Cansado e com fome, eles decidem contra seu melhor julgamento para ocupar uma oferta para ficar a noite em uma misteriosa mansão de casal idoso ...[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD TO BERLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um freelancer duro que se apaixona por um médico. Enquanto sua vida está piorando a cada segundo. Ele deve encontrar o caminho para liberar sua vida para o além de tudo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD TO NOWHERE - SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cineasta (Tygh Runyan) se vê arrastado para uma complexa teia de intrigas o assombrando e fica obcecado com uma mulher, um crime e com o seu passado.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD TO ROMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor Alfonso Cuarón reflete sobre as memórias de infância, detalhes do período e escolhas criativas que moldaram seu filme premiado pela Academia 'Roma'.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD WARS[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o suprimento de água da Terra é esgotado, os sobreviventes formam gangues rodoviárias, armadas para os dentes e desesperados para encontrar e proteger os suprimentos de água. Mas quando uma nova raça de humanos bebendo sangue surge, os sobreviventes devem enfrentar uma nova ameaça à sua existência.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROADRUNNER: A FILM ABOUT ANTHONY BOURDAIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um íntimo, por trás - as cenas vêem como um chef anônimo se tornou um ícone cultural renomado mundial. Este olhar inabalável para Anthony Bourdain reverbera com sua presença, em sua própria voz e da maneira como ele impactou indelevelmente ao mundo ao seu redor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROADS TO THE SOUTH[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, 1975. Jean, um comunista espanhol exilado, é um roteirista de sucesso que, depois de um evento trágico, lutas com seu compromisso político, seu amor por seu país, sob a bota do general Franco, cuja morte ele e seus companheiros esperaram anos e seu relacionamento complicado com seu filho. (Uma sequela para "a guerra acabou", 1966.)[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roar segue uma família que é atacada por vários animais africanos na casa isolada de seu guardião.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAST DO JUSTIN BIEBER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Justin Bieber vai ter que sobreviver às provocações dos comediantes do “Comedy central roast”, já que ele é o convidado da próxima edição, que vai ao ar nos Estados Unidos no dia 30 de março.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROB ROY - A SAGA DE UMA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XVIII na Escócia, um nobre, o Marquês de Montrose (John Hurt), se compromete a entregar uma carta de crédito de mil libras, mas o pagamento é feito em dinheiro e é roubado pelo chefe da guarda (Tim Roth) do Marquês. O nobre exige seu dinheiro e quando o capitão da guarda resolve prender Rob Roy MacGregor (Liam Neeson), o chefe do clã, para alguém pagar pelo seu crime. Entretanto, ele não o encontra e, para provocá-lo, estupra Mary (Jessica Lange), sua mulher, e queima sua casa. Este acontecimento provoca o desejo de vingança do clã ofendido.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROB SCHNEIDER: ASIAN MOMMA, MEXICAN KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antiga "Saturday Night Live" Star Rob Schneider retorna ao palco e compartilha a sua opinião, amor e dinossauros sonhos neste stand-up especial. Terminando com um desempenho surpresa do Duet com sua filha, cantor-compositor elle rei, Rob fala sobre potty treinando suas filhas jovens e seu próprio potencial de porco.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBERT[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta história de refrigeração baseada em eventos da vida real, uma experiência familiar aterrorizando ocorrências sobrenaturais quando seu filho adquire uma boneca vintage chamada Robert.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN'S WISH[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A palavra final na história do que realmente aconteceu com Robin Williams no final de sua vida, focando em sua luta contra um distúrbio neurodegenerativo mortal conhecido como demência corporal de Lewy.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN DOS BOSQUES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Versão do clássico Robin Hood com animais silvestres. Robin Hood é um fora-da-lei que decide formar uma gangue na floresta de Sherwood para lutar contra as injustiças e tiranias do Príncipe João e do Xerife de Nottingham.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN E MARIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma espécie de tragicomédia de aventura, o filme "Robin e Marian" mostra a lenda de Robin Hood porém cerca de vinte anos após a maioria das versões da história, com Robin e seu ajudante Little John retornando ao seu antigo esconderijo na floresta de Sherwood cansado do mundo das Cruzadas e sua brutalidade revoltante. Eles são informados por seus ex-companheiros Frei Tuck e Will Scarlett que Maid Marian agora vive no convento nas proximidades, onde ela se tornou uma abadessa. Marian saúda o retorno de Robin com sentimentos mistos, mas depois que ele a resgata de seu inimigo de longa data, o xerife de Nottingham, que tenta prendê-la por motivos religiosos, os dois se tornam amantes mais uma vez.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD – O INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Xerife de Nottingham planeja confiscar a propriedade do Senhor de Bawtry, um nobre que morreu na Cruzada. O Arcebispo de Canterbury, Hubert Walter, é contra este plano e o xerife planeja eliminá-lo. Robin Hood é convidado a realizar o assassinato do arcebispo para os conspiradores, liderados pelo Conde de Newark e Lord Melton, mas, ao perceber quem é o alvo pretendido, resolve ajudar o Arcebispo. Lady Marian também quer conhecer o Arcebispo para que ela possa conceder liberdade à família de um homem assassinado pelos homens do Xerife e ela também está ansiosa para encontrar Robin novamente, pois o conheceu quando achava que ele era um fora da lei comum, mas agora percebe que ele está do lado do bem.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD DE CHICAGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Big Jim é morto durante a festa de seu aniversário. Imediatamente, o rival Guy Gisbourne declara-se chefe dos gângsteres. Robbo, chefe da gangue do outro lado da cidade, está disposto a apoiar Guy, desde que este abandone seu território. Guy não aceita e quando Little John junta-se a Robbo, explode a guerra entre os dois bandos, o que resulta na destruição dos nightclubs de ambos os lados. Ao mesmo tempo, Marian, filha de Big Jim, oferece 50 mil dólares a Robbo para que ele encontre quem matou seu pai. Robbo pede ao capanga Will que se livre do dinheiro, então Will o repassa a Allen A. Dale, diretor de um orfanato. Allen chama a imprensa e transforma Robbo em celebridade, o Robin Hood de Chicago. Robbo, apaixonado por Marian, manda ela abandonar a cidade depois que descobre que ela e Little John usam uma entidade filantrópica como fachada para falsificações. Marian, ao invés de cair fora, junta-se a Guy e propõe a ele liquidar tanto Robbo quanto Little Joe.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD, O TRAPALHÃO DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robin Hood é ferido numa luta contra os capangas do ganancioso fazendeiro João Climério. Este pretende tomar as terras do meio-irmão Ricardo, em viagem pela África, e evitar que a sobrinha Catarina entre na posse dos bens do pai. O grupo de robinianos escolhe Zé Grilo para passar por Robin enquanto este se recupera. Protegido por um velho índio, Grilo põe João em situações ridículas e atrapalha seus planos de casar Catarina com Nepomuceno. Robin Hood retorna, salvando a mocinha e casando com ela. Concluído o trabalho, Zé Grilo retorna a sua querida floresta.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A origem da famosa lenda sobre o ladrão que rouba dos ricos para dar aos pobres é contada a partir de quando Robin Hood (Taron Egerton) volta das Cruzadas e surpreende-se ao encontrar a Floresta Sherwood infestada de criminosos. Ele não deixará que as coisas permaneçam desse jeito e contará com a ajuda de John (Jamie Foxx) e Marian (Eve Hewson) para trazer justiça à cidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD: O PRÍNCIPE DOS LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após voltar de uma Cruzada, Robin de Locksley (Kevin Costner), um jovem cavaleiro, descobre que seu pai, Lorde de Locksley (Brian Blessed), foi morto pelos seguidores do xerife de Nottingham (Alan Rickman), que por sua vez é partidário do Príncipe João, que fará de tudo pra que Ricardo Coração de Leão (Sean Connery) não volte ao poder. Robin é visado pelos usurpadores e foge, mas sempre acompanhado por Azeem (Morgan Freeman), um mouro que lhe deve a vida. Eles vão parar na Floresta de Sherwood, onde são atacados por camponeses que, para sobreviver, atacam os asseclas do xerife. Logo Robin e Azeem se unem ao bando e planejam trazer Ricardo de volta ao poder. Em meio à sua luta, Robin é ajudado por Marian (Mary Elizabeth Mastrantonio), uma bela donzela por quem se apaixona.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD: THE REBELLION[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com seu verdadeiro amor capturado pelo vilão xerife de Nottingham, o lendário Robin Hood e sua equipe de bandidos executam um resgate ousado para salvá-la.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robin Longstride (Russell Crowe) integra o exército do rei Ricardo Coração de Leão (Danny Huston), que está em plenas cruzadas. Após a morte do rei, ele consegue escapar juntamente com alguns companheiros. Em sua tentativa de fuga eles encontram Sir Robert Loxley (Douglas Hodge), que tinha por missão levar a coroa do rei a Londres. Loxley foi atacado por Godfrey (Mark Strong), um inglês que serve secretamente aos interesses do rei Filipe, da França. À beira da morte, Loxley pede a Robin que entregue a seu pai uma espada tradicional da família. Ele aceita a missão e, vestido como se fosse um cavaleiro real, parte para Londres. Após entregar a coroa ao príncipe João (Oscar Isaac), que é nomeado rei, Robin parte para Nottingham. Lá conhece Sir Walter (Max von Sydow) e Marion (Cate Blanchett), respectivamente pai e esposa de Loxley.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBINSON CRUSOÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aristocrático Robinson Crusoé (Pierce Brosnan) foge da Grã-Bretanha após matar seu amigo pelo amor da mulher amada. Durante a viagem, uma tempestade violenta atinge sua embarcação, naufrágio do qual ele e um cachorro saem como os únicos sobreviventes. Sozinho em uma ilha desconhecida, Crusoé tenta fazer o possível com o que a natureza lhe oferece até encontrar Sexta-Feira, um nativo que o salva de um sacrifício canibal. Os dois estabelecem uma amizade respeitosa apesar das diferenças entre eles.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP - O POLICIAL DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial é morto em combate e transformado por cientistas da empresa que dirige a força policial em um ciborgue ultrassofisticado a fim de ser usado na luta contra o crime na cidade de Detroit. Porém, apesar de ter sua memória apagada, lembranças o assombram e o levam a buscar vingança.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial-andróide enfrenta gangue de traficantes de drogas. Ao mesmo tempo, o império corporativo que o criou está lançando um robô aperfeiçoado que torna necessária a eliminação de Robocop.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A corporação OCP estuda desenvolver o projeto Delta City, que vai substituir a abandonada cidade de Detroit. Para atingir este fim, a OCP convoca as forças armadas para intimidar os residentes de fora da cidade, sob o pretexto de que eles estarão contribuindo sua parte para reduzir a criminalidade. Depois de Robocop se unir à resistência civil, ele sustenta vários ferimentos, mas se recupera para lutar contra os robôs-ninja construídos pela OCP.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não muito distante, no ano de 2028, drones não tripulados e robôs são usados para garantir a segurança mundo afora, mas o combate ao crime nos Estados Unidos não pode ser realizado por eles e a empresa OmniCorp, criadora das máquinas, quer reverter esse cenário. Uma das razões para a proibição seria uma lei apoiada pela maioria dos americanos. Querendo conquistar a população, o dono da companhia Raymond Sellars (Michael Keaton) decide criar um robô que tenha consciência humana e a oportunidade aparece quando o policial Alex Murphy (Joel Kinnaman) sofre um atentado, deixando-o entre a vida e a morte.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBODOC[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por pacientes não segurados, companhias de seguros gananciosos, conglomerados sem coração de cuidados de saúde, e estressou os médicos, o sistema de prestação de cuidados de saúde está à beira de um colapso total - e Jake Gorman não poderia ser mais feliz como processarem um famoso e Homem muito rico. Jake nunca conheceu um médico que ele não podia processar, até agora.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBÔS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rodney Lataria é um robô que tem um dom para inventar máquinas, que trabalha com seu pai lavando pratos. Sonhando em conhecer seu ídolo, o Grande Soldador, Rodney decide partir em uma viagem rumo a Robópolis. Porém, ao chegar na cidade, ele percebe que sua busca será mais difícil do que imaginava. Logo Rodney se torna amigo dos Enferrujados, um grupo de robôs de rua que sabe se virar e que acaba por abrigá-lo. Tentando encontrar o Grande Soldador e mantendo seu ideal em fazer um mundo melhor, ele enfrenta situações que podem pôr em risco a própria existência de Robópolis.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOSAPIEN - MEU MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um inventor, que trabalha para os Laboratórios Kinetech, desenvolveu um robô com a missão de procurar e resgatar pessoas em perigo e deu à sua criação a habilidade de imitar ações e emoções humanas. Depois de descobrir que o avançado microchip da máquina será usado em operações militares, o inventor programa o robô para fugir assim que sofrer algum dano. Vinte anos depois, o garoto Henry encontra o robô quebrado, conserta-o e dá-lhe o nome de Cody. Sem lembranças do passado, Cody se torna o melhor amigo de Henry, ajudando-o a conquistar sua amada, vencer disputas e aprender a se divertir.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOSHARK[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia como qualquer outro em Seattle, um grande tubarão branco devora um dispositivo alienígena, e se transforma na criatura mais poderosa da Terra. Um homem e sua filha terão que fazer de tudo para destruí-lo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOT JOX - OS GLADIADORES DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o holocausto nuclear, as guerras são proibidas. As duas superpotências restantes passam a disputar o poder através de uma competição onde robôs gigantes, pilotados por corajosos guerreiros, se enfrentam numa disputa até à morte.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOT RIOT[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soldados inconscientes são descartados em um site de teste apenas para descobrir suas memórias foram limpas e que uma vez que as máquinas dócuais são a nova inteligência.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOTECH: AS CRÔNICAS DA SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 2044 DC, a raça humana intensificou sua exploração espacial e alcançou as estrelas através do milagre da ROBOTECNOLOGIA, mas não sem trazer uma guerra intergaláctica sobre a própria Terra. Os heróis morrerão e as alianças mudarão. Mas no meio do combate, talvez a paz surja através dos restos carbonizados da história destruída. Uma das maiores sagas de ficção científica de todos os tempos continua...[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOWAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de comandos dirige-se às selvas da Venezuela em uma missão altamente classificada e encontrando uma máquina de matança robótica.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBUR, O CONQUISTADOR DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gênio louco tenta bombardear o mundo em paz.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rocco Siffredi está para a pornografia assim como Mike Tyson está para o boxe, ou Mick Jagger para o rock and roll: uma lenda viva. A sua mãe queria que ele fosse padre mas, com a benção dela, ele se tornou um ator porno, devotando sua vida ao desejo. Neste documentário que mostra o por trás das cameras do mundo porno, Rocco revela tudo, correndo o risco de acabar com o mito.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCHEDOS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mergulhador grego, que sobrevive da pesca de esponjas, decide explorar a região dominada pelos ingleses, provocando a ira dos pescadores do local. A situação se complica quando ele se apaixona pela filha de um de seus adversários.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK'N'ROLLA: A GRANDE ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uri Omovich é um bilionário russo que está realizando uma alta transação com Lenny Cole, um gângster à moda antiga que sabe como cuidar de seus subalternos e dos políticos locais. Para festejar o acordo feito, Uri empresta a Lenny seu quadro favorito, mas o quadro desaparece do escritório de Lenny, o que inicia uma grande busca por seu paradeiro. Isto faz com que diversos criminosos da cidade se envolvam, entre eles One Two, um bandido de rua, e Archie, o braço direito de Lenny.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK'N ROLL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guillaume Canet é informado por uma jovem co-estrela que ele não mais rock'n 'rola e não pode mais vender filmes. Ele então tenta provar que ela errada e recebe ajuda de sua namorada, Marion Cotillard.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK 'N' ROLL HIGH SCHOOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riff Randall (P.J. Soles) é conhecida como a maior fã de Ramones da Vince Lombardi High School. Fica na fila por três dias para comprar os ingressos para ver o Ramones, esperando encontrar-se com Joey Ramone e poder dar-lhe uma canção que escreveu para a banda: "Rock N’ Roll High School". Os Ramones, em troca, ajudam Riff a salvar o Colégio, criando várias passagens hilariantes.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK BAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde pequenos, Axel (Jakob Dyrud) e Grim (Tage Hogness) sonham em fazer história com sua banda 'Los Bando Immortale'. Um dia, eles recebem um convite para participar do Campeonato Noruguês de Rock e, de repente, parece que tudo é possível. O problema é que Axel não sabe cantar e Grim não consegue falar a verdade para seu amigo. Eles acabam em uma viagem com Thilda (Tiril Marie Høistad Berger), uma violoncelista de 9 anos, e Martin (Jonas Hoff Oftebro), um motorista de corrida. contra o tempo, a polícia e seus país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK DOG: NO FARO DO SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bodi é um cão tibetano que vive em uma aldeia cheia de ovelhas indefesas e se prepara para substituir seu pai como vigia do lugar. Mas tudo muda no dia em que um rádio cai literalmente do céu e a música abre o seu coração.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK EM CABUL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richie Vance (Bill Murray) é um empresário decadente, que vive de explorar pessoas sem talento que sonham se tornar grandes astros. Um dia, durante a apresentação de Ronnie (Zooey Deschanel), uma de suas clientes, ele recebe a proposta de levá-la para um show para as tropas americanas localizadas no Afeganistão. De olho no lado financeiro, Richie não pensa duas vezes antes de aceitar. Só que, ao chegar, ela entra em pânico e decide abandonar tudo! Com isto, Richie se vê sem dinheiro, sem passaporte e sem ter o que fazer em pleno Afeganistão em guerra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK ISLAND TRAIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário ganancioso tenta bloquear a construção de uma nova ferrovia em sua área.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK MY HEART[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jana é uma jovem de 17 anos que tem um problema cardíaco congênito. Mas, contrariando todas as expectativas, ela ama mergulhar em novos desafios e aventuras perigosas. Após criar laços com um cavalo indomável, a menina decide treinar para competir em uma corrida, preocupando ainda mais os pais e arriscando a própria vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK OF AGES: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 80, em Hollywood, Drew é um garoto tímido da cidade e Sherrie uma menina do interior. Os dois buscam realizar seus sonhos de fama rodeados de rock, sexo e descontrole.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK STAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio aos anos 1980, Chris Coles (Mark Wahlberg) trabalha como vendedor em uma loja ao mesmo tempo em que é vocalista de uma banda cover de seu grupo de heavy metal predileto, o Steel Dragons. Até que sua vida muda por completo, quando o vocalista da banda deixa o grupo e os demais integrantes o convidam para substituí-lo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK THE CASBAH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda a família se reunia quando Sofia volta para o funeral de seu pai. Rapidamente, os problemas internos são revelados.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Horsemouth, um baterista que vive em um gueto de Kingston, planeja ganhar dinheiro vendendo registros. Depois que sua motocicleta premiada é roubada, seus planos caem e ele se forçou a se adaptar.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKETEER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A descoberta de um jato propulsor ultrassecreto lança o piloto de testes Cliff Secord numa aventura ousada de mistério, suspense e intriga quando ele encontra um bando de vilões impiedosos, liderados por um astro do cinema de Hollywood que é um espião nazista secreto.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKETMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trajetória de como o tímido Reginald Dwight (Taron Egerton) se transformou em Elton John, ícone da música pop. Desde a infância complicada, fruto do descaso do pai pela família, sua história de vida é contada através da releitura das músicas do superstar, incluindo a relação do cantor com o compositor e parceiro profissional Bernie Taupin (Jamie Bell) e o empresário e o ex-amante John Reid (Richard Madden).[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shola "Rocks" é uma adolescente com grandes sonhos para o futuro. Ela tem adoráveis amigos e um atrevido irmão mais novo, Emmanuel. O mundo de Rocks vira de cabeça para baixo quando ela chega da escola e descobre que sua mãe foi embora, deixando um pouco de dinheiro e um bilhete. Sendo a única pessoa que restou para cuidar de seu irmão, Rocks deixa a casa que vivia e passa a se esconder das autoridades em East London.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY BALBOA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rocky, aposentado há muito tempo, trabalha em um restaurante na Filadélfia e lamenta a perda de sua amada mulher, Adrian. Com saudade de seus dias de glória, ele pretende voltar ao ringue e aceita o desafio de lutar contra o atual campeão mundial dos pesos pesados, Mason "the Line" Dixon.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY II: A REVANCHE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a luta contra Apollo Creed, Rocky promete à sua esposa largar os ringues. Mas os fãs de boxe insistem em uma revanche entre os dois pugilistas. Sem dinheiro, Rocky se vê obrigado a aceitar o desafio e recebe a benção da esposa para lutar. Agora o lutador deve se preparar para o combate do século e decide treinar intensamente, sonhando apenas em terminar a luta sem ser nocauteado pelo campeão.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY III: O DESAFIO SUPREMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter sido derrotado pelo arrogante Clubber Lang, Rocky Balboa decide reconquistar o título de campeão de pesos pesados e se prepara para uma revanche. Para treinar, o lutador pede a ajuda de seu antigo adversário, Apollo Creed.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY IV[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apollo (Carl Weathers) morre em uma luta com Drago (Dolph Lundgren), um invencível lutador russo. Assim, Rocky (Sylvester Stallone) decide ir até a União Soviética para enfrentá-lo e vingar o amigo.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY V[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na luta com Drago, o lutador russo, Rocky (Sylvester Stallone) acabou recebendo uma lesão permanente. Assim é forçado a se retirar do boxe e, para piorar as coisas, descobre que seu contador roubou sua fortuna. Sem dinheiro e não podendo voltar a lutar, ele começa a treinar um jovem (Tommy Morrison) que promete ser um grande lutador. Mas seu trabalhado não é terminado, pois um empresário atrai o jovem pugilista com um alto salário, mas mestre e aluno ainda vão se reencontrar como rivais.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY: UM LUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rocky Balboa, um pequeno boxeador da classe trabalhadora da Filadélfia, é arbitrariamente escolhido para lutar contra o campeão dos pesos pesados, Apollo Creed, quando o adversário do invicto lutador agendado para a luta é ferido. Durante o treinamento com o mal-humorado Mickey Goldmill, Rocky timidamente começa um relacionamento com Adrian, a invisível irmã de Paulie, seu amigo empacotador de carne.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RODA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade é povoada por vários clãs de gangsters executando várias empresas em mercados negros. Cada clã quer ser o governante absoluto, mas sob o reinado de grande chefe que coleta tarifas criminosas do tema, o equilíbrio entre eles é mantido diferente do patrimônio entre a lei e a legislativa. Tee, garoto, tuek e sim, uma gangue de viciados em jogo de computador, tornou-se menions do Big Boss. Quando o chefe grande morreu abruptamente, Tee está prestes a informar sua equipe, mas ele hesita e decide esconder esse fato do resto. Para que ele possa jogar outro jogo com seus pares e satisfazer o último desejo do Big Boss.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RODA GIGANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ginny (Kate Winslet) é casada com Humpty (James Belushi), mas acaba se apaixonando pelo salva-vidas Mickey e quando sua enteada, Carolina também acaba se apaixonando pelo salva-vidas, as duas começam uma forte concorrência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RODAS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulher hábil no volante empreende uma louca perseguição a maníaco sexual que molesta adolescentes e crianças. Ele tem um sedan preto e ela está dirigindo um ônibus escolar com defeito na marcha-ré, mas sua determinação e audácia são dignas de um campeão de corridas.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RODEIO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Simon e Kit, dois jovens líderes de um grupo ativo de turismo de aventura sênior que leva uma viagem de um dia para um rodeo de cidade pequena localizado no fundo da floresta. Suas vidas são viradas de cabeça para baixo quando se encontram lutando para permanecer viva contra um grupo de cowboys psicos, sanguinários do rodeio local.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RODÊNCIA E O DENTE DA PRINCESA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ratinho precisa enfrentar um exército de ratos para defender o reino de Rodência, um lugar não tão distante dos humanos onde criaturas fantásticas e magos poderosos convivem em harmonia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RODIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Paris de 1880, Auguste Rodin finalmente recebe, aos 40 anos, sua primeira encomenda do Estado: A Porta do Inferno, obra composta de figuras que farão sua glória, como O Beijo e O Pensador. Ele divide sua vida com Rose, sua eterna companheira, quando conhece a jovem Camille Claudel, sua aluna mais talentosa, que rapidamente torna-se sua assistente e, em seguida, sua amante. Dez anos de paixão, mas também dez anos de admiração e cumplicidade compartilhada. Após a dissolução, Rodin continua a trabalhar com determinação. Ele deve encarar a rejeição e o entusiasmo que a sensualidade da sua escultura provoca e assina com seu Balzac, rejeitado enquanto vivo, ponto de partida incontestável da escultura moderna.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RODRIGO MARQUES: O INIMIGO DO NÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste especial de stand-up, Rodrigo Marques conta a história de uma viagem bem bizarra para Fernando de Noronha, fala sobre seus traumas e aborda outros temas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RODRIGO SANT'ANNA: I'M HERE, I'M QUEER![/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rodrigo Sant'Anna sempre domina o palco: seja fazendo uma entrada grandiosa, contando histórias pessoais ou dando vida a personagens peculiares.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGAI POR NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGER WATERS: THE WALL[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger Waters, co-fundador e principal compositor da banda de rock progresivo Pink Floyd, funde o épico com o pessoal em um filme-concerto que vai muito além do palco. Detalhando na íntegra o clássico disco "The Wall", de 1979, a apresentação fornece uma experiência inesquecível e profundamente emocional.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGER, O CONQUISTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As noites de Manhattan marcam as horas prediletas de Roger Swanson (Campbell Scott), um publicitário oportunista que não consegue separar a vida social da profissional. Roger passeia de festa em festa, fechando negócios e seduzindo mulheres. Mas sua vida muda quando o sobrinho Nick (Jesse Eisenberg), um garoto de 17 anos, decide aprender com os segredos da arte de conquistar as mulheres. Mesmo encontrando-se num momento complicado, pois acabara de terminar um caso antigo com a dona da agência onde trabalha, Roger aceita ser o guia do rapaz, até uma noite em que ele próprio aprenderá uma dura lição.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE - O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Crawford (Jason Statham) é um agente do FBI que está obcecado em vingar o assassinato brutal de seu parceiro e família. O acusado do crime é o cruel assassino Rogue (Jet Li), que reapareceu recentemente para causar uma sangrenta guerra entre máfias orientais rivais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE - SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um esquadrão de soldados liderados por O'Hara estão sob a missão de resgatar a filha de um governador de seus captores em um lugar remoto da Africa. Mas quando as coisas dão errados, eles não tem que sobreviver não apenas ao encontro sangrento com uma gangue de rebeldes, mas também a uma horda de leões famintos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE AGENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história extraordinária e arrepiante do vigarista da carreira Robert Freegard, que se disfarçou de agente do MI5 e enganou as pessoas a se esconder, e a mulher que se apaixonou por ele e depois o derrubou.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE CELL[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um assassino de contrato descobre que seu último conjunto de metas tem habilidades sobrenaturais e está ligado à morte de sua falecida esposa, ele vai desonesto, transformando seus alvos em uma arma contra os funcionários corruptos que o contrataram.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE MALE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início de 1939 Sir Robert Hunter (Peter O'Toole) mirou em Adolf Hitler (Michael Sheard) com um rifle de alta potência, mas o tiro errou o alvo. Capturado e torturado pela Gestapo e deixado para morrer, Sir Robert faz o caminho de volta para a Inglaterra, onde descobre que a Gestapo o seguiu. Sabendo que seu governo o entregaria às autoridades alemãs, Sir Robert vai à clandestinidade em sua batalha contra seus perseguidores. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE ONE: UMA HISTÓRIA STAR WARS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de uma nova esperança para a galáxia, a Aliança Rebelde enfrenta uma arriscada missão: roubar os planos que revelam uma falha na construção da Estrela da Morte. Para isso, eles contam com a ajuda de Jyn Erso, filha do criador da arma mais poderosa do império.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]nquanto espalha as cinzas do seu pai numa parte remota de Rogue River, Oregon, o carro de Mara (Michelle Page) é rebocado e ela é obrigada a aceitar carona de Jon (Bill Moseley). Um desvio rápido leva-os para a cabana de Jon bem dentro da floresta, onde a sua esposa Lea conquista a confiança de Mara e convence-a a passar a noite. Logo tudo se transforma em um pesadelo angustiante onde ela lutará ...[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE WARFARE - AMEAÇA GLOBAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma rede terrorista cria uma arma química capaz de causar danos de proporções catastróficas. O presidente dos EUA então une forças com a China, a Rússia, a Grã-Bretanha e a França para criar um esquadrão de peso capaz de pôr fim a essa ameaça global.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE WARFARE 2: A CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O próximo capítulo da Trilogia rogue warfare. Daniel foi capturado e cabe à EQUIPE encontrá-lo antes que seja tarde.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE WARFARE 3: A MORTE DE UMA NAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Organização máscara negra coordena uma trama distorcida que vai devastar o mundo nas próximas 36 horas. A EQUIPE é imediatamente despachada novamente para o que será, esperançosamente, a última posição contra o 'Líder Supremo'. À medida que o relógio marca, a bomba também e eles precisam contra-atacar o núcleo do grupo terrorista. A equipe deve jogar suas vidas em risco, pois é a única maneira de desativar as armas perigosas que estão prestes a explodir em todo o mundo ao mesmo tempo. Cada soldado deve encontrar sua força interior e habilidade para desarmar este grupo terrorista de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE WARRIOR: ROBOT FIGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Algumas décadas de agora - Sienna, um revendedor rebelde de braços de luta de robô, vive em uma terra pós-apocalípica. Quando as cidades começam a cair sob o controle da A.I. Scourge, um exército de robôs hiper-armado, Sienna decide deixar a terra e a jornada para o centro da galáxia, buscando uma arma mítica que pode neutralizar qualquer forma de Aipurse por máquinas gigantes, Sienna perde tudo o que ela se preocupa em um esforço para Salve os últimos vestígios da humanidade em um AI galáxia controlada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROLETA CHINESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um marido e mulher mentem um ao outro sobre seus planos de viagem de fim de semana, apenas para aparecer na casa de campo da família com seus amantes.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROLLER BOOGIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amantes adolescentes Bobby e Band Band junto com outros patinadores de rolos para tentar evitar um poderoso mobster assumindo a terra que sua pista de patinação favorita se senta e competir no concurso de boogie.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROLLERBALL: OS GLADIADORES DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma sociedade futurista, as corporações têm substituído países e existe um jogo recreativo e violento conhecido como"Rollerball", o qual é controlado pelas organizações e jogado em todo o mundo. Em um determinado momento, Jonathan E., um dos jogadores, decide lutar por sua liberdade e deixa o controle da corporação em perigo.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROLLERBALL[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2005 o esporte mais popular é o rollerball, um jogo violento e por vezes mortal que envolve skates e motos e é jogado em arenas espalhadas ao redor do planeta. Os principais astros do rollerball são Jonathan Cross (Chris Klein), Marcus Ridley (LL Cool J) e Aurora (Rebecca Romjin-Stamos), que decidem denunciar a corrupção existente por trás dos jogos após descobrirem que Aleci Petrovich (Jean Reno), o dono do principal time do rollerball, é capaz de fazer qualquer coisa para manipular os resultados dos jogos ao seu bel prazer. Porém, ao saber da intenção de Jonathan e seus colegas Aleci logo arma um plano para eliminar todas as provas existentes contra ele, incluindo os três jogadores.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROLLING THUNDER REVUE: A BOB DYLAN STORY BY MARTIN SCORSESE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1975, Bob Dylan embarcou em uma turnê através dos Estados Unidos junto com diversos artistas, brincando com novas técnicas criativas e adotando uma teatralidade raramente vista em sua carreira. Unindo imagens de arquivo restauradas e novas entrevistas com Dylan, o diretor Martin Scorsese captura a experiência desse momento histórico tanto para a música, quanto para o espírito americano.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROLOU UMA QUÍMICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida sem graça de um farmacêutico de uma cidadezinha é virada pelo avesso, quando um encontro casual com uma bela mulher casada e solitária se torna uma aventura selvagem, nesta hilariante comédia de humor negro, estrelada por Sam Rockwell e Olivia Wilde. Doug Varney (Sam Rockwell) sempre foi ignorado durante anos, por todo o mundo, desde Kara (Michelle Monaghan), sua esposa dominadora, até pelos preguiçosos empregados da farmácia que ele comprou de seu sogro insuportável. Quando Doug começa um caso regado a álcool e drogas com Elizabeth (Olivia Wilde), a mulher mais bonita que já conheceu, ninguém fica mais surpreso que ele mesmo. Elenco: Sam Rockwell, Olivia Wilde, Michelle Monaghan, Ray Liotta, Jane Fonda.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMA DE FELLINI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Semi-documentário sobre a capital italiana, intercalando relatos ficcionais da juventude de Fellini e sua chegada a Roma com cenas da cidade na época da filmagem e a busca do diretor pela Roma mítica da qual ouvia falar quando criança.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1970, uma jovem trabalhadora doméstica indígena Cleodegaria "Cleo" Gutiérrez trabalha para uma família abastada que vive no bairro de classe média de Roma, na Cidade do México. À medida que as lutas domésticas e as restrições da hierarquia social se desdobram em meio a um pano de fundo de poderosos terremotos, revoltas estudantis e agitação política, a família luta para permanecer unida enquanto as forças ameaçam separá-los.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMAN J. ISRAEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roman J. Israel é um advogado determinado e honesto, que sofre psicologicamente por sempre ver os outros ganharem crédito por seu bom trabalho. Depois que um dos sócios de uma grande firma morre, ele é convidado a assumir a direção no lugar do executivo. O que ele não imaginava é que descobriria um esquema dos mais sujos nos bastidores do poder - e que, caso ele não tome medidas ostensivas, os danos serão irreversíveis.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMAN POLANSKI: UMA MEMÓRIA CINEMATOGRÁFICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma entrevista com o diretor de cinema Roman Polanski realizou durante seu período de prisão domiciliar, discutindo sua vida e trabalho.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMAN POLANSKI: WANTED AND DESIRED[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Examina o escândalo público e a tragédia privada, o que levou ao lendário diretor romano do vôo repentino de Polanski dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMAN SCANDALS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem de coração amável é jogado fora de sua cidade corrupta de West Rome, Oklahoma. Ele adormece e sonha que ele está de volta nos dias de Olden Roma, onde ele se mistura com a intriga da corte e um enredo do assassinato contra o Imperador.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMANCE DE MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera de Natal, sofrendo de um caso do bloco de escritor, roteirista marca Christopher e seu GOFER Virgil recebe uma visita inesperada do Sargento Maizel. Sabendo que Christopher está trabalhando em um script delinqüente juvenil, o sargento traz pelo delinquente Susan pensando que ela vai inspirar Christopher enquanto fornece um lugar para ela passar as férias fora do salão juvenil.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMANCE DOS SETE MARES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na WW2 no Pacífico trabalhadores da construção civil são necessários para construir instalações militares, mas o trabalho é perigoso e eles duvidam da capacidade da Marinha para protegê-los. Depois de uma série de ataques por parte dos japoneses algo novo é tentado, os Batalhões de Construção, em inglês Construction Battalions (CBs = Seabees) Abelhas do Mar. O novo batalhão tem tanto que construir quanto estar pronto para lutar.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMANCE E CIGARROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Musical sobre homem que arranja uma amante bem mais jovem e decide manter o relacionamento extraconjugal. Mas, quando descoberto, busca reconquistar sua mulher e seus filhos[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMANCE EM ALTO-MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desentendimentos românticas abundam quando os cônjuges suspeitam um do outro e uma cantora de boate vai num cruzeiro sob identidade falsa. A socialite Elvira Kent (Janis Paige) desconfia de seu marido Michael Kent (Don DeFore) está paquerando outras mulheres. Quando ele anuncia que não pode acompanhá-la em sua programada viagem de cruzeiro, ela contrata a cantora de boate Georgia Garrett (Doris Day), para fingir ser ela no cruzeiro. Elvira fica em um hotel perto de casa para que possa espionar seu marido. No entanto ela não sabe que seu marido contratou um detetive, Peter Virgil (Jack Carson), para ficar de olho nela no mar. Claro que Peter não percebe que a Geórgia não é a Sra. Kent e aí...[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMANCE X[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora profundamente apaixonada pelo seu namorado - e, na verdade a dormir na mesma cama que ele - uma professora de escola não consegue lidar com a quase total falta de intimidade que ele permite. Cada vez mais frustrada, progressivamente ela descobre que os seus apetites sexuais a levam a situações cada vez de maior risco, incluindo uma que se está a desenvolver com o diretor.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMÂNTICOS ANÔNIMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]ean-René e Angélique são duas pessoas que possuem em comum, além do amor pelo chocolate, o romantismo e a timidez. Ele é dono de uma fábrica de bombons. Ela é uma chocolateira talentosa. Em meio a muitas dificuldades, os dois se aproximam e compartilham suas paixões.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMASANTA - A CAÇA AO LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme baseado na história verídica de Manuel Blanco Romasanta, um caixeiro-viajante que, em meados do século XIX, confessou ter assassinado 13 pessoas, utilizando a gordura dos cadáveres para fazer sabão. Romasanta deu origem à lenda do “Lobisomem de Allariz”, visto que, julgado em 1852, evitou a pena de morte proclamando que era um lobisomem. Apenas Barbara sobreviveu ao assassino, mas as suas 3 irmãs não tiveram a mesma sorte.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEO AKBAR WALTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1971, no período que precede a guerra, o filho de um major do exército rebaixado é usado pelo serviço de inteligência da Índia como um agente disfarçado no Paquistão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEO Y JULIETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A paz de Verona é perturbada pela rivalidade entre famílias nobres: o Montesco e o Capuleto, inimigos irreconciliáveis. As duas famílias continuaram lutando para tornar a vida insuportável na cidade italiana. O príncipe de Verona informa os chefes que as duas famílias respondem com suas vidas se houver novas lutas. Em uma bola em homenagem a Julieta, a filha de Capuleto, incidentalmente encontra Romeu, filho de Montesco. Ambos se apaixonam imediatamente, sem saber que seu amor é impossível.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Romero é uma visão convincente e profundamente em movimento para a vida do Arcebispo Oscar Romero de El Salvador, que fez o sacrifício final em uma posição apaixonada contra a injustiça social e a opressão em seu condado. Este filme narra a transformação de Romero de um sacerdote apolítico e complacente para um líder comprometido do povo salvadorenho.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU & JULIETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade italiana de Verona, as famílias Montecchio e Capuleto brigam eternamente. Quando Romeu, um belo jovem Montecchio, vai a um baile dos Capuletos, se apaixona pela bela Julieta, uma Capuleto. Após um breve namoro, os dois fogem, criando maiores tensões entre as famílias.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU + JULIETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta versão para os dias de hoje da peça de Shakespeare o cenário é Verona Beach. Os Capuleto e os Montéquio, duas famílias que sempre se odiaram, têm rixas sem cessar, mas isto não impede que Romeu (Leonardo DiCaprio), um Montéquio, se apaixone pela bela Julieta (Claire Danes), uma Capuleto. Entretanto, uma apresentadora de televisão anuncia que este amor profundo acabará gerando trágicas conseqüenciais, em virtude desta insana rivalidade familiar.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU E JULIETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Verona, duas famílias têm uma longa e antiga rixa. Os Montéquio e os Capuletos coexistem sob o olhar severo do Príncipe, mas o ódio entre as famílias ameaça a todos, em particular às crianças. Mas quando o jovem Romeu, um Montéquio, põe os olhos pela primeira vez na imaculada filha dos Capuleto, Julieta, nenhuma inimizade entre as famílias pode impedir que ele se apaixone por ela e ela por ele.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU O VIRA LATA ATRAPALHADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Romeo é um filme de animação 3D de 2008, escrito e dirigido por Jugal Hansraj e co- produzido por Aditya Chopra e Yash Chopra da Yash Raj Films e distribuído pela Walt Disney Pictures. Foi lançado em 24 de outubro de 2008 nos Estados Unidos e na Índia[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU TEM QUE MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O submundo do crime gerou uma verdadeira guerra em São Francisco, pois a máfia chinesa, comandada por Ch'u Sing (Henry O), disputa o controle do porto com o grupo chefiado pelo afro-americano Isaak O'Day (Delroy Lindo). Em Hong Kong, o ex-policial Han Sing (Jet Li), filho de Ch'u, foi injustamente acusado e cumpre pena, pois assim permitiu que seu pai, um chefão chinês do crime, e seu irmão fugissem para São Francisco. Ao saber que seu irmão foi morto, ele escapa da prisão e vai para os Estados Unidos atrás do assassino. Hostilizado pela própria família e alvo da gangue inimiga, Han encontra apoio em Trish O'Day, justamente a filha de Isaak, mas muita coisa está em jogo. E Han terá de usar todo seu conhecimento das artes marciais para sair vivo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMINA[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ataque chocante provoca uma reação violenta quando um grupo de adolescentes encontra uma garota da escola ao acampar em um local remoto[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMMEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1944. Adolf Hitler mostra toda sua confiança no marechal de campo, Erwin Rommel, quando deixa em suas mãos uma missão decisiva. Agora, diante de certas dúvidas, o militar deverá demonstrar a perfeição de seu plano e sua lealdade ao Führer.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMPENDO BARREIRAS: NOSSO PLANETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]'Rompendo Barreiras: Nosso Planeta' conta a história da descoberta científica mais importante de nosso tempo - que a humanidade empurrou a Terra para além dos limites que a mantiveram estável por 10.000 anos, desde o início da civilização. O filme de 75 minutos leva o público em uma jornada de descoberta de limites planetários que não devemos ultrapassar, não apenas para a estabilidade de nosso planeta, mas para o futuro da humanidade. Ele oferece as soluções que podemos e devemos implementar agora, se quisermos proteger os sistemas de suporte de vida na Terra.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMUALD ET JULIETTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um presidente da empresa é enquadrado com um escândalo de envenenamento alimentar e a única pessoa que pode ajudá-lo é a mulher de limpeza da noite, que sempre parece estar no lugar certo na hora certa.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÔMULO & REMO: O PRIMEIRO REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História intemporal de amor, sangue e conflito, onde dois irmãos, sozinhos em um mundo antigo e hostil, desafiarão a implacável vontade dos deuses. Do seu sangue nascerá uma cidade, Roma, o maior império da história. Um vínculo forte, destinado a tornar-se lenda.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMY E MICHELE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos se passaram desde que Romy e Michele terminaram o ensino médio, e suas aspirações ainda não viraram realidade. Apesar da forte amizade entre as duas, suas vidas pessoal e profissional ainda deixam a desejar. A reunião da escola se aproxima, e elas decidem aproveitar a oportunidade para mostrar aos antigos colegas o quanto mudaram, criando uma mentira que fica fora de controle.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RON BUGADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Barney, um garoto de 11 anos que se torna amigo de um robô que não funciona direito. A dupla vai se aventurar em um mundo onde robôs falam, andam e são melhores amigos dos humanos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RON WHITE: IF YOU QUIT LISTENING, I'LL SHUT UP[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ron "Salada de Tater" Branca pratos para fora sua marca de assinatura de cinismo, riffing no sexo, celebridade e os hábitos sinistros de gansos selvagens.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONAL, O BÁRBARO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ronal é um jovem Bárbaro com baixa auto-estima e contra violência, o oposto de todos os outros integrantes de sua aldeia. Mas como acontece com todo bom covarde, a responsabilidade de salvar toda a tribo cai em suas mãos. O bárbaro medroso terá que enfrentar o terrível vilão Lord Volcazar, que escravizou todos seus companheiros.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONALDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário segue a vida do jogador durante um ano e mostra imagens inéditas da infância do melhor do mundo. Além disso, neste filme, o atleta abriu as portas da sua vida privada. No trailer pode-se ver várias imagens de momentos passados com o filho, família e amigos[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONDA DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar exótico e tocante na vida pessoal e profissional do pintor Rembrandt e a polêmica criada em torno de uma de suas mais famosas obras, the Night Watch.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONDA NOTURNA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Virginie, Erik e Aristide são policiais. Todos os três tentam manter suas vidas pessoais e emocionais juntos, enquanto lidam com incidentes diários de violência. Uma noite, recebem uma missão incomum: levar um migrante ao aeroporto por razões não especificadas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vários espiões são convocados para encontrar uma maleta de conteúdo desconhecido. Mas a situação se complica quando os agentes descobrem que estão enredados numa trama de mentiras, traições e assassinatos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONNIE COLEMAN: THE KING[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ronnie Coleman é conhecido como "o rei" e por um bom motivo. Ele é o 8x Sr. Olympia Champion no mundo do fisiculturismo - compartilhando o recorde mundial para a maioria dos ganhos da Olympia. Agora se aposentou, ele passou por mais de 6 cirurgias deixando-o incapaz de andar sem muletas, mas seu desejo de treinar como um fisiculturista não se dissipou. Explorando a história de sua carreira como uma lenda de musculação e seguindo sua jornada para a recuperação; Pela primeira vez descobrir o verdadeiro homem por trás do rei.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROOK.[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um heist de ouro fracassado deixa dois irmãos e alguns de seus amigos à mercê de dois irmãos Brothers do inferno em voltar o que é deles.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROOKIE: UM PROFISSIONAL DO PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Pulovski (Clint Eastwood) é um policial que está na divisão de roubo de carros e nunca conseguiu realizar um grande feito em sua vida. Quando ele descobre que um homem chamado Strom é o chefe por trás de um grande roubo, ele vê sua grande chance. Como seu parceiro ser assassinado durante missão, o caso é transferido para o departamento de homicídios e ele não tem mais acesso aos arquivos. Pulovski ganha um novo parceiro, David Ackerman (Charlie Sheen), e quer continuar em busca de Strom, mesmo não estando mais oficialmente ligado ao caso.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROOM 8[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jogado para apodrecer em uma pequena sala-prisão na União Soviética, um recém-chegado é advertido por outro detento a não tocar em uma misteriosa caixa de madeira que repousa em cima do seu beliche. E muito menos pensar em abri-la. Curta vencedor de 2 prêmios BAFTA.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROOMMATE WANTED[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Janie e Dee são duas colegas de quarto cujas diferenças serão colocadas em confronto em um dia louco.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROOMMATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harumi Hagiwara aterra no hospital depois de se envolver em um acidente. Ela bate com a enfermeira, Reiko Nishimura, e os dois decidem se mudarem depois que ela é descarregada. No entanto, Harumi começa a testemunhar uma série de eventos misteriosos logo depois de perceber o estranho comportamento de Reiko. Além disso, ela teme por sua própria segurança quando Reiko começa a se referir a si mesma como 'Mari' como se ela se tornasse uma pessoa inteiramente diferente. Em pouco tempo, a situação se desenvolve em um caso de assassinato.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROONEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cativante documentário em longa-metragem, com acesso inédito à vida e à carreira da estrela desportiva mundial e maior ponta de lança inglês de sempre. Um olhar privilegiado à ascensão meteórica de Wayne, numa viagem das suas origens humildes ao estatuto de um dos mais icónicos nomes do desporto mundial.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROPED[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cowboy estrela em um rodeio de viagem é jogado fora do curso quando ele se apaixona pela filha de um vereador de cidade dura.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROQUEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um grupo de adolescente skatistas e punks que vivem em um bairro pobre da cidade de Los Angeles. Em um determinado momento, eles resolvem largar o cotidiano daquela vizinhança e vão mergulhar na parte nobre da cidade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSA AMARELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem filipina mora numa pequena cidade do Texas e almeja seguir uma carreira como cantora country. Porém, seus sonhos são interrompidos, quando a mãe é presa pela imigração e ela precisa fugir para não ser deportada também.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSA DE ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o início da segunda guerra mundial, Vin, o filho mais velho, regressa da universidade e se apaixona por Carol Beldon, neta de Lady Beldon, uma aristocrata de Beldon Hall, uma mansão vizinha. Apesar de discordâncias iniciais, se casam. Com a iminente ameaça de ataques aéreos à Inglaterra, Vin decide fazer sua parte e se junta à Força Aérea Real como piloto. É enviado para uma base localizada perto da casa dos pais. Clem ajuda na Operação Dynamo com o barco a motor da família. Sozinha em casa, a Sra. Miniver encontra um piloto alemão ferido em seu jardim. Ela o alimenta, o desarma calmamente e avisa às autoridades locais.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSA E MOMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobrevivente do Holocausto e dona de uma creche caseira, ela abre suas portas para o garoto muçulmano que a roubou na rua.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSALINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deixou -se com o coração partido depois que Romeu começa a perseguir sua prima Juliet, Rosaline esquema para frustrar o famoso romance e reconquistar seu cara nesta reviravolta cômica de Romeu e Julieta de Shakespeare.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSE MARIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cantor de ópera, Marie de Flor, procura o irmão fugitivo no deserto canadense. Durante sua caminhada, ela conhece um canadense Mountie, SGT. Bruce, que também está procurando por seu irmão. Romance segue, resultando em vários duetos de amor entre os dois.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSE PLAYS JULIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rose joga Julie é a história de uma jovem procurando por sua mãe biológica. Situado contra um cenário de misoginia, vingança e saudade, Rose realiza uma jornada que a leva a revelações que são devastadoras e perigosas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSETTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem e impulsiva Rosetta (Emile Dequenne) vive num trailer, com sua mãe (Anne Yernaux), alcoólatra e agressiva. Sua vontade de mudar de vida é tanta que todos os dias ela luta muito por um emprego. Seu maior problema nem sempre é achá-lo, e sim manter-se nele. Ela sai à procura de trabalho como alguém que está indo para a guerra e, nesta sua luta cotidiana para sair da pobreza e levar uma vida “normal”, vale tudo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rosie (Sarah Greene) e John Paul (Moe Dunford) são um jovem casal tentando proteger seus filhos de sua nova realidade quando o proprietário da casa em que eles viviam de aluguel vende a casa. Sem teto e com seus bens essenciais entulhados no carro, eles passam a perambular pela cidade diariamente, em busca de um lugar para passar a noite e envergonhados demais para pedir ajuda por causa de sua situação. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Frost (John Marley) resolveu deixar sua esposa, Maria (Lynn Carlin), para se encontrar com a jovem Jeannie Rapp (Gena Rowlands), que conheceu recentemente em um bar. Maria, por sua vez, decide ir a uma boate, onde se deixa seduzir por um garoto de programa.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem socialmente estranho seqüestra uma aspirante a atriz com a esperança de que eles se apaixonarem. Um noir psicossexual que explora a dinâmica do poder entre homens e mulheres.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Véspera de Natal. A caminho da casa de seus sogros com sua família, Frank Harrington decide tentar um atalho, pela primeira, vez em 20 anos. Isto acabou sendo o maior erro de sua vida.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA DE FUGA 2: HADES[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de ter conseguido escapar de uma prisão à prova de fuga, Ray Breslin (Sylvester Stallone) organizou uma nova força de segurança de elite. Mas quando um dos seus elementos desaparece, Breslin vê-se obrigado a regressar ao inferno de onde já fugiu uma vez para salvar o amigo da brutal arena de combate conhecida como Hades.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA DE FUGA 3: O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O especialista em segurança Ray Breslin e sua equipe devem realizar uma missão de resgate mortal para salvar sua namorada e a filha sequestrada de um magnata da tecnologia de Hong Kong de uma formidável prisão letã.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA DE FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Breslin é a maior autoridade que existe quando se trata de segurança. Após analisar diversas prisões de segurança máxima, ele desenvolve um modelo à prova de fugas. No entanto, Ray acaba sendo preso, mas é enviado justamente para a prisão que ele mesmo criou. Lá, ele precisa encontrar uma brecha não imaginada até então, que possa permitir sua fuga.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA IRLANDESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se aposentar das forças especiais do Reino Unido em 2004, Fergus vai trabalhar em uma firma de segurança privada no Iraque, uma das atividades mais lucrativas do mundo. Ele convence seu amigo de infância Frankie, ex paraquedista, a entrar com ele no negócio. De volta à sua cidade, Liverpool, recebe a notícia de que Frankie morreu na Route Irish, estrada iraquiana considerada a mais perigosa do mundo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA MORTAL: NÃO OLHE PARA TRÁS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agora, três outros incautos viajantes procuram pela dupla desaparecida. E isto significa que o matador poderá exercitar suas horríveis habilidades em tortura mais uma vez - de maneira mais sangrenta e assustadora do que antes. Entretanto ele não está sozinho. Mortos vivos rondam a velha estrada e os fantasmas de Jesse e de Nicole buscam vingança, determinados a pagar o matador na mesma moeda.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonhando seguir a carreira artística, Nicole (Jaimie Alexander) abandona sua casa no Texas e segue para Los Angeles com o namorado Jess (Joey Mendicino). Os dois pegam a estrada, mas durante uma parada Jess desaparece misteriosamente. Nicole acaba nas mãos de um sádico e a tortura não terá fim.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA SUICIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sonho de todo o policial é resolver "o grande caso". Para Ben Shockley não podia ser diferente. Porém, seu sonho desmorona quando ele é designado a trazer de Las Vegas uma testemunha desclassificada para um julgamento que não vai dar em nada. Ela é Gus Mally, uma prostituta bonita e extremamente teimosa que está sendo caçada pelos bandidos que ela delatou. Realmente, Shockley está com um grande problema. Mas ele tem que cumprir sua missão a qualquer custo.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTAÇÃO MÁXIMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Hammond (Charlie Sheen) pretendia apenas cruzar a fronteira do México e viver em paz, afastado do pesadelo de ter sido preso injustamente... O que ele não contava é que, durante este trajeto, poderia cruzar com a mulher de sua vida (Kristy Swanson), fazer dela sua refém... colocar a polícia toda da Califórnia na sua pista e deixar a cidade inteira de pernas para o ar, na mais alucinante fuga de toda a história das perseguições![/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTEIRO DE CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atriz iniciante e desconhecida, namorada do diretor do filme no qual está trabalhando, acaba se apaixonando por outro homem. No entanto, o maior problema é que sua nova paixão não é uma pessoa real: é o personagem que é o protagonista do filme, interpretado pela estrela da produção.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÓTULOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem beijos. Sem sexo anal passivo. Para Waseem, as regras são claras: se ele permitir que Lars pague por sexo, isso só funcionará de uma maneira que corresponda à sua heterossexualidade. Por um lado, um refugiado da Síria que vivia em um abrigo, do outro, um alemão rico com um apartamento de cobertura. O contraste não poderia ser maior, mas ambos se juntam em um interesse mais profundo um pelo outro. Sua relação é caracterizada pela interação de domínio e desejo de proximidade. A luta pelo poder revela gradualmente a incapacidade de esconder seus desejos e manter fachadas cuidadosamente construídas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBAIX, MISERICÓRDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roubaix, uma noite de Natal. O comissário Daoud percorre a cidade que o viu crescer. Carros incendiados, altercações… Na esquadra, um novo elemento, Louis Coterelle, acaba de chegar. Daoud e Louis vão investigar a morte de uma idosa. Duas jovens mulheres, Claude e Marie, são interrogadas. Pobres, alcoólicas, amantes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBAMOS SEGREDOS: A HISTÓRIA DO WIKILEAKS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário que detalha a criação do website “WikiLeaks”, e a divulgação de 250 mil documentos sigilosos da diplomacia americana. O que facilitou a maior violação de segurança da história dos EUA. Incluindo informações ácidas sobre diferentes relações com vários países incluindo o Brasil. O site vem sofrendo ataques hackers e pressão de inúmeros governos para seu fechamento. Inicialmente hospedado por uma empresa do grupo Amazon, o Wikileaks já foi obrigado a mudar de servidor e recentemente perdeu seu domínio .org e se mudou para um domínio Suíço, hospedado em servidores franceses.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBANDO CARROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de cometer uma série de crimes, incluindo roubo de carros, o adolescente rebelde e cheio de confiança, Billy Wyatt vai parar em um campo de detenção juvenil. Ele rapidamente fica próximo de Nathan Stein, um preso doentio, e por conta de seu carisma e inteligência, ganha também o respeito de muitos detentos. Mas, ele entra em conflito com o diretor do acampamento, Montgomery De La Cruz, e o guarda-cabeça abusivo, Conrad Sean Lewis.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBANDO MUSSOLINI[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a guerra, uma empresária de Milão reúne um bando de desajustados com um elaborado plano para roubar um lendário tesouro de Mussolini.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBANDO VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A agente especial do FBI Illeana Scott (Angelina Jolie) é perita em perfil criminal e não crê nas técnicas tradicionais para decifrar uma mente assassina. Sua abordagem não-convencional é muitas vezes o único meio de descobrir a identidade dos assassinos, para que a polícia os capture. Paquette (Olivier Martinez) e Duval (Jean-Hughes Anglade) são detetives de Montreal que investigam uma morte e se vêem obrigados em aceitá-la para entrar na mente de um assassino. Scott entra no caso e pressupõe que criminoso é um "rouba-vidas", isto é, assume a identidade das vítimas. À medida que aumenta a pressão para a captura do assassino, os métodos nada ortodoxos de Scott a distanciam de Paquette e Duval. Seu comportamento aparentemente frio esconde uma intensa paixão pelo trabalho, mas quando uma atração inesperada a lança num envolvimento amoroso, a renomada especialista começa a duvidar de seus instintos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBAR É UMA ARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crunch Calhoun, um motociclista e ocasionalmente ladrão, é preso após ser traído por Nicky Calhoun, seu irmão e parceiro no crime. Algum tempo depois, ele deixa a cadeia e logo se reúne com Nicky para um novo e audacioso golpe: O roubo dos livros mais valiosos do mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBO A MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Tommy (Michael Pitt) e Rosie (Nina Arianda) são um casal apaixonado, mas que acabam presos ao serem flagrados roubando uma floricultura no Dia dos Namorados. Após esse deslize, eles tentam ganhar a vida honestamente. Rosie consegue um emprego em uma agência de cobranças e convence Tommy a ir trabalhar com ela. Mas logo ele se vê envolvido com algo mais interessante, assistir ao julgamento de um famoso assassino da máfia, cujo testemunho pode derrubar o clã Gambino.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBO DE ALTO RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sacola cheia de dinheiro some de um cassino em uma reserva indígena. O dono do cassino (Russell Means) e o juiz da cidade (Michael Lerner) contratam um assassino profissional (Chris O´Donnel) para encontrá-la. O xerife local (Keith David) já esteve a procura dela e um policial esteve á procura dela e um policial (Michael Rapaport) a teve nas mãos temporariamente, mas, depois a perdeu de vista quando sacolas idênticas se misturaram numa estação de ônibus. Enquanto isto, um andarilho de uma jovem mulher e que roubou a sacola da estação, se une a uma garçonete (Rachael Leigh Cook) e os dois acabam sendo perseguindo por todos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBO EM MONTE CARLO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O banqueiro Matvey Levin fazia jogo duro para dividir a herança com os filhos, até que sua situação financeira deteriora. Para se recuperar, ele planeja assaltar o próprio banco e vai precisar reconquistar os filhos para receber ajuda.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBO ENTRE LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de planejar um assalto perfeito, Nick está pronto para marcar. Um problema, sua garota e a tripulação, têm outras ideias. Eles derrubam Nick em uma saraivada de balas, mas Nick não morre e, em uma corrida por sua vida, busca vingança um alvo de cada vez.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBO NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de trabalhadores decide se vingar de um vigarista de Wall Street que roubou o dinheiro. Depois que os funcionários de um luxuoso condomínio descobrem que o bilionário da cobertura roubou seu fundo de previdência, eles montam um plano de vingança: um roubo insano para recuperar o que foi tirado deles.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBO SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguém sabe sobre os 25 milhões e o avião para o México. Alguém matou o piloto de fuga. Quando a lealdade volta-se para a desconfiança e os amigos se tornam inimigos, 4 criminosos tentam encontrar o rato e escapar do seu passado - se for possível sobreviver à noite.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUTE 9[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma vigilância de rotina na rota desolada 9, dois deputados de cidade pequenos se deparam com mais de um milhão de dólares em dinheiro, uma van cheia de drogas, vários corpos mortos e não uma testemunha à vista.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUXINOL DA BROADWAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A linda Melinda Howard (Doris Day) está há muitos anos viajando pelo exterior cantando com um grupo musical. Ela decide voltar para casa e surpreender sua mãe (Gladys George) que ela pensa ser uma estrela de sucesso da Broadway com uma enorme mansão em Manhattan. O que ela não sabe é que sua mãe é realmente uma alcoólatra cantora de cabaré nas madrugadas, quando não está internada. Quando ela chega à mansão, ela é recebida pelos dois funcionários que são amigos de sua mãe. A casa na verdade, pertence a Adolph Hubbell (S.Z. Sakall), um bondoso produtor da Broadway que também entra na charada. Hubbell gostou de Melinda e se compromete a fazer dela a estrela de seu próximo show. Melinda também se apaixona por Tom Farnham (Gene Nelson), um belo dançarino que também está no show. Tudo está indo bem para Melinda, exceto que ela quer ver sua mãe, que continua adiando a sua reunião.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROXANNE LOWIT MAGIC MOMENTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida profissional de Roxanne Lowit, um dos maiores fotógrafos de moda e uma pioneira da fotografia nos bastidores, cobrindo sua carreira de 1977 e o estúdio 54 até agora.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROXANNE, ROXANNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma garota de 14 anos, aspirante a rapper, que precisa lidar com a construção de sua carreira enquanto cuida de sua família e se defende dos perigos das ruas de Queensbridge Projects, Nova York.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROXANNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bombeiro, com um nariz descomunal, esta apaixonado por uma bela astrônoma mas tem um complexo devido a seu nariz. Porém quando um novo aprendiz de bombeiro também se interessa por ela as coisas se complicam.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROY BEAN - O HOMEM DA LEI![/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O legislador fora-da-lei e auto nomeado, juiz Roy Bean, governa um pedaço vazio do Oeste que gradualmente se desenvolve, sob seu punho de ferro, em uma cidade próspera, enquanto ele distribui sua própria marca peculiar de justiça fronteiriça sobre estranhos que passam. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROY WOOD JR.: NO ONE LOVES YOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Roy Wood Jr. explora algumas das questões mais complicadas de hoje, desde a situação do super-herói negro aos protestos nacionais de hino.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROYAL SPACE FORCE: THE WINGS OF HONNEAMISE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shirotsugh Lhadatt aspirava juntar-se a marinha e se tornar um piloto de guerra, mas suas notas na escola jamais permitiriam isso. Acabou por resignar-se em juntar a Real Força Espacial, que apesar de ser constituida por oficiais desleixados além de cientistas velhos e alienados, possuia um grande objetivo: enviar o primeiro homem para o espaço sideral. Mas a descrença do governo e falta de financiamento ameaça por fim a Real Força Espacial... até que Shiro - que não destoa da paisagem de desolação e mediocridade - se encontra com uma missionária que renova sua motivação, fazendo-o seguir em frente com o programa espacial. Embora seus proprios sentimentos além de interesses obscuros do governo haverão de colocar dificuldades em seu caminho.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROYALTEEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela começou um romance inesperado com o príncipe herdeiro, mas vai ter que fazer de tudo para impedir que seu passado escandaloso (e um grande segredo) sejam revelados.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RPG[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro não muito distante, Steve Battier (Rutger Hauer), um multimilionário idoso e doente terminal, aceita a oferta de uma empresa - R.P.G. - que em troca de uma grande soma monetária, fornece a um grupo muito seleto de clientela a possibilidade de ser jovem novamente. Por dez horas, dez milionários de todo o mundo, homens e mulheres de fama e poder, são transferidos para corpos mais jovens e atraentes, para viver num mundo de rejuvenescimento temporário, num jogo de verdadeiras emoções, onde a cada hora alguém deve morrer . Depois de retornar ao corpo de um homem de vinte e três anos, desfrutar dos prazeres do sexo e experimentar a adrenalina da violência e do poder sobre a vida e a morte, Steve está disposto a fazer qualquer coisa para permanecer jovem para sempre. Mas o que podemos ter experimentado nem sempre é o que parece ser[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RRR[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de dois revolucionários lendários e sua jornada para longe de casa. Após sua jornada, eles voltam para casa para começar a lutar contra os colonialistas britânicos na década de 1920.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RRRRRRR!!! - NA IDADE DA PEDRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]35.000 A.C., em plena pré-história. A tribo dos Cabelos Limpos passa os dias de forma tranquila, guardando para si a fórmula secreta do xampu, enquanto que a tribo dos Cabelos Sujos passa o dia a se coçar e queixar. Até que um dia ocorre na tribo dos Cabelos Limpos o 1º crime da história da humanidade: a morte de uma mulher. Intrigados nos motivos que fariam alguém matar uma pessoa que morreria de qualquer forma, os integrantes da tribo tentam descobrir quem foi o autor do crime.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA 42[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peggy Sawyer é uma jovem dançarina iniciante que acaba de chegar a Nova York e consegue uma participação no coro de um espetáculo musical chamado Pretty Baby. Ela seria apenas mais uma, só que a estrela principal, a temperamental Dorothy Brock machuca o tornozelo pouco antes da estreia do musical. O acidente faz com que Peggy tenha que assumir o lugar da outra dançarina, e também coloca todo o destino da companhia nas suas costas.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA CLOVERFIELD, 10[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem sofre um grave acidente de carro e acorda no porão de um desconhecido. O homem diz ter salvado sua vida de um ataque químico que deixou o mundo inabitável, motivo pelo qual eles devem permanecer protegidos no local. Desconfiada da história, ela tenta descobrir um modo de se libertar sob o risco de descobrir uma verdade muito mais perigosa do que seguir trancafiada no local.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DA VERGONHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem assalariado e a sua esposa lutam dentro dos limites do seu relacionamento sem paixão, enquanto ele tem um caso extraconjugal.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DAS ALMAS PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em julgamento por assassinar sua namorada, a Philandering Stockbroker Larry Ballententny leva o suporte para reivindicar sua inocência e descrever a soma real, mas improvável, a sequência de eventos que levaram à sua morte.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1666 – PARTE 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De volta a 1666, Deena descobre a verdade sobre Sarah Fier. Em 1994, os amigos lutam para sobreviver e pelo futuro de Shadyside.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1978 - PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade amaldiçoada de Shadyside, uma onda de assassinatos aterroriza o Acampamento Nightwing, transformando as férias em uma luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1994 - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma série de assassinatos brutais, um grupo de adolescentes enfrenta uma força maligna que aterroriza a cidade há séculos. Bem-vindos a Shadyside.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS DA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha de um mobster leva seu namorado do circo para bootlegging.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um show, a cantora de rock Ellen Aim (Diane Lane) é sequestrada pela gangue de motoqueiros “Os Bombardeiros”, liderados por Raven Shaddock (Willem Dafoe). Quando ex-namorado de Ellen, o bad boy Tom Cody (Michael Paré), retorna à cidade e descobre o que aconteceu, ele parte em seu resgate. Para enfrentar essa violenta guerra de gangues rivais, ele vai contar com a ajuda de Billy Fish (Rick Moranis), o atual empresário de Ellen e McCoy (Amy Madigan), uma ex-soldada.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco policiais e um psicólogo da polícia iniciam a investigação do assassinato de um colega, que ocorreu durante a passagem do furacão Katrina. Assim, eles descobrem um esquema de corrupção e são obrigados a enfrentar as consequências do furacão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS EM GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Washington DC. Um símbolo de liberdade e poder nos olhos de todo mundo. Mas nas sombras dos monumentos iminentes e dos majestosos edifícios do governo, um mundo subterrâneo é muito diferente das imagens bem reconhecidas da capital da nação - um mundo dominado por gangues violentas e traficantes de drogas implacáveis. Lucas, um menino de 14 anos introduzido na vida das gangues, está determinado que seu irmão de 10 anos não seguirá o mesmo caminho. Quando um veterano de guerra do Afeganistão entra no bairro, surge uma oportunidade incomum que mudará suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS SANGRENTAS - O ACERTO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Movimentada ação é o forte desse filme que se passa nas agitadas ruas de Los Angeles. Um pai e um filho estão lutando para sobreviver, porém, as coisas se complicam quando o garoto é seqüestrado por um perigoso crimonoso, forçando o pai a entrar novamente em um mundo de violência e crimes, pra onde ele jamais gostaria de voltar. Agora, ele será capaz de enfrentar tudo e a todos para garantir que seu filho saia dessa com vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O verão de 1958 foi marcante para o Brooklin. Além do calor escaldante e da perda dos Dodgers, time local, a guerra das gangues teve uma escalada de violência nunca antes vista, envolvendo o Deuces e os Vipers. Leon (Stephen Dorff) e Bobby (Brad Renfro) são dois irmãos que fazem parte do Deuces, uma gangue que busca evitar que o tráfico de drogas chegue ao bairro desde que um de seus integrantes, o irmão de Bobby e Leon, morreu de overdose. Do outro lado estão os Vipers, envolvidos não apenas com o tráfico como também com armas de fogo, desejosos de levá-los aos moradores do Brooklin. Apesar dos Vipers desejarem uma convivência pacífica entre as gangues, os Deuces se recusam a negociar e farão de tudo para evitar que as drogas e armas controlem o local onde vivem.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente procura se vingar de um grupo de rebeldes que violentaram sua irmã deficiente e mataram seu melhor amigo.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS VIOLENTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que acontece quando se coloca dois grandes astros do mundo da luta, o mestre em artes marciais Gary Daniels e o campeão de boxe Sugar Ray Leonard, num mesmo filme? Ação sem parar, é claro! Gary interpreta o agente SAS Shane Alcott, que, com a ajuda do Major Williams (Sugar Ray), combate não apenas as gangues das ruas de Las Vegas, mas também uma célula terrorista do IRA, que seqüestra a filha do embaixador britânico como isca para atrair e matar Shane.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUBBER, O PNEU ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No deserto, um pneu assassino usa poderes telepáticos para matar animais e fazer cabeças de humanos explodirem e se sente estranhamente atraído por uma jovem.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUBBLE KINGS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Através de imagens de arquivamento, Nicholson conta a história dos verdadeiros guerreiros que andavam pelas ruas de Nova York na década de 1970 e a dura realidade da vida de gangues em uma cidade que parecia estar desmoronando.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUBEN BRANDT, COLECIONADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruben, Brandt é um psicoterapeuta famoso que está convencido de que deve roubar 13 obras de arte das mais renomadas do mundo para por fim aos terríveis pesadelos que o assombram todas as noites. Para realizar esse feito, Ruben reúne um grupo de pacientes e colegas que ele pretende treinar em equipe. Não tarda para que o psicoterapeuta se torne um criminoso procurado, apelidado de "O Colecionador".[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUBIKON[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O soldado da empresa Hannah e os cientistas Gavin e Dimitri estão pesquisando um projeto de algas a bordo da Estação Espacial Rubikon, que deve superar permanentemente oxigênio e o alimento. Mas de repente a terra desaparece abaixo deles em uma névoa marrom e tóxica e todo o contato é quebrado - eles são os últimos sobreviventes da humanidade? Eles deveriam iniciar a estação segura, ousar o voo de volta e, assim, arriscar suas vidas?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUBY SPARKS - A NAMORADA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O romancista Calvin (Paul Dano) sofre com perturbador bloqueio criativo que atrapalha o desenvolvimento de seu último livro. Com problemas também em sua vida pessoal, começa a criar uma personagem feminina poderia se apaixonar por ele. Daí nasce Ruby Sparks (Zoe Kazan), que inicialmente é uma personagem dentro de uma história, mas que pouco depois ganha vida e passa a conviver e se relacionar com Calvin pessoalmente.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÚCULA COM TOMATE SECO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ficarem separados por um tempo, Pablo (Arthur Vinciprova) e Suzana (Juliana Paiva) acabam se reencontrando num motel. É aí que começam a conversar e questionar os motivos qu e levaram o fim do relacionamento.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUDOLPH, A RENA DO NARIZ VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam, o boneco de neve, conta a história do jovem Rudolph, uma rena de nariz vermelho que depois de ter sido expulsa pelas outras renas por causa de seu nariz brilhante junta-se a Hermey e Yukon Cornelius. Eles viajam para longe até o Abominável Homem das Neves, e encontram uma ilha cheia de brinquedos quebrados. Rudolph faz então uma promessa: voltar para o Pólo Norte e pedir para o Papai Noel ajudá-los.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUDY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rudy (Sean Astin) sempre ouviu de todos que é muito pequeno para jogar futebol americano. Diante de sua adversidade física e da desconfiança geral, o jovem irá se motivar para atingir o objetivo de jogar e ser um sucesso pela tradicional Universidade de Notre Dame.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUFUS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rufus se interessa por uma nova aluna na escola que aparenta guardar um segredo. Quando Manny e Paige desconfiam dela, Rufus acha que a dupla entendeu errado. Enquanto isso, um misterioso vilão procura o amuleto mágico.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUFUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manny mudou-se para uma nova escola, e não é fácil se encaixar. Depois de desejar ter mais amigos, Manny encontra um colar misterioso e coloca em Rufus, o cachorro da família. De repente, Rufus se transforma em um menino! Manny não tem certeza do que fazer, então ele se inscreve no Rufus na escola. Quando os outros alunos percebem as palhaçadas de cão bobo de Rufus - perseguindo esquilos, comendo sem utensílios, pedindo esfregões de barriga, e pegando uma bola de futebol com a boca - ele imediatamente se torna o garoto mais popular. Manny é com ciúmes de seu novo melhor amigo, mas eventualmente aprende que a lealdade de um cachorro para seu dono sempre vem primeiro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUGAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado nos quadrinhos homônimos de Paco Roca, RUGAS é um longa animado em 2D para adultos. Retrata a amizade entre Emilio e Miguel, dois idosos trancafiados em um asilo. Recém chegado, Emilio, nos estágios iniciais de Alzheimer, é ajudado por Miguel e outros colegas a não ser mandado para o “andar de cima” do asilo, também conhecido pelas “causas perdidas”. Seus planos loucos dão humor e ternura ao cotidiano tedioso. Ainda que para muitos suas vidas houvessem acabado, eles acabaram de começar uma nova.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUGRATS: OS ANJINHOS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tommy ganha um irmão, o pequeno Dil, que logo passa a receber todos os afagos e atenção de seus pais e de seus amigos. Enciumado com a nova situação, Tommy, motivado pelos conselhos de Angélica, decide devolver Dil para o lugar de onde veio: o hospital. Os amigos de Tommy descobrem o plano e resolvem fazer de tudo para impedir que Dil vá embora. Porém, eles terminam indo para bem longe de seus pais e se perdendo em plena floresta, onde precisarão enfrentar seus próprios medos para conseguir retornar a seus lares.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>