<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]56[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page56.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles, início dos anos 50. Max Hoover (Nick Nolte) é o chefe de um grupo de elite da polícia que tem toda a liberdade para combater gângsters. Ele se vê envolvido em uma intricada trama quando Allison Pond (Jennifer Connelly), sua ex-amante, é assassinada. Ela tinha um caso com chefe nacional da Comissão de Energia Nuclear e quando o policial tenta investigar recebe toda a pressão possível do governo e dos militares, com as investigações sendo dificultadas em nome da segurança nacional, pois um acontecimento muito grave não pode vir à tona.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine (Julianne Moore) planeja uma festa surpresa para o marido, David (Liam Neeson). Só que ele perde o voo para Nova York, o que provoca uma grande decepção. Na manhã seguinte, ela lê no celular do marido uma mensagem de texto que revela que ele perdeu o voo para que pudesse tomar uns drinks. Pouco tempo depois, ela pergunta a David se perdera o voo intencionalmente, o que ele nega com convicção. A partir de então Catherine passa a crer que o marido tem um caso. Decidida a testá-lo, ela contrata Chloe (Amanda Seyfried), uma garota de programa, para seduzi-lo. Só que os encontros cada vez mais regulares entre David e Chloe e a intimidade crescente entre eles aumentam cada vez mais o ciúme de Catherine.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um advogado arrisca sua carreira e família para descobrir um sombrio segredo escondido por uma das maiores empresas do mundo e levar justiça a uma comunidade perigosamente exposta por décadas a produtos químicos mortais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DE UM COVARDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Velho Oeste americano, uma gangue de bandidos mata um rancheiro rico durante uma tentativa de assalto em uma pequena cidade do Texas. Todos são presos e sentenciados à morte por enforcamento. Quando recebe a notícia, o irmão do líder da gangue sai em busca deles, fingindo ser o carrasco. Em uma tentativa desesperada por liberdade e perseguidos por um xerife até o México, os dois irmãos sequestram uma jovem garota e a fazem de refém enquanto lutam contra bandidos mexicanos.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DE UM HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em março de 1868, Howard Kemp persegue o bandido Ben Vandergroat, procurado por assassinar um xerife em Abilene, Kansas, em 12 de março de 1868.Kemp chega às Montanhas Rochosas no sudoeste do Colorado e encontra o velho garimpeiro solitário, Jesse Tate, que o ajuda a rastrear a trilha de Ben. Tate acha que Kemp é um xerife e Kemp deixa ele pensar isso e não lhe fala da recompensa de cinco mil dolares por Ben.Ao encontrarem Ben no alto de uma montanha, arremessando pedras para quem está abaixo, chega o ex-tenente da 6ª Cavalaria Roy Anderson, dispensado do Forte Ellis na Trilha Bozeman por baixa desonrosa e perseguido por um grupo de índios Pés-pretos. Anderson percebe que Kemp está atrás de uma recompensa e o ajuda a capturar Ben, mas não lhe conta dos índios. Junto do bandido estava a jovem Lina Patch, filha do amigo de Ben, Frank Patch, morto ao tentar roubar um banco em Abilene.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DE UM PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angie Rossini é uma jovem e inocente (Católica Italiana) vendedora da Macy, que descobre que está grávida de Rocky, um músico. Angie encontra Rocky (que em um primeiro momento não se lembra dela) para dizer-lhe que está grávida e precisa de um médico para fazer um aborto. Ele acha um médico e eles trabalham juntos para levantar o dinheiro. Será que esses dois estranhos encontrarão o amor um no outro antes que seja tarde demais?[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DE UM RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto o multimilionário Tom Mullen e sua esposa Kate participam de uma feira de ciências, seu filho Sean é sequestrado. O garoto é levado para um apartamento por Maris Conner, uma fornecedora dos Mullens, junto com os irmãos Clark e Cubby Barnes e Miles Roberts, e o detetive Jimmy Shaker, namorado de Maris e o mentor por trás do sequestro. Tom e Kate recebem um e-mail dos sequestradores exigindo dois milhões de dólares de resgate. Tom liga para o FBI, que começa a operar em sua cobertura na cidade de Nova York sob o agente especial Lonnie Hawkins. Em particular, Tom expressa sua crença de que um militante sindical, Jackie Brown, que está na prisão após um dos escândalos comerciais de Mullen, possa estar por trás disso. Eles visitam Brown na prisão, mas ele nega com raiva qualquer envolvimento com o sequestro.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DE UMA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stephen Glass (Hayden Christensen) é um jornalista que consegue entrar para a equipe principal do jornal The New Republic, de Washington. Entretanto, dos anos em que trabalha na redação, mais da metade dos textos de sua autoria ou foram inventados ou copiados, o que não impede seu crescimento. Porém sua fama vai por água abaixo após sua farsa ser descoberta.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO AFETO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby é um perdedor. Sem dinheiro, sem trabalho, viúvo, depois da morte por overdose de sua esposa, e com uma filha para cuidar, ele, agora, quer mudar sua vida. Para isso, espera contar com a ajuda de seu cunhado Cissy, um mau-carater envolvido em todo tipo de contravenções, especialmente lutas entre cães. Ao invés de ajudar, Cissy arma uma cilada para Bobby, que é obrigado a fugir com sua filha. Os dois saem de Chicago, com destino a Los Angeles e, nessa longa viagem, são seguidos por um doberman, milagrosamente salvo pela garotinha algum tempo antes. Uma história de lealdade, confiança e muito amor.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acusado de assassinato, um homem deve descobrir como derrubar um sistema onde tempo é dinheiro e que permite que os ricos vivam para sempre, enquanto os pobres devem implorar por cada minuto de suas vidas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Jaime Escalante tenta educar uma classe de alunos problemáticos em um bairro pobre de Los Angeles. Para motivar os jovens, a maioria de ascendência mexicana como ele, o professor resolve apelar para sua própria herança cultural. Assim, ele evoca latino-americanos famosos por seus feitos para demonstrar a importância do aprendizado na conquista da cidadania. Paulatinamente, a maré vira a seu favor.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um co-proprietário de uma pista de corrida vai na corrida depois de testemunhar algo que ele não deveria ter na pista.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seu pai viúvo morre, a adolescente surda Dot se muda com seus padrinhos, Olivia e Paul Deer. A filha dos Deers, Nina, é abertamente hostil a Dot, mas isso não a impede de contar seus segredos para sua meia-irmã silenciosa, incluindo o fato de que ela quer matar seu lascivo pai.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha a estrela de cinema Gray Evans através da desintegração de seu casamento, suo colapso mental gradual, aumentando e sua obsessão com um estudante de cinema jovem, que lembra de cinza de sua própria vida antes de se tornar famoso. Um drama psicológico escuro, "O preço do successo" explora as pressões da fama e da diferença entre conseguir o que quer e querer o que você tem.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO TALENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Otis (Noah Jupe) é uma criança de 12 anos em ascensão na TV, porém sua vida gira em torno de seu pai, James (Shia LaBeouf), um ex-condenado e viciado que está em plena reabilitação. Por mais que dedique sua vida à carreira do garoto, a forma rude como o trata faz com que o garoto cresça com muitos traumas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seyi Ogunde é um jovem nigeriano imigrante que trabalha em Wall Street e está desesperado para ter sucesso em sua carreira. Além do trabalho estressante, ele precisa lidar com a saúde debilitada de seu pai e o início do namoro com uma jovem branca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDADOR 2: A CAÇADA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alienígena predador, invisível e equipado com armas poderosas, desembarca em Los Angeles, devastada pelo conflito de gangues de traficantes rivais, para iniciar seu festival de matança, deixando um rastro de corpos mutilados em seu caminho.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDADOR: A CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado no mundo da Nação Comanche no início de 1700, "O Predador: A Caçada" é a história não contada de uma jovem guerreira altamente qualificada, desesperada para proteger seu povo do perigo iminente. Ela persegue e finalmente confronta sua presa, que acaba sendo um predador alienígena altamente evoluído com um arsenal tecnologicamente avançado, resultando em um confronto brutal e aterrorizante entre os adversários.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma perseguição entre naves alienígenas traz à Terra um novo predador, que acaba sendo capturado por humanos. Antes disso, ele tem seu capacete e bracelete roubados por Quinn McKenna, um atirador de elite que estava em missão no local onde a nave caiu. A bióloga Casey Brackett é chamada para examinar o ser recém-descoberto, mas ele logo consegue escapar do laboratório em que é mantido em cativeiro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O major Alan "Dutch" Schaefer lidera uma equipe de resgate em uma selva da América Central, para tentar encontrar um ministro estrangeiro e funcionários do governo que saíram da rota e se perderam. O exército acredita que eles estejam nas mãos de guerrilheiros, mas o que eles não imaginam é que a floresta esconde uma ameaça mortal, um ser de outro planeta, fortemente armado, que sente enorme prazer em matar.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDESTINADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente temporal (Ethan Hawke) encara sua última missão após anos de viagens no tempo caçando criminosos e executando a lei. O desafio final será finalmente capturar seu inimigo mais desafiador, o homem que há muito o intriga e ludibria.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREGADOR SINISTRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino em série se mascarou como um pregador para se vingar das mulheres. Sua última esposa pode ter se suicidado e sua esposa atual está doente. A mãe solteira Trish e sua filha se mudam para a cidade e estão em risco de se tornarem suas próximas vítimas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRESENTE DE NATAL DE ANGELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o pai trabalhando na Austrália, a pequena Ângela bola um plano para realizar seu grande desejo: reunir a família no Natal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRESENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon e Robyn casaram há pouco tempo e estão muito felizes até o dia em que ele reencontra Gordo, um colega de escola. Um segredo do passado dos dois vem à tona e Robyn se sente cada vez mais insegura perto do companheiro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRESENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason acabou de perder o avô bilionário que sempre odiou e estava certo de que não herdaria nada. Mas se enganou: Red Stevens (James Garner) deixou 12 tarefas para Jason, ao fim das quais ele será avaliado e, se merecer, terá direito ao que Red chama de o maior de todos os presentes. Cada uma dessas tarefas tem o objetivo de promover alguma mudança em Jason, mas nenhuma terá direito ao que Red chama de o maior de todos os presentes. Cada uma dessas tarefas tem o objetivo de promover alguma mudança em Jason, mas nenhuma terá tanta força quanto o encontro casual com a pequena Emily (Abigail Breslin).[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRESENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake gasta a maior parte de seu tempo dentro de casa jogando videogames até que sua mãe decide dar-lhe um presente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juli (Madeline Carroll) e Bryce (Callan McAuliffe) se conheceram aos sete anos de idade. Ela sempre admirou o menino, mas ele achava a vizinha meio estranha. Aos 13 tudo muda e ele começa a se apaixonar pela menina. Juntos, eles compartilharam diversas experiências amorosas, como o famoso primeiro beijo, que faz parte da vida de todo adolescente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO ANO DO RESTO DE NOSSAS VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete amigos recém-formados se deparam com a amarga realidade do mundo real, tendo que conviver com a insegurança profissional e emocional nesta nova fase da vida. Este novo momento pode pôr em risco a amizade existente entre eles, a qual acreditavam que seria eterna.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO ENCONTRO DA RILEY?[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riley, agora com 12 anos, está em casa com os pais em San Francisco quando um problema em potencial chega: um menino aparece na porta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida do astronauta norte-americano Neil Armstrong e sua jornada para se tornar o primeiro homem a andar na Lua. Os sacrifícios e custos de Neil e toda uma nação durante uma das mais perigosas missões na história das viagens espaciais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO MENTIROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo onde as pessoas só falam a verdade e não existe o conceito de decepção, um homem que está prestes a perder tudo inventa a "mentira" e muda não só a natureza das coisas, mas cria a base da religião. Depois de muito esforço, ele também consegue a mulher que tanto ama.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO MILHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seth Davis (Giovanni Ribisi) um jovem trambiqueiro que montou um pequeno cassino em seu apartamento e possui dois sonhos na vida: ganhar seu primeiro milhão de dólares e conquistar o respeito do pai, um importante juiz federal. Para isso, ele tenta deixar de lado sua vida ilegal e sai em busca de um emprego de verdade. Consegue uma vaga numa empresa que promete transformar seus empregados em milionários. Mas a felicidade dura pouco, pois logo Seth descobre que existe algo de na empresa.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO MINISTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro ministro da Bélgica é sequestrado junto a sua mulher e seus filhos logo antes de uma visita oficial da presidente dos Estados Unidos. Os sequestradores lhe oferecem uma chance para salvar sua família: agora, ele é encarregado de assassinar a mandatária estadunidense.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO PASSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de discutir com o treinador do time de futebol americano da escola, Austin, o melhor jogador do time, é posto de lado e não joga mais. Desiludido, ele muda de cidade numa tentativa de retomar sua carreira e recuperar sua grande chance na vida. Só que as coisas começam mal quando ele arruma problemas com seus novos colegas – Austin é mal recebido pelas estrelas do time. Com o passar dos dias, a situação piora violentamente. Obrigado a rever o modo como encara sua própria vida, Austin conhece novos amigos, que o levam para conhecer o grupo de jovens da igreja local.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DAS MARÉS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Wingo (Nick Nolte) é um treinador de futebol americano desempregado da Carolina do Sul, que vai a Nova York apoiar a irmã, uma poetisa, que tentou o suicídio. Lá ele se envolve com Susan Lowenstein (Barbra Streisand), a psiquiatra que cuida dela, mas seu casamento em crise e seus filhos, além de um terrível segredo de família, perturbam sua mente.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DAS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O publicitário Marcus tem a reputação de ser mulherengo. Porém, Marcus prova seu próprio veneno quando uma fusão o coloca trabalhando com a linda Jacqueline, que tem a mesma atitude em relação a romances. Os dois se envolvem, mas agora é Jacqueline quem não quer compromisso. Enquanto isso, Marcus começa a se apaixonar pela bonita Angela, que é menos radical do que Jacqueline.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DE PEORIA E O MILAGRE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com apenas 13 anos, Emil (Gavin Lewis) é o príncipe de um rico reino insular que decide viajar até os Estados Unidos para viver anonimamente como um estudante de intercâmbio. Lá, ele começa uma amizade improvável com Teddy (Theodore Barnes), um adolescente exigente e estudioso que é seu completo oposto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nessib (Antonio Banderas) e Ammar (Mark Strong) são líderes de seus povos e após a derrota do segundo para o primeiro, um acordo implicava na entrega dos dois filhos para serem criados pelo inimigo. Criados por Nessib ao lado da filha Princesa Leyla (Freida Pinto), Saleeh (Akin Gazi) e Auda (Tahar Rahim) se tornaram homens. Enquanto um só pensa em retornar para as terras do pai, o outro só quer saber de ler e conhecer cava vez mais coisas. Enquanto isso, uma nova disputa por terras está em curso, tendo em vista que um pequena faixa de terra esconde sob o solo um valioso e cobiçado líquido negro: o petróleo. Para completar, Saleeh tenta fugir das garras de Nessib, mas o plano não saiu como ele imaginava.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO EGITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Egito antigo, quando os hebreus lá viviam como escravos e o faraó Seti, temendo o constante nascimento de crianças hebréias, pois no futuro poderiam se tornar uma força que ameaçasse seu poder, ordena que todos os bebês hebreus do sexo masculino sejam afogados. Uma hebréia se desespera ao ver que seu filho poderá ser morto e, para salvá-lo, o coloca em uma cesta no rio. A criança acaba sendo encontrada pela rainha, assim Moisés criado como irmão de Ramsés, o herdeiro do trono de Seti. Os dois crescem e se tornam grande amigos, mas Moisés acaba descobrindo sua origem, decide abandonar o palácio e libertar os hebreus, para levá-los para a Terra Prometida.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO NATAL: O BEBÊ REAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste Natal, Aldovia vai ganhar um presente de especial: um bebê real. Mas, antes, a rainha Amber precisa desvendar um mistério para proteger a família e o reino.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO NATAL: O CASAMENTO REAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após Amber ajudar Richard a conquistar a coroa, os dois estão prestes a se casar (no Natal), mas seus planos são ameaçados quando ela começa a ter dúvidas sobre ser ou não uma rainha, enquanto Richard enfrenta uma crise política que não só ameaça o período festivo mas o futuro do reino.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem jornalista recebe um belo presente de Natal ao ser enviada para cobrir a história de um príncipe prestes a se tornar Rei.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE E EU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um convite inesperado faz a jovem Jules viajar com sua sobrinha e seu sobrinho para um castelo na Europa onde irão passar o Natal com o avô das crianças, o duque de Castlebury e seu filho o príncipe Ashton.É um mundo novo para Jules e as crianças que aos poucos descobrem novos ambientes do castelo, e logo o riso começa a ecoar nos tranquilos corredores enchendo a todos de esperança e alegria renovada para a temporada.No entanto, Jules e o príncipe Ashton acabam se apaixonando, a vida de ambos começa a mudar e nasce um romance encantador levando os laços inquebráveis da família a tradição do feriado de natal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE ESQUECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pai solteiro Djibi conta à filha de sete anos, Sofia, contos de fadas bem elaborados todas as noites, sendo ele mesmo o Príncipe Encantado. Cinco anos depois, ela começa a superar o ritual e seu pai, que luta para permanecer o herói da vida dela.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE FELIZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Icônico autor, Oscar Wilde passou por momentos difíceis. Casado com Constance, o dramaturgo vai parar atrás das grades após se envolver com outro homem. Tempos depois, ele é solto e inicia uma viagem pela Europa, local que será palco de seus três últimos anos de vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma terra de magia e bruxaria, onde a humanidade se confronta com o mal, vive Dar, o Príncipe Guerreiro, senhor dos animais. Ao seu lado Kiri, seu grande amor. Feita prisioneira pelo Rei dos Terrons, Dar, embarca numa desenfreada busca para salvá-la das mãos cruéis do inimigo. Sempre ao lado de seus fiéis companheiros: Sarah, a Águia; Ruh, o Tigre; Kodo e Podo, duas doninhas; ele enfrentara o perigo, o medo e o desconhecido.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE QUEBRA-NOZES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina ganha um soldado de brinquedo de presente no Natal. À noite, no entanto, seus brinquedos adquirem vida e a perseguem. Para escapar da situação, ela precisa da ajuda do soldado.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino aposentado deve voltar à ativa e confrontar um antigo inimigo quando a sua filha é sequestrada.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]San Bernardo, Chile, 1970. Em uma noite de bebedeira, Jaime, um narcisista solitário de 20 anos, esfaqueia seu melhor amigo no que parece ser um ato passional. Sentenciado à prisão, ele conhece O Garanhão, um homem mais velho e respeitado em quem Jaime encontra proteção, revelando uma profunda necessidade por afeto e reconhecimento. Detrás das grades, Jaime se torna O Príncipe, numa relação íntima de “amor negro”, como é conhecida na prisão, enquanto encara a violenta batalha por poder dentro do cárcere.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRISIONEIRO DA SEGUNDA AVENIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um executivo de repente desempregado sofre um colapso nervoso. A história de Mel e Edna (Jack Lemmon e Anne Bancroft), um casal de classe média, meia-idade e meio-feliz que mora em um prédio de apartamentos em Manhattan. Mel perde o emprego, o apartamento é assaltado, Edna consegue um emprego, Mel perde a cabeça, Edna perde o emprego... para não falar das pequenas atribulações com os vizinhos intrometidos, os parentes úteis e as tarifas exatas dos ônibus. O casal sofre indignidade após indignidade (algunas se autoinfligem) e, quando parecem à beira da rendição, eles fazem uma careta desafiadora e cavam as trincheiras para a batalha. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRISIONEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dylan Burke tenta deixar sua antiga vida como criminoso com seu verdadeiro amor, Maria. Ele logo percebe que seu passado continuará a assombrá-lo, quando souber que o novo diretor da prisão local, Daniel Calvin, não o perdoou por um crime antigo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROBLEMA DE NASCER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elli é uma androide e mora com um homem a quem chama de pai. Durante o dia, os dois nadam na piscina e à noite ele a coloca na cama. Ela compartilha suas memórias e qualquer outra coisa que o homem a programe para lembrar. Memórias que significam tudo para ele, mas que não dizem nada para ela. No entanto, durante uma noite, Elli sai rumo à floresta seguindo um eco que se desvanece. Essa é a história de uma máquina e os fantasmas que todos carregamos dentro de nós.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROCESSO DE JOANA D'ARC[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rouen, Normandy, 1431, durante a Guerra dos Cem Anos. Após ser capturada por soldados franceses pertencentes a uma facção oposta, Joana of Arc, Dama de Orleans, é injustamente julgada por um tribunal eclesiástico supervisionado por seus inimigos ingleses.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em agosto de 2016, Dilma Rousseff, a primeira presidente mulher do Brasil, foi afastada do cargo pelo Senado. Ela foi alvo de ataques após uma série de escândalos e alegações de corrupção. Este drama de tribunal documenta o julgamento de cariz político da perspectiva da equipe de defesa de Rousseff.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROCURADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Wesley Gibson descobre, depois do homicídio do pai, que pertencia a uma sociedade secreta de assassinos, desenvolve habilidades inatas para vingá-lo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFESSOR ALOPRADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sherman Klump (Eddie Murphy) é um professor universitário com grandes conhecimentos de genética, mas que é sempre ridicularizado por ser extremamente gordo. Porém, quando recebe uma atenção especial de uma bela e jovem professora de matemática (Jada Pinkett), ele decide ingerir um experimento ainda em fase de testes, que altera a cadeia de DNA e faz com que se transforme em um jovem esguio, Buddy Love (Eddie Murphy). A partir de então, Sherman passa a levar uma vida dupla, pois o experimento tem um efeito que dura pouco tempo, levando-o a viver complicadas situações.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFESSOR ALOPRADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor feio e desajeitado (Jerry Lewis) é ridicularizado por diversas pessoas, mas só após ele ser humilhado pelo treinador na frente de sua turma e de uma bela estudante é que ele decide criar uma poção que o transforma em um indivíduo atraente. Mas como os efeitos não são permanentes, ele se vê metidos em situações complicadas quando sua real aparência toma conta do seu corpo.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFESSOR SMITH[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Excêntrico Cambridge Arqueólogo Horatio Smith (Howard) leva um grupo de estudantes de arqueologia britânicos e americanos para pré-guerra, a Alemanha nazista para ajudar em suas escavações. Sua pesquisa é apoiada pelos nazistas, já que professa estar procurando evidências das origens arianas da civilização alemã. No entanto, ele tem uma agenda secreta: para libertar os presos dos acampamentos de concentração.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma amizade entre uma garotinha imaginária e um preso político, baseada no poeta libanês Khalil Gibran, falam de amor, trabalho, criançasm casamento e liberdade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mostra a dura trajetória de Malik, de dezenove anos, dentro do sistema carcerário. Ao chegar à prisão, ele é encurralado pelo líder da gangue dominante dos corsos e forçado a executar várias tarefas perigosas, inclusive tráfico de drogas e assassinatos brutais. Com o tempo, Malik ganha a confiança do líder da gangue e conquista posições privilegiadas dentro da prisão. Enquanto isso ele traça, secretamente, os seus próprios planos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFISSIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mathilda tem apenas 12 anos de idade mas já conhece o lado obscuro da vida: seu pai abusivo guarda drogas para policiais corruptos e a mãe a negligencia. O vizinho Léon gosta de cuidar de plantas, mas é um assassino de aluguel para o gângster Tony. Quando sua família é assassinada por um agente antidrogas desonesto, Mathilda se une a um relutante Léon para aprender o negócio mortal e vingar a morte da família.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROGRAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do ciclista norte-americano Lance Armstrong (Ben Foster), que abrange desde a ascensão e consagração no Tour de France até a desgraça pelas acusações de dopping.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROJETO ADAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de viajar no tempo e ir parar em 2022 sem querer, o piloto de combate Adam Reed se une à sua versão de 12 anos de idade para salvar o futuro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROJETO MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando aspirantes a cineastas de terror postar uma chamada de fundição on-line à procura de monstros "reais" para entrevistar para o próximo documentário chamado, o projeto monstro, eles encontram três indivíduos alegando ser um caminhante de pele, um vampiro e um demônio. Encontrando esses monstros em uma mansão remota na floresta na noite de um eclipse lunar total, os cineastas convidam os três assuntos para compartilhar suas experiências assombratórias e pessoais. Trabalhar na tripulação é um viciado em drogas recuperando que sofre retirada e paranóia. Como pessoa de fé, ele teme seus amigos subestimar os poderes escuros que estão convocando. Quando as entrevistas se tornam mortais, ele deve lutar contra os demônios, por dentro e por fora, para escapar da casa e derrotar a ascensão do mal encarnado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROSCRITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agora xerife Pat Garrett dá as boas-vindas ao seu amigo Doc Holliday em Lincoln, Novo México. Doc chega à cidade à procura de um pistoleiro que teria roubado seu cavalo em Socorro. Para sua surpresa, o pistoleiro é o jovem e famoso Billy the Kid.Ao encontrá-lo, tenta pegar seu cavalo, mas Billy reage. Pat chega ao local e, ao saber que o estranho é Billy the Kid, tenta prendê-lo. Doc intervém em favor de Billy e os dois recebem ordem para deixarem a cidade.À noite, ao tentar dormir num celeiro, Billy é atacado pela bela Rio MacDonald, numa tentativa de vingar a morte de seu irmão, ocorrida em Socorro, mas é por ele dominada. O xerife tenta novamente dar ordem de prisão a Billy e termina alvejando-o de raspão.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTETOR 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefe Suchart é um proprietário influente de um grande campo de elefantes. Quando ele foi assassinado em sua própria casa – o assassino deu três golpes fatais em seu corpo – Todas as evidências apontam para Kham (Tony Jaa), presente na cena do crime e visto com a vítima no momento antes da morte. Kham é forçado a correr enquanto a polícia lança uma perseguição. Além disso, Kham é arrastado para um ringue de luta subterrânea dirigida por LC (RZA), um senhor do crime que está obcecado em reunir lutadores de primeira classe e os maiores artistas marciais de todo o mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTETOR 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criminosos assassinam Susan Plummer, a melhor amiga de Robert McCall e sua ex-colega de trabalho. Obcecado, Robert pensa apenas em eliminar o bando de assassinos profissionais que destruiu sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTETOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No noroeste do Pacífico, Lillian (Julia Stiles) retorna à sua cidade natal, uma pequena comunidade quase abandonada. Ao chegar, ela começa a ser assediada e perseguida por Blackway (Ray Liotta), um ex-policial que se tornou um criminoso violento agindo sem impunidade. Ao invés de seguir o conselho e sair da cidade, Lilian pede ajuda ao ex-lenhador Lester (Anthony Hopkins) e seu ajudante (Alexander Ludwig), os únicos homens bravos ou loucos o bastate para ficarem ao seu lado e lutar contra Blackway.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTETOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kham, um jovem lutador, precisa ir para a Austrália recuperar seu elefante roubado. Com a ajuda de um detetive, Khan tem que lutar contra todos, incluindo uma gang liderada por uma mulher maligna e seus dois guarda-costas mortais.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTETOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-agente secreto Robert McCall acredita que seu passado ficou para trás e tenta viver uma nova vida. Porém, quando ele conhece Teri, uma jovem que está em poder de uma quadrilha russa, ele simplesmente não consegue ignorá-la. Munido de suas extraordinárias habilidades, ele ressurge como um verdadeiro anjo vingador. Fora da aposentadoria e com um novo desejo de fazer justiça, McCall decide ajudar quem foi brutalizado e oprimido.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTOCOLO DE AUSCHWITZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real de Freddy e Walter - dois jovens judeus eslovacos, que foram deportados para Auschwitz em 1942. Em 10 de abril de 1944, após um planejamento meticuloso e com a ajuda e a resiliência de seus colegas internos, eles conseguiram escapar. Os dois homens são movidos pela esperança de que suas evidências possam salvar vidas. Feridos, eles voltam pelas montanhas para a Eslováquia. Com a ajuda de estranhos pelo caminho, eles finalmente conseguem cruzar a fronteira e encontrar a resistência e a Cruz Vermelha. Eles compilam um relatório detalhado sobre o genocídio sistemático no campo. No entanto, com a propaganda nazista e ligações internacionais ainda em vigor, seu relato parece ser muito angustiante para acreditar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTÓTIPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]2038: George Almore está trabalhando em uma verdadeira IA equivalente a humanos. Seu último protótipo está quase pronto. Essa fase sensível também é a mais arriscada. Especialmente porque ele tem um objetivo que deve estar oculto a todo custo: reunir-se com sua esposa morta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PSICÓLOGO - O DOUTOR ESTÁ FORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Spacey é o psiquiatra Henry Carter, que trata de importantes atores de Hollywood como Robin Williams, Saffron Burrows, Jack Huston, Griffin Dunne, Pell James, Robert Loggia, Keke Palmer, Laura Ramsey, Gore Vidal, Dallas Roberts e Mark Webber. Incapacitado de lidar com suas tragédias pessoais, Carter torna-se um maconheiro crônico e deixa de se preocupar consigo mesmo. Isso o leva a não acreditar que possa continuar ajudando seus pacientes.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PÚBLICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma biblioteca pública de Cincinnati, em Ohio, muitos dos clientes são moradores de rua e pessoas com problemas mentais. Quando o inverno severo começa a causar mortes por hipotermia nas ruas, os funcionários da biblioteca decidem transformá-la em um abrigo de emergência. O que eles não esperavam é que esse pequeno ato de desobediência fosse atrair tanta atenção da polícia, se transformando em uma grande batalha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PURITANO DA RUA AUGUSTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rico industrial, puritano e rígido, apegado às convenções e aos escrúpulos, entra em choque com os próprios filhos, que contrariam suas idéias antiquadas e vivem entre jogos, danças e passeios. Irritado também com a esposa, que de acordo com sua visão, passa os dias entre reuniões fúteis e chás beneficentes, descuidando da casa, ele tem um ataque e, ao se recuperar do trauma, passa a agir de forma muito estranha.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTETO FANTÁSTICO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao sofrerem um acidente, quatro astronaustas são atingidos por raios cósmicos. Ao descobrirem que adquiriram poderes especiais, o grupo decide formar uma equipe de super-heróis intitulada Quarteto Fantástico. Eles, então, precisarão lutar contra o vilão Dr. Doom.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cissy, Reginald e Wilf vivem em um lugar para músicos aposentados e estão organizando um importante concerto. A chegada de Jean, antiga companheira do quarteto e ex-amor de Reginald, vai remover velhos rancores e interromper a sua paz.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO ANDAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagine morar em um edifício onde seus vizinhos são estranhos e coisas inexplicáveis acontecem todo o tempo. Essa é a história de Jane, uma jovem que se muda para um apartamento que herdou de sua avó, morta em um grave acidente.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem e uma mulher amam-se em segredo, sozinhos num quarto. Eles desejam-se, querem-se um ao outro. No crepúsculo, partilham alguns pequenos nadas. Pelo menos é nisso que o homem acredita. Agora, sob investigação policial e judicial, Julien não consegue encontrar as palavras certas. O que aconteceu? De que é que ele é acusado?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma lenda urbana, o longa neozelandês acompanha dois cientistas e uma vidente na investigação de uma casa mal assombrada.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DE JACK[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joy e seu filho Jack vivem isolados em um quarto. O único contato que ambos têm com o mundo exterior é a visita periódica do Velho Nick, que os mantém em cativeiro. Joy faz o possível para tornar suportável a vida no local, mas não vê a hora de deixá-lo. Para tanto, elabora um plano em que, com a ajuda do filho, poderá enganar Nick e retornar à realidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DE VIDRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liesel Landauer e Hana são ligadas por uma longa amizade e uma casa excepcional, construída pelo arquiteto Von Abt para Liesel e seu marido Viktor. Quando as duas começam a se apaixonar, terão que quebrar diversas barreiras para vivenciar esse amor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DO FILHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giovanni (Nanni Moretti) é um psicanalista que reside e trabalha na cidade de Ancona, na Itália. Ele é casado com Paola (Laura Morante) e tem dois filhos: a menina Irene (Jasmine Trinca) e o jovem Andrea (Giuseppe Sanfelice). Sua vida transcorre tranqüila, dividida entre a família e o consultório, até que uma tragédia a transtorna completamente. Para atender ao chamado urgente de um paciente, Giovanni deixa de acompanhar o filho à praia e nesse passeio o rapaz morre afogado. A família, é claro, ressente-se profundamente com a morte e Giovanni sofre uma forte sensação de remorso, apesar do apoio da esposa.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DO PÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A recém-separada Meg Altman e a filha Sarah são surpreendidas com a invasão de sua casa por três bandidos. Elas se escondem em um quarto secreto para situações de emergências, mas passam a enfrentar pequenos problemas dentro e fora de seu refúgio, pois o que os homens procuram está justamente no quarto onde elas estão.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DOS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dana (Kate Beckinsale) e David (Mel Raido) formam um casal marcado por um trauma recente. Eles decidem sair da cidade grande e mudar-se para uma área rural junto do filho Lucas. Dana pretende usar seus conhecimentos como arquiteta para reformar a nova casa e superar as dores passadas, até que ela percebe a existência de um quarto escondido, que não constava na planta. Perguntando para moradores locais, descobre que muitas casas da região tinham um cômodo destinado a ocultar segredos de família.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO ESCURO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul e Jennifer estão vivendo um tremendo sonho. Mas seu casamento feliz está prestes a ser posto à prova como lentamente descobrem o segredo por trás da sala escura de sua adega.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO MOSQUETEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mando de seu pai, o jovem d’Artagnan viaja da Gasconha rural para Paris, onde se envolve em uma trama desonesta entre os mosqueteiros do rei e os guardas do cardeal Richelieu.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Baily, frustrado após perder seu emprego no museu de história natural, volta ao local com uma arma para tirar satisfações e acaba fazendo reféns, fechando o museu. O jornalista Max Brackett, em decadência na carreira, estava dentro do museu no momento do ocorrido, e vê na cobertura do acontecimento uma grande chance para reavivar seu emprego.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um submarino em perigo, um lenhador que aparece misteriosamente para a tripulação – não era ele que estava nas florestas escuras de Holstein-Schleswig resgatando a bela Margot das garras dos lobos vermelhos? Um neurocirurgião que perfura profundamente o cérebro de um paciente maníaco; um assassino que finge ser a vítima de suas próprias mortes; uma jovem traumatizada, em algum lugar entre Berlim e Bogotá; esqueletos sedutores, zeppelins colidindo, e um banho quente, que parece ser o princípio de tudo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista brilhante casa com uma jovem e bela mulher e mostra a ela sua casa, afirmando que é toda dela, exceto um quarto em que ela não pode entrar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adrián, um músico da Orquestra Filarmônica de Bogotá, e a sua namorada Belén estão muito apaixonados. Porém quando Belén começa a duvidar da sua fidelidade, desaparece sem deixar nenhum rastro. Aflito, Adrián encontra consolo tanto na música como nos braços de Fabiana, uma jovem funcionária de restaurante. Mas à medida que cresce a paixão entre eles, começam a surgir perguntas sobre o misterioso desaparecimento de Belén.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE AS MULHERES QUEREM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta comédia se passa no primeiro mês de primavera, acompanhando as histórias amorosas de onze mulheres diferentes. Umas são esposas, outras são as melhores amigas, as amantes, as empresárias… Cada uma se envolve em um novo caso, com os homens de suas vidas, ou simplesmente com algum desconhecido encontrado por acaso.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE DE VERDADE IMPORTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O engenheiro Alec Bailey mora em Londres e tenta, sem muito êxito, ganhar a vida consertando eletrodomésticos, mas sua situação financeira está cada vez pior. Inesperadamente, surge Raymond Heacock, um tio desconhecido que lhe propõe quitar todas as dívidas, desde que Alec se mude para uma pequena cidade na Nova Escócia, no Canadá, por pelo menos um ano. Desconfiado, mas sem muitas opções, ele aceita a proposta do tio e inicia uma incrível jornada de descoberta, aprendizado e redenção. Tudo começa quando ele conhece Cecília, a veterinária da cidade. Ela se oferece para fazer um anúncio atrativo e de duplo sentido para oferecer os trabalhos de Alec, levando os moradores a acreditar que ele tem o dom da cura.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE É SAÚDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produzido por Kip Andersen e Keegan Kuhn, a dupla responsável pelo mundialmente conhecido Cowspiracy, o novo longa pretende explorar a conexão entre doenças, o consumo de produtos de origem animal e a indústria farmacêutica e coloca em evidência alguns dados que sugerem que essa ligação multimilionária não é obra do acaso. O filme conta com a participação de médicos como o doutores Michael Greger, Neal Barnard e Kim A. Williams, que defende uma dieta a base de plantas para uma saúde ótima.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE ESPERAR QUANDO VOCÊ ESTÁ ESPERANDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os desafios e dificuldades da paternidade iminente transformam a vida de cinco casais de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE ESTÁ POR VIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nathalie (Isabelle Huppert) era uma mãe de família com dois filhos e professora de filosofia realizada, até que toda a sua vida começa a ruir. Ela é traída pelo marido, demitida do emprego e perde a mãe. Sozinha aos 55 anos de idade, ela precisa lidar com o abandono e todos os seus conflitos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE EU FIZ PARA MERECER ISSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michel, apaixonado por jazz, encontra um álbum raro que ele sempre sonhara em ouvir tranquilamente em sua sala de estar, mas o mundo parece ter conspirado contra ele. Sua esposa escolheu aquele momento para fazer uma revelação inoportuna, seu filho chega de repente, um de seus amigos bate à sua porta, enquanto sua mãe não para de ligar para o celular dele, sem mencionar o fato de que, neste dia, ocorre o famoso "Dia dos Vizinhos", comemoração francesa que tem o intuito de estreitar as relações entre os vizinhos. Manipulador e mentiroso, Michael se desespera para ter paz. Ainda é possível, atualmente, conseguir uma hora de tranquilidade?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FAZEMOS NAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seja bem-vindo à casa de O Grande Vampiro. Protegidos por crucifixos, um grupo de cineastas entra com suas câmeras para registrar a intimidade de quatro imortais que compartilham o lar em um subúrbio da Nova Zelândia. Enquanto eles lidam com os conflitos naturais da convivência, como quem lava os pratos ou o cuidado para não estragar os móveis com o sangue das vítimas, eles tentam se manter atualizados tanto com a vida moderna como com todo o século passado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FAZER?[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber a notícia de que tem apenas mais 90 minutos de vida, um homem (Robin Williams) resolve aproveitar o pouco tempo disponível para corrigir os erros de sua vida. O problema é que o diagnóstico foi dado por engano por uma médica (Mila Kunis), que agora está à sua procura para desfazer o mal entendido.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FICOU PARA TRÁS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto um jovem casal de refugiados tenta recomeçar na Inglaterra, eles são atormentados por uma força sinistra ligada aos horrores dos quais escaparam no Sudão do Sul devastado pela guerra.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FICOU PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonado aos cinco anos de idade pelo pai, Peel Munter (Emile Hirsch) enfrenta o desafio de uma vida quando sua mãe superprotetora, que cuidou dele até os 30 anos, morre. Sem entender muito bem o que significa ser adulto, sem amigos e família, Peel precisa decidir: viver solitário como a mãe, ou se abrir para novas experiências e o incerto.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE MAIS PODE ACONTECER?[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Caffery é um ladrão profissional que invadiu a mansão de Max Fairbanks, um bilionário. O lugar era para estar supostamente desocupado, mas Max, que é casado, foi para a mansão com uma "amiga", Miss Setembro, e esperava ter uma noite perfeita,. Entretanto ele ouve um barulho e pega Kevin com a mão na massa, chamando então a polícia. Tudo poderia terminar naquela hora, mas repentinamente Max tem a idéia de "roubar o ladrão" e afirma para os policiais que o anel que Caffery está usando é dele. Kevin protesta, pois é um anel de estimação que foi dado por Amber Belhaven, sua namorada, mas os policiais não acreditam e Max retira o anel do dedo de Kevin e coloca no seu. Inconformado, Kevin é levado preso, mas no caminho foge. Deste instante em diante Kevin, ajudado por seus amigos, faz tudo para prejudicar o magnata, que se recusa em devolver o anel. Surge entre eles uma batalha de egos, que pode afetar Max com um escândalo público, ruína financeira, divórcio e processos criminais.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE NÓS FIZEMOS NO NOSSO FERIADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doug e Abi estão levando seus três filhos em uma viagem para a Escócia para uma grande reunião de família. Eles estão no meio de um divórcio difícil, e pediram às crianças para mantê-lo em segredo do restante da família. Porém uma mudança inesperada dos acontecimentos acaba trazendo outros problemas à tona e obrigando a família a colocar de lado suas diferenças e trabalhar juntos sob o risco de perder o que mais lhes importa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE NOS MANTÉM VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o aniversário de um ano de relacionamento, eventos inesperados fazem um casal se virarem uma contra outra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE O CORAÇÃO DESEJA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é sobre três personagens distintas, Akash (Aamir Khan), Sameer (Saif Ali Khan) e Siddharth (Akshaye Khanna), suas relações individuais e os efeitos que essas relações têm sobre eles.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE RESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bárbara e Luiz parecem ter se desvencilhado definitivamente das vagas ambições artísticas que acalentavam aos 20 anos de idade. Presos a empregos que detestam, esgotados pelas demandas impostas por uma cidade cada vez mais cara e caótica, o casal encontra consolo ocasional visitando a propriedade serrana de Yuri. Nessa casa relativamente isolada – sempre abarrotada de amigos, amantes, música, risadas, onde as festas se sucedem sem nenhum motivo particular - as frustrações e desejos reprimidos do jovem casal de classe média chegam, por fim, ao ponto de erupção. Tempos que retornam, corpos que se encontram, vícios que permanecem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE SERÁ DE NOZES 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A aventuras de Surly e seus amigos, Buddy, Andie e Precious continuam. Eles descobrem que o prefeito de Oakton está planejando construir um parque de diversões gigante no Liberty Park, o que vai acabar com o lugar onde eles moram. A turma agora precisa se unir para salvar sua casa e derrotar o prefeito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE SERÁ DE NOZES?[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o teimoso esquilo Max destrói toda a comida que seus amigos recolheram para passar o inverno congelante, ele é expulso de um parque na cidade grande e precisa encontrar outras maneiras de sobreviver. Mas o lugar dos seus sonhos está muito perto dele: trata-se de Maury's Nut Store, uma loja repleta de nozes, castanhas, amêndoas. Max reúne os amigos e bola um plano para invadir o lugar e roubar toda a comida para suportar o inverno.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE SOPHIA LOREN FARIA?[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É um curta-metragem de 30 minutos sobre uma senhora que é fã dessa emblemática atriz italiana, uma das maiores estrelas do cinema mundial. É bem engraçado a forma como ela diz que ficavam sempre dizendo o que deveria fazer. Isso a deixava de saco cheio e então ela se perguntava o que Sophia Loren faria naquela situação.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE TE FAZ MAIS FORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real que deu origem ao livro de mesmo título, as memórias de Jeff Bauman sobre o dia mais impactante de sua vida, 15 de abril de 2013. Enquanto esperava seu grande amor, Erin, finalizar a participação na Maratona de Boston, ele foi atingido por uma das bombas do atentado terrorista e perdeu as duas pernas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE TERÁ ACONTECIDO A BABY JANE?[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do diretor Robert Aldrich é um thriller sobre uma veterana atriz de teatro que conheceu a fama na infância e agora inicia um reinado psicótico de terror sobre sua irmã, ex-rainha do cinema nos anos 30 e hoje presa a uma cadeira de rodas.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE VOCÊ PREFERE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperada para ajudar seu irmão doente, Iris (Brittany Snow) aceita participar de um jantar organizado por um aristocrata. Outras pessoas são convidadas, e todos têm algo em comum: são pessoas em dificuldades, procurando ajuda financeira. Mas para ganharem o auxílio do anfitrião, eles devem participar de uma noite repleta de jogos sádicos, nos quais são obrigados a mutilar, eletrocutar e mesmo explodir uns aos outros.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUÊ VOCÊS FIZERAM COM SOLANGE?[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias meninas são brutalmente assassinadas por uma pessoa vestindo trajes semelhantes a de um padre, em uma faculdade para mulheres. A polícia e os professores são incapazes de localizar o assassino e evitar novas mortes. Enrico, que tem um caso romântico com uma de suas alunas, Elizabeth, torna-se o principal suspeito.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUEBRA-CABEÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos cuidando exclusivamente das necessidades de seu marido e filhos, Agnes, uma devota dona de casa que vive em uma pequena cidade perto de Nova York, encontrou algo que ela realmente quer fazer: resolver quebra-cabeças.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUEBRA-NOZES E OS QUATRO REINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clara (Mackenzie Foy), jovem esperta e independente, perde a única chave mágica capaz de abrir um presente de valor incalculável dado por seu padrinho (Morgan Freeman). Safa na solução de problemas, ela decide então iniciar uma jornada de resgate que a leva pelo Reino dos Doces, o Reino das Neves, o Reino das Flores e o sinistro Quarto Reino.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUEBRA GELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar um resgate no Oceano Antártico, um quebragelo russo colide com um iceberg gigantesco. O navio fica encalhado nos gelos da Antártica e seu capitão precisa controlar seus homens.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUEBRA NOZES: A HISTÓRIA QUE NINGUÉM CONTOU[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viena, 1920. Mary (Elle Fanning) é uma solitária menina de nove anos. No Natal ela ganha de presente do Tio Albert (Nathan Lane) um quebra-nozes de madeira. Na mesma noite o boneco ganha vida e a leva para uma jornada em uma nova dimensão, onde seres inanimados se transformam em humanos e tudo tem proporções gigantescas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUERIDINHO DA VOVÓ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex tem 35 anos e ganha a vida testando videogames. Depois que seu colega de quarto gasta todo o dinheiro do aluguel, eles são despejados e Alex vai morar com a avó que divide a casa com duas amigas malucas.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUIMONO ESCARLATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives Charlie Bancroft (Glenn Corbett) e Joe Kojaku (James Shigeta) combateram juntos na Guerra da Coréia e desenvolveram uma forte amizade. Agora, a dupla trabalha na divisão de homicídios da polícia de Los Angeles e tem um caso complicado para investigar: O assassinato de uma dançarina. Enquanto tentam solucionar o caso, os dois acabam se envolvendo em um perigoso triângulo amoroso com uma sedutora e misteriosa mulher.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUINTETO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fazendo-se passar por um quinteto de música clássica, uma gangue decide alugar uma casa nos arredores de Londres. A dona do lugar, uma esperta velhinha, desconfia da trama e acaba se tornando alvo dos bandidos. Só que eles não esperavam que seria tão difícil matar a mulher...[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUINTO ELEMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XXIII, um motorista de taxi de Nova York se envolve em uma aventura na qual tem de deter um ser demoníaco que percorre a galáxia a cada cinco mil anos. Se nada for feito, a Terra será destruída. Mas para isto, ele precisa encontrar quatro pedras antigas que representam os elementos e colocá-las em volta de uma bela mulher, que é o quinto elemento.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUINTO PASSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no rescaldo de uma guerra de classe opressiva, um oficial grávido a bordo de uma vagem de fuga deve lutar para sobreviver com sua tripulação remanescente quando uma misteriosa e viciosa forma de vida ataques, determinados a se tornarem as espécies dominantes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUINTO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao fundar o polêmico site WikiLeaks, Julian Assange conta com o apoio do amigo Daniel Domscheit-Berg. O objetivo da página é fornecer uma plataforma para que denunciantes, anonimamente, exponham segredos do governo e crimes corporativos. Com o crescimento do site, a dupla logo passa a dar mais furos noticiosos do que a mídia convencional. O grau de influência de Assange aumenta, e a relação entre os dois amigos acaba bastante abalada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RABINO E O PISTOLEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rabino polonês desembarca na América com o objetivo de chegar ao Velho Oeste e fundar uma sinagoga em São Francisco. Mas durante o caminho ele vai enfrentar muitos perigos, como praticamente ser queimado vivo por tribo de índios ou quase ser morto por um bando de foras-da-lei.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RABO DO TIGRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um encontro casual, um dubliner é perseguido por um fac-símile assassino de si mesmo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RADICÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tommy vem de uma família de skatistas, mas nunca conseguiu aprender a se equilibrar nas rodas. Quando um valentão da cidade o desafia para uma competição, a única esperança do adolescente é obter ajuda de seu cachorro skatista.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAIO VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pessoa com quem Delphine iria sair de férias cancela duas semanas antes da viagem, o que a deixa perdida. Ela não quer viajar sozinha, mas não tem namorado e parece não conseguir conhecer pessoas novas. Assim começa um verão de busca pelo amor próprio e pelo amor da sua vida.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPAZ E O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amizade entre Kyuta, um menino solitário que vive em Shibuya e Kumatetsu, uma sobrenatural fera de Jutengai, que vive isolado um mundo imaginário. Um dia, Kyauta foge para o mundo imaginário e quando ele procura por um caminho de volta conhece Kumatetsu, que se torna o seu guia espiritual. O encontro deles lidera uma grande aventura que está por vir.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPTO DE UM TIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A hostilidade de um policial diante de mulheres que sofrem abusos sexuais muda quando ele é estuprado por bandidos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPTO DO MENINO DOURADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detetive especialista em encontrar crianças perdidas descobre que é o Escolhido, um herói que vai proteger o Menino Dourado, garoto tibetano sequestrado por um feiticeiro. Mesmo sem acreditar em misticismo, o detetive descobre coisas intrigantes.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém chegada a zona rural da Nova Zelândia, Charlotte sente que sua felicidade está completa ao dar a luz a seu primeiro filho. Porém, quando seu bebê tem apenas alguns meses, sua casa é invadida, seu marido é assassinado e a criança raptada. Perdida em uma terra estrangeira, ela atravessa um selvagem e indisciplinado mundo de traficantes, prostitutas e guerreiros, à beira do perigo em busca de seu filho e determinada a encontrá-lo custe o que custar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RASTRO DA SERPENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma igreja localizada no meio das florestas de Appalachia, onde os membros acreditam que a proximidade da morte e o enfrentamento do perigo são formas passíveis de se provar perante a Deus, a filha de um importante pastor descobre um segredo sórdido e se questiona sobre tudo que foi ensinada durante a vida inteira.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RASTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João Rocha (Rafael Cardoso), um jovem e talentoso médico em ascensão, acaba encarregado de uma tarefa ingrata: supervisionar a transferência de pacientes quando um hospital público da cidade do Rio de Janeiro é fechado por falta de verba. Quando tudo parece correr dentro da normalidade, uma das pacientes, criança, desaparece no meio da noite, levando João para uma jornada num mundo obscuro e perigoso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RATO QUE RUGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ducado de Grand Fenwick decide que a única maneira de se livrar de seus problemas econômicos é declarar guerra aos Estados Unidos, perder e aceitar a ajuda estrangeira. Eles enviam uma força de invasão a Nova York (armados com arcos e flechas), que chega durante um exercício nuclear que deixou as ruas desertas. Vagando pelas ruas desertas em busca de encontrar alguém para se renderem, eles descobrem um cientista com uma arma moderníssima que pode destruir a Terra. Quando eles capturam o cientista e sua bomba eles ficam diante de uma nova possibilidade: O que você faz quando você ganha uma guerra?[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REBANHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Selah (Raffey Cassidy) é uma jovem nascida em um culto repressivo conhecido como "rebanho". Todas as mulheres e crianças vivem em um complexo rural e são liderados por um homem, conhecido apenas como "Pastor". Selah recebe a grande honra de participar do ritual sagrado do nascimento dos cordeiros, do qual o rebanho depende para sobreviver. Durante a cerimônia, ela passa por uma experiência chocante. A adolescente começa a ter visões estranhas que a fazem questionar sua própria realidade, e tudo o que o Pastor a ensinou.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REBELDE NO CAMPO DE CENTEIO: A VIDA DE J.D. SALINGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida, a carreira e a trajetória do célebre escritor Jerome David Salinger, mais conhecido como J.D. Salinger. Famoso por ter escrito o livro "O Apanhador no Campo de Centeio", uma das obras mais importantes, influentes e impactantes da literatura estadunidense a ser lançada após os eventos da Segunda Guerra Mundial, o autor esteve diretamente envolvido no conflito como soldado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REBELDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vietnã, década de 1920. A colonização francesa no país começa a inflamar sentimentos de ódio. No auge do conflito, forças rebeldes surgem para enfrentar os ocupantes estrangeiros. Em resposta, os franceses formam unidades de elite de agentes vietnamitas. Um deles é Le Van Cuong, que tem problemas de consciência quando percebe a quantidade de sangue de seus compatriotas derramado em nome do ideal francês. Depois do assassinato de um alto oficial da França, o agente é enviado para caçar o líder da resistência  mas acaba encontrando Vo Thanh Thuy, filha do comandante rebelde. Os superiores de Cuong querem usá-la como uma forma de chegar ao pai, mas os sentimentos que ele tem por ela impedem que isso aconteça. Será que ele vai encontrar seu verdadeiro eu e dar fim à matança?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RECEPCIONISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bart é um inteligente funcionário noturno de um hotel que está no espectro do autismo, e que utiliza câmeras para gravar os hóspedes numa tentativa de estudar o comportamento humano e melhorar suas habilidades sociais. Mas, quando uma mulher é assassinada no hotel, ele se torna o principal suspeito. O filme foi lançado em 21 de fevereiro de 2020, pela Saban Films. Em 6 de junho de 2020, a Netflix lançou o filme em sua plataforma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RECOMEÇO DE ASHLEY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de duas adolescentes passarem cruelmente por um online "cyber bullying reverso", a reputação de Ashley está arruinada. Ela e sua mãe, Julie, são excluídas, obrigando-as a fugir de uma ameaça crescente para as suas vidas, começar de novo em uma nova cidade e escola, com novos interesses românticos e as lições comoventes de Kevin, um professor de história excêntrico, que as atrai para fora da reclusão. No entanto, quando o passado reaparece para Ashley, ela precisa lidar com ele utilizando o que aprendeu com as aulas de história do Kevin, dando-lhe força para superar as dificuldades, ao invés de ceder às intimidações que a atormentam. Com o apoio de sua mãe e novos amigos, Ashley confronta seu passado doloroso, usando as próprias ferramentas de mídias sociais e tecnológicas que haviam a machucado para expor as mentiras e espalhar a verdade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REDENTOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino implacável, treinado para matar em nome de Deus por um sacerdote corrupto, reavalia o propósito de sua vida depois de salvar um menino de uma tentativa de assassinato.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REDENTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-homem de hits para um cartel de drogas torna-se uma vigilante para pagar seus pecados e encontrar redenção.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REDIMIDO E O DOMINANTE: O MAIS FIT NO PLANETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2017, os atletas mais aptos da Terra assumiram o desconhecido e incognoscível durante os quatro dias mais intensos da competição na história dos Jogos Crossfit. "Os resgatados e dominantes: mais aptos na terra" capta todo o drama como os melhores atletas que se assemelham a deuses gregos cinzelados descem em Madison, Wisconsin, para enfrentar uma série de provações. Hércules enfrentaram 12; Eles assumem 13. As emoções correm altas como uma multidão de atletas australianos sobem para o topo. No final da competição, alguns aprendem lições difíceis - que tudo isso não é ouro, ou até mesmo bronze - e alguns aprendem que são ainda mais fortes do que eles perceberam. O melhor entre eles entram no panteão dos gigantes crossfit e ganham o direito de se chamar o "mais apto na terra"[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire (Catherine Frot) exerce sua profissão de parteira com muita paixão. Ela é conhecida por ser uma mulher séria e prudente, além de bastante solitária. Sua vida se transforma com a aparição inesperada de Béatrice (Catherine Deneuve), uma antiga amante de seu pai, em busca de ajuda para problemas pessoais. Claire hesita em ajudá-la a princípio, mas logo apoia a mulher extravagante, e descobre um modo de vida muito diferente do seu.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de inspiração, Monte Wildhorn (Morgan Freeman), um escritor em cadeiras de rodas, vai a uma cidade rural, onde faz amizade com a senhora O'Neil (Virginia Madsen), uma mãe solteira e suas três filhas, que o ajudam a reacender sua paixão pela escrita.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra o reencontro de sete colegas da Universidade de Michigan, após dez anos da formatura, devido ao suicídio de um amigo em comum. A partir dessa reunião, eles iniciam um complexo balanço de suas vidas e muitos segredos e mentiras serão revelados.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REFUGIADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exilado do Afeganistão, o jornalista Osman se muda para o norte da Califórnia e consegue emprego em um pequeno jornal. Apesar de acreditar em ter uma vida sossegada, ele logo se vê investigando um crime no local.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REFÚGIO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família luta contra o terror nazista com a única arma que eles conhecem... o amor! A história verídica de Corrie Ten Boom, uma holandesa cristã que durante a II Guerra Mundial organizou e liderou um esconderijo na Holanda para ajudar os judeus a escaparem das forças nazistas. Mas quando a polícia secreta alemã descobre seus planos, ela experimentam toda a intensidade da brutalidade.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REFÚGIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rory é um empreendedor ambicioso que traz sua esposa e filhos americanos para seu país natal, Inglaterra, para explorar novas oportunidades de negócios. Depois de abandonar o subúrbio americano seguro, mergulham no desespero de uma Grã-Bretanha arcaica dos anos 80 e a nova vida insustentável numa mansão inglesa ameaça destruir a família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REGRESSO DA VELHA CURIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Miss Jane Marple (Dame Margaret Rutherford) é nomeada curadora de uma embarcação de treinamento da marinha mercante, uma curadora é envenenada e os oficiais do navio são assassinados depois que ela embarca.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REGRESSO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma expedição pelo desconhecido deserto americano, o lendário explorador Hugh Glass é brutalmente atacado por um urso e deixado como morto pelos membros de sua própria equipe de caça. Em uma luta para sobreviver, Glass resiste à dor inimaginável, bem como à traição de seu confidente, John Fitzgerald. Guiado pela força de vontade e pelo amor de sua família, Glass deve navegar um inverno brutal em uma incessante busca por sobrevivência e redenção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criado pela mãe superprotetora Helen, Bobby Boucher Jr. é o rei da água de uma equipe de futebol americano de sucesso treinado por Red Beaulieu. Quando o treinador demite Bobby, ele vai para um time rival liderado pelo técnico Klein, que vê Bobby dando uma surra em um jogador que o caçoava e o escala. Logo, os jogadores de Klein estão na disputa pelo título.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA BAIXARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história auto-biográfica de Howard Stern, o Radio-Rebel que agora também é uma personalidade de TV, um autor e uma estrela de cinema.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA CALIFÓRNIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 16 anos, Miranda já teve muitos desapontamentos na vida. Abandonada por sua mãe, ela larga a escola e se sustenta trabalhando no Mc Donald´s, enquanto seu pai Charlie está em uma clínica psiquiátrica. Quando ele volta para casa, Miranda vê sua vida muda. Charlie se tornou obcecado pela idéia de que um tesouro espanhol está enterrado na região. Armado com um detector de metal e livros de caça ao tesouro, ele logo encontra razões para acreditar que o ouro está embaixo de um supermercado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA COMÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, quando está a caminho do estúdio, algo engraçado acontece com o anfitrião de TV Jerry Langford (Jerry Lewis): Ele é sequestrado pelo aspirante a comediante Rupert Pupkin (Robert De Niro) e por sua tresloucada amiga Masha (Sandra Bernhard). Langford então é forçado a dar uma chance a Pupkin, permitindo que ele apresente seu número no show. O que se segue é uma história incrivelmente engraçada e introspectiva sobre o lado negro da comédia.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA ESCÓCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert the Bruce é coroado rei da Escócia livre. Mas os ingleses estão determinados a recuperar seu território perdido. Batalha após batalha, Robert é derrotado e a nobreza lhe dá as costas. Entretanto, ele retorna para conquistar o que é seu.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma crise emocional, um homem escolhe viver a vida de seu irmão gêmeo que acreditava estar morto. Após essa experiência, sua identidade será completamente transformada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Espen, conhecido como "Ash Lad", vive com a família em uma pequena fazenda que está em ruínas. Quando a princesa do reino é sequestrada pelo Rei da Montanha, um Troll gigantesco, uma grande recompensa é oferecida para quem conseguir salvá-la. Espen e os irmãos aceitam o desafio e vão em busca da beldade para que, assim, possam tirar a família da miséria.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA PAQUERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Randy Jensen (Ringwald) é uma guia turística esperta e independente que acaba sendo encontrada pelo paquerador Jack Jericho (Downey). A indiferença demonstrada por Randy aumenta o interesse de Jack. Randy, além disso, tem problemas com o pai, Flash Jensen (Dennis Hopper), um alcoólatra mafioso que está sempre se intrometendo em seus relacionamentos. A persistência de Jack, no entanto, o leva a ajudar Randy a tirar seu pai da máfia.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA POLCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme baseado no documentário 'The Man Who Would Be Polka King', de Joshua Brown e John Mikula, que segue a ascensão e queda de Jan Lewan, uma sensação da polka na cidade de Pensilvânia que aplicou um "Esquema Ponzi", uma das maiores bolhas financeiras da história.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DAS ARMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rich (Curtis 50 Cent) é um ambicioso criminoso que vê, no tráfico de armas, a oportunidade que esperava para crescer nos negócios ilegais. Recentemente libertado da prisão, um antigo amigo (Val Kilmer) é o braço direito que ele precisava para fechar uma grande negociação. Mas essa relação entre os dois vai revelar segundas intenções e colocar, em dúvida, não só a lealdade que aparentemente os une, mas também os limites da violência.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DAS DROGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Coreia do Sul dos anos 70, um pequeno contrabandista mergulha de cabeça no narcotráfico e se torna o rei das drogas no Japão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DAS FUGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bandido famoso pelas inúmeras fugas da prisão encontra um novo amor e decide mudar de vida. Baseado na vida de Zdzisław Najmrodzki.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DE NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank White (Christopher Walken) é um ex-chefão do tráfico de drogas. Recém saído da prisão, o gângster tenta recuperar o controle do comércio de entorpecentes nos guetos de Nova York, com o intuito de distribuir o lucro de seus negócios para as pessoas menos favorecidas da cidade. Esta decisão não agradará e Frank terá de enfrentar as gangues rivais e a polícia numa guerra sangrenta.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DO ASFALTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto de corridas de carro (Grieco) é obrigado a mudar toda a sua vida quando descobre que seu irmão mais novo está em perigo, depois que se envolveu com uma quadrilha de traficantes.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DO SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De origem humilde e desde a infância sonhando com um mundo mágico, P.T. Barnum (Hugh Jackman) desafia as barreiras sociais se casando com a filha do patrão do pai e dá o pontapé inicial na realização de seu maior desejo abrindo uma espécie de museu de curiosidades. O empreendimento fracassa, mas ele logo vislumbra uma ousada saída: produzir um grande show estrelado por freaks, fraudes, bizarrices e rejeitados de todos os tipos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DOS BELGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rei dos belgas está em uma visita estadual em Istambul quando seu país se desfaz. Ele deve voltar para casa imediatamente para salvar seu reino. Mas uma tempestade solar faz com que o espaço aéreo e as comunicações sejam desligadas. Sem aviões. Não há telefones. Com a ajuda de um cineasta britânico e uma trupe de cantores folclóricos búlgaros, o rei e sua comitiva conseguem escapar sobre a fronteira. Incógnito. Assim começa uma odisséia através dos Balcãs durante a qual o rei descobre o mundo real - e ele mesmo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DOS KICKBOXERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Tailândia, cineastas inescrupulosos unidos a traficantes de drogas, estimulam lutadores à participarem de filmes proibidos prometendo glória e dinheiro, enquanto as câmeras registram as mortes reais e violentas. Jake Donahue, policial de Nova York, entra em um mundo sórdido e mortal para destruir a organização e vingar a morte de seu irmão.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DOS MORTOS VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samuel Peters (Edward Furlong), uma vez um homem comum, Dabbles nas leis do vodu para trazer sua esposa de volta do túmulo. Ele logo encontra o deus da malevolência 'Kalfu' (Corey Feldman), e faz um pacto com ele para destruir o submundo e trazer o caos para a terra. Em troca, ele se tornará "o rei zumbi" e andará a terra pela eternidade com sua falecida esposa. Mas, como a crescente horda de zumbis começa a limpar completamente uma cidade rural, o governo montou um perímetro ao redor da cidade e emprega uma política de shoot-on-sight. Preso dentro da cidade, os habitantes locais, um monte improvável de desajustes, deve lutar por suas vidas e unir para sobreviver. Nossos heróis podem desvendar as pistas no tempo e sobreviver ou o rei zumbi e sua horda de zumbis se elevam na noite da lua escura?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DOS REIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a notícia se espalha pela Judéia de que o filho de Deus deve nascer em Belém, o rei Herodes (Frank Thring) exige que todas as crianças sejam mortas. Maria (Siobhan McKenna) foge com seu filho, Jesus (Jeffrey Hunter), que cresce pregando, realizando milagres e adquirindo devotos. Um dos seus seguidores, Judas (Rip Torn), o trai e ele é condenado à crucificação. Mas Jesus sempre soube do seu destino e se preparou para a morte.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI E EU[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história verídica de uma inglesa, Anna Leonowens, que vai ao Sião para tornar-se professora da corte real em 1860. Apesar de ela logo se desentender com o teimoso monarca, com o passar do tempo, Anna e o Rei deixam de tentar mudar um ao outro e começam a se entender. Refilmagem de 'Anna e o Rei do Sião (1946)' e refilmado em 'Anna e o Rei (1999)'.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escócia, Idade das Trevas. Em tempos de guerra, um jovem rei guerreiro chamado Alpin tem sua família assassinada por um rival. Ele e seu irmão mais novo, Finn, são os únicos fugitivos. Alpin jura a um dia retornar, buscando vingança e recuperar sua reivindicação legítima ao trono. Dez anos depois, os dois retornam e se deparam com uma comunidade cujas crianças estão sendo sequestradas por seres misteriosos. Quando Finn é capturado, Alpin sai para resgatá-lo, unindo-se a um monge. Eles enfrentarão um mal maior, uma feiticeira que quer o reino para si.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO 3: HAKUNA MATATA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Timão e Pumba começam a assistir o primeiro filme do Rei Leão, e Timão fica insistindo para que Pumba avance até a parte em que eles aparecem, porque eles não estão no início do filme. A partir daí, Pumba resolve contar um pouco da história dos dois, que começa antes da jornada de Simba. Contam sobre a mãe de Timão e sobre o Tio Max, descobrem porque Timão deixou a colônia, e onde ele aprendeu o Hakuna Matata. Também relatam como os dois se conheceram, e os perigos que enfrentaram enquanto procuravam pelo lar dos sonhos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO II: O REINO DE SIMBA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kiara é a filhote de Simba e Nala. A pequena leoa tem um espírito livre e aventureiro. Um dia, ela resolve passear para além dos limites do território de seu pai e encontra os descendentes do maléfico Scar. Um dos descendentes do algoz de Mufasa é Kovu, que se torna um grande amigo de Kiara. Entretanto, o amor entre os dois leõezinhos irá reacender uma rivalidade histórica.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simba é um jovem leão cujo destino é se tornar o rei da selva. Entretanto, uma armadilha elaborada por seu tio Scar faz com que Mufasa, o atual rei, morra ao tentar salvar o filhote. Consumido pela culpa, Simba deixa o reino rumo a um local distante, onde encontra amigos que o ensinam a mais uma vez ter prazer pela vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mufasa, o Rei Leão, e a rainha Sarabi apresentam ao reino o herdeiro do trono, Simba. O recém-nascido recebe a bênção do sábio babuíno Rafiki, mas ao crescer é envolvido nas artimanhas de seu tio Scar, o invejoso e maquiavélico irmão de Mufasa, que planeja livrar-se do sobrinho e herdar o trono.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI MACACO: RENASCER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do caos, o primeiro demônio do mundo nasceu, chamado Yuandi, e foi adorado como o ancestral dos demônios. Milhares de anos depois, o ex-rei demônio Sun Wukong é resgatado da Montanha dos Cinco Elementos por Monk Tang, que promete protegê-lo e ir ao Oeste para pegar as escrituras.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu pai, Henrique V é coroado rei, obrigado a comandar a Inglaterra. O governante precisa amadurecer rapidamente para manter o país consideravelmente seguro durante a Guerra dos 100 Anos, contra a França.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DA BELEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um arquiteto e sua esposa vêem seu relacionamento desafiado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DAS ESPADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos tempos das cruzadas e da Horda Dourada, um poder surgiu na Europa Central, uma força tão grande que não pode ser ignorada. O príncipe Roman, o Grande, uniu as terras vizinhas. Os cavaleiros teutônicos chamavam o reino de Principado da Rutênia. No auge de seu domínio, Roman foi morto em uma emboscada. Os Boyars aproveitaram essa oportunidade para dividir o poder entre si. Yefrosinia, esposa do príncipe Roman, filha do imperador de Constantinopla, usou sua influência para salvar seus filhos. As terras rutenas se afogaram no derramamento de sangue da guerra, até que os filhos do príncipe, Danylo e Vasylko, deram um passo à frente e recuperaram o legado de seu pai.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma terra amaldiçoada, assolada por um poderoso dragão, Elenn, uma jovem e arrogante nobre, acompanha sua tia em uma missão muito importante: levar uma relíquia de seus antepassados para a coroação do herdeiro do trono por direito. Quando a tia da moça é assassinada por inimigos invasores, Elenn contrata um mercenário contrabandista chamado Aedin para ajudá-la a atravessar o país e completar a missão no lugar de sua tia. Só que Corvus, um traidor do reino, usa magia negra para tomar a relíquia e usar o artefato para seus propósitos nefastos e malignos. Para evitar que o mal tome conta do reino, Elenn terá que superar seus medos e defeitos para realizar a missão e libertar o povo, tornando-se uma destemida matadora de dragões.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DOS GATOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Essa é a história de Haru, uma garota muito preguiçosa e que todos os dias chega atrasada na escola. Um belo dia, voltando para casa, salva um misterioso gato de ser atropelado. Na mesma noite a menina recebe a visita do Rei dos Gatos, que a convida para conhecer seu reino, um lugar mágico, diferente de tudo, onde os bichos falam e se comportam como gente.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DOS PRIMATAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre natureza que acompanha as vidas de um macaco recém-nascido e sua mãe em luta para sobreviver dentro da competitiva hierarquia social do Temple Troop, um dinâmico grupo de macacos que vive em antigas ruínas das selvas do sul da Ásia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a queda da Rainha da Neve, o troll Orm precisa refazer sua vida em meio aos seres de sua espécie. Para tanto, ele passa a trabalhar como mineiro e morar com a avó. Apesar da vida regrada que leva, sempre dentro da lei, ainda assim Orm enfrenta dificuldades em pagar as prestações da casa. Desta forma, resolve se candidatar a um torneio onde o vencedor terá a mão da princesa e o direito de morar no palácio real. Entretanto, Orm esconde o fato de já ter trabalhado para a Rainha da Neve e, aos poucos, fica tentado a dar vazão ao lado malvado que possuía quando era lacaio dela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O raro talento de se meter em problemas é o legado da família de Kai e Gerda. O que mais você poderia esperar de quem foi criado em montanhas nevadas por trolls? Crescidos, os irmãos se metem em um desastre de proporções globais, tudo para encontrar seus pais que estão desaparecidos após serem levados pelo Vento do Norte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO: A TERRA DOS ESPELHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para dar uma lição na Rainha da Neve, o Rei Harald encontra uma maneira de acabar com a magia do mundo, banindo todos que possuem poderes mágicos para A Terra dos Espelhos. Quando sua família também cai na armadilha do Rei, Gerda fará de tudo para salvá-los, inclusive contar com a ajuda da própria Rainha da Neve.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desejando criar um novo mundo no qual o vento polar esfrie as almas humanas, a Rainha da Neve cobriu o planeta com gelo e ordenou a destruição de todas as artes. De acordo com as previsões de um espelho mágico, a última ameaça aos seus planos estaria no mestre-vidreiro Vegard, cujos espelhos refletem não apenas a aparência, mas também as almas das pessoas. Então, o vento polar sequestra Vegard e sua esposa Una, deixando seus filhos Kai e Gerda para trás. O tempo passa e os servos da Rainha acabam capturando também Kai, acreditando que o garoto é o sucessor de seu pai. Mas sua irmã Gerda, agora uma garota muito corajosa, não vai deixar isso barato. Embarcando em uma jornada pelo reino, ela vai encarar todos os obstáculos ao lado de seus novos amigos para salvar o irmão e voltar a aquecer os corações das pessoas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason, um adolescente americano, é um grande fã do cinema de Hong Kong e de velhos filmes de kung-fu. Ao visitar uma loja de penhores em Chinatown, ele descobre a arma de um sábio chinês antigo e guerreiro, o Rei Macaco. A relíquia mágica transporta Jason de volta no tempo e ele se junta a um grupo de lendários artistas marciais em uma missão para libertar um homem preso.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Incumbido com a tarefa mais difícil de sua carreira, o agente federal Ron Fleury tem uma semana para montar uma equipe, infiltrar-se e destruir uma célula terrorista localizada na Arábia Saudita. Choque cultural e oposição local prejudicam o progresso do grupo de elite, mas a solidariedade inesperada de um capitão da polícia saudita chega na hora certa.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RELATÓRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste thriller político, o funcionário do Senado Daniel J. Jones descobre segredos chocantes sobre métodos de tortura ao liderar uma investigação sobre o Programa de Detenção e Interrogação da CIA após o 11 de Setembro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RELÓGIO VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stroud, o editor de uma revista policial, tem que adiar as férias com sua esposa, novamente, quando uma loira glamorosa é assassinada e ele é designado por seu chefe, Janoth, para encontrar o assassino. À medida que a investigação avança à sua conclusão, Stroud deve tentar impedir sua equipe investigativa, normalmente brilhante, à medida que acumulam evidências (embora equivocadas) de que ele é o assassino.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RELUTANTE FUNDAMENTALISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem homem palestino (Riz Ahmed) decide tentar a sorte no mundo dos negócios em Wall Street. Contra sua vontade, ele é envolvido em um conflito diplomático envolvendo reféns, ao mesmo tempo em que sua família implora para que ele volte à Palestina. Aos poucos, seu sonho americano desmorona.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DA PRINCESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na época de valentes cavaleiros, um jovem se apaixona, sem saber, pela filha do Rei. Quando a princesa é raptada por um feiticeiro, ele fará de tudo para resgatá-la e provar que o verdadeiro amor é mais forte que qualquer mágica.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DE RUBY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele quer entrar para a unidade K-9. Ela é uma cadela esperta e só precisa de um lar e treinamento. Juntos, eles mudam a vida um do outro. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DE UM CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filho de um lendário comentarista esportivo, Kernan encontra uma oportunidade na carreira quando, por sorte do destino, salva um sem-teto e acredita que ele seja Bob Satterfield, uma lenda do boxe que todos apostavam estar morto. Assim, surge para o jovem e ambicioso repórter uma grande matéria, resgatando a história do campeão. À medida que o tempo passa, o jornalista faz amizade com Satterfiled e passa a conhecê-lo cada vez melhor. Paralelamente, Erick toma uma maior consciência de sua própria vida e de seu relacionamento com o filho e a ex-mulher, por quem continua alimentando um grande amor.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os astros Thomas Haden Church e Terrence Howard, ambos indicados ao Oscar, protagonizam essa história de perda, redenção e amizade. Willie (Church) é um bom homem que vive nas duras e perigosas ruas de Los Angeles. Ele é forçado por dois adolescentes ricos a enfrentar outros homens em lutas nas ruas, pelas quais ganha algum dinheiro. Preso nesse mundo de violência, o qual ele não entende muito bem, Willie encontra algum conforto ao encontrar o diário perdido de uma garota problemática.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DO SOLDADO RYAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao desembarcar na Normandia, no dia 6 de junho de 1944, capitão Miller recebe a missão de comandar um grupo do segundo batalhão para o resgate do soldado James Ryan, caçula de quatro irmãos, dentre os quais três morreram em combate. Por ordens do chefe George C. Marshall, eles precisam procurar o soldado e garantir o seu retorno, com vida, para casa.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DO TITANIC[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma corrida debaixo d'água para salvar o Titanic e sua carga de defesa vital. Adaptado do best-seller de Clive Cussler, a história segue as aventuras do agente especial americano Dirk Pitt (Richard Jordan), e seus companheiros (Jason Robards, David Selby e Alec Guinnes) em sua jornada recuperar um material que tornará os EUA inexpugnável aos ataques atômicos. O naviio está muito fundo para os mergulhadores e a única solução é trazê-lo de volta à superfície. O incrível projeto deve ser gerenciado em segredo absoluto, devido à interferência mortal de uma nação rival. Mas quando o Titanic, finalmente é trazido à tona, descobre-se que a aventura está apenas começando![/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DOS DESEJOS DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As cartas de uma pequena cidade para o Papai Noel viraram cinzas por acidente. Agora dois elfos precisam se aventurar para recuperar cada desejo perdido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE: O DIA DA REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua esposa é sequestrada por terroristas, um condecorado fuzileiro do exército americano embarca em uma arriscada missão para salvá-la antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Montgomery (Nicolas Cage) é um dos melhores ladrões dos Estados Unidos, mas alguma coisa deu errado em um roubo de US$ 10 milhões e ele acaba indo para a cadeia. Livre após cumprir oito anos de prisão, ele resolve reencontrar a filha (Sami Gayle), agora já adolescente, para recuperar o tempo perdido. Só que Vince (Josh Lucas), parceiro dele no último golpe, resolve se vingar e sequestra a jovem, dando um prazo curtíssimo para que o resgate seja pago. Constantemente vigiado pelo FBI, Will entra em desespero e percebe que será necessário voltar ao mundo do crime.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul é um jovem humilde com altas aspirações que não conseguiu um bom trabalho. Frustrado, decide sequestrar três garotos da alta sociedade para pedir uma grande quantia de dinheiro por suas vidas sem saber que está tudo a ponto de sair de controle.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1994, quatro terroristas tomaram os 227 passageiros de um voo da Air France como reféns. A intençãodo grupo era conseguir a liberação de seus parceiros, em outro avião. Da Argélia até Paris, as negociações foram seguidas por 21 milhões de pessoas na televisão, em uma das maiores ações terroristas da história.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESSONADOR: MISKATONIC U[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no campus da faculdade fictícia "Miskatonic University" em Arkham, Massachusetts, onde todos os tipos de eventos fantásticos e não mundanos são conhecidos por se desenrolar na tradição de Lovecraft, THE RESONATOR: MISKATONIC U segue seis alunos talentosos enquanto eles navegam pela vida atrás de um deles, Crawford Tillinghast, constrói uma máquina conhecida como "Ressonador". A máquina permite experimentar dimensões múltiplas enquanto navega nas feras desagradáveis que habitam dentro delas. Mas as coisas se complicam quando Tillinghast percebe que o protótipo de sua criação não apenas liberou criaturas assassinas e mortais em seu mundo, mas também afetou sua própria realidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO À CÂMARA 36[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chao Jen-Cheh é um falso monge shaolin, que engana os outros fingindo ser San Te (o invencível herói do filme original, "A Câmara 36 de Shaolin"). Quando seus amigos começam a ser explorados pelos novos administradores de uma fábrica de tecidos, Jen-Cheh ameaça os vilões como se fosse San Te, mas a farsa é descoberta. Humilhado, resta ao jovem ir ao Templo de Shaolin e aprender kung-fu com o verdadeiro San Te para vingar-se.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DA MALDIÇÃO - A MÃE DAS LÁGRIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Roma, uma bruxa demoníaca, a Mãe das Lágrimas, é acidentalmente liberta. Bruxas de todo mundo vão prestar-lhe homenagem e a jovem Sarah deve usar seus poderes paranormais para impedir que o mundo seja dominado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DA MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick e Evelyn O'Connell estão morando na Londres de 1935, onde criam o filho. Quando uma série de eventos revela o corpo de Imhotep ressuscitado, os O'Connell iniciam uma corrida desesperada para salvar o mundo do mal e resgatar o filho antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE ALIENS - O PERIGO ESTÁ NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um meteorito toca para baixo nas madeiras de New Jersey carregando um monstruoso slug alienígena, cabe a quatro adolescentes para pará-lo antes que seja aterrorizante consome toda a vida na terra![/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE BEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Burns é um problemático jovem homem que volta para a casa de sua família certa noite de Natal. Sua mãe preocupada, Holly, o recebe com todo amor, porém logo percebe que ele ainda pode trazer perigo para seu lar. Durante 24 horas que podem mudar sua vida para sempre, Holly deve fazer de tudo para impedir que sua família seja destruída.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE JOHN HENRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por um segredo obscuro, um pistoleiro abandona sua vida de assassinatos e volta para casa, quando descobre que sua mãe morreu. Ele é forçado a confrontar seu distante pai e a vida que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE JOHNNY ENGLISH[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos após ser demitido, Johnny English é convocado de volta à ativa para impedir que uma quadrilha infiltrada no serviço secreto britânico assassine o primeiro ministro chinês.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE MARTIN GUERRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aldeia de Artigat, sul da França, verão de 1542, durante o reinado de François I. Martin Guerre e Bertrande de Rols se casam. Alguns anos mais tarde, acusado de ter cometido um roubo, Martin desaparece repentinamente. Quando, quase uma década depois, um homem chega a Artigat afirmando ser Martin, a família Guerre o reconhece como tal; mas logo começam a surgir dúvidas sobre sua verdadeira identidade.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE MARY POPPINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa Londres abalada pela Grande Depressão, Mary Poppins (Emily Blunt) desce dos céus novamente com seu fiel amigo Jack (Lin-Manuel Miranda) para ajudar Michael (Ben Whishaw) e Jane Banks (Emily Mortimer), agora adultos trabalhadores, que sofreram uma perda pessoal. As crianças Annabel (Pixie Davies), Georgie (Joel Dawson) e John (Nathanael Saleh) vivem com os pais na mesma casa de 24 anos atrás e precisam da babá enigmática e do acendedor de lampiões otimista para trazer alegria e magia de volta para suas vidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE SABATA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sabata é funcionário de um circo, participando de um show de pistoleiros. Ao se apresentar na cidade de Hobsonville reencontra Clyde, ex-comandado. Numa cidade dominada pelo irlandês Joe McIntock, impõe impostos altíssimos para manter o bem estar dos cidadãos. Sabata se insurge contra o sistema e com ajuda de Bronco e Clyde, descobre que esta situação encobre o enriquecimento ilícito de McIntock.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE SWEETBACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1971. Um homem busca financiamento para realizar um filme mas não consegue. Sua determinação, no entanto, o faz enfrentar todas as dificuldades para fazer o filme que marcaria o início do que ficou conhecido como blaxploitation.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE TAMARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornalista Tamara Drewe retorna para a pequena cidade onde cresceu e causa um rebuliço. Na adolescência, ela era feia e tinha o nariz grande. Após fazer plástica, se transformou em uma linda mulher. Agora é o objeto de desejo de três homens: Andy, um faz-tudo local, seu ex-namorado Ben, baterista em uma banda de rock, e Nicholas, que é casado.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO CORCEL NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A forte ligação de Alec Ramsay (Kelly Reno) e seu cavalo de corrida, o rápido Corcel Negro, está fortemente ameaçada. Isso porque os donos originais do animal, os bérberes, estão voltando para pegar de volta o campeão. O problema é que, durante o processo, Corcel é roubado por um grupo de ladrões, fazendo com que seu dono arrisque sua vida para resgatá-lo.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO DRAGÃO A CIDADE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade dourada se esconde sob as areias da China, mas ela só poderá ser descoberta após a tempestade. E o dia de sua revelação chegou. Um homem deseja possuí-la, e outro, protegê-la.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO DUENDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Duende agora está atrás de Bridget, reencarnação de sua ex-noiva. A única pessoa que pode salvá-la é seu namorado Cody, perseguido pela polícia, que acredita que ele é o responsável pelos crimes cometidos pela pérfida criatura verde. Seqüência: "O Duende Assassino" (1995)[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO DUENDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mortal e brincalhão Leprechaun está de volta em toda sua glória sangrenta. Quando as estudantes da irmandade Alpha Upsilon decidem ficar chapadas e usar um poço antigo como fonte de água, despertam involuntariamente um monstro verde. O Leprechaun quer um pote de ouro enterrado perto da casa da irmandade, mas primeiro, ele deve recuperar seus poderes com uma matança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1809, na França, o Capitão Neuville (Jean Dujardin) vai para a guerra, deixando sua noiva Pauline arrasada. Para aliviar o sofrimento da irmã, Elisabeth (Mélanie Laurent) escreve cartas endereçadas à ela em nome do soldado. Tudo se complica quando, três anos depois, Neuville reaparece cheio de histórias para contar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DOS MALDITOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como parte de uma missão de rotina, uma unidade de soldados da Guarda Nacional pára no isolado laboratório do Novo México. Lá eles encontram um campo de pesquisa misteriosamente deserto. Após presenciar um sinal de perigo em uma montanha distante, o grupo decide iniciar uma missão de procura e resgate. Porém o que eles não sabem é que estas são as mesmas montanhas que a família Carver visitou e que uma tribo de mutantes canibais os aguarda.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tentativa desesperada de fugir do que atormenta, Rebecca vai passar uma temporada na casa de campo de seus pais no Lago Rushford. Lá começa a ter visões e descobre que existem várias pessoas que sumiram no lago. Para decifrar o mistério e impedir novos desaparecimentos, ela inicia uma corrida contra o tempo, pois a cada 13 anos o ciclo se fecha, trazendo para nosso mundo pessoas que a ele não pertencem.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um incorporador imobiliário retorna ao seu antigo bairro da Filadélfia e deve decidir demolir ou reviver o bar da família.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Joanna Mills construiu sua carreira sozinha como representante de vendas para uma transportadora, mas sua vida pessoal tem sido difícil: distante de seu pai, perseguida por um ex-namorado obsessivo e com poucos amigos, Joanna teme estar ficando louca. Ela vê e sente o assassinato brutal de uma garota que nunca viu, pelas mãos de um assassino impiedoso – um homem que parece ter Joanna como seu próximo alvo. Determinada a se defender, Joanna é guiada por pesadelos até a cidade natal da garota assassinada. Chegando lá, ela descobrirá que alguns segredos não podem ser enterrados; que alguns espíritos nunca morrem; e que o assassinato que ela está tentando desvendar talvez seja o dela mesma.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devido a morte de seu pai, Alice (Ruth Wilson) retorna após 15 anos ao vilarejo onde cresceu, buscando reinvindicar a divisão da fazenda, que ela acredita ser a legítima dona. A disputa e o reencontro com o irmão revelam memórias traumáticas que estavam escondidas há anos e agora ameaçam o seu futuro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devdas é enviado por seu pai para que ele possa melhorar a si mesmo, mas sobre sua devolução que seu pai ainda não o recebe de volta. Devas e Paro estão apaixonados, mas Paro é uma casta inferior e é definida para se casar com um viúvo mais velho. Devdas é devastado e sai em casa. Ele se torna um mulher alcoólica e se apaixona por uma cortesã. Paro tenta tirar devdas de beber antes que ele se destrói.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrei e Ivan são dois adolescentes comuns que tem suas vidas mudadas com o inesperado retorno de seu pai, que ficou longe de casa por doze anos sem mandar notícia. Para se reaproximarem, aconselhado pela mãe, o pai sai com os dois em uma viagem para pescar, mas uma série de coisas começam a não fazer sentido para os jovens, que chegam até mesmo a duvidar que o homem seja seu pai de verdade.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETRATO DE DORIAN GRAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dorian (Ben Barnes) é um belo jovem privilegiado que deseja que sua imagem em uma pintura envelheça em seu lugar. O que ele considerava uma vantagem, se torna uma maldição, e quanto mais velho e corrupto Dorian fica, o retrato guardado no porão se torna um monstro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETRATO DE DORIAN GRAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dorian Gray (Hurd Hartfield) é um jovem ingênuo, que é apresentado ao mundo hedonista de Londres pelo lorde Henry Wotton (George Sanders). Um dia Basil Hallward (Lowell Gilmore), um amigo que é artista, resolve fazer uma pintura para retratar a beleza jovial de Dorian. Ele gosta tanto do retrato que declara que, se pudesse, daria até mesmo a alma para permanecer com aquele visual para sempre. A partir de então todos os pecados e a idade de Dorian são transferidos para o retrato, que fica cada vez mais horrível. Em compensação, Dorian permanece sempre com o visual jovem e belo.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REVERSO DA FORTUNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1979, a milionária Sunny Von Bülow entra em um coma irreversível. Os filhos descobrem que Claus, seu marido, pode ter dado altas doses de insulina a ela e, então, o levam ao tribunal. O caso ganha as manchetes dos jornais e passa a ser acompanhado por todo o país. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RINGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado por muitos um dos melhores filmes mudos de Hitchcock, O Ringue é uma história de amor e traição, além de momentos brilhantes de comédia. Com a trama focada num triângulo amoroso entre uma mulher e dois boxeadores, Hitchcock usa o ambiente do pugilismo para experimentar algumas técnicas de câmera e truques refinados de fotografia que ele usaria em filmes seguintes.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO DAS ALMAS PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1875, durante a corrida do ouro nos Estados Unidos, Matt Calder (Robert Mitchum), um ex-presidiário que recentemente saiu da cadeia, reencontra Mark Calder (Tommy Retting), seu jovem filho que nada sabe do seu passado. Com ele planeja se estabelecer como fazendeiro. Algum tempo depois os dois socorrem Kay Weston (Marilyn Monroe), uma cantora de saloon que conheciam, e Harry Westo (Rory Calhoun), seu namorado, quando tentavam atravessar um perigoso rio em uma balsa. Mas Harry está tão ansioso em registrar uma concessão de ouro que ele diz que ganhou em um jogo e fere Matt, que o salvou, pois quer um cavalo e uma arma a qualquer custo. Kay fica então no rancho cuidando de Matt e Mark, enquanto Harry vai embora sozinho, mas prometendo voltar. Entretanto, os índios chegam no local e os três são obrigados a fugir por um rio com perigosas corredeiras. Mas o rancheiro está determinado em chegar ao seu destino, para se vingar.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO DO DESESPERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família de fazendeiros luta contra inúmeras adversidades, entre dívidas bancárias e inundações, para salvar e manter a posse de suas terras.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira é levada em um submundo escuro, enquanto seu filho adolescente descobre uma estrada que o leva a uma cidade submarina secreta, onde encontra muitas outras vidas debaixo do oceano, e acaba se encantando com uma sereia timida, mas confusões irão deixar seus objetivos ainda mais dificeis.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO SAGRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro filme em cores do diretor Jean Renoir - filmado inteiramente em locação na Índia - é um tour de force visual. Baseado no romance de Rumer Godden, o filme eloquentemente contrasta as dores de crescimento de três jovens mulheres com a imutabilidade do rio Bengal em torno do qual suas vidas diárias se desdobram. Enriquecido pela sutil compreensão e apreciação de Renoir pela Índia e seu povo, O filme explora graciosamente as frágeis conexões entre emoções transitórias e criação eterna. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gail Hartman é uma profissional experiente do esporte rafting. Ela resolve levar a família em uma viagem pelo rio e acaba encontrando dois homens que precisam de ajuda para encontrar seus amigos. Pouco tempo depois, Gail descobre que eles são ladrões armados e sua família vai ser obrigada a acompanhar a dupla de criminosos rio abaixo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RISCO DE UMA DECISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XX, um jornal organiza uma corrida de cavalos de resistência: 700 milhas para correr em alguns dias. 9 aventureiros estão competindo, entre eles uma mulher, senhorita Jones, um mexicano, um inglês, um jovem rapaz, um velho e dois amigos, Sam Clayton e Luke Matthews. Todos esses individualistas aprenderão a respeitar um ao outro.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITMO DA SELVA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alienígena com saudades de casa pousa sua nave espacial perto da colorida selva africana. Seus novos amigos animais precisam levá-lo de volta à sua nave e ensiná-lo sobre amizade e diversão antes que seu pai conquistador do espaço possa dominar o planeta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITMO DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua família em um acidente de avião em um vôo em que ela deveria estar, Stephanie Patrick descobre que o acidente não foi um acidente. Ela então tenta descobrir a verdade, adaptando a identidade de um assassino para rastrear os responsáveis.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL - PRESENÇA MALIGNA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem reverendo, sua esposa e filha, se mudam para uma mansão com um terrível segredo. Quando um espírito demoníaco possui a garota e ameaça destruir sua família, o Reverendo se vê forçado a confrontar suas crenças.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL SATÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos indo para Coachella dão uma paradinha em Loas Angeles para visitar alguns lugares ocultos onde ocorreram crimes, apenas para encontrarem uma jovem misteriosa fugitiva que os coloca em um terrível caminho de horror.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL SATÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o jovem Colton é deixado em casa para tomar conta de sua irmã mais nova, ele se apaixona por Heather, sua nova vizinha. Ele a observa de longe e logo começa a suspeitar que seu padrasto pertence a um culto satânico e está se preparando para assassiná-la. Porém a verdade é muito mais terrível do que ele havia imaginado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Kovak (Colin O’Donoghue) é um seminarista cético e decidido a abandonar seu caminho na igreja, mas seu superior o orienta a passar um período no Vaticano para estudar rituais de exorcismo. Uma vez lá, suas dúvidas e questionamentos só aumentam na medida em que seu contato com o padre Lucas (Anthony Hopkins), um famoso jesuíta exorcista, o apresenta ao lado mais obscuro da igreja. Ao conhecer a jornalista Angeline (Alice Braga), que investiga as atividades do religioso, suas reflexões sobre a crença no diabo e em Deus não param de crescer.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos da faculdade se reúnem para uma viagem à floresta e quando chegam lá, encontram uma presença ameaçadora que passa a persegui-los[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROLO COMPRESSOR E O VIOLINISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeiro filme de Tarkovsky em parceria com Andrey Konchalovski, produzido em 1960 pela Mosfilm. Serviu como trabalho de conclusão do curso de direção de cinema na VGIK onde estudaram e recebeu o prêmio de Festival Estudantil de Cinema de Nova Iorque em 1961. Sasha, um pequeno violinista de sete anos que vive vilipendiado pelos meninos da sua rua, inicia uma franca amizade com Serguei, piloto do rolo compressor que por ocasião está asfaltando a rua em frente ao prédio de Sasha. A história se passa sob o pano de fundo da reconstrução de Moscou no pós Guerra, ligando duas gerações.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROMANCE DE MURPHY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma divorciada com 33 anos, Emma Moriarity (Sally Field), se muda com seu filho de 12 anos, Jake (Corey Haim), para um lugarejo do Arizona, mais exatamente o Rancho Wilcox, que está decadente. Ela pretende levantar o lugar e recomeçar sua vida adestrando cavalos, algo que entende realmente. Logo faz amizade com um viúvo, Murphy Jones (James Garner), que é bem mais velho que ela mas isto não o impede de ter uma vida social bem ativa, pois existem 10 mulheres para cada homem na localidade. Eles são vistos juntos cada vez mais e, apesar de nada ter acontecido entre eles, tudo indica que é uma questão de tempo. Entretanto o aparecimento súbito de Bobby Jack (Brian Kerwin), o ex-marido dela, pode ser um empecilho. Sem dinheiro e sem emprego, Bobby não tem onde morar e então fica no rancho. Bobby quer Emma de volta, mas ela nem pensa no assunto, enquanto que Jake adora o pai e está feliz com a presença dele no rancho.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROMANCE MORREU[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frustrada com a falta de cavalheirismo dos garotos de sua idade, uma universitária desiste de encontros românticos e passa a sair com homens mais velhos em troca de presentes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROMÂNTICO DEFENSOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cole Armin vai para Albuquerque trabalhar com seu tio John. Cansado das táticas de John, Cole resolve ficar ao lado de Ted Wallece e sua irmã Celia, rivais de seu tio.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROQUEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rainn Wilson (do seriado The Office) comanda muitas gargalhadas nesta comédia muito irreverente sobre alguém que vive um sonho rock'n'roll...e acorda em uma crise de meia-idade. Vinte anos depois de ser expulso de sua quase famosa banda de cabeludos dos anos 80, Robert Fish (interpretado pelo próprio Rainn Wilson) se vê preso a um emprego sem futuro em um escritório e morando na casa da irmã. Mas, quando ele menos espera, ganha uma segunda chance de virar um astro. Sem vacilar, este baterista desesperado jura que vai conquista o trono de deus do rick que (ele acha que) sempre mereceu![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Teatro de Saúde Magnético de Vogler "vem à cidade, é obrigado a ser um espetáculo. Leitura relatórios de uma variedade de distúrbios sobrenaturais nas performances prévias do Vogler no exterior, as principais áreas da cidade (incluindo o chefe da polícia e o examinador médico) solicitam que sua trupe forneça uma amostra de seu ato, antes de permitir que os públicos públicos. Os descrentes científicos tentam expô-los como Charlatans, mas Vogler e sua tripulação provam também inteligentes para eles.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROUBO DA TAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peralta é um simples corretor de seguros que começa a sofrer pressões de todos os lados. Em casa, sua namorada Dolores dá um ultimato: é casamento ou fim de papo. Por outro lado, suas dívidas que se amontoaram rapidamente, começam a ser cobradas. Quando tudo parece perdido, uma brilhante ideia cruza a cabeça de Peralta: um plano que vai resolver todos os seus problemas. Com a ajuda de seu amigo Borracha, um sujeito nada inteligente, Peralta decide roubar a Taça Jules Rimet de dentro dos cofres da CBF (Confederação Brasileira de Futebol). Baseado num caso real.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROUBO DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2006, um grupo de ladrões realizou o que é considerado um dos assaltos a bancos mais famosos e inteligentes da história da Argentina quando assaltaram a agência do Banco Río em Acassuso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROUXINOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Tasmânia de 1825, uma jovem irlandesa de 21 anos testemunha o assassinato brutal de seu marido e seu bebê por seus amigos. Incapaz de encontrar justiça, leva um rastreador aborígene com ela através do deserto infernal em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SABOR DE UMA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abruptamente abandonada pelo namorado, uma jovem americana (Murphy) se vê de repente em Tokyo totalmente perdida e sozinha, em meio a uma cultura completamente diferente da sua. Tentando reorganizar a sua vida, Abby de uma hora para outra se percebe frequentando o restaurante de ramen típico de seu bairro; depois de observar os mágicos efeitos que a comida do restaurante tinha sobre os seus clientes, Abby se convence de que o seu destino é se tornar uma chefe de cozinha especializada em Ramen. Ela consegue convencer o chefe japonês tirano e temperamental de onde ela trabalha a ensiná-la a arte de se fazer um bom ramen. Apesar do péssimo relacionamento entre os dois, ambos descobrem juntos o ingrediente mais importante de todos; cozinhar com amor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SABOR DO CHÁ VERDE SOBRE O ARROZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de meia-idade sem filhos enfrenta uma crise conjugal.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SACRIFÍCIO DO CERVO SAGRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven é um cirurgião casado e pai de dois filhos que leva uma vida relativamente tranquila até encontrar Martin, um garoto de 16 anos a quem resolve cuidar. Quando Martin entra em sua família, o mundo de Steven se torna caótico.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SACRIFÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente da polícia viaja para uma ilha remota para investigar o desaparecimento de uma menina. Chegando lá, percebe que forças sinistras estão por trás de rituais pagãos envolvendo os estranhos moradores da ilha. O agente também começa a desconfiar da possibilidade de sacrifício humano nos cerimoniais.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SACRIFÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sacrifício conta a histotia da familia Zhao que para salvar seu único filho do ministro Tu´Gu, sacrifica-o escondendo durante toda sua infância.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SACRIFÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia de seu aniversário, enquanto comemora com sua família, Alexander e todos recebem através da televisão uma notícia inesperada: a Terceira Guerra Mundial, e consequentemente um holocausto nuclear haviam começado. Em desespero, mesmo tendo antes revelado não sentir mais fé em Deus, Alexander implora aos céus que aquilo não aconteça, e oferece tudo o que tem para que um milagre afaste o horror da guerra.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SÁDICO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Francisco, um gangster psicopático e seu mentor recuperam pacotes de heroína transportados por viajantes desavisados.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAL DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, o filme retrata uma greve dos mineiros de origem mexicana, no Novo México. Com exceção de cinco atores, o elenco é composto por não-profissionais, a maioria participantes na greve real. O filme é profético ao descrever a participação das esposas dos trabalhadores oprimidos, uma antecipação do movimento de emancipação feminina que surgiria uma década mais tarde. Num contexto de injustiça social, desenrola-se um drama familiar vivido por Ramon e Esperanza Quintero, um mineiro de origem mexicana e sua esposa. No decorrer da greve, os papeis de Ramon e Esperanza invertem-se: um mandado de segurança contra os grevistas masculinos faz com que as mulheres assumam as atividades piqueteiras, deixando aos homens as tarefas domésticas. As mulheres evoluem de uma posição de subordinação para igualdade, aliadas em busca do objetivo comum.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAL DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos últimos 40 anos, o fotógrafo Sebastião Salgado tem viajado através dos continentes, aos passos de uma humanidade sempre em mutação. Ele testemunhou alguns dos principais eventos da nossa história recente; conflitos internacionais, a fome e o êxodo. Ele agora embarca na descoberta de territórios imaculados, da flora e da fauna selvagem e de paisagens grandiosas como parte de um enorme projeto fotográfico. Uma homenagem à beleza do planeta.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAL DAS LÁGRIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sal das Lágrimas é um drama de 2020 dirigido por Philippe Garrel. É estrelado por Logann Antuofermo, Oulaya Amamra, Louise Chevillotte, Souheila Yacoub e André Wilms. Conta a história de um jovem que se apaixona por três mulheres[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SALÃO DE JIMMY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de viver exilado dez anos nos Estados unidos, Jimmy Gralton volta à sua terra para ajudar a mãe e cuidar da quinta da família. A Irlanda que encontra, dez anos depois da guerra civil, tem um novo governo e muitas esperanças no ar… Após as solicitações por parte dos jovens do Condado de Leitrim, Jimmy, apesar das suas reticências em provocar os seus velhos inimigos, como a Igreja ou os grandes proprietários, decide reabrir o seu "Hall", um lugar aberto para todos, onde se pode dançar, estudar, ou conversar. De novo, o sucesso é imediato. Mas a influência crescente de Jimmy e as suas ideias progressistas não agradam a todos na aldeia e as tensões acabam por reaparecer…[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SALÁRIO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo tudo parece pouco interessante, mas, aos poucos, um clima de suspense toma conta da história e o espectador fica sem fôlego, tal o ritmo emocionante que Clouzot imprime a seu filme – narra a vida sem perspectivas de quatro estrangeiros num num vilarejo de país não especificado da América do Sul. Mario (Yves Montand) vive de bicos e sonha em voltar para a França. Uma comanhia de petróleo americana, que domina a região, vai pagar US$ 2.000 dólaresl para que ele vá, junto com os três amigos, levar um carregamento de nitroglicerina para explodir um poço de petróleo em chamas. Todos estão dispostos a arriscar a vida e fazem a viagem nas esburacadas estradas, onde qualquer solavanco mais forte poderá jogar os aventureiros pelos ares. Um remake: Sorcerer (1977), dirigido por William Friedkin.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SALVADOR DESAJEITADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta comédia satírica gira em torno de Tatah, um homem de pobre, um homem desajeitado de Abdeen que faz amizade com uma mulher online com ajuda de seu sobrinho. Assim como sua vida começa a mudar, a mulher é sequestrada e ele se propõe a salvá-la.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI AYOTHAYA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um personagem real, o filme conta a história de Yamada Nagamasa, um guerreiro japonês que se instalaram em Ayutthaya, no século 16 e tornou-se um soldado no exército do Rei Naresuan. Depois da batalha com a Birmânia, Ayutthaya permanece em um estado de agitação após um grupo de homens misteriosos fase de uma campanha de terror e de roubo. Yamada investiga e descobre que os homens são realmente desonestos samurai japonês. Ele, então, tem contas a acertar com seus próprios compatriotas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI DO ENTARDECER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seibei Iguchi é um samurai de 2º escalão que presta serviços ao clã Unasaka. Sua esposa morreu de tuberculose e suas duas filhas, Kayana e Ito, dependem dele para sobreviver. O divórcio de Tomoe, seu amor de infância, faz com que entre em confronto com seu ex-marido, um samurai de grande reputação. Após vencer o duelo empunhando apenas uma espada de madeira, Seibei ganha respeito e é convocado a eliminar um poderoso inimigo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI DOMINANTE 2: MORTE NO TEMPLO ICHIJOJI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqui a história se passa entre 1600 e 1612, no Período Edo. Segundo filme que retrata a vida do lendário samurai e estrategista Musashi Miyamoto, onde são retratados vários dos duelos históricos de um dos espadachins mais conhecidos do mundo. É dito que Musashi lutou em sessenta duelos e nunca foi derrotado.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI DOMINANTE 3: DUELO NA ILHA GANRYU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste terceiro filme da Trilogia do Samurai de Hiroshi Inagaki (baseado no livro "Musashi" de Eiji Yoshikawa), Musashi (Toshirô Mifune) é desafiado pelo confiante e habilidoso Sasaki Kojiro (Koji Tsuruta), com o qual duelará dentro de um ano. Neste período decide viver nos arredores de uma vila cultivando legumes, enquanto ainda é perseguido por Otsu (Kaoru Yachigusa) e Akemi (Mariko Okada), ambas apaixonadas por ele. Conforme a data do duelo se aproxima, Musashi é forçado a tomar uma decisão que concilie ou não seus sentimentos por Otsu e sua paixão pelo caminho do guerreiro, ao mesmo tempo que se prepara para o maior desafio de sua vida.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI DOMINANTE: MIYAMOTO MUSASHI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao lado do amigo Matahachi, o jovem órfão Takezo deixa seu vilarejo para se juntar ao exército e enfrentar uma batalha. Vendo-se perdedores, os dois procuram abrigo numa casa isolada onde vive a viúva Oko e sua filha Akemi. Oko acaba seduzindo Matahachi, que cai na tentação da mulher e se esquece de seu noivado com Otsu. Logo Oko, Matahachi e Akemi partem para viver em outro local, enquanto Takezo resolve voltar ao seu vilarejo. Lá ele narra os acontecimentos à família de Matahachi, que além de não aceitar os fatos ainda condena o jovem Takezo por traição. Ele será salvo da morte por um monge que irá ensinar ao rapaz o código dos samurais. O destino acaba colocando Otsu e Takezo no mesmo caminho. Apaixonada, ela promete a ele que irá esperar seu retorno como um cavaleiro errante.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SAMURAI[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O matador Jeff Costello é um perfeccionista: ele sempre planeja com extremo cuidado todos os seus assassinatos para nunca ser pego. Uma noite, porém, ele finalmente é surpreendido por uma testemunha, e aos poucos, a partir daí, ele vai sendo cada vez mais pressionado. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SANATÓRIO DE CLEPSIDRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado na época pré-Segunda Guerra Mundial. Um jovem viaja num combóio estranho para ir visitar o seu pai moribundo num sanatório. Mas o lugar está em ruínas e recorda muitas memórias do passado. Ele está sitiado por soldados do passado, mercenários negros coloniais, meninas de sua infância e seus pais. É uma aventura interior, com um toque atmosférico incomum e cenários exuberantes.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SANGUE DE AARON[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai solteiro, Aaron, luta para salvar seu filho hemofílico de 12 anos depois de se infectar com sangue de vampiro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SANTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grande mestre ladrão, Simon Templar, também conhecido como The Saint, é contratado por um homem rico e desesperado para que encontre sua filha sequestrada. No entanto, além de fugir das autoridades, Simon deve enfrentar um adversário perigoso de seu passado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SANTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon Templar é contratado pelo magnata do petróleo russo Ivan Tretiak para roubar uma fórmula secreta. Ele seduz a cientista Emma Russell e consegue a informação, mas a fórmula estava incompleta. Agora, Tretiak quer matar Templar e sequestrar Emma.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SARGENTO PEPPER E SUA BANDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Banda de uma pequena cidade faz sucesso com o público, até ser descoberta por um grande empresário e perceber que o representante da indústria quer dominá-la. A trama absurda serve apenas como desculpa para apresentar conhecidos hits dos Beatles em interpretações de astros do mundo pop, com destaque para Peter Frampton e Bee Gees. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEDUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Karl, Christian e Leo mudarão para sempre a maneira como você vê a relação entre homens e mulheres. Em um mundo eram mulheres têm o poder e todas as vantagens, eles aprenderam que há apenas espaço para um tipo de homem - o tipo que raspa suas bolas. Em uma competição para vencer Casanova, eles são vítimas de seus próprios encantadores e destrutivos em um jogo que todos os homens e mulheres estão condenados a perder. PornoPung é uma jornada escura e divertida pela vanguarda da sedução e sexualidade moderna. Ele fará o mais feminista mais ardente admitir que ganharam a guerra dos sexos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA BORBOLETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ann, é uma pessoa misteriosa, que tem uma grande obsessão por borboletas, ao ponto de ter um quarto só para sua coleção em sua casa. Com a tensão crescendo entre ela e Claudia por causa da mudança no comportamento de Julie. Claudia resolve procurar Dorothy, filha de Ann, que vive distante da dele pois sabe que ela é capaz de coisas terríveis. É então que Julie decide entrar escondida no quarto secreto de Ann. Deste ponto em diante, nada mais será como antes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA CABANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos fazem uma pausa em uma cabana remota, onde conseguem mais do que esperavam, descobrindo a verdade atrás da cabana na floresta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de médicos, Jay e Amy, decide fugir um pouco da sua rotina da cidade grande e parte para um retiro no campo, o que supostamente seria um momento de tranquilidade e intimidade para eles. Durante um passeio, Jay pede Amy em casamento e tudo parece perfeito, quando, na volta, eles acabam entrando pela floresta e se deparam com um ritual estranho - eles encontram uma menina amarrada dentro de uma cabana. Ao libertarem a garota, eles libertam também um terrível mal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA PORTA FECHADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher viaja para o México de férias e conhece um homem ideal, por quem se apaixona. Eles se casam e mudam para uma mansão, onde ocorreram vários assassinatos. Curiosa, a jovem descobre os mistérios que a casa guarda, mas ainda deseja descobrir um último segredo: o que tem atrás da porta de um quarto que seu marido mantém sempre trancado.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DAS ÁGUAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Amami-Oshima, uma ilha subtropical do Japão, tradições sobre a natureza permanecem eternas. Durante a noite de lua cheia das tradicionais danças de agosto, o jovem Kaito, de 16 anos, encontra um corpo flutuando no mar. Sua namorada Kyoko tentará ajudá-lo a desvendar o mistério. Juntos, Kaito e Kyoko aprenderão a ser adultos experimentando a tessitura dos ciclos da vida, da morte e do amor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DAS JÓIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DAS MENINAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma família reconstruída se muda para uma igreja convertida no país, Molly, de 14 anos, logo percebe que ela tem um presente e deve usá-lo; ela tem que enfrentar seus medos mais profundos e salvar sua problemática meia-irmã de um relacionamento perigoso com o fantasma de uma menininha solitária.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE ALCATRAZ[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alcatraz, 1937. Um jovem guarda penitenciário que trabalha no turno da noite experimenta uma série de perturbações arrepiantes que culminam na morte bizarra de um preso - levantando suspeitas de não apenas uma presença sobrenatural, mas também de corrupção mortal no notório bloco de punição das prisões. Baseado em fatos reais horripilantes, na prisão mais famosa do mundo, esta é uma história aterradora de horrores sobrenaturais e do mundo real.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE AMAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado totalmente em Nova York, este filme revela três amigos, Aman(Shahrukh Khan), Naina (Preity Zinta) e Rohit(Saif Ali Khan), numa história em que lhes ensina o verdadeiro significado da palavra amizade. Mas um fatal acontecimento vem abalar a relação entre os três amigos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE BEETHOVEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna Holtz (Diane Kruger) é uma jovem de 23 anos que sonha em se tornar uma compositora. Como estudante do Conservatório de Música, ela é indicada para um cobiçado cargo em uma editora musical. Devido a uma série de eventos ocasionais ela é designada para trabalhar juntamente a Ludwig van Beethoven (Ed Harris), o mais celebrado artista vivo da época. Inicialmente descrente, Beethoven faz a Anna um desafio de improvisação, no qual ela demonstra sua sensibilidade musical. Beethoven a aceita como escriba, dando início a um forte relacionamento entre os dois.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE BROKEBACK MOUNTAIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de amor sobre o relacionamento de dois jovens, Ennis Del Mar, um rancheiro de Wyoming e Jack Twist, um vaqueiro de rodeio, que se encontram no verão de 1963, e nos anos seguintes lutam secretamente para entender e se manter o amor que nutrem um pelo outro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE CHARLIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher retorna a Paris e encontra seu marido morto e suas contas bancárias zeradas. Um número de pessoas de caráter duvidoso aparece exigindo dinheiro. Um rosto do passado se oferece para ajudar, mas será que ela pode confiar ou ele só está jogando um jogo perigoso que pode ameaçar sua vida?[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE JEKYLL & HYDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o seu amigo próximo, Dr. Henry Jekyll, é acusado de um homicídio horrível, o advogado Gabriel Utterson lança a sua própria investigação, apenas para descobrir um segredo mais chocante do que ele poderia ter imaginado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE LAKE MUNGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Palmer morre acidentalmente num lago local. Depois do corpo ser reconhecido, os pais e o irmão começam a presenciar manifestações sobrenaturais em casa ou nas suas imediações. Começam a surgir várias fotografias e vídeos onde pode-se ver a silhueta da jovem. É iniciada então toda uma investigação paranormal que não só vai abalar a comunidade como vai desvendar o verdadeiro segredo por trás da morte de Alice.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE MARROWBONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro irmãos, devastados com a morte trágica da mãe, decidem se refugiar em uma localidade rural, temendo ser separados pelo serviço social. No entanto, o local esconde um obscuro e perigoso segredo que desafiará a união e sobrevivência dos quatro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE MARY REILLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XIX na Inglaterra, uma arrumadeira (Julia Roberts) vai trabalhar na casa de um médico conceituado e rico (John Malkovich). Entretanto, este médico é o Dr. Jekyll e, apesar de idolatrar seu patrão, ela gradativamente descobre que ele é um homem desesperado, que esconde um terrível segredo que envolve seu assistente, o senhor Hyde.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE SANTA VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bombolini é um bêbado bastante inútil na pequena cidade italiana de Santa Vittoria nos últimos dias da Segunda Guerra Mundial. Quando chega a notícia de que o governo fascista se rendeu, ele sobe na torre de água para derrubar a bandeira. Depois que subiu fica com medo da altura e não consegue descer. Então alguém da multidão começa a gritar o seu nome para lhe dar confiança. O conselho fascista da cidade ouve isso e acredita que ele é o novo líder da cidade. Eles se rendem a ele e o transformam no novo prefeito. Ele assume o cargo e quando descobre que os alemães planejam ocupar sua cidade e tomar seu vinho (mais de um milhão de garrafas), ele cria um plano para esconder todas as garrafas.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE VERA DRAKE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 1950. Vera Drake (Imelda Staunton) mora com seu marido Stan (Philip Davis) e seus filhos já crescidos, Sid (Daniel Mays) e Ethel (Alex Kelly). Eles não são ricos, mas formam uma família feliz e unida. Vera trabalha como faxineira e Stan é mecânico na oficina de seu irmão. Porém, Vera mantém uma atividade paralela que esconde do resto da família: sem aceitar pagamento, ajuda jovens mulheres a abortarem. Quando uma dessas garotas precisa seguir para o hospital, a polícia começa uma investigação que faz o mundo de Vera desabar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO ABISMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um submarino para de funcionar e deixa 156 tripulantes presos no fundo do oceano. Com um furacão se aproximando, a única saída é que cientistas de uma plataforma de petróleo façam o resgate. Numa corrida contra o relógio, os salvadores embarcam numa experiência surpreendente pelo desconhecido.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO BOSQUE DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, um maníaco realiza uma série de assassinatos envolvendo um grupo de crianças em um vilarejo da Sicília, na Itália. Com a cidade à beira da histeria, todos passam a serem suspeitos. Andrea Martelli (Tomas Milian) é um jornalista e tenta desvendar o verdadeiro culpado, enquanto a bela Patrizia (Barbara Bouchet) tenta se livrar das suspeitas levantadas contra ela, mas o medo acaba formando uma onda de violência com pessoas inocentes.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após fazer uma descoberta assustadora em um lago escondido, um adolescente tímido se depara com a verdade sobre seus vizinhos, um pai e filha que escondem segredos terríveis.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO MEU SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-formado na faculdade, Brantley Foster viaja do Kansas a Nova York para começar em um novo emprego. No entanto, quando Brantley chega, ele descobre que sua posição foi eliminada e é forçado a aceitar um emprego com seu tio Howard, que se tornou presidente da empresa após casar-se. Brantley começa a trabalhar entregando correspondências, mas sobe de posições rapidamente quando começa a fingir que é um executivo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>