<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]69[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page69.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCANNERS: SUA MENTE PODE DESTRUIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darryl Revok é o mais poderoso de todos os scanners, e é o chefe do movimento do scanner subterrâneo para dominar o mundo. Scanners têm grande poder psíquico, forte o suficiente para controlar mentes; eles podem infligir enorme dor / dano em suas vítimas. Doutor Paul Ruth encontra um scanner que Revok não tem, e converte-lo à sua causa - para destruir o movimento subterrâneo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joan Burrows retorna à sua cidade natal pela formatura da sobrinha, apenas para ser confrontada pelo serial Killer que ela pensou que caiu anos atrás - depois que ele sequestrou e atormentou ela e sua melhor amiga.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARE CAMPAIGN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Popular Prank Show de TV, campanha de medo, tem sido entretenimento de audiências nos últimos 5 anos com sua mistura de scares da velha escola e diversão escondida da câmera. Mas, à medida que entramos em uma nova era da TV on-line, os produtores se encontram contra uma nova série Web rígida que faz com que seu show pareça decididamente pitoresco. É hora de até o ante, mas a equipe vai muito longe desta vez, e eles estão prestes a brincar o cara errado?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARE ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scary Me se passa durante uma queda de energia, onde dois estranhos passam a contar histórias de terror. Quanto mais eles mergulham nas histórias, mais elas se tornam reais, levando Fred (Josh Ruben) a confrontar seus medos mais profundos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARE US[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma antologia de terror arrepiante composta por cinco contos, escritos por um grupo improvável de aspirantes a escritores, em Sugarton - uma pequena cidade atormentada pelo aparente retorno de um assassino em série infame, apelidado de "Cutthroat". Eles vieram para compartilhar suas histórias assustadoras (uns com os outros e com o dono da livraria, Peter, que lidera o grupo), mas logo descobrem que se tornaram as estrelas da própria história distorcida de um assassino doente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARFACE - A FORÇA DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber residência permanente nos Estados Unidos em troca do assassinato de um oficial do governo cubano, Tony Montana se torna o chefe do tráfico de drogas em Miami. Matando qualquer um que entre em seu caminho, Tony eventualmente se torna o maior traficante da Flórida, controlando quase toda a cocaína que entra em Miami. Porém, a pressão da polícia, as guerras com cartéis colombianos e sua própria paranoia servem para alimentar as chamas de sua eventual queda.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARFACE: A VERGONHA DE UMA NAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony "Scarface" Camonte trabalha para Johnny Lovo, um ambicioso gangster que deseja criar um império do crime em Chicago. Nesta guerra pelo comando, o chefe da quadrilha rival fora assassinado por Tony e a polícia suspeita que Lovo o tenha pago para tal feito. Tony logo ganha respeito na quadrilha pelo feito e espera pacientemente pelo momento exato de liquidar com seu chefe e assumir o comando do bando. No comando, Tony ganha dinheiro como jamais sonhou e passa viver tranqüilo e luxuosamente. Mas sua tranqüilidade duraria pouco tempo, pois sua irmã Cesca Camonte, por quem tem paixões secretas, envolve-se com Guino Rinaldo, seu "braço direito", obrigando-o a tomar medidas drástic.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARLET DIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna Battista é uma jovem e popular atriz que se envolve em uma louca viagem pela Europa neste filme, dirigido e protagonizado por Asia Argento. Neste filme que beira a auto-biografia, a atriz (da ficção) vai à Paris para salvar uma amiga que está numa relação auto-destrutiva. Só que a viagem vai acabando com Anna: depois de se envolver e ser abandonada por um astro do rock, ela se descobre grávida e começa a se drogar para esquecer os problemas nos quais se meteu.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARLET INNOCENCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 8 anos, professor da Universidade de Hak-Kyu ( Jung Woo-Sung ) mudou-se para uma pequena cidade por causa de um escândalo. Ele trabalhou como instrutor de literatura em um centro de cultura. Ele se apaixonou por uma mulher jovem, Deok-Yi ( Esom ), que trabalhava em um antigo parque de diversões. Uma vez, Hak-Kyu foi reintegrado na universidade, ele deixou a cidade para Seul e deixou para trás Deok-Yi. Agora, Hak-Kyu é um escritor popular, mas sua Cheong ( Park So-Young ) se culpa pela sua mãe cometer suicídio. Hak-Kyu também está perdendo sua visão para uma doença. Ele é apenas capaz de ver. Neste momento, Se-Jung se muda para a porta ao lado. Ninguém percebe Se-Jung é realmente Deok-Yi, a mulher que Hak-Kyu traiu há 8 anos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARY OR DIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A criação do cineasta Michael Emanuel, assustador ou morrer diz cinco histórias terroras entrelaçadas que acontecem e ao redor da "cidade dos ângulos". Um palhaço comendo de carne tentando desesperadamente proteger a pessoa que mais despeda; um policial sujo e um golpe deu errado com um necromante vingativo; Uma mulher bonita, mas misteriosa e um homem solitário à procura de amor em todos os lugares errados; uma insurreição horrível e respingo de sangue de zumbis mexicanos ilegais; E um avô de Cajun, cujo presente de amor sem fim vai terrivelmente terrivelmente ... assustador ou morrer é uma experiência única em horror cinzento certo para cumprir todas as suas necessidades de experiência de cinema de terror torcida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCAVENGERS[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de scavenders espaciais descobre a tecnologia alienígena superior que ameaça o equilíbrio do universo conhecido. Perseguido por uma tripulação rival de mercenários intergalácticos, a tripulação reveladora deve lutar através dos alcances mais profundos do espaço para localizar e proteger o dispositivo de alteração da vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCENT OF MYSTERY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um inglês e um cabby tentam salvar uma herdeira do assassinato na Espanha.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHOOL DANCE - DESVENTURAS ESCOLARES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudante Jason encontrou a garota dos seus sonhos, Anastasia, que nem sabe que ele existe. Ele espera ganhar uma vaga no grupo de dança da escola pra chamar sua atenção, mas ainda tem que enfrentar sua mãe, o irmão valentão de Anastasia e a competição.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHOOLGIRLS IN CHAINS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos enlouquecidos, que estão sob a influência dominante de sua mãe enlouquecida, seqüestrando garotas e mantê-las cativas em cadeias em seu porão, onde eles os sujeitam a depravar "jogos" que muitas vezes terminam em tortura e assassinato.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHOOLGIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cumprido pela brisa rebeliosa, a puberdade é despertar em doze anos de idade Celia. Rapidamente, os dois se tornam aliados contra as regras rígidas de autoridade na escola das garotas católicas. No entanto, questões sobre o sutiã certo, bandas legais e roupas sensuais não podem esconder a busca urgente por sua própria identidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHUMACHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O espírito desbravador de Michael Schumacher deixou sua marca na história da Fórmula 1, e serve como guia para este documentário revelador.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCINTILLA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de elite de mercenários é contratada para uma operação secreta, nas profundezas de um antigo estado soviético. Chegando a um laboratório subterrâneo, sua missão é garantir amostras de híbridos humanos e alienígenas geneticamente modificados. Lutando com uma milícia armada feroz e com criaturas sombrias e ameaçadoras, as chances de sobrevivência estão contra eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO 2: MONSTROS À SOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se reencontrarem e reativarem a Mistérios S.A., Fred, Daphne, Salsicha, Velma e Scooby-Doo partem rumo a Coolsville para desvendar mais um mistério. Lá está um homem mascarado, que planeja usar uma máquina criadora de monstros para controlar o lugar. Em meio às investigações, eles conhecem Patrick Wisely, o curador do museu local, e ainda Heather Jasper-Howe, uma repórter que se apaixona por Fred e tem como missão descreditar as investigações do grupo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A CAÇADA VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby-Doo e sua turma enfrentam uma aventura eletrizante quando são atirados em um jogo de computador de alta tecnologia. Quando Scooby-Doo e o pessoal da Mistério S. A. tentam capturar o Vírus Fantasma, eles são transportados acidentalmente para um jogo baseado nas suas próprias aventuras. Enquanto procuram o Vírus Fantasma pelos dez níveis do jogo, a turma viaja do passado pré-histórico ao futuro e enfrenta confusões com uma horda horripilante de vilões virtuais.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A ESCOLA ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salsicha consegue um emprego como professor de educação física numa escola de criaturas sobrenaturais chamada Escola Grimwood, e se torna responsável pela segurança das alunas Sibelle, filha do Conde Drácula, Winnie, filha de um lobisomem, Elza, filha do Frankenstein, Tannis, filha de uma múmia e Phantasma, filha de um fantasma. Os terríveis monstros avisam a Salsicha e Scooby-Doo de que estes pagariam caro se algo de ruim acontecesse às suas filhas. Os problemas começam quando uma terrível bruxa chamada Revolta, com a ajuda de seu monstro-ajudante Creeeper, sequestra as meninas para revoltalizá-las e conquistar o mundo. Então Salsicha, Scooby-Doo e Scooby-Loo tem como missão resgatá-las e assim acabar com o plano de Revolta. Os heróis também contam com a ajuda dos garotos-cadetes da Escola Calloway, uma escola rival da Escola Grimwood.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E O FANTASMA DA BRUXA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a turma encontra o famoso escritor de contos de terror Ben Ravencroft,ele os convida para acompanharem de perto o Festival da Colheita de Outubro em sua terra natal,New England.As coisas se transformam em férias sobrenaturais quando os garotos descobrem que o lugar é assobrado por Sarah,uma ancestral de Ben! Será que as investigações irão revelar que Sarah é uma alma boa ou uma perversa bruxa?[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E O REI DOS DUENDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste Filme Scooby Doo e o Rei Dos Duendes,Que Apuro! O incrível Krudsky, um mágico decadente, roubou a luz mágica da princesa Fairy Willow e Scooby-Doo e Salsicha precisam detê-lo ou todo mundo será transformado em horríveis monstros de Halloween![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E OS INVASORES ALIENÍGENAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para a aventura mais intergaláctica de Scooby e sua turma! Tudo começa quando a turma se vê presa numa cidade deserta, cheia de cientistas esquisitos e alienígenas pouco amigáveis. Depois de serem perseguidos pelos alienígenas, irem parar a bordo de um OVNI, algo ainda mais esquisito e assustador acontece: Salsicha e Scooby se apaixonam perdidamente! A corrida para solucionar este caso intergaláctico, acaba levando a turma, de uma base secreta do governo, até as misteriosas cavernas secretas nos subterrâneos da cidade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO EM HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A turma vai para Hollywood como estrelas, Scooby, em seu primeiro filme. Quando uma criatura assustadora quer pôr fim ao filme, Scooby, tem que resolver o mistério para garantir o seu estatuto de estrela permanece intacta. .[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO NA ILHA DOS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby Doo, Salsicha, Velma, Daphne e Fred estão na ativa de novo para tentar resolver o mais assustador e divertido mistério de suas carreiras. Nossos garotos “intrometidos” desta vez encontram-se numa ilha mal assombrada para investigar o fantasma do pirata Moonscar. Mas o espírito do corsário não é o único a atormentar a ilha. Os detetives também encontram com estranhas criaturas e zumbis![/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! - O MISTERIO COMEÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que reúne grandes amigos? Para Daphne, Velma, Fred, Salsicha e o cãozinho Scooby-Doo, é um mistério! Literalmente! Este longa-metragem leva os fãs de volta no tempo, para quando nossos quatro heróis eram adolescentes novatos no assunto – sempre acompanhados por um cão detetive – e tiveram seu primeiro encontro profissional. Injustamente acusados de encenar uma piada sobre fantasmas, os garotos são suspensos do colégio. Para limparem seus nomes, eles se unem para resolverem um mistério sobrenatural... E se envolvem em uma aventura repleta de bom humor.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO!  MISTÉRIO NA LUTAMANIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Salsicha e Scooby ganham bilhetes para WrestleMania, toda a turma viaja na Máquina Mistério para a WWE City para comparecer ao evento épico. No entanto, quando um urso fantasma misterioso aparece e ameaça arruinar o show, Scooby, Salsicha, Velma, Daphne e Fred irão trabalhar com Superstars da WWE para resolver o caso.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! & BATMAN: OS BRAVOS E DESTEMIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Scooby-Doo e seu grupo se deparam com criminosos demasiado perigosos para eles, Batman aparece para salvar o dia! Quando um caso não resolvido do passado de Batman volta para o assombrar e o misterioso Crimson Cloak ameaça tomar posse de Gotham, Batman recruta a Mystery Inc. para ajudar a solucionar o caso. Será que o trabalho de equipe será suficiente para resolver o mistério e destruir os planos dos vilões mais perigosos que o mundo já viu? Prepare seu cinto de utilidade com instrumentos e os biscoitos Scooby para descobrir à medida que você se prepara para uma aventura altamente emocionante![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! DE VOLTA À ILHA DOS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando deixar os dias de resolução de mistérios para trás, a turma do Scooby tira férias em uma ilha tropical, mas o sossego não dura muito... porque um exército de zumbis os espera![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A ESPAD‪A‬[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma feiticeira malvada transporta a gangue de volta para a era dos cavaleiros cavalheirescos, magos de lançamento de feitiços e dragões cuspidores de fogo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A LENDA DO FANTASMOSSAURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby Doo e sua turma entram na pré-história, quando encontram um fantasmossauro horrível que é o protetor de um tesouro antigo escondido nas cavernas do deserto. Mas isso não assusta Salsicha e sua turma, que estão dispostos a resolver mais este pré-histórico mistério.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A MALDIÇÃO DO 13° FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby-Doo e seus amigos embarcam em uma emocionante jornada em busca do do misterioso baú perdido contendo os espíritos de 12 perigosos fantasmas, na intenção de capturar o 13º fantasma que escapou. Enquanto o mundo inteiro está em perigo pela ameaça do ser fantasmagórico, eles precisam correr contra o tempo para solucionar mais um mistério.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A MALDIÇÃO DO MONSTRO DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipa da "Mistério S.A." arranjam trabalhos de Verão num campo de férias pertencente ao tio da Daphne, onde se deparam com acontecimentos estranhos em redor do lago - incluindo pedras-da-lua, personagens assustadores e um Monstro Sapo à solta. Existe mistério e romance no ar que apenas Fred, Velma, Daphne, Salsicha e Scooby-Doo conseguem desvendar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E KISS: O MISTÉRIO DO ROCK AND ROLL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Mistérios S.A. é convocada para uma missão muito especial: a famosa banda de rock Kiss pede a ajuda de Scooby-Doo, Salsicha, Velma, Fred e Dafne para impedir uma bruxa, que interrompeu um grande show de Halloween do grupo e quer invocar o monstro "Destroyer".[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O COMBATE DO SALSICHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a turma do Scooby-Doo visita um rancho, eles descobrem que ele e a cidade vizinha foram assombrados por um vaqueiro fantasmagórico, Dapper Jack. O mistério se aprofunda quando descobrem que o fantasma é também parente do Salsicha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O FANTASMA GOURMET[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby-Doo e seus amigos partem em uma aventura inesquecível na Nova Inglaterra, onde investigam a assombração de uma pousada colonial histórica.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o “Grand Prix” da Transilvânia, o rali anual de todos os monstros, mas está faltando um lobisomem para preencher as regras da competição. Para a sorte dos participantes, o conde Drácula possui o poder de transformar um ser humano nesse monstro uma vez a cada cem anos e esta é a época correta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E OS IRMÃOS BOO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby Doo juntamente com sua nova turma Scrappy Doo e Shaggy vão para uma nova e engraçada aventura em busca de uma herança em uma casa mal assombrada. Para encontrá-la eles terão que enfrentar seus próprios fantasmas além de passagens secretas, esqueletos e muitas outras coisas assustadoras.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E WWE: MALDIÇÃO DO DEMÔNIO VELOZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um demônio misterioso ameaça perturbar o mais recente empreendimento da WWE, então Mr. McMahon contrata Mistério Inc. para resolver o mistério. Enquanto Fred, Velma e Daphne correm para desvendar o caso, Salsicha e Scooby encontram se competindo na corrida ao lado do Undertaker. Depois de muitas voltas e reviravoltas, o Demônio é finalmente desmascarado – embora não é que todo mundo espera que ele seja.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! ESTRELA DO CIRCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o circo Brancusi chega a cidade, o líder dele esta desesperado e pede ajuda para a turma. um lobisomem esta aterrorizando os artistas e roubando joias do publico. agora cabe a Scooby e sua turma resolver este mistério mistico! mas noticias: Scooby foi mordido por um lobisomem e pode se transformar em um, e Bram está de volta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! GOSTOSURAS OU TRAVESSURAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite do Dia das Bruxas, a Máquina dos Mistérios quebrou bem no meio de uma cidade assombrada! Enquanto a turma tenta consertar a van, Scooby vai direto brincar de "gostosuras ou travessuras"! Tome cuidado com as criaturas apavorantes e ajude o Scooby a recolher o máximo de doces que puder![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! HALLOWEEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby-Doo e a equipe se reúnem novamente para resolver o mistério de proporções gigantescas e salvar a Baía Cristal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! MEDO DO PALCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Mistérios S.A. quando eles estão em Chicago para acompanhar um show de talentos, fazer algumas visitas a museus e comer um bocado de pizzas! A cidade marcada pelas ventanias é lar para o popular show de TV Estrela de Talento, no qual a dupla de compositores Fred e Daphne são finalistas e com grandes chances de vencer. Sem serem deixados de lado, Scooby e Salsicha têm uma pequena contribuição nos trabalhos nos quais eles apostam que vencerão indiscutivelmente o concurso. Por um tremendo azar, a competição é assombrada bem na hora que está sendo transmitida, a partir de um teatro cuja história envolve um enredo de horrores e, em particular, um vingativo fantasma que amaldiçoou toda a produção do programa. De perseguições alucinadas pelos camarins até a coleção de assustadoras pistas, o show não pode parar e com um talento natural como Scooby-Doo no caso, você pode ter certeza de que toda a família irá se divertir muito, afinal, aventura e mistério estão sempre em primeiro lugar![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! MÚSICA DE VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Daphne se torna a estrela de um filme de vampiro, a produção é transformado em caos por um vampiro real, forçando a gangue Scooby-Doo para investigar quem está por trás desse caos monstruoso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos depois de separarem-se após resolverem seu último caso, a equipe da Mystery Inc. une-se para investigar estranhos acontecimentos em um parque mal-assombrado chamado Spook Island. A atração parece assombrar jovens visitantes de maneiras muito estranhas, mas cabe a Scooby, Salsicha e todo o grupo desvendar o mistério.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY! O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby e a gangue enfrentam seu mistério mais desafiador de todos os tempos: um plano para libertar o cão fantasma Cerberus no mundo. Enquanto eles correm para parar esse caopocalypse, a gangue descobre que Scooby tem um destino épico maior do que se imaginava.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOP: O GRANDE FURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sondra Pransky (Scarlett Johansson) é uma estudante de jornalismo que está visitando alguns amigos em Londres. Ela vai ao show de mágica de Sidney Waterman (Woody Allen), que a chama ao palco para fazer o truque de desmaterialização. Sondra entra em uma caixa mas, enquanto o truque acontece, surge para ela o espírito do repórter Joe Strombel (Ian McShane), morto recentemente, que lhe oferece um grande furo: a identidade do assassino do tarô. Ele diz a Sondra que o assassino é Peter Lyman (Hugh Jackman), um aristocrata inglês. Sondra e Sid decidem investigar Lyman, mas ela acaba se apaixonado por ele.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCORNED[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sadie e Kevin decidiram passar um fim de semana romântico juntos em sua casa de lago. Mas quando um texto inesperado e infeliz - de sua melhor amiga, Jennifer para Kevin revela um caso de amor lurídico entre as duas espirais de Sadie em uma fome de vingança.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCORPIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cruz é uma mão antiga na CIA, que muitas vezes se equipa com o francês Jean "Escorpião" Laurier, um operativo freelancer talento. Após sua última missão juntos, a CIA ordena a Escorpião para eliminar a cruz, deixando-o sem escolha a não ser obedecer.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOTT PILGRIM CONTRA O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott Pilgrim (Michael Cera) tem 23 anos, integra uma banda de colégio, vive trocando de emprego e tem um namoro firme. Sua vida está maravilhosa, até conhecer Ramona V. Flowers (Mary Elizabeth Winestead). Ele logo se apaixona perdidamente por ela, só que não será fácil conquistar seu amor. Para tanto ele precisa enfrentar os sete ex-namorados dela, que estão dispostos a tudo para impedir sua felicidade com outra pessoa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOUMOUNE, O TIRANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há mais de 15 anos, dois amigos de Marselha e criminosos batalha a lei, gangues rivais, autoridades prisionais e até mesmo minadas praias, a fim de sobreviver.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCRAT: SPACED OUT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos principais eventos da Idade do Gelo: Curso de Colisão, Scrat é capturado por scratazons que tiram sua bolota. Agora, o Scrat deve resgatar sua bolota e escapar antes que os alienígenas possam pegá-lo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCREWED[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando acidentalmente descobre que será demitido no dia de Natal acha que deve se vingar de Crock. Para tanto pede a ajuda de Rusty P. Hayes, seu melhor amigo. No início pensam em seqüestrar Crock, mas como não são criminosos resolvem seqüestrar o cãozinho de estimação dela e pedir um resgate. Na hora de pegar o cão este morde muito Willard, chegando ao ponto de espalhar sangue pela sala de Crock. Rusty deixa um bilhete, dizendo que se não pagar US$ 1 milhão ela terá um cão morto. Porém o animal foge, sem que Willard e Rusty notem. Eles só caem na real quando os dois amigos vêem o rosto de Willard na primeira página do jornal, pois como o cão voltou para casa Crock entende que Willard é que foi seqüestrado e o "cachorro morto" seria ele, em razão do sangue. Vendo que se tornou a vítima, ele aumenta o resgate para US$ 5 milhões, que Virginia nem pensa em pagar. Até que a opinião pública se revolta e passa a boicotar os produtos dela.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCROOGE: UM CONTO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pão-duro Ebenezer Scrooge tem uma última chance de aprender com o passado e mudar o futuro antes que a noite de Natal acabe.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de vida intransigente e brutal em Borstal, uma instituição infinitora de juvenil britânica na década de 1970.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE A RUA BEALE FALASSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tish está esperando um filho enquanto luta para livrar seu marido de uma acusação criminal injusta e de subtextos racistas, a tempo de tê-lo em casa para o nascimento de seu bebê.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE ALGO ACONTECER... TE AMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pais enlutados lutam com a perda de sua filha após um tiroteio na escola. Uma elegia ao luto. O filme foi produzido pela Gilbert Films e Oh Good Productions.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE! - PARTE II[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil, Stu, Alan e Doug viajam à exótica Tailândia para o casamento de Stu. O que poderia dar errado? Dois anos depois da desastrosa despedida de solteiro de Doug em Las Vegas, agora é a vez de Stu. Ele decide se casar na Tailândia, país de sua futura mulher. Com medo de que os incidentes da despedida de solteiro em Las Vegas se repitam, Stu organiza muito bem a comemoração, mas nada sai como o esperado, e as confusões prometem ser inimagináveis.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE! - PARTE III[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz dois anos desde que o quarteto, conhecido como Wolfpack, quase escapou de um desastre em Bangkok. Agora, Phil, Stu e Doug vivem felizes em casa, mas Alan não. Ainda sem rumo na vida, Alan não tem tomado seus remédios e está vivendo sob impulsos naturais. Está nas mãos dos amigos ajudá-lo com sua crise pessoal, embarcando em uma viagem para o lugar onde tudo começou: Las Vegas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE![/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois dias antes de seu casamento, Doug e três amigos vão de carro até Las Vegas para uma louca e memorável despedida de solteiro. Quando os três padrinhos acordam na manhã seguinte, eles não conseguem se lembrar de nada e notam que Doug desapareceu. Com pouco tempo de sobra, os amigos tentam refazer a noite anterior e encontrar Doug para que possam levá-lo de volta a Los Angeles a tempo de chegar ao altar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO ENTRE NO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a despedida de solteiro de Doug em um motel decadente nos arredores de Las Vegas, nossos heróis festeiros de ressaca Bradley, Ed e Zach acordam em um quarto estranho em um mundo ainda mais estranho… E sem Doug. Depois de encontrar o imaturo Effing e o alcoólatra Justmitch, nossos heróis juntam as peças e percebem que estão em um trem em direção aos mortais Jogos da Ressaca. É uma luta pela sobrevivência na Arena, com os rapazes enfrentando vários Distritos de Cultura Pop, O distrito da Terra Média, os Muppets e o Distrito Johnny Depp.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BRINCAR O BICHO MORDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um verão de amizade e aventura, um garoto entra para um grupo: nove garotos formam uma equipe e seu líder vira uma estrela enfrentando um mistério assustador fora de campo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE ENLOUQUECER, NÃO SE APAIXONE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Craig (Keir Gilchrist), estressado com as demandas de ser um adolescente e assustado com sua tendência suicida, decide buscar ajuda em uma clínica psiquiátrica. Internado por uma semana, ele logo é acolhido por Bobby (Zach Galifianakis), que se torna seu mentor, e se encanta com Noelle (Emma Roberts).[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE EU FICAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mia Hall (Chlöe Grace Moretz) é uma prodigiosa musicista que vive a dúvida de ter que decidir entre a dedicação integral à carreira na famosa escola Julliard e aquele que tem tudo para ser o grande amor de sua vida, Adam (Jamie Blackley). Após sofrer um grave acidente de carro, a jovem perde a família e fica à beira da morte. Em coma, ela reflete sobre o passado e sobre o futuro que pode ter, caso sobreviva.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE EU FOSSE VOCÊ 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cláudio e Helena estão prestes a se separar. Durante uma discussão, eles trocam de corpos mais uma vez e são obrigados a viver a vida do outro. Para complicar ainda mais a situação, a filha do casal está grávida e não sabe como contar aos pais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE EU FOSSE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cláudio e Helena são casados há muitos anos e enfrentam a rotina do casamento. Um dia eles são atingidos por um fenômeno inexplicável e trocam de corpos. Apavorados, eles tentam lidar com a situação até encontrar uma solução para reverter o acontecimento bizarro. Mas à medida que vão enfrentando obstáculos, eles passam a aprender e a entender mais sobre o outro.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE MEU APARTAMENTO FALASSE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um funcionário ambicioso (Jack Lemmon) descobre um atalho para subir na companhia em que trabalha: Ceder seu apartamento para os encontros amorosos de seus chefes. A tática inicialmente dá certo, mas passa a ser ameaçada quando ele se apaixona pela amante de um de seus chefes.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE MEU FUSCA FALASSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Herbie, um Fusca com personalidade própria, é desprezado por um mau caráter que é dono de uma agência de automóveis de luxo e piloto de corridas, mas o Fusca é acolhido por um piloto boa praça e, em gratidão, o pequeno carro lhe dá diversas vitórias, acabando com a maré de azar do piloto, que inicialmente não entende que foi o fusquinha quem ganhou as corridas. Porém, ele aos poucos entende que o carrinho é o principal responsável pelas vitórias e decide correr sempre com ele. Mas ambos terão que lutar contra um rico rival, que usa toda a espécie de golpes sujos para derrotá-los.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE MINHA CAMA VOASSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aprendiz de feiticeira chamada Englantine Price, acaba tendo de cuidar de três crianças sapecas. Logo, elas se vêem a bordo de uma cama voadora, com maçanetas mágicas que abrem as portas para uma aventura fantástica atrás da outra. O quarteto finalmente une forças com um divertido professo, para procurar um antigo amuleto que poderia salvar o país de terríveis invasores.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE NÃO ME MATO, MORRO![/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Burt Reynolds está aqui no papel de um homem que, ao saber que tem pouco tempo de vida, procura antecipar-se ao talvez, doloroso fim. Mas tanto fracassa em todas as suas tentativas que resolve desistir. Porém, um maníaco de origem polonesa cisma de ajudá-lo a dar fim à própria vida.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE ORGANIZAR DIREITINHO…[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de uma noite de sexo e possibilidades, cinco histórias divertidas se entrelaçam. Nada sai como planejado, mas todos conseguem o que querem.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE PUDER... DIRIJA![/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João se compromete de pegar o filho na casa da ex-mulher para um passeio. Vendo que está atrasado, ele empresta o carro de uma cliente sem saber que vários imprevistos atrapalharão esse dia, que era para ser uma simples diversão entre pai e filho.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE VOCÊ SOUBESSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel é um criminoso que vive escluído socialmente. Seu melhor amigo Costel (Nahuel Pérez Biscayart) morre logo depois dod dois começarem uma parceria, deixando Daniel desolado e seu irmão Lucho (Mariano Santiago) furioso. Sua percepção da vida muda quando conhece Francine (Marine Vacth).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE…[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma escola pública inglesa estuda o jovem Mick Travis (Malcolm McDowell). Ele lidera um grupo de alunos rebeldes, os Crusaders. Insatisfeitos com o opressor sistema educacional, eles planejam uma grande vingança.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEA CHANGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente faz uma descoberta surpreendente sobre sua conexão com os Seawalkers, seres lendários que são meia-humana, meia criatura.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEA SCOUTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donald é um almirante em uma viagem de mar com seus sobrinhos em que encontram um tubarão voraz.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEABISCUIT: ALMA DE HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Howard (Jeff Bridges) é um milionário que ganhou um cavalo de pequeno porte e indisciplinado, chamado Seabiscuit, que nunca teve grande destaque nas corridas. Howard decide treiná-lo de forma a torná-lo competitivo, contratando para tanto o jóquei Red Pollard (Tobey Maguire) e o treinador Tom Smith (Chris Cooper), conhecido no meio por sua capacidade de se comunicar com cavalos. Juntos eles conseguem transformar Seabiscuit no cavalo do ano em 1938, chamando a atenção da população americana para sua história de sucesso.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEALED LIPS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comunista alemão erroneamente acusado e enviado para um campo de trabalho tem que manter sua vida passada escondida por causa dela e da liberdade de sua família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eva (Nazneen Contractor) sempre se diferenciou dos colegas por possuir habilidades sobrenaturais, como premonições e comunicação com espíritos. Quando a menina parte para filmar alguns eventos estranhos com seus colegas Joey (Bobby Campo), Marcus (Chris Olivero) e Sara (Devon Ogden), o primeiro começa a questioná-la e todos decidem realizar testes mediúnicos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEASIN'S GREETINKS![/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Puteye patins para a casa de Olive para dar a ela um presente de Natal: patins de gelo próprios. Enquanto ele está ensinando a ela, Bluto patina e fica fresco; Claro, Popeye luta nele. Quando a azeitona rejeita o bluto novamente, ele envia sua carenagem em um floe de gelo em direção a uma cachoeira.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEASONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacques Perrin e Jacques Cluzaud viajar pela Europa para filmar ursos marrons, cavalos selvagens, lobos e outros animais em seu habitat natural.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEASPIRACY: MAR VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apaixonado pela vida nos oceanos, um cineasta resolve documentar os danos causados pelo ser humano às espécies marinhas e acaba descobrindo uma rede de corrupção global.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBASTIAN MANISCALCO: STAY HUNGRY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sebastian Maniscalco aborda as várias irritações da vida através da sua perspetiva particularmente expressiva neste especial baseado nas suas memórias.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBASTIAN MANISCALCO: WHAT'S WRONG WITH PEOPLE?[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"O que há de errado com as pessoas?" Pergunta Sebastian Maniscalco, pois ele pratica hilariamente para a ponte o velho italiano-americano que cresceu com o mundo frenético contemporâneo que todos vivemos hoje.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBASTIAN MANISCALCO: WHY WOULD YOU DO THAT?[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O comediante Sebastian Maniscalco executa seu terceiro showtime especial no Teatro Beacon em Manhattan.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBASTIANE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Roma do ano de 303, numa festa no palácio do Imperador Diocleciano, soldados se divertem torturando um jovem cristão. Sebastiane, capitão da guarda e também cristão, revolta-se com a situação. Deposto e exilado numa ilha remota, sua religião o torna vulnerável a humilhações de outros soldados e aos impulsos sexuais do centurião Severus. Apoiando-se em sua fé em Deus, Sebastiane não reage às agressões. O único a se importar com ele é Justin, com quem cria uma relação afetuosa. Muitos anos depois de sua morte, ele é canonizado pela Igreja e consagrado como São Sebastião.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBERG CONTRA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, 1968. A atriz Jean Seberg (Kristen Stewart) está no auge de sua popularidade, graças ao sucesso de vários filmes rodados na França. Ao chegar aos Estados Unidos ela logo se envolve com o ativista de direitos civis Hakim Jamal (Anthony Mackie), que conheceu ainda durante o voo. Jean logo se posiciona a favor dos Panteras Negras e passa a ser uma das financiadoras do movimento, ao mesmo tempo em que mantém um caso com Hakim. Tal situação é acompanhada de perto peo FBI, que mantinha um programa de vigilância para romper e expor os Panteras Negras. Dentre os agentes designados para espioná-la está Jack Solomon (Jack O'Connell), que começa a se rebelar quando o FBI inicia um plano de difamação contra a atriz.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRET GAMES[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dona de casa entediada e negligenciada se junta a um serviço de acompanhante local e logo afunda mais fundo quando descobre que não é permitido desistir quando o trabalho fica duro.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRET HEADQUARTERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto saíam depois da escola, Charlie e seus amigos descobrem a sede do super -herói mais poderoso do mundo escondido sob sua casa. Quando os vilões atacam, eles devem se unir para defender a sede e salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRET SPACE UFOS - RISE OF THE TR3B[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lendário TR3B é dito ser o primeiro veículo de reprodução alienígena que os militares construíram secretamente para viagens espaciais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRET[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um montador de estação ferroviária em uma aldeia de fim de linha, em Hokkaido, é assombrada por memórias de sua esposa e filha morta. Quando a linha ferroviária está programada para ser fechada, ele é oferecido um emprego em um hotel, mas ele é emocionalmente incapaz de se separar com sua carreira como ferroviário. Sua vida dá uma vez quando ele conhece uma jovem com interesse em trens que se assemelha à sua filha[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem acaba de receber alta de um hospital psiquiátrico e consegue um trabalho como secretária de um advogado exigente. Lentamente, sua relação profissional passa para algo mais sexual e sadomasoquista.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETARIAT: UMA HISTÓRIA IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A dona de casa e mãe Penny Chenery não entendia nada de corrida de cavalos, uma área dominada até então por homens. Mas ela assumiu o controle do estábulo de seu pai doente e, com a ajuda de um treinador veterano, contra todas as probabilidades negativas, consegue vencer o prêmio Tríplice Coroa, em 1973. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETO E PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elas viveram um amor secreto em tempos difíceis. Mas sair do armário mesmo depois de tantos anos também tem seus próprios desafios.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETS IN THE HOT SPRING[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xiaogin transferido para a terceira escola durante seu quinto ano no ensino médio. Durante as férias de inverno, seus avós o enganaram para voltar ao hotel que foi fundado por seus pais. Os colegas de classe de Xiaogin pouca princesa e Lu Qun marcados sem ser convidado para escapar sendo intimidados na escola. Enquanto os três meninos ficaram temporariamente no hotel familiar de Xiaogin, eles rapidamente descobriram que o hotel estava em forma terrível e também foi assombrado. A Xiaogin e seus amigos desenvolveram uma amizade extremamente próxima enquanto estão tentando se aproximar da verdade. Eles descobrirão o segredo que se esconde debaixo dos Hot Springs?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETS OF A DOOR-TO-DOOR SALESMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lagosta Fisherman David decide buscar sua fortuna em Londres, onde ele encontra hospedagem em uma pensão para meninas.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETS OF A FRENCH MAID[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frau Oberst tem 2 jovens sobrinhas que estão muito abertas com sua sexualidade. Ela espera encontrar amantes adequados por suas sobrinhas e ao longo do caminho encontra-se em algumas situações sexuais precárias. Depois de uma série de encontros sexuais entre quase todos na propriedade, a condessa cai para uma festa onde as sobrinhas anunciam suas intenções de casamento.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECTION 8[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de vingar o assassinato de sua família, um ex -soldado é lançado da prisão e recrutado por uma agência governamental sombria.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECTOR 4: EXTRACTION[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em uma missão ultra-secreta no Setor 4, a área mais perigosa do Oriente Médio, uma equipe de empreiteiros militares privados conhecidos como Black Knight são emboscados e feitos reféns..[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal carente em um casamento ruim viajar de volta a Estocolmo depois de uma viagem para a Itália. Enquanto isso, uma viúva resiste a sedições de duas pessoas diferentes - seu psiquiatra e um amigo lésbico.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um brilhante, mas obsessivo cientista vai ao extremo para desenvolver a cura universal para todas as doenças, ele se encontra infectado com um parasita bizarro que começa a transformá-lo em um homem louco com sede de sangue. O tempo está acabando e ele precisa encontrar uma forma de parar o monstro que está crescendo dentro dele e prevenir o resto do mundo de ser "curado".[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um popular e adorável padre de uma pequena cidade, se torna voluntário de uma experimento médico, que dá errado e o transforma em vampiro. Ao tentar reverter o processo, começa a ter um caso com a esposa de um amigo e mergulha cada vez mais na imoralidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Return to Sender” narra a história de uma enfermeira que é brutalmente estuprada por um homem misterioso (Shiloh Fernandez). Após sua prisão, ela começa a enviar cartas para ele na prisão, mas todas são devolvidas. Determinada a confrontá-lo, ela então começa a visitá-lo regularmente na prisão e aparentemente, faz amizade com ele, contra a vontade de seu pai (Nick Nolte). Incapaz de compreender as intenções de sua filha, ele teme pela segurança dela quando o seu agressor for liberado da prisão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os recém-casados Robinson e Elizabeth tem uma vida tranqüila e feliz em Las Vegas. Robinson dá aulas de ciências para crianças e Elizabeth tenta engravidar. Tudo se encaixa perfeitamente até que um dia ela testemunha um horrível crime no meio do deserto e procura a policia. Agora perseguida pelo maior mafioso da região Jimmy Dolan, Elizabeth vê a sua vida e de seu marido mudar radicalmente.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDE DE VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme retrata fielmente a vida do mestre da pintura: Van Gogh. Dividido entre a genialidade e sua mente atormentada, Van Gogh é interpretado pelo aclamado ator Kirk Douglas. Sede de Viver captura todo o êxtase da arte e a agonia da vida de um gênio da pintura.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDENTA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gray é uma cantora indie que está tendo visões de que é um lobo. Quando ela recebe um convite para trabalhar com o famoso produtor musical Vaughn Daniels em seu estúdio remoto na floresta, ela começa a descobrir quem ela realmente é.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO DA CARNE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher refinada (Mariana Lima) desiste de sair de casa após a morte do marido. A viúva, que só conversa com seu papagaio de estimação, começa a ser perseguida por nacos de carne.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO E VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thana (Zoë Lund), uma costureira muda de Nova York, é estuprada por um homem mascarado. Ela sobrevive e volta pra casa, onde se depara com um ladrão que a estupra pela segunda vez. Enlouquecida e com sede de vingança ela passa a caminhar pelas ruas da cidade, após o anoitecer, para, munida de um revólver calibre 45, matar homens aleatóriamente.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josie, Sophie Turner de "Game of Thrones", é uma adolescente que se muda para uma pequena cidade no interior dos EUA. Quando ela começa a se envolver com o solitário Hank, a garota rapidamente vira alvo das fofocas locais. Entretanto, conforme o passado vem à tona, as verdadeiras intenções da jovem se tornam mais sinistras do que aparentavam ser.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra. Mrs. G (Eva Green) é professora de uma austera escola para garotas. Enquanto a maioria das professoras são severas e rígidas, Mrs. G é uma mulher a frente de seu tempo, com espírito jovem e aventureiro, fazendo questão de transmitir isso para suas alunas. Mas, o destino está prestes a mudar, quando a jovem e bela Fiamma (Maria Valverde), uma estudante espanhola, se matrícula na escola. A garota insiste em preservar sua independência o que chama a atenção de Mrs. G. Conforme os laços se tornam mais íntimos, segredos e mentiras virão à tona com a descoberta de que a relação entre professora e aluna é mais do que simplesmente acadêmica.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Fernando (Jorge Sanz), um jovem anarquista espanhol que ao desertar do exército monarquista foge para o interior do país. Vagando pelo campo sem destino, acaba encontrando Manolo (Fernando Fernán Gómez), outro anarquista que se identifica com suas ideias e lhe dá abrigo. A súbita maré de sorte de Fernando ainda não acabou. Ao contrário, está apenas começando. É que Manolo é pai de quatro mulheres maravilhosas. E as irmãs, sedentas de amor e cada uma à sua maneira, vão usar de todo seu charme para conquistar o inocente visitante. Difícil vai ser controlar o desejo e escolher apenas uma delas para amar.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUCED AND BETRAYED[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viúva bonita, mas igualmente perigosa, não levará "não" para uma resposta enquanto ela atrai um homem de família dedicado em um mundo de paixão, engano e traição, ameaçando destruí-lo no processo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUTORA E DIABÓLICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mini (Nikki Reed) é uma bela e sedutora jovem que está disposta a fazer qualquer coisa para se livrar de sua mãe alcoólatra e pouco amorosa Diane (Carrie-Anne Moss). Para isso, ela seduz seu padrasto Martin (Alec Baldwin) e o convence a se envolver em um plano para declarar a sua mãe como louca e interná-la. Mas a situação começa a sair de seu controle e um assassinato acontece, fazendo um detetive, Garson (Luke Wilson), começar a investigar o caso.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUZIDA AO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um pequeno subúrbio, nas proximidades de um shopping center, uma mulher é atacada por um homem que usa máscara de esquiar. O marginal, no entanto acaba capturado por ela e passa a ser prisioneiro de sua própria vítima.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEE FOR ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a ex-esquiadora cega Sophie se senta em uma mansão isolada, três ladrões invadem o cofre escondido. A única defesa de Sophie é a veterana do exército Kelly, que ela conhece no aplicativo See For Me. Kelly ajuda Sophie a se defender dos invasores e sobreviver.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEED - ASSASSINO EM SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Seed (Will Sanderson), um insano assassino, será executados na cadeira elétrica elétrica por Wardem Wright (Ralf Moeller). Segundo a lei, se ele sobreviver a três choques de 15 mil volts, estará livre. Antes da execução, Wright pergunta a Seed: "Quais são as sua últimas palavras? "Seed responde: "Nos veremos novamente". Depois de três tentativas de ser eletrocutado, com sangue fervente saindo pelos olhos, Seed ainda está vivo. Wright e o detetive Bishop (Michael Paré) concordam que, mesmo respirando, Seed deverá ser enterrado. Após conseguir chegar à superficie, Seed, encharcado de sangue e cheio de ódio, que se vingar. A violência que segue, redefinirá as fronteiras da crueldade e das torturas físicas e mentais já explorados no cinema. Baseado em uma história real, Seattle, 1972.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEED 2 - A NOVA GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christine está celebrando sua despedida de solteira em Las Vegas junto de suas amigas Olivia, Barbara e Claire. Durante a viagem de volta, as garotas encaram a quente estrada através do deserto de Nevada em uma longa e cansativa viagem de carro para casa. O que elas não esperavam era encontrar pelo caminho um serial killer faminto por novas vítimas – ele é Max Seed e desta vez não está sozinho. Seed está acompanhado de sua mulher, seu filho e de um policial brutal. Esta família de assassinos está reunida por um objetivo e as quatro jovens desavisadas se encaixam perfeitamente no plano de Seed. O tempo está passando e as vidas dessas moças está em jogo![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEEFOOD - UM PEIXE FORA D'ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tubarão Pup (Diong Chae Lian) descobre que caçadores estão roubando ovos de seu recife. Ele, então, resolve resgatá-los, saindo do mar e enfrentando o perigoso mundo dos seres humanos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEEING ALLRED[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gloria Allred superou o trauma e os contratempos pessoais para se tornar um dos advogados das mulheres mais famosas da nação. Agora, a Feminista Firebrand assume dois dos maiores adversários de sua carreira, Bill Cosby e Donald Trump, como alegações de violência sexual segura a nação e a mantêm nos holofotes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEETHAMMA VAKITLO SIRIMALLE CHETTU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Τwo irmãs da ilha de Andros, apelidam de pequena Inglaterra por causa de sua afluência, ambos estão apaixonados pelo mesmo homem. Situado no período de guerra civil grego e terminando na década de 1950, o filme é baseado no romance homônimo do Ioanna Carystiani.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDO DE ESTADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos os dias na França, movimentos terroristas e os serviços estão empenhados numa guerra entre si. No entanto, terroristas e agentes secretos levam praticamente a mesma vida. Condenados à clandestinidades, esses estrategistas da manipulação seguem os mesmos métodos. Alex Barad e Al são dois deles. Um na chefia anti-terrorismo da DGSE (Direcção Geral de Segurança Externa), outro na rede terrorista, eles lutam com uma arma assustadora: seres humanos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDO DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York Helen (Gwyneth Paltrow), uma jovem mulher que vive com Jackson (Johnathon Schaech), seu namorado, descobre que está grávida. Assim decidem se casar e, como ele é dono de Kilronan, uma bela propriedade rural que precisa de melhoramentos, se mudam para lá, planejando trabalhar na propriedade e ter o filho lá. Mas Martha Baring (Jessica Lange), a neurótica mãe dele que sempre administrou o local, se incomoda com a presença da nora e faz planos para ter o controle da situação, seguindo ao pé da letra a regra que diz que os fins justificam os meios.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do cantor, compositor e pianista, Jerry Lee Lewis, um dos músicos pioneiros do rock and roll na década de 50. Ele enfrentou diversos conflitos por conta de sua arrogância, seu incrível talento e seu estilo de vida inconvencional. Um homem polêmico que enfrentou diversos problemas com a indústria musical e foi, muitas vezes, condenado pelo público.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um candidato à canonização, que sofreu com as mazelas da Guerra Civil na Espanha, é investigado por um jornalista e escritor (Dougray Scott) que acaba descobrindo uma ligação forte e obscura entre seu pai e o possível santo. O longa conta a história de vida de Josemaría Escrivá (Charlie Cox), padre espanhol que foi o principal fundador da instituição católica Opus Dei.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma jovem que tenta aceitar a morte de seu irmão e acaba encontrando uma forte amizade com o melhor amigo dele.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia do aniversário de 18 anos de India Stoker (Mia Wasikowska), seu pai sofre um acidente de carro e morre. A convivência desta garota tímida com a sua mãe (Nicole Kidman) torna-se ainda mais problemática, fato agravado pela visita dos parentes durante o funeral. Entre os familiares presentes, está o tio Charlie (Matthew Goode), um aventureiro que passou a vida inteira entre as cidades da Europa, sem dar sinal de vida. India nunca soube da existência desse homem, mas logo a sua presença traz à tona o sombrio passado da família Stoker.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Malcolm é um detetive respeitado pelos colegas policiais. Um dia, no entanto, ele acidentalmente atropela um garoto em uma bicicleta. Apesar de chamar a ambulância imediatamente, a vítima corre sério risco de morte. Malcolm pode ser preso pelo que fez, mas dois outros policiais decidem acobertar o caso, para ajudá-lo. Aos poucos, sentindo-se culpado, o detetive deseja contar toda a verdade. No entanto, se revelar todos os fatos, acabará incriminando também aqueles que o ajudaram.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UM FUNERAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme parte do conto popular, sobre a fábula e vida real do misterioso eremita do Tennessee dos anos 1930, que lançou sua própria festa de funeral, enquanto ainda estava vivo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UMA NOVELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Celeste Talbert é estrela de uma novela de longa duração chamada "The Sun Also Sets". Com a audiência caindo, a impiedosa e ambiciosa coestrela Montana Moorehead e o arrogante produtor David Seton Barnes armam para ela deixar a novela, trazendo sua velha paixão Jeffrey Anderson e contratando sua linda jovem sobrinha Lori Craven.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aaron Falk retorna à sua cidade natal para assistir ao trágico funeral de seu amigo de infância, que assassinou sua esposa e filho antes de tirar a própria vida. Relutantemente ele decide ficar para investigar o caso e, aos poucos, começa a suspeitar que tanto a morte de seu amigo, quanto a de um jovem adolescente - ocorrida há uma década - poderiam estar conectadas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E DESPEDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivienne tem 24 horas para fazer as pazes com as decisões que tomou e com as pessoas que abandonou, incluindo sua mãe dominadora, seu gerente de toda vida, seu ex-marido e sua velha amiga, antes de começar esta nova etapa em sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate parece viver em um conto de fadas. Ela casou com Ken, um homem afortunado e carinhoso, filho de um expoente político local. Juntos, o casal cria seus dois filhos: a menina Emma e o pequeno Logan, que fora adotado ainda bebê. Quando Logan começa a apresentar problemas de comportamento, envolvendo constantes surtos de raiva, a mãe se vê impelida a investigar o passado dos familiares biológicos do filho. Essa busca, no entanto, é cada vez mais atravancada pela família de Ken, que esconde segredos assustadores.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hortense Cumberbatch (Marianne Jean-Baptiste) é uma mulher negra que foi abandonada quando criança, sendo adotada por uma família. Quando sua mãe adotiva morre, ela decide partir em busca de sua mãe biológica. Só que sua mãe é branca e a teve quando era uma adolescente rebelde, algo que sua atual família não sabia.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E VERDADES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Até agora o casamento tem sido bom para Jennifer, mas depois de sofrer um aborto espontâneo ela começa a questionar sua felicidade. As coisas tomam um rumo inesperado quando Jennifer pega Freddy em algumas mentiras despretensiosas, e quando um súbito acidente deixa Freddy em coma Jennifer fica para reunir os pedaços e conciliar tudo para si mesma. Com Freddy no hospital uma história maior começa a se revelar - algo que pode ser apenas o pior pesadelo de Jennifer - levando-a a questionar se realmente conheceu o homem com quem é casada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS EM UMA CIDADE PEQUENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pior pesadelo de uma mãe se torna realidade quando sua filha adolescente desaparece. Claire, uma mulher recentemente viúva se muda para uma pequena cidade com sua filha adolescente Sarah. No entanto, as coisas dão uma reviravolta para o pior quando Sarah desaparece depois de suas eliminatórias de basquete. A polícia diz a Claire que o caso é basicamente um beco sem saída, forçando-a a resolver o problema por suas próprias mãos. Ela começa a questionar várias pessoas na cidade, incluindo o técnico de basquete feminino, e acaba descobrindo uma série de segredos obscuros para revelar a verdade sobre o desaparecimento de sua filha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS NA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabriel Noone (Robin Williams) é um famoso apresentador, responsável por um programa noturno muito popular no rádio, no qual narra várias histórias de sua vida. Gabriel passa a receber chamadas telefônicas de Pete (Rory Culkin), um adolescente precoce e problemático que afirma ser seu fã número um. Desanimado com a vida e a carreira, Gabriel desenvolve um fascínio crescente por seu fã. Os relatos do rapaz passam a capturar cada vez mais sua imaginação, até que sua vida, até então ordenada, transforma-se numa jornada em busca da verdade sobre Pete.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS NAS PAREDES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos descobrem um buraco misterioso na parede da casa dos avós, e acontecimentos assustadores passam a revelar segredos sobre a família.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS NOTURNOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a irmã de Zoe, Rachel, acaba morta por um aparente suicídio, Zoe decide descobrir a verdade. Através do diário de Rachel, Zoe é capaz de seguir uma trilha para um mundo de casas noturnas e os segredos que eles guardam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS OBSCUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vera, Ray e Sam formam uma família que parece ser normal como qualquer outra, entretanto, a realidade deles é outra, completamente diferente, já que eles vivem sob a constante presença de fantasmas. O sofrimento dessa família é constante e o fato de serem assombrados impede que eles possam ter a estrutura amorosa e tranquila que sempre buscaram. Só que isso pode mudar… para pior! Depois de um misterioso encontro, eles passam a experimentar uma série de horrores em casa, manifestações aterrorizantes de seus demônios mais íntimos. Agora, eles precisarão se unir como nunca para manter a família unida e enfrentar esse mal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS OFICIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar anos trabalhando como tradutora de mandarim para inglês, a espiã do governo britânico Katharine Gun torna-se mundialmente famosa ao expor segredos extremamente confidenciais da Agência de Segurança Nacional. Após obter acesso a memorandos secretos, ela consegue provar que ocorreu uma grande pressão a seis países para que eles votassem a favor da invasão ao Iraque em 2003, realizada pelos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUIDORES MACABROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessie e seus amigos estão comemorando a sua formatura uma noite antes do grande dia. Quando Kim é sequestrada, eles conseguem rastrear por um aplicativo no celular sua localização em uma casa. Procurando a amiga, eles acabam se tornando vítimas de quem a sequestrou.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA-FEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma faísca em uma sexta-feira pode levar a uma aventura frenética no fim de semana, mas o que acontece quando você chega à inevitável segunda-feira?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patti Petalson (Selma Blair), uma romancista em um casamento infeliz e sua melhor amiga, Kate(Debra Messing), sofrem uma reviravolta em suas vidas quando Patti reencontra seu grande amor, Brian Callahan(Patrick Wilson), um escritor bem sucedido. O melhor amigo de Brian, Michael Murphy(Edward Burns), nutre uma paixão incontrolável por Kate desde a faculdade. As histórias dos quatro se cruzam fazendo com que enfrentem grandes dilemas pessoais e aprendam a dar ao amor uma segunda chance.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE PARA O PRIMEIRO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de 15 anos, um pai solteiro se muda do Havaí com seus dois filhos e, por uma série de coincidências, acaba preso no trânsito ao lado de sua namorada do colégio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maddy quer ser uma grande ginasta, mas não tem a auto-confiança necessária para alcançar seu objetivo. Com a ajuda de uma nova treinadora, Maddy e suas companheiras tentarão superar as adversidades para ter uma chance de ganhar um lugar na Seleção de Ginástica. Conseguirão vencer no caminho para o topo?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta e nove anos de idade Divorcé Louise Harrington (Linney) trabalha no escritório de admissões da Columbia University School of the Arts. Ela é enervada quando recebe um pedido de F. Scott Feinstadt, o mesmo nome de seu sweetheart do ensino médio que foi morto em um acidente de carro, e chama o aluno para organizar uma entrevista. Sua aparência, maneirismos e estilo de pintura se assemelham àqueles de seu antigo amor, e ela começa a suspeitar que o jovem artista pode ser a reencarnação de sua velha chama. Horas após a reunião, os dois embarcam em um caso. Também complicando a vida de Louise é seu relacionamento com seu ex-marido Peter, que confessa que ele está aprendendo a lidar com um vício sexual que, desconhecido para ela, atormentou seu casamento; ela Ne'er-do-bem irmão Sammy, que é favorecida por sua mãe Ellie apesar de suas deficiências; E sua melhor amiga Missy, que roubou o original Scott de Louise antes de sua morte e parece ter a intenção de fazer o mesmo com a versão contemporânea.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA OPINIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No auge dos seus trinta anos, Ivy é uma mulher bonita e bem-sucedida que parece ter a vida perfeita. Ela começa a experienciar tonteiras e um mal-estar frequente durante sua rotina de trabalho e decide visitar um médico conhecido. As notícias não são boas: ele revela que ela tem um tumor no cérebro. Desesperada para ser curada, a executiva acata a sugestão do médico e passa a tomar um medicamento ilegal no país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando se muda para a mansão da nova família de seu pai, Sebastian Valmont percebe que sua meia irmã Kathryn é mais inescrupulosa que ele. Enquanto ela faz planos maquiavélicos, ele se apaixona por Danielle, filha da diretora da escola onde estuda.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma maliciosa aposta de sedução e abandono de dois amigos fica só no papel, Jason e Patrick, dois estudantes da Faculdade Prestridge, se concentram no prêmio final: Cassie Merteuil, uma mulher fria e calculista ao extremo, que leva a manipulação para um outro nível de prazer e dor.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem querer, Annette passa a ser objeto de um diabólico jogo sexual para os irmãos de criação Sebastian e Kathryn ao escrever um artigo na revista "Seventeen" sobre como pretende permanecer virgem até se casar. Porém, Sebastian recebe mais do que esperava quando tenta levar Annette para cama. A incursão do jovem faz parte de uma aposta que ele fez com a irmã manipuladora, que adora passar o tempo tentando arruinar a vida amorosa dos amigos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDO EM COMANDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele é um ex-soldado da marinha americana com a experiência de combate para proteger os interesses dos Estados Unidos em qualquer lugar. Mas no dia em que ele assume sua nova posição em uma turbulenta nação da Europa Oriental, o comandante Sam Keenan se depara com uma situação sangrenta e caótica: rebeldes muito bem armados tomaram conta da capital do país, mataram o embaixador norte-americano e estão ameaçando eliminar o novo presidente e sua frágil democracia. Keenan rapidamente protege a embaixada norte-americana e oferece asilo ao presidente. Mas faltando horas para que a ajuda das forças norte-americanas cheguem ao local e com a violência se aproximando, Keenan precisa encontrar uma maneira de acabar com a rebelião... antes que a embaixada seja destruída.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA DE SHOPPING 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta sequência, o segurança Paul Blart (Kevin James) é contratado para trabalhar em um importante evento de arte na cidade de Las Vegas. Os colegas e os profissionais do cassino duvidam das competências dele, mas logo Blart poderá comprovar as suas habilidades contra um grupo de ladrões de obras de arte.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA DE SHOPPING[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefe de família Paul Blart (Kevin James) trabalha como segurança em um shopping de New Jersey. Acima do peso, ele falhou no exame físico e não pode se tornar policial. Quando um grupo de criminosos ataca o centro comercial, Blart fica preso no local e opera como informante do Departamento de Polícia, além de trabalhar sozinho para deter os bandidos que estão ameaçando reféns.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA EM RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-militar está desempregado e disposto a aceitar qualquer trabalho. Ele consegue o cargo de segurança de shopping. Na primeira noite de emprego, ele ajuda uma garota que aparece desesperada na porta. Não demora para o lugar ser invadido por um grupo de mercenários que enfrenta o segurança para tentar matar a menina.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA NACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Martin Lawrence (Os Bad Boys) e Steve Zahn (A Creche do Papai) se juntam como seguranças, ninguém esta seguro! O ex-aluno da academia de policia Earl (Lawrence) fez com que o policial de Los Angeles Hank (Zahn) fosse retirado da policia e trancado na cadeia. Agora Hank esta nas ruas e trabalhando para a mesma empresa de segurança do aspirante a malandro que o prejudicou. Juntos, mas não por opção, eles estão na pista do homem que matou o parceiro de Hank causando muita confusão. Estrelado também por Eric Roberts (O Especialista). Segurança Nacional vai te levar numa fantástica jornada com heróis que você jamais imaginaria usando distintivos![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especialista em segurança e sua família se envolvem em uma rede de segredos e mentiras depois que uma jovem é agredida na pequena cidade onde moram.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANDO AS PONTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O prazer de Dale Denton por uma espécie rara de maconha pode se tornar fatal quando ele acende um cigarro depois de testemunhar um assassinato. Ao saber que pode ser perseguido pela erva rara, Dale e seu vendedor decidem fugir e são procurados por um traficante perigoso e um policial corrupto.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUREM ESSAS CRIANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para uma excitante aventura com Maddy, Gus e Austin: três adolescentes em uma missão altamente secreta! Eles são amigos pra valer e têm talentos muitos especiais: uma campeã em escalada, um gênio da computação e um mago da mecânica. O desafio: abrir o cofre de um banco de alta tecnologia e fazer um incrível assalto - tudo isso para salvar o pai de Maddy que está muito doente. Eles têm um plano perfeito, e nem têm idade para dirigir![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEI QUE VOU TE AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas Mollison é um jovem de 16 anos que quer ter uma vida normal. Seu irmão, Charlie, tem autismo e TDAH e o funcionamento de toda sua família gira em torno de lhe oferecer um ambiente de vida seguro. Quando Thomas conhece Jackie e se apaixona por ela, sua mãe fica confinada à cama devido à gravidez, e o garoto deve cuidar do irmão, o que pode custar a sua relação com a garota, especialmente quando isso desencadeia um violento confronto na família em sua festa de aniversário.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS DIAS, SETE NOITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinn Harris é um piloto de avião que mora em uma ilha paradisíaca. Tudo ia bem para Harris até ser contratado pela executiva Robin Monroe para levá-la com urgência ao Tahiti! No caminho, uma terrível tempestade obriga um pouso forçado do avião em uma ilha deserta. Sozinhos, descobrem rapidamente todos os riscos do paraíso e juntos vão viver a aventura mais louca e perigosa de suas vidas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS GRAUS DE SEPARAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul aparece na porta de um casal de marchands ricos, alegando precisar de ajuda depois de um roubo no Central Park. Apresentando-se como aluno de Harvard, amigo de seus filhos e filho de Sidney Poitier, ele encanta o casal com histórias a respeito do seu pai e termina passando a noite ali. Pela manhã, no entanto, descobrimos que Paul é um vigarista e seu golpe terá repercussões que mudarão a família de formas não imaginadas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS MINUTOS PARA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra, 1939. Thomas Miller (Eddie Izzard) trabalha como professor na Aufgusta-Victoria College, uma escola de elite localizada em uma cidade costeira. Sem saber, o jovem assume a tarefa mais arriscada de sua vida e começa a ensinar a língua inglesa para duas garotas alemãs, filhas de um importante nazista, sob a supervisão da severa Senhorita Rochol (Judi Dench). Quando o corpo de um antigo professor é encontrado, Thomas precisa salvar sua vida e a mente de suas alunas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS MULHERES PARA O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Sylvester é designado para investigar o violento assassinato de um modelo de moda Isabella, por um assaltante mascarado. Como a investigação prossegue todos os vários pecados da casa, incluindo corrupção, abortos, chantagem e dependência de drogas, começam a vir a luz. Acontece que Isabella mantinha um diário detalhando esses vícios, e agora quase todos os funcionários se tornam nervosos.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS VEZES CONFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perto de ter seu primeiro filho, um homem decide procurar sua mãe biológica na intenção de encontrar respostas sobre si mesmo. Porém, essa jornada o mostra muito mais surpresas do que esperava, como a existência de seus mais cinco irmãos gêmeos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEITA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receberem um convite online para transar com uma mulher misteriosa (Melissa Leo) trés adolescentes seguem para a cidade de Cooper's Dell. Mas ao invés de aproveitar a noite de seus sonhos, os adolescentes imergem no mundo horripilante de Abin Cooper (Michael Parks), um pastor fundamentalista com convicções mortais. Enquanto os jovens sofrem terrores impensáveis dentro do complexo do pastor, uma força-tarefa militar é mobilizada. Com Cooper's Dell vacilando entre a salvação e a condenação, o líder da força-tarefa (John Goodman) prepara-se para a furiosa batalha com Cooper e seus seguidores fortemente armados.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEJA MEU NAMORADO, CHARLIE BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dia dos Namorados é daqui a uma semana e Charlie Brown tem a esperança de ganhar um presente da menininha ruiva, assim como Sally de Linus, Lucy de Schroeder e Betty Pimentinha de Charlie Brown. Corações partidos são distribuídos nestes relacionamentos no Dia dos Namorados, quando Charlie Brown torce para conseguir dançar com a menininha ruiva.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEKIGAHARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pano de fundo e a representação de uma batalha hidrográfica na história japonesa, em Sekigahara em 1600, quando o exército de Tokugawa Ieyasu do leste derrotou o exército do Ocidente de Ishida Mitsunari. A história inclui as intrigas e mudanças de lealdade dos vários retentores, familiares e samurai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELAH E OS ESPADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco facções comandam a vida secreta do prestigiado internato Haldwell. Na liderança da facção mais poderosa – OS ESPADAS – está Selah Summers. Alternando charme e crueldade, ela escolhe quem quer ter por perto e quem deve se mandar, caminhando sobre a linha tênue entre ser temida ou amada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELEÇÃO NATURAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tyler (Mason Dye) é um jovem que busca desesperadamente um direcionamento em um mundo que parece tê-lo abandonado. Todos os dias na escola ele luta para sobreviver, pois é presa fácil dos estudantes naqueles intermináveis corredores. À procura de respostas, ele se une ao amigo Indrid (Ryan Munzert), que parece já entender tudo. Tyler conhece a ideologia de Indrid e a adota como sua.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Selena Quintanilla nasce em um família de origem mexicana no Texas. Seu pai percebe o talento da filha e começam a fazer pequenas apresentações juntos. Ela alcança o sucesso e se apaixona pelo guitarrista Chris Perez, o que deixa o pai irado. Para conquistar um público maior, Selena começa a gravar um álbum em inglês que, tragicamente, nunca finaliza.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELFIE PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia é uma vlogueira canadense totalmente conectada e habituada a compartilhar sua rotina com os seguidores, famosa especialmente pelas selfies que faz com frequência. Sua vida, no entanto, toma um rumo obscuro quando, ao visitar sua prima Hanna nos Estados Unidos, cai gravemente doente e coisas muito sinistras passam a acontecer envolvendo seu smartphone.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELMA: UMA LUTA PELA IGUALDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Narra a luta histórica do dr. Martin Luther King Jr. para garantir o direito ao voto para os afro-americanos – uma campanha perigosa e apavorante que culminou na épica marcha de Selma a Montgomery, no Alabama, que galvanizou a opinião pública americana e persuadiu o presidente Johnson a apresentar a Lei do Direito ao Voto de 1965.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELTSIMEES LAPS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a tirania stalinista,a mãe de Leelo de 6 anos, é enviada para um campo de prisioneiros. Assombrada pelas últimas palavras da sua mãe dizendo-lhe para ser um boa criança, Leelo promete estar em seu melhor comportamento no confuso mundo dos adulto na esperança de que isto vá trazer sua mãe de volta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O leão Sansão (Kiefer Sutherland) é a grande atração do zoológico de Nova York. Ele adora contar histórias de arrepiar sobre sua juventude na selva ao seu filho Ryan (Greg Cipes) e aos demais animais do zoológico. Cansado de viver à sombra do pai e sem conseguir dar um rugido realmente forte, Ryan decide fugir do zoológico rumo à vida selvagem. Ele logo é capturado para ser enviado à África, o que faz com que Sansão e outros animais iniciem uma expedição para resgatá-lo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Posto de gasolina no meio do nada: um jovem chega para encontrar o pai que não vê há 30 anos. No mesmo dia, uma van com quatro prostitutas a caminho da Suíça quebra no mesmo posto de gasolina. Os três dias que passam juntos na estação mudam suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo tem 22 anos e vende seu corpo nas ruas em troca de algum dinheiro. Homens chegam e vão, ele continua no mesmo lugar. Em busca de amor, mas, ao mesmo tempo, sem poder imaginar o que o futuro vai trazer, ele enfrenta as ruas com o coração batendo forte. Exibido na Semana da Crítica em Cannes 2018.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGENS CÃES DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma multinacional britânica pretende derrubar um ditador na África central. Então contrata um bando de mercenários em Londres e os envia para resgatar da prisão o democrático líder da oposição, que está gravemente doente. Mas quando a equipe realiza o resgate perfeito, a multinacional consegue fechar um acordo com o ditador e abandona o bando de mercenários que então precisa sair por conta própria da enrascada. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laguna Beach, Califórnia. Ben (Aaron Johnson) e Chon (Taylor Kitsch) são grandes amigos que dividem a mesma namorada, Ophelia (Blake Lively), e cuidam de um negócio próprio de plantio e distribuição de maconha. A vida do trio segue de vento em popa até o surgimento de um perigoso cartel mexicano, que lhes oferece sociedade. Como Ben e Chon não aceitam a proposta, Ophelia é sequestrada. O resgate equivale a toda a grana que eles ganharam nos últimos cinco anos. Os amigos aceitam pagar a quantia, mas elaboram um plano alternativo para que possam ficar com Ophelia e o dinheiro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Segunda Guerra Mundial, Washington DC, o Assistente de Cientista Pat Jamieson, Jamie Rowan, entra em um casamento sem amor com ele. Lutas os trazem mais próximas.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boris e Zhenya estão se divorciando. Depois de anos juntos, os dois se preparam para suas novas vidas: ele com sua nova namorada, que está grávida, e ela com seu parceiro rico. Com tantas preocupações eles acabam não dando atenção ao filho Alyosha, que acaba desaparecendo misteriosamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma precipitação nuclear torna a atmosfera irrespirável, dois homens terão de manter saudável o ambiente extremamente frágil do último lugar habitável na Terra e ao mesmo tempo cuidar dos corpos de um grupo de pessoas criogenicamente conservadas, a serem despertas somente quando as condições do planeta permitirem. Para tanto, porém, os guardiões terão de manter a própria sanidade mental na clausura de um bunker subterrâneo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM ATIVIDADE PARANORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal se muda para uma nova residência. Sedentos para consumarem logo o matrimônio, eles são interrompidos por forças ocultas todas as vezes que o clima começa a esquentar. A presença malígna os acompanha por todos os cômodos e a situação logo fica insustentável.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM BARREIRA NO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História ficcional dos engenheiros aeroespaciais britânicos que tentam resolver o problema do voo supersônico. O piloto de caça Tony, bem-sucedido durante a Segunda Guerra Mundial, se casa com Susan, filha de um magnata do petróleo que também projeta aviões. O filme mostra a tentativa da empresa de quebrar a barreira do som, bem como as tensões entre pai e filha. Muitas filmagens do início dos anos 50 da aviação a jato na Grã-Bretanha, bem como cenas reais do avião Comet, primeiro avião a jato de passageiros do mundo. e Livre.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONEXÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acontecimento terrível envolvendo a única sobrevivente de um massacre, um policial novato se vê obrigado a superar seus medos para evitar ainda mais carnificina.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONEXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes viciados em tecnologia participa de um acampamento de reabilitação, mas algo tenta desligá-los do mundo para sempre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os sonhos violentos de um jovem se fundem com a realidade e começam a espelhar assassinatos políticos, somente um médico pode ajudá-lo contra um sinistro programa governamental.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONVITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma corporação sinistra perde o controle de um gato de casa infectado com um vírus geneticamente projetado. O pedágio da morte aumenta durante o fúria do felino mutante e, eventualmente, encontra seu caminho a bordo de um navio de um rei criminoso.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DATA, SEM ASSINATURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kaveh Nariman se envolve em um acidente de trânsito e insiste que um garoto de oito anos, levemente ferido, seja levado ao hospital. Dois dias depois, no Instituto Médico-Legal em que trabalha, o Doutor Nariman se surpreende ao ver um corpo familiar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um dia na cidade de Nova York, John (Keanu Reeves) rouba uma câmera e passa a filmar a vida de duas garotas cujas rotinas são marcadas pelo sexo, pelas drogas e pela falta de perspectivas. Aos poucos, os três se envolvem e acabam descobrindo um pouco mais sobre si mesmos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de György, de 14 anos, é destruída na Segunda Guerra Mundial na Hungria, quando ele é deportado primeiro para Auschwitz e depois para Buchenwald, onde é forçado a tornar-se um homem no meio do ódio e do que realmente significa ser judeu.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após vender uma quantidade razoável de cocaína, os integrantes da contracultura hippie Wyatt e Billy compram duas motos e partem numa viagem de Los Angeles até Nova Orleans, para ver um festival conhecido como Mardi Gras. Enquanto atravessam o país, os dois encarnam o espírito libertário dos anos 1960, mas se deparam com uma sociedade preconceituosa em seu caminho.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DIREITO A RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois criminosos pé-de-chinelo recebem mais do que pediram após sequestrar a esposa de um empresário corrupto que não tem nenhum interesse em pagar o resgate de um milhão de dólares pelo seu retorno em segurança.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DOR, SEM GANHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1990 em Miami, um gerente de academia e seus cúmplices musculosos sequestram um rico empresário e forçam-no a passar todos os seus bens, incluindo carros e uma mansão de luxo, para eles.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DORMIR ATÉ O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lizzie está prestes a se casar, mas teme que a insônia atrapalhe o momento. Um dia, ela conhece Billy, que também sofre com a falta de sono. Após um acidente, eles descobrem que, do lado um do outro, conseguem dormir. Esta situação inusitada vai chacoalhar a vida amorosa dos dois.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM ESCALAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um voo de Nova York a Londres, o agente Neil Marks (Liam Neeson) recebe uma série de mensagens SMS enigmáticas, dizendo que um passageiro será morto a cada 20 minutos caso US$ 150 milhões não sejam transferidos para uma conta bancária. Inicialmente Beil não dá atenção à ameaça, mas quando o primeiro passageiro aparece morto ele inicia uma investigação em pleno avião sobre quem possa ser o assassino.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM EVIDÊNCIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1993, os adolescentes Damien Echols, Jason Baldwin e Jessie Misskelley Jr. foram acusados de assassinar brutalmente três crianças de oito anos. Em um julgamento repleto de polêmicas e incertezas, eles foram condenados. Após uma longa batalha judicial, foram soltos no ano passado. Adaptação do livro "The Devil’s Knot: The True Story of the West Memphis Three".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor da vida de Fidel tem horror a crianças. Então a filha dele sugere que eles finjam que são irmãos. O que pode dar errado?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Polônia dos anos 1980, a esposa de um advogado morto é assombrada pelo fantasma do marido e acaba se envolvendo no último caso em que ele estava trabalhando.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FÔLEGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um jovem no Centro-Oeste é contada simultaneamente com um conto sobre uma jovem em Nova York há cinquenta anos, já que ambos buscam a mesma conexão misteriosa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FÔLEGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de vida dos visitantes da loja de cigarros de Auggie Wren, no Brooklyn. Desfrutando do prazer de fumar, os clientes narram suas experiências, sua atitude diante da vida e patologias.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM IDENTIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Casper é integrante de uma temida gang chamada "La Mara Salvatrucha" e tenta fugir de sua realidade violenta. Sayra uma garota de periferia de Honduras tenta entrar ilegalmente nos EUA com seu pai e seu tio, em busca de uma melhor condição de vida. Estas duas vidas se encontram na perigosa odisséia dos imigrantes ilegais em direção aos EUA. Um retrato verdadeiro sobre a realidade de uma das mais violentas gangues atualmente existentes, a "Mara Salvatrucha" e sobre o desespero da imigração ilegal em direção aos EUA.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LEI E SEM ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Earp (burt Lancaster) é um homem da lei que chega a tombstone para limpar a cidade dos bandidos. Holliday (Kirk Douglas) é um dentista de formação, famoso pela rapidez no gatilho e pelo gosto pelos jogos de carta. Eles se unem para enfrentar Ike Clanton (Lyle Bettger) e seu perverso bando.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LEI E SEM ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As gangues de Jesse James e Cole Younger unem forças para roubar o primeiro banco nacional em Northfield, Minnesota, mas as coisas não são planejadas.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de três amigos planeja um grande roubo que acaba dando errado quando um deles se revela um traidor. Enganado, Sonny decide assumir o problema de frente e busca vingança contra o antigo parceiro, mesmo que para isso tenha que se colocar na vista de um perigoso mafioso.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LICENÇA PARA DIRIGIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Les (Corey Haim) é um adolescente tentando aprender como dirigir e chamar a atenção de Mercedes (Heather Graham), uma garota popular do colégio. Les consegue um encontro com a garota e, para imprecioná-la, decide dirigir, mesmo não tendo uma licensa. Além de ir para o encontro sem a permissão dos pais, Les ainda pega emprestado o estimado carro do avô, um Cadillac.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LIMITE PARA VINGAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por sete anos em que esteve preso, o psicopar e assassino Earl Blake (John Lithgow) investigou cada palmo da vida de Nick Styles (Denzel Washignton), o policial responsável por colocá-lo na cadeia. Agora, após forjar sua própria morte e escapar da penitenciária, ele está pronto para executar sua vingança. Sua intenção não é matar Styles, mas algo muito pior. Passo a passo, ele começa a destruir sua reputação junto à corporação, ao público e à sua família, deixando-lha apenas uma saída, voltar às ruas para um duelo do qual apenas um deles poderá sobreviver.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há anos o escritor Eddie Morra está sofrendo um bloqueio criativo. Quando um velho amigo lhe apresenta um remédio revolucionário, sua vida muda instantaneamente. Com o remédio, Eddie passa a usar 100% do seu cérebro. Ele consegue lembrar de tudo que já leu, ouviu ou viu em toda sua vida. Aprende línguas, faz cálculos, consegue ler e escrever muito rapidamente. Porém, para que tudo isto ocorra, ele precisa tomar o remédio todo dia. Em poucas semanas Eddie vira o rei de Wall Street chamando a atenção do mega empresário Carl Van Loon que o contrata para fechar um dos maiores negócios da história. Tendo se tornado uma pessoa perfeita, ele agora passará a viver sem limites.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Callahan, um policial durão da polícia de São Francisco, e sua parceira Kate Moore vão até a Ilha de Alcatraz para perseguir um grupo de terroristas, que sequestra o prefeito da cidade e exige um resgate de dois milhões de dólares.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO DAS ONDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história notável de um ícone americano que mudou o esporte da grande onda surfando para sempre. Transcendendo o gênero do surfe, esse retrato aprofundado de um atleta, explora o medo, coragem e ambição que empurram um homem para a grandeza – e o custo que vem com ele. Laird Hamilton é talvez o maior surfista de grande onda de todos os tempos, uma lenda viva que domesticou algumas das mais poderosas ondas do mundo. Entre a comunidade de surfe, ele também é uma das figuras mais controversas, um inovador que revolucionou o esporte muitas vezes até a consternação dos puristas. Este retrato emocionante e fechado retrata a notável jornada de Hamilton, desde a sua infância rebelde no Havaí até suas incansáveis incursões em surfar até sua busca implacável de ondas cada vez maiores.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO DE MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas da formatura do colegial, um tiroteio na escola muda o destino de duas melhores amigas, Diana e Maureen. Passados 15 anos da tragédia, a bem-sucedida Diana começa a questionar a aparente perfeição da sua vida e a própria sanidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO NO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após à morte do namorado gângster e ao suicídio da mãe alcoólatra, Justice, cabeleireira negra, leva uma vida minimalista. Interessado por ela, simpático carteiro tenta vencer a barreira que passou a separá-la da vida a partir das duas mortes.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MISERICÓRDIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota sul-coreana descobre que sua irmã mais nova foi atacada e abusada por uma gangue. A revelação detona uma furiosa caçada cheia de ação: agora é a hora da vingança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MOTIVO APARENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de assassinatos está comprometida em Nice na Riviera Francesa. A criseella comissária é responsável e tenta encontrar um elo perdido entre todos esses assassinatos.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta inspiradora animação, um menino precisa aprender a sobreviver quando sua família é enviada a um campo de prisioneiros políticos na Coreia do Norte. Em suas andanças, ele precisará encontrar sentido em sua existência e talvez escapar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM NOVIDADE NO FRONT[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete estudantes patriotas alemães apresentam-se como voluntários para o serviço militar em plena Primeira Guerra Mundial. Baseado no conto homônimo de Erich Maria Remarque, "Sem Novidade No Front" é um grande filme pacifista, que mostra a loucura e futilidade da guerra. As cenas de guerra nas trincheiras são retratadas de forma brilhante e dolorosa. Mesmo muitos anos após o seu lançamento, continua sendo um tema atual e dominante nos países que sofreram e sofrem com a guerra. Vencedor dos Oscars de Melhor Filme e Melhor Diretor. Considerado o maior filme anti-guerra de todos os tempos.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PALAVRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseada em fatos reais. Um executivo que sempre deu mais importância ao sucesso que à família sofre um grave derrame, acorda em um hospital trocando todas as palavras. Ele terá que aprender tudo de novo, e no processo aprenderá a ser um novo homem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vint (Justin Geer) e sua esposa são sequestrados durante uma viagem. Enquanto ele é encontrado abandonado no meio de uma floresta, sua mulher segue desaparecida. Depois de meses sem nenhuma notícia do sequestro e nenhum apoio da polícia, Vint e a cunhada, Mia (Clair Danielle Canterbury), decidem iniciar uma investigação paralela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gere é Eddie Jillette, um policial durão e descompromissado que ao jurar vingança pela morte do parceiro, acaba mergulhado num tórrido caso com a única testemunha do crime, a namorada do assassino. Basinger é esta, a provocante Michel, que fica no meio de uma guerra entre Gere e Losado, o chefão do crime a quem ela pertence. A vingança de Jillette leva-o das ruas de Chicago para o violento submundo de New Orleans, de onde ele sequestra a garota de Losado. Ao escapar de um pântano traiçoeiro levando a bela Michel, eles são perseguidos sem descanso, mas a tensão cria um clima sensual de forte atração entre os dois. Com o tempo esgotado, Jillette confronta Losado em um clímax explosivo em que lutam "Sem Perdão".[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor trabalha como o braço direito de um grande criminoso em Nova York. Um dia, ele encontra Beatrice, vítima de um crime, que considera Victor o homem perfeito para ajudá-la em sua vingança. Para convencê-lo a cooperar, ela o chantageia com provas de um assassinato que Victor cometeu.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não há punição pior para um homem do que ter sua família arrancada de seus braços. A vida de Vitaliy Kaloev parou no momento em que o avião com sua esposa e filhos cai. Agora, ele busca justiça para punir os responsáveis e um pedido de perdão para aliviar sua alma.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gangster recém-saído da prisão é forçado por membros de seu grupo criminoso a orquestrar um grande crime contra uma gangue rival.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PIEDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kang é um reconhecido perito que incrimina Lee Sung-ho, um ambientalista radical. Depois que a polícia prende o ativista, a filha do cientista é sequestrada e agora ele vai fazer de tudo para salvá-la.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine Burke (Katie Holmes) é uma jovem inteligente que busca lidar com seus estudos da faculdade e o cotidiano do trabalho. Catherine é atormentada pela lembrança de Embry Langan (Charlie Hunnam), seu antigo namorado, que desapareceu sem qualquer explicação 2 anos atrás. O assunto volta novamente à tona quando o detetive Wade Handler (Benjamin Bratt) decide investigá-lo, fazendo com que ele se aproxime de Catherine.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PRADA NEM NADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As irmãs Nora (Camila Belle) e Mary Dominguez (Alexa PenaVega) cresceram acostumadas ao conforto e ao luxo, mas após a morte do pai elas veem seu mundo desabar. Elas então, são obrigadas a mudar-se para a casa da tia ao descobrirem que o pai estava falido. A partir daí, Nora e Mary precisarão se adaptar a um novo estilo de vida isento de riqueza e ostentação.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PROTEÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Grant (Robert Redford) é um advogado viúvo que leva uma vida pacata com sua filha. Muito diferente de 30 anos atrás quando ele era um ativista radical, membro do grupo terrorista Weather Underground. Procurado na época por assassinato, Jim vinha ocultando sua verdadeira identidade desde então. Quando Sharon(Susan Sarandon), uma antiga amiga e integrante desse grupo é presa pelo FBI um jovem e ambicioso repórter (Shia LaBeouf) acaba descobrindo ligações entre os dois expondo a verdadeira identidade de Jim. Revelado, Jim começa uma jornada para limpar seu nome, ao mesmo tempo que terá que escapar de uma caçada policial.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RASTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will e sua filha adolescente, Tom, viveram felizes e indetectados pelas autoridades durante anos em uma vasta reserva na fronteira de Portland, nos EUA. Após um encontro inesperado, eles são retirados do acampamento e colocados sob a responsabilidade do serviço social. Will e Tom tentam retornar ao mundo selvagem enquanto são forçados a lidar com desejos conflitantes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RÉDEAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro homens acompanham uma manada de mustangues do México ao Canadá para inspirar adoções de cavalos e burros selvagens capturados pelo governo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM REMORSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente da CIA busca vingança depois de sua namorada ter sido morta por um traficante de Baltimore.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RESERVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate Armstrong (Catherine Zeta-Jones) é a chef de um sofisticado restaurante de Manhattan. Ela leva seu trabalho com muita seriedade, o que faz com que as pessoas ao seu redor se intimidem com seu jeito. Sua natureza perfeccionista é colocada à prova quando é contratado Nick (Aaron Eckhart), um animado subchef que tenta alegrar a todos na cozinha e gosta de ouvir ópera enquanto trabalha. Ao mesmo tempo Kate precisa lidar com a súbita chegada de Zoe (Abigail Breslin), sua sobrinha de 9 anos, que se sente deslocada na rotina da tia.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RESSENTIMENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parvis, filho de exilados iranianos, leva a vida que pode na sua pequena cidade natal, entregando-se à cultura pop, encontros no Grindr e raves. Depois de ser apanhado roubando uma loja, é condenado a trabalho comunitário num centro de refugiados, onde conhece os irmãos Banafshe e Amon, que fugiram do Irão. Quando uma atração romântica cresce entre Parvis e Amon, a frágil relação entre os três é posta à prova.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prisioneiros russos estão sendo escoltados até um campo de prisioneiros de Stalag por um grupo de soldados alemães. Suas histórias de vida se desenrolam e quando os russos escapam e lutam por suas vidas atrás das linhas inimigas, alguns de seus captores começam a questionar se eles estão do lado certo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofrendo de um câncer terminal, um senhor decide passar por um tratamento médico radical. Após ter sua consciência transferida para o corpo de um jovem, ele percebe o envolvimento de uma organização secreta e muito perigosa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RISCO APARENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este suspense com toques de filme noir conta a história de um detetive de São Francisco, vivido por Samuel L. Jackson, que tenta ajudar uma amiga a achar sua filha desaparecida. Os acontecimentos o levam a uma complicada e perigosa trama. Durante a busca, o detetive mete-se numa fria, caindo na mão de violentos bandidos que planejam um golpe milionário. Entre eles, está o frio e calculista Tyrone e a bela e fogosa Erin.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RUMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrea (Jemima Kirke) é uma escritora que está encarando a recente sobriedade e cuja carreira estagnou depois da publicação de seu primeiro livro, ela começa um caso com Nick (Jamie Dornan), um médico que virou escritor celebrado por conta de um livro que ele publicou sobre suas experiências na guerra. Enquanto isso, Tara (Lola Kirke), irmã de Andrea, é uma massagista que namora um rock star de meia idade, ela encontra um novo vigor para religiosidade, talvez por conta de um rabino que tanto a atrai.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis criminosos são encarregados de sequestrar um jovem para resgate, mas quando eles são trancados dentro de sua mansão, o que eles encontram não é o que eles esperavam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Nathan vira de cabeça para baixo quando ele encontra sua foto em um site de crianças desaparecidas. O jovem parte em busca de sua verdadeira identidade com a ajuda da amiga Karen. Mas o caminho não será fácil, pois a dupla passará a ser perseguida e precisará correr para salvar suas vidas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darby Thorne é uma mulher que viaja devido a uma emergência familiar, fica presa em nevasca e é forçada a se abrigar numa área de descanso na estrada com um grupo de desconhecidos. Ao topar com uma garota sequestrada numa van, ela encara uma terrível luta de vida ou morte para descobrir quem é o sequestrador.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve planejou um fim de semana romântico com sua namorada Jenny, à beira de um belo lago, onde pretende pedir a mão dela em casamento. Logo que chegaram, foram incomodados pela presença de adolescentes arruaceiros, que não gostaram nem um pouco dos visitantes. Depois de um acidente entre os grupos, o líder da gangue adolescente, Brett, instiga seus amigos a apedrejar o carro do casal e segui-los pela floresta.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Farrell (Kevin Costner) é um jovem oficial que tem um caso com Susan Atwell (Sean Young), a amante do Secretário de Defesa David Brice (Gene Hackman). Um dia Farrell vê Brice matá-la, acidentalmente. Brice sabe que alguém o viu, mas não sabe quem e, ironicamente, ordena que Farrell comande as investigações do caso.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SEGURANÇA NENHUMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darius (Aubrey Plaza) é estagiária numa revista de Seattle. Junto com Jeff (Jake Johnson) e Arnau (Karan Soni), ela é designada para investigar o autor de um anúncio no jornal procurando companhia para uma viagem no tempo. Enquanto Jeff persegue um antigo amor e Arnau tenta ganhar novas experiências, Darius se aproxima cada vez mais de Kenneth (Mark Duplass), o tal dono da máquina do tempo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SENTIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darryl Witherspoon é um jovem que precisa ao mesmo tempo cursar sua faculdade e ainda cuidar de sua mãe e de seus irmãos mais novos. Para conseguir dinheiro, ele aceita todo tipo de trabalho, que ocupam praticamente todo o seu tempo. Quando Darryl vê um anúncio convocando voluntários para uma experiência científica, ele não pensa duas vezes e se inscreve. O resultado faz com que seus sentidos fiquem super aguçados, o que causa as mais diversas confusões.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SEU SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida para a introspectiva Silvia parece fazer mais sentido após conhecer Artur, skatista e poeta nas horas vagas. Os dois mergulham em uma convivência intensa, interrompida por um grave acidente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher narra os pensamentos de um homem que viaja pelo mundo, com reflexões sobre tempo e memória expressas em palavras e imagens de lugares como Japão, Guiné-Bissau, Islândia e San Francisco (EUA).[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM TEMPO PARA NOZES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em "A Aventura Perdida de Scrat" somos brindados com uma animação do esquilo Scrat, ainda mais engraçada do que a abertura do filme (A Era do Gelo).[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM TRAPAÇA NÃO TEM GRAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]o mesmo diretor de Corra Que a Polícia vem Ai, esta é uma hilariante paródia do mundo dos esportes profissionais estrelado por Tery Parker &amp; Matt Stone (South Park), sobre dois caras que inventam um jogo de rua, que logo se torna uma obsessão nacional e os coloca em evidência. Uma comédia hilariante sobre gatinhas, bebuns e de como se tornar o número um. A crítica considerou o filme " uma comédia tão inteligente quanto engraçada", " absoluta, estérica, de rolar de rir". com um elenco de conhecidos talentos, que incluem Yasmine Bleeth, Jenny McCarthy, Robert Vaughn e Ernest Borgnine, e participação especial de Reggie Jackson, Kareem Abdul-Jabbar, Dale Earnhardt, Al Michaels, Bob Costas e kenny Mayne, esse é um filme campeão![/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM VESTÍGIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Marsh (Diane Lane) e Griffin Dowd (Colin Hanks) são dois agentes do FBI que trabalham num setor responsável por investigar bandidos que agem na internet. A dupla está empenhada em rastrear um assassino em série que usa seu site para alimentar seu sadismo: quanto mais acessos o endereço eletrônico consegue, mais rápido a vítima morre. Jennifer irá se motiva ainda mais para achá-lo quando descobre que uma pessoa que ela conhece corre perigo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de Sarah e Phil está desaparecido. Desde o estranho sumiço do menino a vida dos dois fica abalada e eles precisam encontrar sua própria maneira de lidar com a situação. Phil é policial de Nova York e tenta resolver a situação da forma tradicional, levando-o a perder seu senso de direção. Enquanto isso, Sarah entra por um caminho que a coloca cada vez mais perigosas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMENTES DE TAMARINDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante suas ferias no Caribe, uma funcionária pública britânica se apaixona por um agente russo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMENTES PODRES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado pelo passado, um trapaceiro que vive de pequenos golpes com sua mãe adotiva encontra a redenção como mentor de grupo de estudantes com dificuldades.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto impossibilitado de andar faz uma grande amizade com outro garoto, com problemas de aprendizado e um grande trauma no passado. Com Sharon Stone, Kieran Culkin, Gena Rowlands e Gillian Anderson.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE AO SEU LADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Hachiko, um filhote de cachorro da raça akita, é encontrado perdido em uma estação de trem por Parker, ambos se identificam rapidamente. O filhote acaba conquistando todos na casa de Parker, mas é com ele que acaba criando um profundo laço de lealdade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE CABE MAIS UM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne e "papoula" Rose têm três crianças peculiares. Anne tem um coração generoso e a crença na inocência de crianças. Para a surpresa infeliz de seu marido, ela leva no órfão Jane, uma criança problemática que já tentou se matar uma vez.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE DE OLHO: UMA HISTÓRIA MARBLE HORNET[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipe jornalística de uma pequena cidade encontra uma caixa com fitas de vídeo dentro de um armário. Ao assistirem, descobrem que uma família era atormentada por um ser sem rosto que veste um terno escuro. Ao tentarem decifrar a história, percebem que esse ser começa a aparecer em suas vidas reais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE EM FÉRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No centro de Manhattan, um menino de vinte e poucos anos cujo pai não está por perto e cuja mãe é institucionalizada, é um grande fã de Charlie Parker. Ele quase subconscientemente procura mais significado em sua vida e atende a alguns personagens ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE EM FRENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny é um jornalista de rádio que viaja pelo país entrevistando várias crianças sobre seus pensamentos a respeito de seu mundo e seu futuro[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE NO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar vinte anos longe de casa, preocupada com a própria carreira, a cantora Olivia volta para casa. Para consertar os erros do passado, Olivia usa seus contatos para deslanchar a carreira da filha Kayla, fortalecendo os frágeis laços entre as duas. Fita inclui clipes das músicas 'Until We Meet Again' e 'Almost Doesn't Count'[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos 70, jovem e rebelde, Francesca (Laura Chiatti) viajou pelo mundo após a onda de liberação sexual.Quando retorna a sua cidade natal, ela é uma pessoa completamente diferente da garota loira de olhos azuis de que se lembrava seu vizinho Matteo (Michele Riondino), sempre apaixonado por ela.A viagem romântica que Matteo realiza e se compromete a conquistar Francesca se torna a desculpa para refazer, através de espetaculares coreografias e uma delicada direção, os maiores sucessos musicais de Battisti e Mogol.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHOR 880[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Skipper é um velho charmoso amado por todos os seus vizinhos. O que eles não sabem é que ele também é o Sr. 880, um falsário amador que surpreendentemente conseguiu escapar do Serviço Secreto por 20 anos. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHOR DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O império do crime tem sido bom para Alexander Coates (Seagal) e devastador para seus inimigos, até que Roman Hurst (Bren Foster), seu assassino número um, estraga o que deveria ser mais um trabalho de rotina. Alexander poupa a vida de seu protegido, mas quebra suas mãos, forçando Hurst se aposentar para sempre. Mas pouco tempo depois quando Iceman (Ving Rhames), um assassino cruel surge, Alexander percebe que vai precisar da ajuda de Hurst pela uma última vez.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHORAS E SENHORES, BOA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sátira episódica do status político e social da Itália nos anos setenta, através dos shows de um dia de um canal de televisão. Uma lição de inglês se transforma em uma matança de um dignitário negro de uma embaixada por um agente da CIA e depois em sua própria matança por outro colega. Em um filme de televisão, a polícia é submetida por uma bomba falsa e colocou um real para não ser ridicularizada pelo público. Em um show de inquisição de cinema, o bispo de Nápoles fala altamente da importância da família, mas uma criança que vive uma vida familiar miserável se mata. No debate que se segue propõe-se que eles devam comer as crianças, como disseram Swift. No próximo episódio, um general que está no banheiro é chamado para o desfile da OTAN, mas o flasher se rompe e em seu esforço para consertá-lo, ele esgotá-lo e se mata. Em um show infantil, um inspetor encontra desculpas e atrasa a prisão de um homem poderoso ...[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHORES DO CAOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Noruega do fim dos anos 1980, surgia a primeira banda de black metal do país: Mayhem. Em Oslo, o fundador Euronymous (Rory Culkin), de apenas 17 anos, planejava ações violentas para divulgar seu trabalho. Quando se junta a Varg Vikernes (Emory Cohen), a situação fica caótica e culmina numa tragédia irreversível. Inspirado em uma história real.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHORES DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna (Naomi Watts) é uma parteira que trabalha em um hospital de Londres. Um dia ela testemunha a morte de uma jovem, durante um parto realizado em pleno Natal. Ela decide dar a notícia de seu falecimento pessoalmente, o que a faz pesquisar sobre sua identidade e família. A busca acaba colocando-a em contato com o lucrativo tráfico do sexo, comandado por uma organização criminosa da Rússia. Logo Anna conhece Nikolai (Viggo Mortensen), um homem violento e misterioso que é mais do que aparenta.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHORITA JULIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Final do século XIX. Julie "Julia" (Anita Björk), uma jovem de família aristocrática, que acaba de terminar um noivado, se envolve com Jean (Ulf Palme), um ambicioso serviçal. Ao longo do verão, os dois passam momentos juntos e compartilham lembranças e sonhos. Até que os dois decidem fugir juntos para a Suiça.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHORITAS EM UNIFORME[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sensível menina é enviada para uma escola própria para mulheres, onde desenvolve um romance por uma de suas professoras.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENIOR SKIP DAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A classe sênior planeja ter uma festa de dia de skip na casa do diretor até que Adam Harris vaze o segredo, então ele decide salvar a celebração, hospedando-a em sua casa.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENIOR TRIP[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em detenção, um grupo de desajustes e preguiços tem que escrever uma carta para o presidente explicando o que há de errado com o sistema educacional. Há apenas um problema, o presidente ama! Assim, o grupo deve viajar para Washington para conhecer o homem principal.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENNA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre Ayrton Senna e sua carreira na Fórmula 1, mostrando sua jornada física e espiritual, tanto na pista quanto fora dela; sua busca pela perfeição e sua transformação definitiva de um novato extremamente talentoso, que explodiu na F1 em 1984, ao mito, após o trágico acontecimento de Ímola, em 1994. Produzido com a cooperação da família Senna e da Fórmula One Management, é o primeiro documentário oficial sobre a vida do piloto, com material de arquivo surpreendente e, em grande parte, inédito.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENSAÇÕES DE MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após comprar e restaurar uma mansão em ruínas, Declan Fitzgerald começa a ter visões do século passado. Ele conhece Lena Simone, que tem uma estranha ligação com a casa. Juntos, descobrirão um terrível segredo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENSATION[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um carteiro é introduzido em um programa de DNA sobre-humano superior secreto em uma instalação de pesquisa, revela-se que ele poderá receber, controlar e enviar informações com base nos sentidos dos outros.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENSO DE JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive é forçado a se aposentar depois de ficar cego em uma operação policial. Para sobreviver, ele passa a investigar casos perdidos da polícia em troca de recompensas. Durante uma dessas investigações, uma bela policial se impressiona com sua audição e seu olfato superdesenvolvidos, e o convida para ajudá-la a solucionar um caso fundamental em sua vida: o desaparecimento de uma amiga de infância a quem recusou acompanhar quando tinha apenas 10 anos. Ele aceita a proposta, mas guarda para si um plano secreto.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTE O RITMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de fracassar em um teste da Broadway, ela volta à cidade natal e aceita preparar um grupo de crianças desajeitadas para uma competição de dança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTENÇA DE MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Hume (Kevin Bacon) é funcionário administrativo feliz com a sua vida. Isso muda após o assassinato do seu filho. O seu único consolo é a captura do homem responsável pelo crime, mas o Departamento de Justiça oferece ao homicida um acordo que o fará cumprir somente 6 meses de cadeia. Hume quer vingança, o que poderá destruí-lo e acabar com o resto de sua família.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTIDO NA PELE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte acidental de sua filha, o casal Mary e Mark Hughes (Selma Blair e Joshua Close) viaja com seu filho para sua casa de campo, buscando sossego e a superação de sua dor. Seu recesso é interrompido por uma família de vizinhos (James D'Arcy e Rachel Miner) que se convida para jantar. Tudo vai bem até que o outro casal se mostra obcecado pela perfeição, e isso leva a uma briga violenta, a ponto dos aparentemente amigáveis vizinhos ameaçarem roubar a identidade da família Hughes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTIDOS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susan (Eva Green) é uma estudiosa epidemiologista em crise com o amor. Ao conhecer o sedutor Michael (Ewan McGregor), um talentoso chefe de cozinha, tenta resistir, mas logo acaba rendendo-se. No entanto, enquanto a paixão do casal aumenta, uma misteriosa pandemia se espalha pelo mundo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTIMENTOS QUE CURAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boston, Estados Unidos. O fato de Cameron (Mark Ruffalo) ser maníaco-depressivo não impediu que Maggie (Zoe Saldana) se envolvesse com ele. O casal teve duas filhas, mas os constantes colapsos nervosos de Cameron fizeram com que eles deixassem de morar juntos, por mais que mantivessem contato constante. Em 1978, devido às dificuldades financeiras, Maggie resolve fazer um curso de especialização em Nova York, com duração de 18 meses. A saída para que o plano dê certo é que Cameron deixe o hospital psiquiátrico em que vive para voltar a morar em casa, cuidando das garotas, com Maggie visitando o trio aos finais de semana. Trata-se de um grande desafio para Cameron, que precisa assumir de vez as responsabilidades de pai e aprender a controlar a própria doença.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTINELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nunca houve um traidor no serviço secreto dos Estados Unidos... até agora. E as pistas apontam para Pete Garrison (Douglas), um dos agentes de mais confiança do departamento. Agora ele tem que fugir de dois incansáveis agentes federais (Sutherland e Eva Longoria) que estão em seu encalço. Garrison tem que lutar para limpar seu nome e impedir um atentado contra a vida do presidente, antes que seja tarde![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEOBOK[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ki-Hun é um ex-agente da agência de inteligência. Seo Bok é o primeiro clone humano de todos os tempos e ele possui o segredo da vida eterna. Ki-Hun se envolve em situações perigosas devido a várias forças que querem tomar posse de Seo Bok.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEOUL MATES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice é uma mulher trans trinta anos filipina que voou para a Coréia para perseguir seu namorado que ela descobre agora está vivendo com sua nova namorada. Joon é um músico coreano de vinte e cinco anos que está sendo pressionado por seus pais tradicionais para encontrar um emprego e namorada mais estável. Em uma ponte no meio de Seul, as duas almas quebradas faturam caminhos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEOUL SEARCHING[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1980, um grupo de adolescentes coreanos nascidos estrangeiros que se encontram em um campo de verão de Seul para aprender o que significa ser coreano. Os três garotos, do U.S., México e Alemanha, depois encontram três meninas que balançam seu mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEOUL STATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pessoa sem-teto na estação de Seoul enlouquece. A loucura se espalha rapidamente pela área como se fosse um vírus. Em pouco tempo toda a cidade entra em completo pandemônio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARAÇÃO E REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott (Dariush Moslemi) é um homem divorciado e não vê sua filha Gabby (Anna Stranz) há 12 anos. Mas o destino se encarrega de fazê-los se reencontrar quando Gabby precisa de alguém para levá-la para a universidade em seu primeiro dia de aula. Com sua mãe internada, Gabby conta com a ajuda de seu pai. Porém, a relação entre os dois não é boa e os ressentimentos da menina a impedem de se reconciliar com o pai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARADOS PELO CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Levados ao rompimento após a última discussão do tipo "por que não quer fazer isso por mim?", Brooke resolve acabar o relacionamento com o namorado Gary. O que se segue é uma série hilariante de mesquinharias, táticas de guerra, planos de vingança e truques baixos e os incentivos para reconciliação, vindo dos amigos e confidentes do ex-casal! Mas, quando nenhum, dos dois decidem deixar o apartamento que dividem, a única solução é continuar vivendo juntos em total desarmonia, esperando o momento em que uma das partes resolva cair fora.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARADOS PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 27 de julho de 1976, um enxame de libélulas toma a cidade de Tangshan. Os habitantes se surpreendem e imaginam que um desastre se aproxima. Pouco depois, um forte terremoto provoca a morte de aproximadamente 240 mil pessoas. O horror estava apenas começando para Yuan Ni. Em instantes ela perdeu a casa, um marido amoroso e se viu diante de uma autêntica escolha: Fang Deng e Fang Da, seus filhos gêmeos de 7 anos, ficaram soterrados e ela precisará escolher, no meio dos escombros, qual dos dois filhos deve salvar. Passado alguns anos, a mãe ainda guarda um sentimento de culpa. Mas quando um novo terremoto atinge a cidade de Sichuan, o passado voltará a fazer parte do presente dos sobreviventes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARATION[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem encontra consolo em seu pai artista e no fantasma de sua mãe morta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPULTADO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher ambiciosa decide envenenar o marido com a ajuda do amante, um médico local, para ficar com seu dinheiro. Porém, o veneno não é tão eficaz quanto se espera e o homem desperta apavorado após ser dado como morto. Só que isso acontece com ele dentro do caixão, depois de ter sido enterrado. Mas para os amantes, o inesperado acontece: Ele cava com as mãos sua saída e se esconde para se vingar da dupla.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRADA À LUZ DO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1974, Jan Broberg de 12 anos é sequestrado de uma pequena comunidade de igrejas em Idaho por um vizinho confiável e amigo familiar próximo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRANDO STELLA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem, sequestrada e mantida em cativeiro para ser trocada por um resgate, faz de tudo para estragar os planos dos seus raptores.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO EM MALIBU[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brad quer ser o maior rapper do pedaço... Para ser o governador da Califórnia, o pai precisa segurar o filho no laço.. Um seqüestro forjado resolveria o probema, se os seqüestradores e o refém não estragassem o esquema.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO INTERNACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um americano é sequestrado depois que um amigo o convida para ir ao Cairo para falar sobre os recentes levantes de militantes. Sua esposa vai para a cidade após ouvir a notícia, determinada a trazê-lo de volta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NA ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filhos e filhas de bilionários são levados para um acampamento em uma ilha deserta para aprender a ter responsabilidade. No entanto, um grupo de criminosos sequestra esses jovens, e eles necessitam se unir para sobreviver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NA ROMÊNIA[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de jornalistas americanos está fazendo uma série de reportagens na Romênia, quando seu trabalho é bruscamente interrompido. Estas reportagens estariam afetando alguém importante neste belo e tranquilo país?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro não muito distante, Snow (Guy Pearce) foi acusado injustamente de conspiração contra o governo americano. Agora, para ter de volta a sua liberdade, ele precisa resgatar Emilie Warnock (Maggie Grace), a filha do presidente das garras de perigosos detentos que a capturaram durante uma rebelião em um presídio espacial. O local é um verdadeiro ninho de serpentes, reunindo centenas de criminosos de alta periculosidade, tornando a missão de Snow um grande e perigoso desafio.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NO MAR VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma operação de rotina no Mar Vermelho, a P.L.A. Navy (Peoples Liberation Army) Chinesa é avisada de que um navio foi sequestrado por piratas locais, onde turistas e marinheiros chineses foram feitos reféns. Enquanto as frotas principais e fortemente armadas não cheguem, um grupo de marinheiros menos preparados precisa tomar o controle da situação e iniciar o resgate dos passageiros, no entanto, a operação improvisada não sai como o esperado e uma terrível batalha sangrenta é iniciada em alto mar e em terra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO RELÂMPAGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lorraine (Maria Bello) é uma sofrida mãe solteira às voltas com as chantagens emocionais do violento ex-marido, que quer a guarda do filho do casal, Chad (Connor Hill). Em uma noite aparentemente como outra qualquer, ela faz uma parada em um posto de gasolina e é surpreendida por Roy (Stephen Dorff), que acaba de roubar um banco e quer seu carro para a fuga. O problema é que ele precisa dela e de Chad para passar pelos comandos, espalhados pela estrada. Apavorados, Lorraine e Chad terão que ser fortes e encontrar um jeito de saírem vivos dessa rota de completo desespero.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO RELÂMPAGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matheus (Sidney Santiago) e Japonês (Daniel Rocha) são dois jovens que não são amigos, mas que se juntam para realizar uma série de sequestros na noite de São Paulo. A primeira vítima é Isabel (Marina Ruy Barbosa), uma jovem de 21 anso que está saindo de um bar. Os três estão nervosos. Quando encontram o primeiro caixa eletrônico às 22h, ele está quebrado. Os dois percebem que não conseguirão encontrar outro caixa-eletrônico antes da manhã do dia seguinte. Mantendo Isabel refém, eles dirigem de um lado pro outro pela noite, decidindo o que fazer com ela.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO SEM PROVAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma Corajosa Agente do FBI designada para solucionar o caso de sequestro da filha de um casal de multimilionários. enquanto os indícios começam a se revelar, ela traça uma linha explosiva que conecta o sequestrador e a mãe da menina, e revela o segredo obscuro e perturbador deles. Correndo contra o relógio, incansável agente precisa descobrir o real motivo para o rapto e salvar a vida da criança.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO: INOCÊNCIA ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe descobre que sua filha de 4 anos, Ola, foi sequestrada pela máfia russa, logo após a criança desaparecer de uma pequena cidade polonesa. Em busca de sua filha, ela é parada por excesso de velocidade por um policial, Robert Goc. Sua intervenção resulta na fuga dos sequestradores pela fronteira. Sentindo-se culpado por não ter impedido o sequestro, Robert se envolve em uma investigação internacional para encontrar a garota desaparecida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para conseguir uma grande história e alavancar a carreira, a repórter Sasha Bruder forja o próprio sequestro ao vivo. Enviada para cobrir o caso, a famosa repórter investigativa Diane Baldwin começa a descobrir a verdade. Até onde Sasha pode ir para proteger seu segredo?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seu filho ser sequestrado, a juíza Patrícia de Lucas (Blanca Portillo), fará justiça com as próprias mãos, a fim de encontrá-lo. Dos mesmos produtores de "Os Olhos de Júlia" e "El Cuerpo", vem aí mais uma produção surpreendente do cinema espanhol.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O navio cargueiro MV Rozen está se dirigindo para o porto quando é invadido por piratas somalis no Oceano índico. Os homens a bordo – entre eles o cozinheiro Mikkel (Pilou Asbæk) e o engenheiro Jan (Roland Møller) – são feitos reféns em um jogo de vida e morte. A demanda por um resgate de milhões de dólares agrava a tensão que se desenvolve entre o CEO da companhia de navegação (Søren Malling), os piratas e os marinheiros. Drama psicológico dinamarquês exibido no 69º Festival Internacional de Cinema de Veneza.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>