<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]9[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page9.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A THOUSAND LITTLE CUTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem acorda em um hospital, convencido de que está se recuperando de uma pequena cirurgia para se encontrar em uma batalha de inteligência com um psiquiatra que não pode deixá -la sair até que se lembre "o que aconteceu naquela noite". Os eventos ficam em um canto mais escuro, pois o médico e o paciente tentam desbloquear não apenas o que o evento traumático Anne está suprimindo, mas também quem estava lá, por que aconteceu e por que o subconsciente de Anne está lutando tanto para impedir que ela fale sobre isso.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A THOUSAND MILES BEHIND[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que lutou com o luto põe em toda a Califórnia em uma viagem de moto solo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TITIA NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Rebecca Miller volta para casa no Tennessee duas semanas antes do Natal para cuidar de sua sobrinha e sobrinho enquanto seus pais estão fora, a última coisa que ela esperava era se reconectar com seu melhor amigo de infância, Drew.menos[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TOCHA DE ZEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shen Chai, um artista, decide durante a noite investigar estranhos barulhos no forte abandonado onde vive. Ele acaba conhecendo Yang, que também vive por lá e é perseguida pelos assassinos de seus pais. Logo, ele se vê envolto na trama.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TODA PROVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mallory Kane (Gina Carano) é uma espiã altamente treinada que trabalha para um órgão do governos nos lugares mais perigosos do mundo. Após libertar um jornalista chinês de seus sequestradores, ela é traída e deixada para morrer por sua própria agência. Mallory, no entanto, consegue sobreviver e passar a utilizar todo o seu treinamento na construção de um plano de vingança e redenção.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TODA VELOCIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família pega a estrada a caminho das férias de verão. Ajustam o controle de velocidade para 130 km/h. No meio da viagem, percebem que o equipamento entrou em pane e não conseguem parar o carro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À TODO VAPOR! DESTINO: ASTÚRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai e um avô se ofereceram para acompanhar seis crianças a caminho de um acampamento nas Astúrias. Quando o trem parte sem os adultos, uma louca perseguição começa para alcançar as crianças, deixadas sozinhas no trem noturno.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TORRE DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buzzy Crocker é um jornalista sensacionalista que escreve para publicações de má reputação. Até que uma mulher o procura com uma história ocorrida em 1939 sobre um grupo que sumiu misteriosamente no elevador de um hotel de Hollywood.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TORRE DOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra do século XIX, um anotado cirurgião cerebral resgata um ex-aluno de ser enforcado em uma falsa convicção de assassinato, e espumá-lo para uma abadia antiga e repulada no campo. Lá, ele coniventa seu aluno a ajudá-lo a mapear as funções das várias partes do cérebro humano, usando assuntos vivos que estão sob uma terrível droga de suspensão de animação chamada "sono preto". Posteriormente, o aluno, junto com a filha de um dos assuntos, descobrem que a maioria desses assuntos sobreviveram, mas estão sendo mantidos em uma dungeon - como adega, em vários estágios de desarrumamento físico e mental ...[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TORRE NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pistoleiro chamado Roland Deschain (Idris Elba) percorre o mundo em busca da famosa Torre Negra, prédio mágico que está prestes a desaparecer. Essa busca envolve uma intensa perseguição ao poderoso Homem de Preto (Matthew McConaughey), passagens entre tempos diferentes, encontros intensos e confusões entre o real e o imaginário. Baseado na obra literária homônima de Stephen King.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TORTURA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cameraman assistente psicótico usa seu equipamento para filmar as mortes de profissionais do sexo que escolhe como vítimas e de mulheres inocentes para seu documentário sobre medo. A Tortura do Medo explora seus traumas de infância, crises sexuais e vingança assassina quando adulto.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TORTURA DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em A Tortura do Silêncio, o padre Michael Logan (Montgomery Clift), aparentemente um modelo da piedade religiosa, ouve a confissão de um assassino. Testemunhar o ocorrido a partir do ponto de vista do matador e as normas da igreja impedem Logan de falar - mesmo que seja em sua própria defesa - quando evidências circunstanciais apontam o padre como o principal suspeito![/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRAGÉDIA DE BELLADONNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um malvado senhor feudal estupra uma garota da aldeia em sua noite de núpcias e começa a arruinar a vida dela e de seu marido. Depois de ser banida de sua aldeia, a garota faz um pacto com o diabo para ganhar habilidade mágica e se vingar.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRAGÉDIA DE MACBETH[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Denzel Washington e Frances McDormand estrelam a adaptação ousada e intensa de Joel Coen uma história sobre assassinato, loucura, ambição e astúcia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRÁGICA FARSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desempregado jornalista desportivo Eddie Willis, é contratado pelo promotor de luta corrupto Nick Benko para promover seu atual protegido, um boxeador argentino desconhecido chamado Toro Moreno. Embora Moreno seja um gigante, suas chances de sucesso são prejudicadas por um soco fraco e um queixo de vidro. Explorando a reputação de Willis para melhorar sua posição na comunidade do boxe, Benko organiza uma série de lutas arranjadas que impulsionam o ingênuo Moreno a lutador número 1 para o campeonato. O campeão reinante, o sádico Buddy Brannen, guarda ressentimento pela publicidade que Toro recebeu e promete puni-lo violentamente no ringue. Eddie agora deve decidir se deve ou não contar ao ingênuo Toro a verdade. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Seattle Joseph Frady (Warren Beatty), um jornalista, perdeu a chance de testemunhar o assassinato de Charles Carroll (William Joyce), um senador que despontava como favorito na corrida presidencial. Porém Lee Carter (Paula Prentiss), uma jornalista que tinha se envolvido com Frady, testemunhou tudo. Após 4 meses de investigações, uma comissão conclui que não houve conspiração e que Thomas Richard Linder (Chuck Waters) foi o único responsável pelo crime. Lee conta para Joseph que teme pela vida dela, já que quando outras 6 testemunhas morreram.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRAPAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O engenheiro corporativo Joe Ross inventou secretamente um processo muito lucrativo que ainda não foi patenteado. Com várias partes não confiáveis interessadas, é difícil saber quem está enganando quem… e o jogo está apenas começando.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRAPAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de um grupo de trapaceiros: Augusto (Broderick Crawford), Picasso (Richard Basehart) e Roberto (Franco Fabrizi), mostrando seus dramas pessoais, como o complicado relacionamento de Picasso com sua esposa, Iris (Giulietta Masina), ou entre Augusto e sua filha, Patricia (Sue Ellen Blake). Apesar de influenciado pelo gênero policial norte-americano, possui claras influências do neo-realismo, retratando uma Itália destruída pela guerra, sofrendo com a miséria e a fome.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRAVESSIA DE CASSANDRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Travessia de Cassandra é um 'Disaster Movie', com grande elenco de estrelas, sobre a odisseia aterrorizante de 1000 passageiros presos a bordo de um trem contaminado por uma peste. Um terrorista infectado com um vírus mortal ataca o Expresso Estocolmo-Genebra e expõe todos a bordo para a doença. O coronel Mackenzie (Burt Lancaster) é chamado para lidar com a situação e descobre que o Dr. Chamberlain (Richard Harris) está a bordo do trem. Mackenzie decide direcionar o trem para a Travessia de Cassandra, onde ele vai mergulhar no esquecimento. Mas os passageiros milagrosamente começam a se recuperar e Chamberlain deve correr contra o tempo para desconectar os vagões da locomotiva e salvar todos.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRAVESSIA DE PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois homens, um pintor e um cara pobre, têm que atravessar Paris à noite durante a Segunda Guerra Mundial e entregar carne no mercado negro. Enquanto andam pelas ruas escuras de Paris, eles encontram vários personagens e aventuras até serem presos pela polícia alemã. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRAVESSIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal apaixonado americano, Michael (Shawn Lock) e Olivia (María Gabriela de Faría) estão de férias em Baja, mas as coisas tomam um rumo assustador quando Olivia é sequestrada por traficante de drogas, que exige que Michael contrabandeie uma mochila cheia de cocaína roubada de um cartel rival, na fronteira dos EUA dentro de doze horas ou então Olivia será morta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRAVESSIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real do equilibrista Philippe Petit, famoso por atravessar as Torres Gêmeas usando apenas um cabo. Mesmo sem ter autorização legal para a arriscada aventura, ele reuniu um grupo de assistentes internacionais e contou com a ajuda de um mentor para bolar o plano, que sofreu diversos obstáculos poder ser finalmente executado. A travessia ocorreu na ilegalidade em 7 de agosto de 1974 e ganhou destaque no mundo inteiro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRIBO DOS KRIPPENDORF[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Krippendorf é um professor de antropologia viúvo, que tinha recebido uma verba para encontrar a última tribo da Nova Guiné. James fracassa em seu projeto e, com a morte da esposa, que o deixou muito abatido além de ter agora três crianças para cuidar sozinho, acaba gastando todo o dinheiro. Ao invés de admitir que fracassou, ele relata que encontrou a tribo perdida dos "Shelmikedmu". Assim ele se vê obrigado a fantasiar sua família como se fossem membros desta tribo desconhecida e filmá-los como prova de sua "descoberta".[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRIBO II[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de jovens desembarca acidentalmente em uma ilha desconhecida, eles descobrem que os habitantes não são humanos e pouco amigáveis. O namorado de Anna, Tom desaparece, o que leva o resto do grupo para a selva para tentar achá-lo. Estranhas criaturas aparecem e começam caça-los e aos poucos todos vão desaparecendo. Após assistir a morte de Tom, em uma das muitas cavernas espalhadas pela ilha, Anna reúne todas suas forças para enfrentar uma das criaturas e assim poder fugir dos horrores que esta misteriosa ilha esconde.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRIBO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liz e seus amigos estão a bordo de um luxuoso iate a caminho de uma ilha paradisíaca, mas aparentemente eles seguiram pelo percurso errado. Mas, o iate acaba parando em uma misteriosa ilha. De repente, o grupo é empurrado para dentro de um ambiente totalmente estranho e ameaçador. colocando em dúvida a sua sobrevivência. No dia seguinte, Liz sente a falta de seu noivo e se depara com um rastro de sangue seguindo pela floresta. O medo começa a consumir e dividir o grupo de amigos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRILHA DA AMARGURA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma patrulha do exército é designada para entregar um tratado de paz a uma tribo indígena. Com o prazo curto, o desafio no Oeste se tornará ainda mais complicado ao precisarem enfrentar um índio que não deseja o acordo.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRILHA DA PANTERA COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diamante “Pantera Cor de Rosa” é mais uma vez roubado de Lugash e as autoridades chamam o inspetor chefe Clouseau (Peter Sellers), que tem que vir da França. Só que seu avião desaparece na rota aérea. Dessa vez, a repórter da TV Marie Jouvet (Joanna Lumley) resolve que será ela quem vai solucionar o mistério e começa a fazer diversas entrevistas com pessoas conectadas a Clouseau. Durante o processo, ela também é sequestrada por um mafioso que não quer que Marie encontre o detetive, só que ela consegue escapar e continua sua busca por pistas.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRILHA SOLITÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora ele tenha lutado pelo norte na Guerra Civil, o Cap. John Ashley é convidado pelo governador do Texas a se livrar de alguns problemáticos políticos picaretas. Ele pede a ajuda de Benedict Holden antes de saber que ele também está saqueando o povo local. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cliff (Steve Zahn) e Cydney (Milla Jovovich) estão em plena lua de mel, viajando pelo Havaí. No caminho eles encontram Kale (Chris Hensworth) e Cleo (Marley Shelton), um casal de mochileiros a quem, inicialmente, Cliff resolve dar carona. Um desentendimento faz com que o casal deixe o carro, o que gera uma inimizade entre eles. Ao chegar no hotel, Cliff e Cydney resolvem fazer uma excursão para uma praia remota, onde precisam seguir uma trilha. No caminho eles conhecem Nick (Timothy Olyphant), que os ajuda em um trecho difícil da trilha. Logo em seguida o trio encontra um grupo de jovens, que avisa do assassinato de um casal recém casado em Honolulu, ocorrido há poucos dias. Eles seguem viagem e logo encontram Gina (Kiele Sanchez), namorada de Nick. Só que alguns fatos fazem com que todos pareçam ser uma ameaça, gerando desconfiança entre os integrantes do grupo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRINCHEIRA INFINITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Espanha, 1936. Higinio e Rosa estão casados á alguns meses quando começa a Guerra Civil. Higinio, temendo ser perseguido pelos rebeldes, decide usar um buraco escavado na sua própria casa como refúgio temporário…[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRINCHEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trincheira conta a história de um grupo de jovens soldados britânicos na véspera da batalha do Somme no verão de 1916, a pior derrota na história militar britânica. Contra este pano de fundo mal feito, o filme descreve a experiência dos soldados como uma mistura de tédio, medo, pânico e inquietação, confinado a uma trincheira nas linhas da frente.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TROCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde a trágica morte de sua família, o compositor John Russell abandonou Nova York e agora vive numa casa solitária na esperança de continuar compondo e encontrar a paz. Enquanto aprecia o silêncio e solidão de sua nova residência, começa a ver constantemente o corpo de um rapaz. Em suas andanças pela casa, descobre uma entrada secreta para um antigo quarto de criança que permanecia esquecido.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TROCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles, março de 1928. Christine Collins, uma mãe solteira, se despede de Walter, seu filho de 9 anos, e parte rumo ao trabalho. Ao retornar descobre que Walter desapareceu, o que faz com que inicie uma busca exaustiva. Cinco meses depois a polícia traz uma criança, dizendo ser Walter. Atordoada pela emoção da situação, além da presença de policiais e jornalistas que desejam tirar proveito da repercussão do caso, Christine aceita a criança. Porém, no íntimo, ela sabe que ele não é Walter e, com isso, pressiona as autoridades para que continuem as buscas por ele.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA AMEAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto desleal da Força Aérea americana rouba dois mísseis nucleares do governo e planeja vendê-los a terroristas inimigos. Mas seu obstinado copiloto e uma guarda florestal fazem de tudo para frustrar seu plano maquiavélico.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA APOSTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pessoas completamente diferentes que têm suas vidas cruzadas num mesmo ponto: a obsessão por apostas. O casamento de Carol e Tom Carver está por um fio. O vício dela em jogos está afetando a casa e a família, e ele não sabe mais como ajudar a esposa. Clyde Snow deve tanto dinheiro à banca que implora ao seu irmão, a jovem promessa do basquete Godfrey, para que ele consiga quitar parte de suas dívidas. Em meio a estes perdedores está o detetive Brunner, o empresário de apostas Victor e o mágico trapaceiro Walter. As cartas estão na mesa. Quem sairá ileso da última aposta?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA AVANÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura emocionante de cavalaria - versus-indianos estrelando Jeff Chandler como um oficial do exército que recruta seminole aliados, contra os desejos de seus superiores, para impedir um ataque de kiowa planejado.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA AVENTURA DE ROBIN HOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 15 anos de idade, Beverly Aadland (Dakota Fanning) faz uma certidão de nascimento falsificada para trabalhar como atriz nos estúdios da Warner Brothers. Ela começa um relacionamento com o astro Errol Flynn (Kevin Kline), que morre em seus braços pouco tempo depois. A jovem alcança a fama e vira alvo dos tabloides, ficando à beira da insanidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA BALA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de dinheiro e liberdade longe do sistema de justiça americano, os criminosos dos Estados Unidos mudam-se para a Europa Oriental, onde as leis foram substituídos pelo crime após o colapso do sistema comunista. Muitos deles escolheram Praga como seu esconderijo, onde grandes criminoso estavam dispostos a pagar uma quantia alta de dinheiro para assassinos eliminarem seus rivais. O assassino Ray Carver (Cuba Gooding Jr.), trabalha para duas gangues rivais como o assassino principal e quando tenta assassinar um traficante checheno, ele passa a ser perseguido por mafiosos. Enquanto isso, a máfia Suverov contrata 'O Lobo' (Dolph Lundgren), um assassino russo cercado de mistérios, considerado com uma lenda. então a guerra entre as gangues começa de verdade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA BATALHA DE UM JOGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruce Pearson é um jogador de beisebol mediano em Nova York. No mesmo time está Henry Wiggen, uma estrela do esporte. Os dois não se são bem, mas a situação muda quando Bruce descobre que tem uma doença fatal. Henry se aproxima para lhe dar apoio e os dois se tronam grandes amigos. Ao longo da temporada, todo o time terá que lidar com a doença terminal do jogador. Obra prima, com grande atuação de De Niro.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CANÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan se afastou de sua família há muitos anos. No entanto, ele descobre que o pai, sofrendo com um câncer depois de muito tempo, decidiu retirar os equipamentos que o mantêm vivo no hospital. Jonathan tem 48 horas para se reconciliar com o pai, reencontrar o amor de sua vida e fazer as pazes com a irmã. Para essa tarefa difícil, ele conta com a ajuda da enfermeira do hospital e de uma jovem paciente que também está a beira da morte.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CARROÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um punhado de colonos sobrevivem a um ataque Apache a sua carroça eles devem colocar suas vidas nas mãos de Comanche Todd, um homem branco que viveu com os Comanches a maior parte de sua vida e é procurado pelo assassinato de três homens.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CARTA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após encontrar uma série de cartas de amor da década de 60, uma jornalista decide resolver o mistério de um romance secreto.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CARTADA 2 - ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O explosivo A Última Cartada 2 – Assassinos leva você a um mundo de pura adrenalina, cheio de sangue, brigas e balas, além de mercenários insanos, assassinos atraentes e mais aventuras com os famosos irmãos Tremor. O filme conta com um elenco de veteranos e talentosos novos atores, tudo para contar a história de um agente do FBI que está marcado para morrer. Dessa história, somente o melhor sobreviverá![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CARTADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buddy Aces é um comediante que trabalha em Las Vegas e resolve entregar para a polícia todas as informações que sabe sobre uma gangue de assassinos. Mas antes de entrar para o serviço de proteção à testemunha do governo, ele resolve ter uma última noite de diversão na cidade dos cassinos, sendo perseguido por muita gente interessada em sua morte.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CASA DA RUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para recomeçar a vida depois do divórcio, Sarah e a filha Elissa se mudam para uma pequena cidade. Logo, descobrem o terrível segredo do local: anos antes, uma jovem matou os pais e desapareceu, deixando o irmão, Ryan, com quem Elissa acaba se envolvendo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sequestrar e estuprar duas garotas no meio da mata, presidiários fugitivos resolvem pedir ajuda para se abrigar na casa, da família de uma das meninas. Após os pais da adolescente descobrirem o que os presidiários fizeram com a filha, resolvem fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CEIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hank Grotowski e seu filho Sonny trabalham juntos em uma prisão localizada no sul dos Estados Unidos. Hank é extremamente racista e precisa lidar com este sentimento todos os dias, devido à presença de negros na prisão. Um deles, Lawrence Musgrove, recebe periodicamente a visita de sua esposa Leticia. Após ser condenado à morte, Leticia segue sua vida juntamente com seu filho Tyrell. Porém, duas tragédias acabam fazendo com que as vidas de Leticia e Hank se cruzem.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CHAMADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Relata os últimos dias do poeta Dylan Thomas enquanto ele sonha e bebe.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial desonrado encontra-se em uma corrida contra o tempo para encontrar uma vítima de seqüestro cujo sequestrador ele acidentalmente matou.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA COISA QUE ELE QUERIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma repórter obstinada se envolve na história que investiga quando ajuda o pai a fechar uma negociação de armas na América Central.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA DAS GUERRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No auge da 2ª Guerra Mundial, Cingapura é invadida por tropas japonesas. Um pequeno grupo de soldados é levado a uma prisão no coração da selva da Birmânia. São forçados a construírem uma ferrovia através da traiçoeira mata selvagem. A fuga se torna prioridade, mas quando o Coronel McLean, é brutalmente assassinado pela Guarda Imperial, o grupo fica sem um líder[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA DILIGÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de viajantes é forçado a se unir ao cruzar um traiçoeiro território indígena americano em uma diligência. Ao longo do caminho, um médico bêbado encontra seu momento de redenção, a esposa de um capitão grávida descobre a bondade de estranhos, um banqueiro pomposo recebe o seu merecido castigo e uma mulher doce com má reputação encontra o amor em "Ringo Kid", um cowboy em busca de vingança.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA ESPADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kanichiro Yoshimura é um homem de samurai e família que não pode mais apoiar sua esposa e filhos no pagamento baixo que ele recebe de seu pequeno clã da cidade, ele é forçado com o amor por sua família para sair para a cidade em busca de apoiá-los.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA ESPERANÇA DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O início de um guerra com armas biológicas faz com que o planeta fique próximo da aniquilação. O médico Robert Neville, que havia tomado uma vacina experimental, é o único a sobreviver, pelo menos na forma humana comum, uma vez que a praga biológica deixou os demais sobreviventes totalmente deformados. Estes crêem que a humanidade, por meio desenvolvimento da ciência e da tecnologia, causou a guerra e agora querem punir o único homem que sobrou, o Dr. Neville.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA ESTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos turbulentos últimos anos de sua vida, Leo Tolstoi (Christopher Plummer) se vê dividido entre sua doutrina da pobreza e da castidade e a realidade de sua enorme riqueza, seus 13 filhos e uma vida de hedonismo. Ele decide sair de casa em uma viagem, mas seu estado de saúde precário o impede de seguir adiante, fazendo-o acreditar que está morrendo sozinho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA EXORCISTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um estranho acontecimento faz com que todo os padres treinados em exorcismos de uma pequena cidade morram atacados, Joan Campbell deve lutar contra demônios de seu passado que, desta vez, possuíram sua irmã.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme sobre o pintor surrealista polonês Zdzislaw Beksinski, que foi assassinado em 2005 no seu apartamento em Varsóvia. O filme concentra-se em grande parte sobre o relacionamento do artista com seu filho Tomasz Beksinski, um jornalista de música e tradutor que cometeu suicídio em 1995.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA FESTA DE SOLTEIRO 2: TENTAÇÃO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Todd pensa que seu futuro cunhado Ron está herdando os negócios da família, ele decide organizar uma festa de despedida de solteiro para Ron, o colocando em uma situação constrangedora, com a finalidade de terminar com seu casamento.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA FESTA DE SOLTEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick Gasko é um motorista de ônibus escolar que está prestes a se casar, e seus amigos resolvem preparar aquela festa de despedida de solteiro com tudo a que tem direito. Preocupada, a noiva de Rick, Debbie, decide se disfarçar para espionar a festa que tem desde filmes pornográficos até prostitutas. Enquanto isso, o pai de Debbie contrata seu ex-namorado para reconquistar a filha, causando uma enorme confusão.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma tribo Yanomami isolada na Amazônia, o xamã Davi Kopenawa Yanomami tenta manter vivos os espíritos da floresta e as tradições, enquanto a chegada de garimpeiros traz morte e doenças para a comunidade. Os jovens ficam encantados com os bens trazidos pelos brancos; e Ehuana, que vê seu marido desaparecer, tenta entender o que aconteceu em seus sonhos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA FORTALEZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser condenado por um tribunal militar por desobedecer ordens, o General Irwin é enviado para uma prisão militar de segurança máxima onde as autoridades mantêm um corrupto e violento regime.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em tempos de revolução civil e política na África, a diretora (Charlize Theron) de uma agência humanitária que fornece ajuda internacional encontra um médico voluntário (Javier Bardem) e tem que tomar decisões éticas difíceis em relação às suas atividades no continente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA GARGALHADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se mudar para uma casa de repouso, Al, um inquieto empresário do showbiz, retoma o contato com o cliente Buddy e o convence a voltar ao circuito de comédia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA GARGALHADA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O idoso porteiro do Atlantis, um elegante hotel de Berlim, sente orgulho do seu trabalho, que faz com dedicação, e se comporta como um general em seu resplandecente uniforme, sendo tratado com respeito pelos seus amigos e vizinhos. Entretanto, o novo gerente do hotel se mostra insensível quando o velho porteiro para um pouco para se recompor, após carregar uma pesada bagagem, e assim o gerente decide que o atual porteiro é velho demais para o cargo e o rebaixa para criado do banheiro masculino. Isto provoca um efeito desastroso no prestígio do homem e na sua autoestima.[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA HORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário, narrado e produzido por Leonardo DiCaprio, aborda os desastres naturais causados pela própria humanidade. Mostra como o ecossistema tem sido destruído e o que é possível fazer para reverter esse quadro.Entrevistas com mais de 50 renomados cientistas e líderes, como Stephen Hawking e o ex-presidente soviético Mikhail Gorbachev, ajudam a esclarecer essas importantes questões, assim como indicar alternativas possíveis à sustentabilidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA JORNADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mãe do menino Sira está morrendo e dá a ele uma missão: munido de um misterioso artefato, o garoto terá de encontrar um lugar muito especial, capaz de realizar os desejos das pessoas. O objeto que Sira recebe é a única forma de se proteger do ataque de uma força mortal a quem eles chamam de ‘o vento’, capaz de matar instantaneamente qualquer ser vivo. Com a ajuda de uma amiga e um aliado inesperado, Sira segue seu caminho na esperança de salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA JORNADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas trincheiras da Primeira Guerra Mundial o tenente Raleigh (Asa Butterfield) fez alguns contatos para que conseguisse se juntar na linha de frente ao seu amigo de infância, capitão Stanhope (Sam Claflin). Contudo, Stanhope fica horrorizado com a chega de Raleigh no tenso e claustrofóbico esconderijo, onde estão antecipando um massivo avanço alemão. Com três anos de guerra, o desejo de Stanhope quando tudo acabar é voltar para os braços da amada, Margaret (Rose Reade), irmã de Raleigh.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA LEGIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a queda de Roma, seu último imperador, Romulus Augustus, de 12 anos de idade, torna-se prisioneiro na Ilha de Capri. Com a ajuda de seus companheiros, consegue escapar e, juntos, viajam até a Bretanha para encontrar uma lendária legião.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA LOUCURA DE MEL BROOKS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aspirante a cineastas Mel Funn, ovos Marty e Dom Bell vão a um estúdio financeiramente perturbado com uma ideia para um filme silencioso. Em um esforço para tornar o filme mais comercializável, eles tentam recrutar uma série de grandes estrelas para aparecer, enquanto os credores do estúdio tentam transformá-los.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fong, fazia parte da cúpula dos 10 Tigres da China, os grandes mestres das artes marciais que lutavam contra a Dinastia Manchu. Decidido a ganhar a mão da bela Ting Ting, ele se inscreve em um torneio de artes marciais, no entanto, levado a acreditar que Ting, é uma péssima candidata à esposa, Fong, deliberadamente fracassa, mas o momento de delírio do espectador fica para o último confronto, quando Fong, terá de lutar para salvar a vida do pai que se envolveu com uma sociedade secreta, contra a Dinastia Manchu. Fong, deverá lutar contra seu pior inimigo e assim provará porque é o melhor em artes marciais.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2065, a tripulação da Pegasus está à procura de um novo lar para a humanidade. Ao se aproximarem de seu destino, a descoberta de uma nave abandonada pode ser a chave para sua salvação, ou a condenação deles e do resto da humanidade à extinção.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caçador de recompensas chamado War on Terror é forçado a ir a Londres em uma busca por um agente da CIA, o que o leva a uma batalha mortal com um ex-companheiro militar e seu exército particular.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buddusky (Jack Nicholson) e Mulhall (Otis Young), dois veteranos da marinha, são encarregados de escoltar o jovem Meadows (Randy Quaid) para a prisão em Portsmouth. Durante essa viagem, o rapaz vai aprender importantes lições sobre a vida.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ronnie Miller tem 17 anos, é filha de pais divorciados e seu pai mora longe de Nova York, numa cidade praiana. Após três anos de separação, ela ainda sente raiva por tudo o que aconteceu até o dia em que sua mãe decide enviá-la para passar o verão com ele. Uma vez lá, depois de conhecer novas pessoas e paixões, ela encontra alguém que, além de bom músico e professor, é, acima de tudo, um verdadeiro pai.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA NOITE DE BÓRIS GRUSHENKO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um russo (Woody Allen), na véspera de ser executado pelo franceses por um assassinato que não cometeu, recorda toda a sua vida desde criança até ser forçado a se alistar e defender seu país da invasão napoleônica, que ironicamente lhe propiciou condecorações quando se tornou acidentalmente um herói. No entanto sua situação se complica, pois se casa com a mulher que sempre amou, mas esta planeja matar Napoleão.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA NOITE DE SOLTEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Michael e Elise decidem se casar, eles chamam todos os antigos amigos do colégio para comemorar. A ideia era fazer uma grande festa, mas logo eles percebem que alguns problemas não foram resolvidos. Lana, por exemplo, faz terapia desde que brigou com Elise... A bebida e a proximidade faz com que todos os problemas venham à tona.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos de atividade, o Mr Phil’s, um famoso bar, fechará suas portas. Em sua última noite de funcionamento, um grupo de amigos se prepara para um último brinde ao local em uma noite que promete ser cheia de diversão. E, como já é tradicional, a ação começa com flertes, bebida rolando solta e algumas confusões. Com o passar das horas, o velho Mr. Phil’s se torna palco de uma série de acertos de contas, traições e vingança, servindo aquele que poderá ser o último drink de muita gente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Nell e Simon e seus amigos mais próximos juntam suas famílias para o jantar de Natal em sua incrível residência no interior da Inglaterra. A reunião lembra os bons e velhos tempos, mas por trás de todas as risadas e alegria, algo não está certo. O mundo exterior está enfrentando uma destruição iminente, e nenhum dos presentes natalinos, jogos em grupo ou Prosecco fará a destruição que promete dar fim a humanidade ir embora. Sobreviver às festividades será desafiador.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que acontece nos bastidores da última transmissão do programa de rádio mais célebre da América. "A Prairie Home Companion" é apresentado pelo humorista Garrison Keillor, e onde fazem seus números os cowboys-cantores Dusty e Lefty, as Meninas Johnson, uma dupla de estrelas da música country o duo de cantoras-irmãs Rhonda e Yolanda, e uma série de outros artistas que sustentam o espetáculo. Feito ao vivo com plateia num teatro em St. Paul, Minnesota, um show de uma outra época, "A Prairie Home Companion" foi cancelado. Como "o show deve continuar", nos bastidores alguns falam sobre suas vidas e seus planos. Outros estão tentando convencer Lola, a tímida e sombria filha de Yolanda, a cantar neste último show. Enquanto tudo isto acontece, uma mulher misteriosa em um casaco branco que está em uma missão desconhecida vagueia pelo teatro, enquanto o pseudo segurança, Guy Noir, que geralmente não tem nada a fazer em termos de segurança, tenta descobrir quem é a loira.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monty Brogan é condenado a sete anos de prisão por tráfico de drogas. Como só lhe resta mais um dia antes de se apresentar à penitenciária, ele decide aproveitar os últimos momentos de liberdade com seus melhores amigos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA NOTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um famoso pianista no crepúsculo de sua carreira encontra um crítico de música de espírito livre que logo se torna seu rock quando seu estado mental se deteriora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA NOTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A execução de 200 combatentes da resistência grega e comunistas pelos ocupantes alemães em 1 de maio de 1944 em Kaisariani, como represália à emboscada da resistência grega contra os nazistas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA ONDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Burton (Richard Chamberlain) é um jovem advogado tributarista. Sua vida sofre sobre uma estranha reviravolta após se envolver num caso em defesa de um grupo de aborígenes, que foram acusados de assassinato. Burton começa a ter visões perturbadoras e visões fantasmagóricas de Chris (David Gulpilil, Walkabout), um dos homens envolvidos no assassinato.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA ORDEM[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]General Czarista, responsável pela queda do Império Russo, é deposto do cargo. Mais tarde, antigo adversário o contrata para dar continuidade aos seus ideias revolucionários.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA PALAVRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harriet é uma aposentada mulher de negócios que tenta controlar tudo à sua volta. Quando ela decide escrever seu obituário, uma jovem jornalista tem a incumbência de descobrir a verdade, o que resultará numa improvável amizade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA PREMONIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher (Isla Fisher) sofre um grave acidente de carro, e sobrevive por pouco. Enquanto se recupera, começa a ter estranhos pesadelos, que os médicos descrevem como consequências comuns do trauma que viveu. Pouco depois, ela se descobre grávida, e muda para uma nova casa com o marido. Mas as visões tornam-se cada vez mais graves e violentas, ameaçando todos ao redor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA PRINCESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob o opressivo domínio colonial japonês, Deok-hye, a última princesa do declínio da dinastia Joseon, é forçada a se mudar para o Japão. Ela passa seus dias sentindo falta de casa, enquanto se esforça para manter a dignidade como uma princesa. Depois de uma série de tentativas frustradas, Deok-hye faz sua última tentativa de voltar para casa com a ajuda de sua namorada de infância, Jang-han.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA PROFECIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pessoas sem qualquer ligação começam a ter visões que preveem acontecimentos catastróficos. De alguma forma, essas visões podem estar conectadas à morte da mulher de um jornalista, e fazer parte de um evento maior e destruidor.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA RESISTÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de voluntários militares chega ao aeroporto de Donetsk pela primeira vez, em setembro de 2014. O aeroporto foi ocupado pelos ucranianos por mais de quatro meses de guerra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA RESSACA DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a morte recente do pai, os irmãos Clay e Carol Vanston disputam o controle da empresa de tecnologia por ele criada. Presidente da companhia, ele é ameaçado por ela, CEO, que planeja inclusive demitir todos os funcionários. Visando impressionar um novo cliente que pode representar sua garantia no poder, Clay pede que seu braço direito, Josh, organize uma espetacular festa de Natal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA SESSÃO DE CINEMA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amadurecimento de um jovem chamado Sonny em uma pequena cidade do Texas nos anos 50.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA TENTAÇÃO DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance de Nikos Kazantzakis, o filme traz Jesus Cristo como um homem comum, encarnado num Messias contraditório, frágil e perturbado, que se autoproclama filho de Deus. Suas pregações na Judeia, então colônia romana, chocam e incomodam o governo, que decide se livrar dele. Na cruz, ele imagina como seria sua vida se, ao invés de assumir o peso da salvação dos homens, tivesse levado uma vida comum com esposa e filhos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA TESTEMUNHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thriller de pós-guerra sobre o assassinato em massa de 22.000 poloneses. Após a Segunda Guerra Mundial, o jornalista Stephen Underwood (Alex Pettyfer ) descobre o terrível assassinato de 22.000 poloneses sob as instruções de Stalin, embora durante muitos anos a culpa pelo assassinato foi atribuída aos nazistas. Na época, as informações sobre o Massacre de Katyn, como veio a ser conhecido, foram encobertas por ambos os governos britânico e norte-americano em vista da delicada relação com a Rússia durante e depois da guerra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA VEZ QUE VI PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Wills (Van Johnson) é um escritor que volta a Paris para reencontrar a filha, criada pela cunhada, Marion Matine (Donna Reed). Lá ele relembra Helen Ellswirth (Elizabeth Taylor), o grande amor da sua vida, que ele conheceu em Paris quando a 2ª Guerra Mundial terminou na Europa. Charles recorda que trabalhava como jornalista no "Star and Stripes", tendo logo se apaixonado por Helen e em pouco tempo estavam casados. Porém ele recebia um pequeno salário, assim dedicou suas noites para escrever um romance, que foi rejeitado por vários editores. Quando ele tinha perdido todo o ânimo surge uma boa notícia: poços de petróleo no Texas, que lhe foram dados pelo sogro, James Ellswirth (Walter Pidgeon), quase como uma brincadeira, pois nada produziram e de repente se tornaram bem produtivos.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA VIAGEM DA ARCA DE NOÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um avião transportando vários animais faz um pouso forçado em uma ilha deserta, a única chance de escapar é converter o avião em um barco. Quando Noah Dugan concorda em levar a missionária Bernadette Lafleur e sua carga de animais para uma ilha remota, é só porque ele está fugindo de uma dupla de bookmakers. O que nenhum deles sabe é que dois dos jovens estudantes da Miss Lafleur se juntaram clandestinamente aos animais e que o rádio transistor da Srta. Lafleur interferiu nos instrumentos do avião e agora eles todos estão fora do rumo. Após um pouso forçado em uma ilha remota, Dugan, Bernadette, Bobby e Julie descobrem que não estão sozinhos. Juntamente com dois soldados japoneses que estão encalhados na ilha desde a Segunda Guerra Mundial, eles devem transformar o avião em um barco navegável se eles quiserem voltar para casa. Quando Bobby e Julie insistem que não podem deixar os animais para trás, o avião convertido realmente se torna uma segunda Arca de Noé.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA VIAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma confusão fatídica em um voo de Nova York para a Irlanda tem consequências complicadas para Daniel Murphy: ele fica encarregado de cuidar do cadáver do homem que mal conheceu no avião e morreu logo após a viagem. Então, Daniel aceita o desafio de atravessar o país levando o caixão de um desconhecido, acompanhado de Louis, seu irmão mais novo autista, e Mary, uma jovem e inconsequente agente funerária.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA VÍTIMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Envelhecendo e desgostoso com sua vida, Keele é um matador de aluguel encarregado de dar cabo de uma testemunha que pode ligar ele e seu parceiro psicótico, Palmer, a um assassinato recente. Esta execução de rotina desmorona quando Keele luta para realizar sua tarefa devido a uma crise de consciência. Ele rapidamente descobre que seu alvo, a jovem Peyton, é o alvo mais difícil de sua carreira.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A UM PASSO DA ETERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme relata histórias de vidas em um campo do exército americano no Havaí, às vésperas do ataque japonês à Pearl Harbor. Centraliza as ações acompanhando os conflitos de três militares da base. Roteiro baseado num livro de James Jones.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A UM PASSO DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro detentos estão planejando fugir da prisão quando outro prisioneiro, Claude Gaspard, é transferido para a cela deles. Eles arriscam e resolvem compartilhar seu plano com o recém-chegado. Ao longo de três dias, os cinco homens começam a jornada, mas a fuga está longe de estar garantida.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A UM PASSO DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os anos 80, A América viu-se tomada por uma geração movida pelo poder do dinheiro fácil e dos negócios ilícitos. Neste filme, um retrato cruel da luta entre a ambição e o ideal de um país livre. Peter Burton, um jovem ambicioso, e Tim Garity, conservador e idealista, foram grandes amigos durante o curso de direito. A pós a faculdade, os dois se encontram novamente em Washington, trabalhando nos corredores da polícia e do poder. Mas tomam caminhos completamente diferentes. Inescrupuloso, Peter é capaz de qualquer coisa para alcançar seus objetivos. Tim não concorda com as atitudes do amigo, mas prefere não se envolver, em nomes da lealdade. Até que percebe que para Peter, só importava sua carreira, mesmo que precisasse trair seu maior amigo. A partir daí, todo respeito se transforma em vingança. Uma guerra de ódio e armadilhas, onde só há lugar para um vencedor.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A URSA POLAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma mãe cujas memórias da própria juventude a preparam para lidar com a maternidade em um mundo cada vez mais desafiador para os ursos polares.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VACA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena aldeia no Irã, Hassan preza sua vaca mais do que tudo no mundo. Enquanto ele está fora, a vaca morre misteriosamente. Para proteger Hassan, os aldeões tentam convencê-lo de que a vaca se perdeu. Aflito, ele começa a acreditar que é seu próprio bovino.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VASTIDÃO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No período da Guerra Fria, enquanto acontece a corrida espacial entre os Estados Unidos e a União Soviética, dois adolescentes de uma cidadezinha americana são obcecados pelo rádio. Quando eles descobrem uma estranha frequência de ondas aéreas, suas vidas e o mundo inteiro podem estar prestes a mudar drasticamente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VELHA DESCOBRE O CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miss Marple e Stringer são testemunhas da morte por ataque cardíaco de idosos, ricos, Enderby. No entanto, eles têm dúvidas sobre o que aconteceu. A polícia não acredita neles, levando Miss Marple a investigar novamente por si mesma.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VELHA GUARDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro guerreiros com o dom da imortalidade protegem a humanidade há séculos. Mas seus misteriosos poderes viram alvo de ataque quando outra imortal entra em cena.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VELHA INVESTIGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Miss Jane Marple (Margaret Rutherford) se junta a uma companhia teatral depois que um chantagista é assassinado, vários membros da tropa também são despachados por este misterioso assassino.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VÊNUS LOURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cantora de cabaré faz acordo com um milionário para pagar a operação do marido gravemente doente. O químico americano Ned Faraday (Herbert Marshall) se casa com Helen (Marlene Dietrich), uma cantora de cabaré alemã, e começam uma família. Então Ned se envenena com Radium e precisa de um tratamento caro na Alemanha para ter alguma chance de ser curado. A esposa Helen volta ao trabalho no clube noturno para tentar ganhar dinheiro e pagar o tratamento e acaba se tornando popular como a Vênus Loura. Em um esforço para conseguir dinheiro suficiente mais rápido, ela se prostitui com o milionário Nick Townsend (Cary Grant). (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADE ACIMA DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gwen Saunders se equipa com o funcionário de seu tio, Steve Bennett, na tentativa de dobrar seu investimento de US $ 10.000 na empresa familiar. Se ela puder atingir a marca de US $ 20.000, seu tio T.T. Ralston irá combinar com a figura. Steve aposta que, se ele puder passar um dia inteiro sem contar uma mentira, Ralston e seus parceiros de negócios devem dobrar o dinheiro de Gwen. Bennett então ganha a inimizade de todos os envolvidos em sua tentativa de ganhar a aposta.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADE EM SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Libby Lamm é uma antiga assessora de segurança nacional, quando trabalhava com Rachel Burke, uma veterana política, assinou uma ação militar controversa que deveria acabar com a guerra contra o terrorismo. O problema: milhares morreram sob falsos pretextos. Assombrada por seu passado, Libby decide contar a verdade, arriscando sua própria vida para expor um encobrimento que se estende até os mais altos níveis de governo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADE NUA E CRUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abby é a produtora bem-sucedida de um show matinal e espera demais dos homens. Mike, seu detestável astro de TV, sabe que os homens só pensam em uma coisa. Decidida a provar que não é incapaz de manter um relacionamento romântico, Abby aceita os conselhos de Mike e inicia um romance novo e promissor, mas os resultados são inesperados para todos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADE SOBRE MARLON BRANDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com acesso exclusivo ao arquivo pessoal, este é o documentário cinematográfico definitivo de Marlon Brando. Traçando sua carreira excepcional como ator e extraordinária vida fora do palco e da tela; o filme explorará totalmente as complexidades do homem, contando a história exclusivamente da perspectiva de Marlon. Não há entrevistadores, nem cabeças falantes, apenas Marlon nos guiando nessa odisséia criativa na mente e na motivação de um enigma.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fabienne é a estrela do cinema francês. Ela decidiu contar ao mundo a história de sua vida e publicar suas memórias. Seu livro será lançado sob o título “Verdade”, mas não corresponde à realidade, segundo algumas pessoas próximas a ela. É o que diz a filha de uma atriz que mora nos Estados Unidos e trabalha como roteirista. Ela foi até a mãe com o marido e o filho e leu um livro, não encontrando nela uma única palavra verdadeira sobre si mesma. Mas a opinião da filha não afeta muito a decisão de Fabienne. A estrela é absorvida na preparação para um novo papel, no qual a imagem de sua família real é estranhamente encarnada. O amor e a ternura estão ocultos por trás das declarações ardentes e enganosas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dominique Marceau está sendo julgada pelo assassinato de Gilbert Tellier. Os advogados duelam implacavelmente, elaborando explicações de por que a linda, ociosa e inconstante garota matou o talentoso e ambicioso maestro recém-formado pela conservatório. Foi paixão, vingança, desespero, um acidente? Os conhecidos de Gilbert testemunham, assim como os ex-amantes de Dominique, sua irmã Annie, e o violinista estudioso contratado por Gilbert. As evidências progressivamente pintam um quadro mais atenuada das personalidades de Dominique e Gilbert, e de seu relacionamento, muito diferente das eloquentes e convincentes explicações dos advogados.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADEIRA HISTÓRIA DE NED KELLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ascensão e a queda do rebelde australiano Ned Kelly, consagrado como o maior bush ranger da história do país. Durante a década de 1870, incentivado pelo foragido Harry Power e pela prisão de sua mãe, Kelly recrutou um montante de rebeldes para planejar uma rebelião lendária.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADEIRA HISTÓRIA DE PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É um longa metragem de 1970 em Stop-Motion. O carteiro decide responder algumas das perguntas mais comuns a respeito do Papai Noel, ele conta sobre um bebezinho chamado Kris que foi abandonado na porta da família Kringle (fabricantes de brinquedos). Quando Kris cresce, ele decide entregar os brinquedos para as crianças da Cidade Sombria. Porém o Burgo Mestre (Prefeito da Cidade) é uma má pessoa e não deixará que isso aconteça. Para piorar as coisas, há um malvado feiticeiro chamado Inverno que vive entre os Kringles e a Cidade Sombria, Kris planeja derreter o coração de gelo do feiticeiro (assim como da professora da cidade) para poder entregar seus preciosos brinquedos.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADEIRA HISTÓRIA DO ROUBO DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em entrevistas reveladoras, os mais famosos ladrões de banco da Argentina contam todos os detalhes sobre a arriscada operação criminosa de 2006.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERY MURRAY CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill Murray reúne um elenco de astros e estrelas para uma noite de música, brincadeiras e camaradagem nesta irreverente versão dos clássicos especiais de Natal.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DA HIENA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cowherd com uma motocicleta montada no crânio e um estudante universitário se encontram em Dakar; Adjate pela vida no Senegal, eles planejam ganhar dinheiro em Paris.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DE ALICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Releitura da história clássica de "Alice no país das maravilhas" feita pelo mestre da animação e stop motion Jan Švankmajer.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DE CHIHIRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chihiro e seus pais estão se mudando para uma cidade diferente. A caminho da nova casa, o pai decide pegar um atalho. Eles se deparam com uma mesa repleta de comida, embora ninguém esteja por perto. Chihiro sente o perigo, mas seus pais começam a comer. Quando anoitece, eles se transformam em porcos. Agora, apenas Chihiro pode salvá-los[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DE FANNY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama conta a história de Fanny Ben Ami, menina que vive escondida com suas duas irmãs em um internato, longe de seus pais, um local considerado seguro para crianças judias em uma zona neutra da França. Após alguns acontecimentos, o lugar é denunciado e Fanny precisa fugir com as outras crianças para a Suíça e enfrenta diversos medos e apuros, aprendendo o significado de independência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DE HEIDI E COKEMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Heidi e Cokeman são os dois piores traficantes de Paris. Eles sobrevivem de pequenos golpes e de serviços prestados aos chefes do crime. No entanto, quando a irmã de Heidi se casa com um famoso traficante, eles enxergam uma oportunidade de crescer nos negócios. Sob pressão da esposa, o novo cunhado promete as melhores cargas de drogas para a dupla, que sonha em abrir a própria rede de tráfico em Paris. Convencidos que a nova fase de vendas será incrível para enriquecer, eles acabam percebendo que é apenas o começo dos maiores problemas das suas vidas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DE POPEYE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marinheiro devorador de espinafres mais Famoso do mundo zarpa para alto mar em "A Viagem de Popeye". O velho bando está cá todo! O boçal Brutus. a apaixonada Olívia Palito, o destemido Swee'pea e o clandestino amante de hambúrgueres, Wlmpy, vão juntar-se ao Popeye para salvar o seu há muito desaparecido, Pappy, da maléfica, para não dizer horrorosa, Bruxa do Mar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DOS CONDENADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um forro de luxo carrega refugiados judaicos da Alemanha de Hitler em uma luta desesperada pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O malévolo astro do rock Mok resolve fazer seu show de rock definitivo invocando um demônio de outra dimensão para acabar com o mundo, para tal ele rapta a jovem cantora Angel que junto com seu namorado Omar e seus amigos, tentam se lançar como banda na caótica cidade de 0hmtown em um mundo pós-apocalíptico. Cabe a Omar e seu grupo ir atrás de Mok antes que ele atinja seu terrível objetivo.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As amigas Alice e Darlene decidem viajar à Tailândia. Lá chegando, elas são recepcionadas pelo australiano Nick Parks. Ele as convence a passar o fim de semana em Hong-Kong. No aerporto, no entanto, elas são presas por tráfico de drogas e sentenciadas a 33 anos de prisão. Desesperadas, elas contatam Yankee Hank, um advogado americano residente na Tailândia, que pode ajudar a salvá-las. Desde que elas paguem o preço.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias histórias são desenroladas em diferentes linhas de tempo, mas mesmo sendo independentes e se desenvolvendo ao longo de cinco séculos, todas estão relacionadas e algumas têm impacto sobre outras, entrelaçando drama, mistério, ação e amor.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIATURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois garotos encontram uma viatura deixada no meio do nada. Eles decidem se divertir um pouco, cujo porta-malas esconde algo. Não demora muito para o xerife Kretzer (Kevin Bacon) ficar sabendo disso. Ele, então começa a ameaçar os garotos, caso eles contem para alguém o que tem no porta-malas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA ACONTECE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas melhores amigas, Kim e Deena vão lutar para manter a normalidade de suas vidas depois que Kim descobre que está grávida e se prepara para ter um bebê.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DE BRIAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A produção é uma sátira aos filmes bíblicos e à intolerância religiosa. Na Palestina do ano 1 d.C., três reis magos trazem presentes à mãe de Brian, confundindo-o com Jesus que nasceu no mesmo dia, na manjedoura ao lado. Brian, depois de crescido, engaja-se em um dos muitos grupos revolucionários que se opõem ao domínio romano. Após tentar seqüestrar a mulher de Pôncio Pilatos com seu grupo, ele é visto como Messias pela uma multidão, ávida por lideranças religiosas.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DE DAVID GALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Gale (Kevin Spacey) é um professor que trabalha na Universidade do Texas e também um ativista contra a pena de morte. Até que, após o assassino de uma colega de trabalho, Gale é injustamente acusado e condenado à pena contra a qual ele tanto combate. O caso chama a atenção de Elizabeth Bloom (Kate Winslet), uma jornalista que decide investigar a vida de Gale e também o sistema judicial que o condenou à pena de morte.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DE JESUS CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma Historia fascinante e incrível do maior homem que já viveu[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DE JESUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Freddy vive com sua mãe, dona do café Au Petit Casino, em Bailluel. Tratado num hospital especializado em epilepsia, Freddy passa a maior parte de seu tempo vegetando com seus amigos. Eles não têm mais de 20 anos, são desinformados, sem estudo e desempregados. Assim, passam o dia à toa, andando em suas motocicletas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DE MILES DAVIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O trompetista Miles Davis (Don Cheadle) chegou ao auge da carreira nos anos 1950, mas em 1974 ele dá uma pausa na carreira para lutar contra o vício em drogas. Ele retorna cinco anos depois e concede uma entrevista ao jornalista da revista Rolling Stone (Ewan McGregor).[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DE PAUL NEWMAN COMO PILOTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo conhece Paul Newman como um ator premiado pela Academia com uma carreira de cinquenta anos como um dos atores mais prolíficos e reverenciados no cinema americano. Ele também era bem conhecido por sua filantropia; O próprio Newman deu mais de quatrocentos e trinta milhões de dólares para instituições de caridade em todo o mundo. No entanto, poucos conhecem a paixão alimentada por gasolina que se tornou tão importante nesta maquiagem complexa do homem multifacetada. A paixão profunda do Newman pela corrida era tão intensa que quase landei sua carreira de atuação. Sua carreira de corrida abrangeu trinta e cinco anos; Newman ganhou quatro campeonatos nacionais como motorista e oito campeonatos como proprietário. Não é ruim para um cara que nem começou a correr até que ele tinha quarenta e sete anos de idade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DE TOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele vigia carros estacionados e vai fazer de tudo para proteger esse ganha-pão. Ainda mais agora que os traficantes querem que ele e seus amigos vendam drogas nas ruas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DE UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeanne volta para casa após completar os estudos e passa a ajudar os zelosos pais nas tarefas do campo. Certo dia o visconde Julien de Lamare aparece nas redondezas e logo conquista o coração da jovem, que, encantada, com ele se casa e vai morar. Conforme o tempo avança Julien se mostra infiel, avarento e nada companheiro, o que vai minando a alegria de viver da antes esperançosa Jeanne.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DEPOIS DE YANG[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro próximo, uma família enfrenta questões de amor, ligação e perda após o seu ajudante ter sofrido problemas inesperados.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DEPOIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha a colegial Vada em sua jornada por uma crise emocional após vivenciar uma tragédia escolar. Seu relacionamento com família e amigos, assim como sua visão do mundo, são alterados para sempre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DOS OUTROS[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georg Dreyman é o maior dramaturgo da Alemanha Oriental, sendo por muitos considerado o modelo perfeito de cidadão para o país, já que não contesta o governo nem seu regime político. Apesar disto o ministro Bruno Hempf acha por bem acompanhar seus passos, para descobrir se Dreyman tem algo a esconder. Ele passa esta tarefa para Anton Grubitz, que a princípio não vê nada de errado com Dreyman mas é alertado por Gerd Wiesler, seu subordinado, de que ele deveria ser vigiado. Grubitz passa a tarefa a Wiesler, que monta uma estrutura em que Dreyman e sua namorada, a atriz Christa-Maria Sieland, são vigiados 24 horas.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DURANTE A GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos se passaram desde que revelações chocantes quebraram o mundo das irmãs Joy (Henderson), Trish (Janney) e Helen (Sheedy). Envolvidas em seus próprios dilemas, elas lutam para encontrar seu lugar num imprevisível mundo volátil. O passado assombra sua família literalmente ou não, e compromete o futuro. Alternadamente hilariante e trágico, chocante e triste.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA E A PAIXÃO DE JESUS CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos mais importantes e pioneiros filmes sacros que retratam a vida, a morte e a ressurreição de Jesus. Tendo como influência as gravuras bíblicas de Gustave Doré, o diretor Ferdinand Zecca utiliza um sofisticado sistema de colorização na película, desenvolvido pela produtora francesa Pathé Frères. Lucien Nonguet também assina a direção do filme, que foi considerado um dos filmes mais longos para sua época.[/B]</info>
<date>1903</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA É AGORA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivien, que é uma estudante talentosa apaixonada pela física, e Roy, que é um jovem problemático, ou seja, dois estudantes com personalidades totalmente diferentes. Entretanto, um acidente mudará a vida desses protagonistas e, então, eles viverão novas experiências, como um novo amor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA É AGORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o veterano escritor de comédia Charlie Burnz conhece a cantora de rua nova-iorquina Emma Payge, eles formam uma amizade improvável, mas engraçada que afasta a lacuna da geração e redefine o significado de amor e confiança.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA É BELA[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial na Itália, o judeu Guido e seu filho Giosué são levados para um campo de concentração nazista. Afastado da mulher, ele tem que usar sua imaginação para fazer o menino acreditar que estão participando de uma grande brincadeira, com o intuito de protegê-lo do terror e da violência que os cercam.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA É DURA: A HISTÓRIA DE DEWEY COX[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia de um cantor fictício, considerado uma lenda da música norte-americana que, como tantos outros cantores famosos de origem humilde, vive uma vida de excessos, é derrotado pelas drogas e se redime através do amor de uma mulher.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA É UM ROMANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conde Michel Forbek constrói um castelo onde deseja criar uma sociedade utópica. Anos depois, em uma conferência, encontros amorosos prevalecem sobre a educação, Nora Winkle faz previsões sobre a relação de sua amiga e um grupo de crianças cria uma história fantástica sobre os tempos medievais.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA ELETRIZANTE DE LOUIS WAIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do artista inglês Louis Wain, que viveu entre 1860-1939 e é mais conhecido por seus desenhos, que consistentemente apresentavam gatos e gatinhos antropomorfizados de olhos grandes. Em seus últimos anos, ele pode ter sofrido de esquizofrenia (embora alguns especialistas contestem essa afirmação), o que, segundo alguns psiquiatras, pode ser visto em suas obras.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM ESPERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Howard leva uma vida muito bem estruturada, ele trabalha como advogado em Manhattan e mora em uma casa confortável nos subúrbios com a esposa e os filhos. No entanto, ele se sente extremamente sufocado e, após sofrer um surto, decide se mudar para o sótão sem avisar a família. Os dias viram meses enquanto Howard observa de perto o dia a dia daqueles que ama sem saber se é possível retornar, eventualmente, para a antiga rotina que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Centenas de crianças refugiadas na Suécia, que fugiram com suas famílias de trauma extrema, tornaram-se afligidas com "uppgivenhetsyndrom" ou síndrome de resignação. Enfrentando a deportação, eles se retiram do mundo em um estado semelhante a coma, como se congelados, por meses ou mesmo anos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM PRETO E BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 90 David (Tobey Maguire) é um jovem solitário, que não é feliz com sua vida e foge da realidade assistindo "Pleasantville", um seriado em preto e branco dos anos 50 onde tudo é agradável. Mas tudo muda bruscamente quando Jennifer (Reese Whisterpoon), sua irmã, que sexualmente muito mais ativa que David, briga com ele pela posse de um estranho controle remoto, que apareceu através de um igualmente estranho técnico de televisão (Don Knotts), que chegou repentinamente logo após eles terem quebrado o antigo controle. Durante a briga eles apertam o novo controle e são magicamente transportados para dentro da fictícia "Pleasantville" e lá se tornam Bud e Mary-Sue Parker, dois personagens da série.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM SI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O relacionamento amoroso vivido por um casal, é contado através de diferentes décadas e continentes, desde as ruas de Nova York até Espanha e como diferentes pessoas acabam se conectando a ela através de um evento marcante.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM UM ANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daryn (Jaden Smith), um excelente atleta do colégio, estudioso e aspirante a rapper, descobre que sua namorada, Isabelle (Cara Delevingne) está doente de um câncer no ovário. Então, ele decide fazer com que ambos vivam juntos, em um ano, experiências dignas de uma vida inteira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM UM DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um registro coletivo da vida de milhares de pessoas, que colocaram num único dia suas imagens pessoais na plataforma YouTube.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA GIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os sonhos do jovem Joshua se chocam com a realidade, ele precisa tomar uma importante decisão que pode corrigir os erros do passado ou consolidar seu destino.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA IMORTAL DE HENRIETTA LACKS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um best-seller mundial e estrelando Oprah Winfrey, o filme conta a história de uma mulher afro-americana cujas células retiradas após sua morte sem o seu consentimento levaram a uma descoberta médica bilionária e sem precedentes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA ÍNTIMA DE SHERLOCK HOLMES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um entediado Holmes assume ansiosamente o caso de Gabrielle Valladon após um atentado contra sua vida, a busca por seu marido desaparecido leva a Loch Ness e ao monstro lendário.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA MARINHA COM STEVE ZISSOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve Zissou (Bill Murray) é um lendário explorador subaquático, famoso pelos seus rompantes de temperamento e também pelos documentários que faz sobre a vida no fundo dos oceanos. Entretanto os últimos dias não têm sido felizes para Zissou. Esteban (Seymour Cassel), seu melhor amigo e parceiro de longa data, foi recentemente devorado por um tubarão-jaguar. Além disto Zissou precisa lidar com os boatos de que está perdendo seu talento, sem contar o súbito aparecimento de Ned Plimpton (Owen Wilson), um co-piloto que diz ser seu filho nunca visto. Em meio a todos estes problemas Zissou se prepara para realizar seu maior épico cinematográfico, que permitirá que recupere sua nobreza, seja o pai que nunca imaginou poder ser e ainda por cima se vingue do tubarão-jaguar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA MODERNA DE ROCKO: VOLTA AO LAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de 20 anos no espaço, Rocko retorna!!! e tem como missão principal levar seu programa favorito de volta ao ar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA PELA NOTÍCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buscando respostas após o acidente que mudou sua vida no Afeganistão, em 2012, o cineasta Hernán Zin entrevista repórteres de guerra sobre os danos pessoais da profissão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA PODE MUDAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma advogada workaholic volta à ilha onde nasceu para convencer um amigo a assumir a empresa da família dele. Só que antigos sentimentos logo começam a aflorar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA POR UM FIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O trabalho de um grupo de eletricistas os mantém longe de casa, para a irritação de suas esposas. Os funcionários partem para um reparo, mas uma tempestade os pegam desprevenidos e eles lutam pela vida tentando retornar para seu lar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DA BABÁS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ashley é uma estudante brilhante que vê seu futuro na faculdade ameaçado pelos problemas financeiros em casa. Decidida a resolver por conta própria, ela e as amigas reinventam o negócio de babá em um serviço de acompanhamento para os pais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DAS ABELHAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa nos anos 60, no Sul dos Estados Unidos, e conta a história da adolescente Lily Owens (Dakota Fanning) de 14 anos e a amiga Rosaleen (Jennifer Hudson) que fogem da dura criação para descobrir o que aconteceu com a mãe de Lily. No caminho, elas conhecem três irmãs criadoras de abelhas que as conduzem por uma jornada inesquecível.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DAS CHEERLEADERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A líder de torcida naturalmente talentosa Ava é um sucesso instantâneo em sua nova escola, mas seu rápido aumento de popularidade é ameaçado pela rivalidade entre a capitã de torcida e a rainha do baile Katrina, que coloca Ava e os outros novos recrutas em um processo brutal de iniciação, deixando Ava para enfrentar conseqüências na escola e em casa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DE WALTER MITTY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Mitty é o responsável pelo departamento de arquivo e revelação de fotografias da tradicional revista Life. Ele é um homem tímido, levando uma vida simples, perdido em seus sonhos. Ao receber um pacote com negativos do importante fotógrafo Sean O'Connell, ele percebe que está faltando uma foto. O problema é que trata-se justamente da foto escolhida para ser a capa da última edição da revista. É quando, Walter, com o apoio de Cheryl é obrigado a embarcar em uma verdadeira aventura.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DE ZOE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama conta uma história recheada de ação e sensualidade sobre desejo e os riscos da indiscrição. Empresária de sucesso, Zoe Reynard parece ter conquistado tudo na vida, o marido dos sonhos que ela ama, dois filhos maravilhosos e uma carreira influente. Mas, se tudo parece ser perfeito, Zoe sente-se atraída por desejos que não consegue evitar ou resistir. Porém, essa vida secreta pode colocar tudo à perder, inclusive a própria vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SEM GRACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de descobrir que a esposa foi morta na guerra do Iraque, pai decide fazer uma longa viagem com as duas filhas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SOLITÁRIA DE ANTONIO LIGABUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Vida Solitária de Antonio Ligabue conta a história de Toni, filho de imigrantes italianos, que após a morte de sua mãe, é adotado por um casal na Suíça. Entretanto, suas doenças físicas e mentais levam à sua expulsão do país. Após anos de miséria às margens do rio Pó, ele conhece o escultor Renato Marino Mazzacurati, que o convence a tentar pintar, colocando-o no caminho da libertação.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIEW OF LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Felizmente casado com uma filha, Marc é um agente imobiliário de sucesso em Aix-en-Provence. Um dia, ele tem uma consulta com uma mulher para ver uma casa de campo tradicional. Algumas horas depois, Marc finalmente coloca um nome no rosto dela. É Cathy, a garota que ele estava apaixonada por crescer em Oran, Argélia, nos últimos dias do regime colonial francês. Marc corre para o hotel dela. Eles passam a noite juntos. Então ela se foi novamente. E a mãe de Marc diz a ele que Cathy nunca deixou a Argélia. Ela foi morta com o pai em um bombardeio pouco antes da independência ...[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIGILANTE DO AMANHÃ: GHOST IN THE SHELL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo pós 2029, cérebros se fundem facilmente a computadores e a tecnologia está em todos os lugares. Motoko Kusanagi é uma ciborgue com experiência militar que comanda um esquadrão de elite especializado em combater crimes cibernéticos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIGILANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sadie (Olivia Wilde) é uma mulher que sofreu violência doméstica e enquanto ajuda outras vítimas a se livrarem de seus agressores, tenta matar o próprio marido ( Morgan Spector) para que seja realmente livre. A Vigilante é um thriller inspirado na força e bravura de sobreviventes de abuso doméstico e os obstáculos que enfrentam para ficarem seguras.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VILA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonny Blake é uma psiquiatra que volta à sua cidade natal. Logo que chega, ela é avisada sobre o comportamento violento e estranho do entregador de jornais. A partir daí, Sonny começa a observa-lo e suspeita que ele possa estar envolvido na morte de seu pai. Ela leva sua suspeita até a polícia, mas é ignorada, e agora precisa tomar cuidado para não sofrer em suas mãos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VILA DOS SUICÍDIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A chegada de uma caixa vinda de Jukai, um misterioso vilarejo assolado por histórias de suicídio, desata uma sombria maldição.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VILA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os habitantes de uma comunidade cercada por uma floresta temem que perigosas criaturas vivam lá. Eles pensam que se ficarem fora da floresta, eles serão deixados ilesos. Quando uma das moradoras da vila fica doente, o menino que a ama ignora os mais velhos da vila para ir à próxima cidade em busca de remédio.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VILÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Definido como a versão coreana de “Nikita”, o longa segue a história de uma mulher que foi treinada na China para ser uma assassina. E que agora dirigi-se até a Coreia ocultando sua identidade. Porém, ela acaba se envolvendo com dois homens, o que resultará numa trama de vingança e segredos que nunca deveriam ser revelados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGADORA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lara (Victor Polster) é uma jovem menina trans de quinze anos. Seu maior sonho é tornar-se uma bailarina profissional e, com a ajuda do pai, busca uma nova escola de dança para desenvolver sua técnica. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DA BABÁ[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stella Armstrong contrata Blake, uma babá aparentemente perfeita, para ajudar com seus filhos gêmeos, apenas para descobrir que a jovem é a filha que ela deu para adoção ao nascer – um ato que Blake quer vingar destruindo a vida e a família de Stella.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DA NOIVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a se casar com o homem dos seus sonhos, Miya não acha que as coisas podem melhorar. As coisas rapidamente começam a desmoronar quando ela recebe um convite de casamento - para o casamento de seu noivo Ian e sua ex-noiva Lily. Logo Miya está sendo perseguida por uma noiva estranha vestida com um vestido de noiva e véu e Ian começa a suspeitar que Miya pode estar inventando tudo. Quando uma série de eventos horripilantes começam a ocorrer, Miya está convencida de que Lily está realizando um plano de vingança mortal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DA PANTERA COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacques Clouseau (Peter Sellers), o famoso detetive, é pego em uma emboscada por Philippe Douvier, que decide matá-lo. Só que Clouseau é mais esperto e consegue escapar, porém sua morte é anunciada na mídia, o que leva a todos acharem que ele está realmente morto. O detetive francês passa a tirar vantagem dessa situação e arma um plano na encolha para saber quem armou pra cima dele.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DAS BELDADES[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Shae (Danielle Panabaker), um ingênua estudante universitária, é atormentada por vários homens em questão de dias, ela decide traçar um plano de vingança com sua colega de trabalho Lu (Nicole LaLiberte). Juntas, as duas embarcam em uma horrível, aterrorizante e brutal matança, não só contra os atacantes, mas contra qualquer homem que ficasse em seu caminho. No entanto, depois de um fim de semana selvagem de retaliação, a amizade entre as meninas muda para uma perigosa obsessão, e seu perverso jogo se torna uma luta desesperada por Shae para manter o controle contra a influência mortal e sedutora Lu.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE CROPSY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo de jovens acampado na floresta ouve atento a lenda contada por seu líder: naquele local, um garoto teve o rosto deformado num horrível acidente. Mas, a fantasia se torna realidade, e um perigo mortal se abate sobre todos.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Barão Frankenstein foge da execução na guilhotina e usa o pseudônimo Dr. Stein para abrir sua clínica na Alemanha. Lá, recomeça seus experimentos com cadáveres, mas um de seus pacientes tem um destino diferente do que Stein planejou.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE JENNIFER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Hills está trabalhando em um novo livro e precisa sair da cidade para concluí-lo. Para tanto ela aluga uma casa à beira do rio, perto de Nova York. Sua presença chama a atenção de alguns moradores locais, que resolvem atacá-la. Eles tiram sua roupa e a estupram, além de destruírem o livro que estava escrevendo. Apesar do forte trauma, Jennifer se recupera e passa a planejar em detalhes sua vingança.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE JULIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia decide marcar um encontro com o homem que conheceu pela internet e acaba sendo sequestrada e marcada com a letra X na própria pele. Mas a jovem está determinada a acabar com este pesadelo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE LEFTY BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lefty Brown (Bill Pullman) é um ajudante de 63 anos que toda a sua vida ficou ao lado da lenda do faroeste Eddie Johnson (Peter Fonda). Johnson foi apontado como senador de Montana e, apesar das objeções da esposa Laura, planeja deixar Lefty em cargo do rancho. Quando um ladrão mata Johnson, Lefty é confrontado pela sombra do parceiro e das feias realidades da justiça na fronteira.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE LIZZIE BORDEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1892, na Era Vitoriana, Lizzie Borden é uma mulher muito mais complexa e provocante do que a maioria das moças de sua época. Íntima de sua empregada irlandesa, Bridget Sullivan, a jovem tem um lado aterrorizante desconhecido, mas quando um duplo homicídio acontece na família, ela é a primeira suspeita.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma ex-assassina do cartel BlackRose se recusa a completar uma missão, a gangue ordena sua execução. Eles só não esperavam que ela fosse mais rápida e forjasse a própria morte, recomeçando uma nova vida. Mas o grupo de criminosos acaba descobrindo que ela está viva e passa a persegui-la.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE ULZANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma notícia chega à cavalaria americana de que o líder apache Ulzana deixou sua reserva acompanhado de um grupo de índios. A um jovem oficial, Tenente DeBuin, é designada uma pequena companhia com a missão de encontrar Ulzana e trazê-lo de volta; acompanhando a tropa está McIntosh, um experiente batedor, e Ke-Ni-Tay, um guia apache. Ulzana massacra, estupra e saqueia através dos campos; e conforme DeBuin encontra os vestígios de sua passagem por meio de suas vítimas, ele é forçado a aprender com McIntosh e enfrentar sua própria ingenuidade e seus preconceitos intrínsecos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta versão da famosa história de “Les Diaboliques” de Barbey d’Aurevilly (1874) apresenta belas músicas clássicas, figurinos e convenções teatrais que resultam em puro cinema. Um rico e decadente homem do mundo conhece uma mulher das ruas excepcional.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE WILLARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Willard Stiles (Crispin Glover) é um homem de 30 anos que vive assombrado pelo fantasma de seu pai, o dono da Martin-Stiles Manufacturing, e as ligações psicológicas que o mantém ligado à mãe (Jackie Burroughs) e à casa onde vive. Willard é empregado da empresa de seu pai, mas apenas por exigência do mesmo ao seu sócio Frank Martin (R. Lee Ermey), que o lembra constantemente do fardo que é mantê-lo empregado sem trabalhar. Até que Willard faz uma estranha descoberta e percebe que possui uma forte ligação com os ratos que vivem no porão de sua casa. Com a ajuda de Cathryn (Laura Elena Harring), a funcionária contratada para realizar o serviço que Willard deveria fazer, ele busca um meio de escalar de Frank, da casa e da vida que leva.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE WYATT EARP[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real do lendário personagem histórico, Earp reconta a saga de como o pistoleiro reuniu os melhores homens do Velho Oeste para a missão de vingar o assassinato de sua amada esposa Dora. Na companhia do famoso Bat Masterson, Charlie Basset, Bill Tighman e Doc Holliday, Earp vai em busca dos irmãos Kennedy, assassinos que deixam um rastro de mortes de Dodge Cit ao México. Protegidos pelo pai influente, os impiedosos irmãos sabem que não precisam se preocupar com a lei - mas ao mesmo tempo acabam subestimando Earp e seus homens.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DEIXA SUA MARCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fim de evitar o laço do Hangman, um cowboy concorda em se casar com uma bela mas ardente ruiva.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DO ATOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma excursão com seu grupo de teatro kabuku, Yukinojo, ator principal da trupe, acaba cruzando com os três homens que levaram seus pais ao suicídio, 20 anos antes. Yukinojo então trama sua vingança, primeiro seduzindo a filha de um deles e depois os levando à ruína.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seu filho morrer num acidente causado por um grupo de jovens, Ed Harley (Lance Henriksen) recorre a um mal indescritível que surge do inferno para vingá-lo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shing Lung, um jovem rapaz do interior treina com seu avô, um grande mestre, o segredo do tradicional Kung Fu. Contra a vontade de seu avô passa a lutar por dinheiro, para ajudar no sustento de seu mestre que encontra-se doente. Até que seu avô encontra um velho inimigo, líder de uma facção criminosa que o mata covardemente. Desesperado e com sede de vingança, não mede conseqüências para tentar vingar a morte do seu grande mestre.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DO FILHO PRÓDIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem mimado, filho de um rico empresário, pensa que é o melhor lutador da cidade. Mas não sabe que todas as suas lutas são armadas por empregados de seu pai. Quando ele entra em uma luta de verdade e é humilhado, descobre a farsa e decide treinar kung-fu com um lendário mestre para poder se vingar.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DO NINJA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um japonês, dono de uma galeria de arte, rejeita sua violenta descendência ninja até seu filho ser sequestrado por traficantes de drogas americanos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DOS 47 RONINS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este é um filme dividido em duas partes. A primeira parte foi lançada originalmente no Japão antes do ataque a Pearl Harbor. O filme foi adaptado a partir da peça de Seika Mayama. A película desenvolve a crônicas do final da vida dos 47 Ronin, que tornaram-se (baseado historicamente) uma lenda na história japonesa.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DOS NERDS 2: OS NERDS SAEM DE FÉRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os nerds Lewia, Wormser, Poindexter, Lamar e Booger voltam nessa sequência, mas agora preparados para tirar férias e ainda participar da Conferência das Fraternidades Unidas. Má lá eles encontram os Alpha Betas unidos ao gerente do hotel, impedindo que os Tri-Lambs se hospedem no local. O que sobra para eles é a ala Ricky Ricardo do decadente Hotel Coral Essex. Isso provoca a ira dos rapazes, que planejam uma vingança.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DOS NERDS 4 - OS NERDS TAMBÉM AMAM[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Booger se apaixona por Jeannie, mas o pai de sua amada fará tudo o que estiver ao seu alcance para evitar que sua filha se case com um nerd.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DOS NERDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sátira da vida universitária de um grupo de excluídos que fundam sua própria fraternidade, após terem sido rejeitados por todas as outras do campus. É uma batalha de cérebro contra músculos. Os fortes do time de futebol tentam esmagar seus excêntricos oponentes, mas os nerds têm um plano perfeito para ganhar vantagem.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DOS SAPOS ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O território do Texas é controlado por vigilantes aéreos. Nesse local há uma reserva, tipo colônia penal, onde vivem sapos mutantes. Eles vivem em paz até a chegada dos vigilantes. Assim , decidem contra-atacar os inimigos[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA ESTÁ NA MODA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tilly Dunnage (Kate Winslet) fugiu da cidade rural em que vivia na Austrália depois de ser acusada de ter se envolvido em um assassinato. Ela parte para a Europa e lá conquista fama e reconhecimento por seu trabalho na alta costura. Decidida a acertar as contas com seu passado, Tilly retorna para casa, transformada em uma mulher atraente e sofisticada. Com sua máquina de costura e estilo haute couture, ela transforma a vida das mulheres e chama a atenção dos homens, em especial de um jovem (Liam Hemsworth). Logo, ela demanda a doce vingança de quem por anos duvidou de sua palavra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois assassinos de aluguel (Max Irons e Dexter Fletcher) embarcam uma missão suicída, encomendada por uma pessoa misteriosa. Até que surge uma mulher perigosa, Annie (Margot Robbie), que está mais envolvida nessa história do que aparenta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIOLENT MAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lutador de artes marciais de lutamento se encontra em uma luta por sua vida depois que sua posição de noite é encontrada morta em sua casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIOLENT SEPARATION[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma tranquila cidade do meio oeste, dois irmãos lutam com uma verdade terrível por trás de uma tragédia que visa separar três gerações de uma família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jay Austin quer vender carros usados da pior maneira... e é assim mesmo que ele negocia na sua loja. Promete muito mais do que pode cumprir e faz qualquer coisa para vender um carro. Sua atitude manipuladora se manifesta em todos os seus relacionamentos. Até sua esposa e seu filho sabem que não podem confiar nele. Mas Jay passa a trabalhar na restauração de um modelo clássico conversível e começa a ver que Deus está se esforçando para recupera-lo. Ao encarar a realidade de como ele se comporta de verdade, Jay Austin vive uma grande reviravolta: aprende a honrar a Deus nos negócios, nos relacionamentos, na sua vida toda![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VISÃO DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma brilhante energia monstruosa é remetida à Terra e aparece ao vivo na televisão de uma família, por um acidente cósmico. O chefe da família chama um técnico para resolver o defeito, acreditando ser um problema da TV. Eles parecem não ligar para o estranho fenômeno. A filha adolescente vai namorar, os pais participam despreocupadamente de uma sessão de troca de casais e o avô fica assistindo à televisão junto com o neto. O monstro, cheio de tentáculos e ameaçador sai do monitor e engole o técnico, partindo para novas vítimas. O monstro devora, também, o avô do garoto, mas ninguém acredita quando este relata o acontecimento, afinal, como um monstro poderia ter assassinado o avô, se uma pessoa igual a ele está no quarto?[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VISITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto (Ed Oxenbould) e sua irmã (Olivia DeJonge) são mandados pela mãe (Kathryn Hahn) para visitar seus avós que moram em uma remota fazenda. Não demora muito até que os irmãos descubram que os idosos estão envolvidos com coisas profundamente pertubadoras que colocam a vida dos netos em perigo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VISITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carla Zachanassian teve uma criança por Serge Miller como adolescente. Quando Serge se recusou a se casar com ela, ela foi expulsa da cidade. Por sua própria inteligência e astúcia, ela retornou como um multi-milionário para uma visita. A cidade coloca o tapete vermelho, esperando grandes coisas de Carla, apenas para aprender que seu único propósito é ver Serge Miller morto ...[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIÚVA DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma área densamente arborizada ao norte de São Petersburgo, as pessoas estão desaparecidas há três décadas. Os poucos cadáveres encontrados estavam nus. Em 14 de outubro de 2017, uma equipe de voluntários saiu para a floresta em busca de um adolescente desaparecido. Logo, toda a comunicação com eles foi perdida. Os habitantes locais acreditam que foram levados pelo mesmo espírito das trevas que levou os outros. Eles chamam de 'Limping Widow'.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIÚVA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descoberta em seu esconderijo no Canadá, a antiga rainha do tráfico, Carmen, precisa voltar a Amsterdã para resolver negócios inacabados e manter sua família segura.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIÚVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A relação entre uma viúva francesa de meia-idade (Simone Signoret) e um jovem Drifter (Alain Delon) leva um turno quando sua jovem sobrinha paga uma visita.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIUVINHA INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane Osgood (Doris Day) está tentando sustentar seus dois filhos pequenos, tocando um negócio de lagostas. Após um de seus embarques ser arruinada por desleixo na estação ferroviária, Jane decide brigar com Harry Foster Malone (Ernie Kovacs), diretor da estrada de ferro e "O homem mais malvado do mundo". Com a ajuda de seu amigo de longa data e advogado George Denham (Jack Lemmon), Jane processa Malone pelo preço de suas lagostas e por seu negócio perdido. O que ela acaba conseguindo com isso é muito mais do que qualquer um deles esperava receber. - por April M. Cheek[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIZINHANÇA ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os moradores de uma pequena cidade descobrem que algo mais sinistro do que os lobos assassinos estão à espreita no sertão : primeiro os lobos começam a aparecer mortos …… então as pessoas .[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIZINHANÇA DO TIGRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juninho, Menor, Neguinho, Adilson e Eldo são jovens moradores do bairro do Nacional, na periferia de Contagem. Divididos entre o trabalho e o lazer, o crime e a esperança, cada um deles terá que encontrar maneiras de superar os obstáculos e domar o tigre que mora dentro deles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA AO MUNDO EM OITENTA DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1872, o nobre inglês Phileas Fogg (David Niven) aposta vinte mil libras com seus colegas do Clube Reformatório de Londres de que ele consegue dar a volta no planeta em exatamente oitenta dias. Ao lado do engenhoso Valet Passepartout (Mario Moreno), ele busca cumprir o seu objetivo com aventuras em todos os continentes, acaba conhecendo e se encantando pela bela viúva Aouda (Shirley MacLaine), ao mesmo tempo que, em uma conspiração, é acusado de ter roubado o dinheiro que investiu na aposta.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA AO MUNDO SOB O MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sensores de plantas submarinas de cinco homens em torno dos oceanos mundos para monitorar um terremoto iminente.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DA FAMÍLIA SOL, LÁ, SI, DÓ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike está planejando uma festa surpresa de aniversário de casamento para Carol - até que antigo primeiro marido de Carol, Roy, aparece para sacudir a árvore genealógica da família. Quando Roy leva Carol para uma viagem romântica no Havaí, os Brady partem em uma perseguição - de diversão, sol e aventura de suas vidas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DA PANTERA COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma joia famosa, conhecida como Pantera Cor de Rosa, foi novamente roubada, e Inspetor Clouseau é chamado para pegar o ladrão. Ele está convencido de que o Fantasma voltou e utiliza todos os seus recursos para revelar sua verdadeira identidade.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DE FRANK JAMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank James deixou sua vida de crimes e se tornou um pacífico fazendeiro. Nem quando Clem Tom Grayson, um jovem e grande amigo, lhe conta que Jesse James foi baleado pelas costas pelos irmãos Ford, Frank procura se vingar, pois crê na justiça. Aparentemente isto acontece, pois Bob e Charles são condenados por assassinato. Porém meia hora após o veredicto o governador lhes dá total perdão, e ainda recebem uma recompensa. Ao ver isto Frank constata que precisa fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DE JACK, O ESTRIPADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]100 anos depois de Jack, o Estripador aterrorizar Londres com a mais sangrenta onda de crimes da história da Inglaterra, um matador perturbado decide imitá-lo duplicando seus assassinatos em cada detalhe. James Spader vive papel duplo. Ele é Rick e John Westford, irmãos gêmeos com personalidades totalmente distintas. John é um médico dedicado Rick faz o tipo rebelde. Quando John é morto, tudo indica que ele estivesse por trás da nova onda de crimes, mas Rick sabe que seu irmão não era o imitador do Estripador. Ele tenta provar que John foi assassinado pelo verdadeiro Jack, que está de volta e com sede de sangue![/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DE JACK[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack vive em Los Angeles mas depois que seu pai é morto em um acidente de carro ele viaja para sua casa, no Colorado, para ajudar a cuidar da sua mãe (também ferida no acidente). Lá, ele descobre segredos há muito enterrados e mentiras dentro de sua história familiar, seus pais, seus amigos e sobre sua própria identidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DE TRINITY / OS ENCRENQUEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos que se odeiam vão passar o Natal com a mãe. Ela tenta juntá-los[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO ESPÍRITO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabby Messinger, um anjo da guarda que tem problemas para seguir as regras e é conhecido por se intrometer no show de amor de outras pessoas, é encarregado pelo anjo Michael de ajudar a cidade de Angel Falls a encontrar seu espírito de Natal novamente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO HOMEM INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso sob a acusação de ter matado seu irmão, Geoffrey Radcliffe aguarda sua sentenção - morrer na forca. Mas, logo depois de receber a visita de seu amigo Dr. Frank Griffin, Geoffrey simplesmente desaparece. O inspetor policial Sampson começa a investigar e acredita que Griffin é na verdade o irmão do Homem Invisível original (do primeiro filme) e deu a Geoffrey a fórmula da invisibilidade. Continuação do clássico de 1933.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO INCRÍVEL HULK[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fazem dois anos que o Hulk surgiu, e o Dr. David Bruce Banner está prestes a curar-se do Hulk. Um dispositivo que ele ajudou a criar, o Transponder Gama, o livrará da radiação gama que absorveu, entre outros usos. Ele encontra Don Blake, um ex colega de Banner, que agora possui um martelo místico que pode convocar Thor, um antigo guerreiro viking. Quando o Transponder Gama é quase roubado e a namorada de Banner é seqüestrada, Banner deve abandonar a esperança de ser curado e confiar no Hulk e Thor para salvar o dia...[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO JUÍZO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 15 anos, o mundo foi invadido por criaturas demoníacas, saídas dos confins da terra, que se alimentaram dos humanos por um dia. Esse evento ficou conhecido como o Dia do Arrebatamento. Ele irá se repetir?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO MONSTRO DO PÂNTANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Monstro do Pântano retorna para lutar contra o malvado Dr. Arcane, que tem um novo laboratório científico cheio de criaturas transformadas por mutação genética, e escolhe Heather Locklear como seu novo objeto de afeição.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO PADRASTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Padrasto" Jerry Blake escapa de um manicômio e acaba em outra cidade, desta vez se passando por um conselheiro matrimonial. Com uma futura esposa e novo enteado que o amam, Blake elimina qualquer um que esteja em seu caminho para construir a família perfeita.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO TODO PODEROSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O congressista Evan Baxter, cujo desejo é "mudar o mundo", é ouvido por ninguém menos que Deus. Quando Deus aparece com o pedido desconcertante de construir uma arca, Evan tem certeza de que a está perdendo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DOS BRAVOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Marsh (Samuel L. Jackson) é um soldado do exército americano que serviu como médico no Oriente Médio, durante a invasão americana ao Iraque. Após vários meses fora, ele enfim retorna para casa. Sua volta é saudada pelos amigos e familiares, mas logo Will demonstra que os fantasmas de guerra ainda o afetam. Aos poucos as relações familiares são abaladas e Will se entrega ao alcoolismo e à depressão.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DOS MORTOS VIVOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barris misteriosos caem de um caminhão do exército perto de um cemitério abandonado. Quando pessoas da vizinhança abrem esses barris, deixam escapar um líquido verde que transforma os vivos em zumbis e ressuscita os mortos de suas tumbas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DOS MORTOS VIVOS 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Curt (J. Trevor Edmond) e sua namorada Julie (Melinda Clarke) descobrem que a base militar da região está fazendo uma experiência secreta com o gás Trioxin, o mesmo que trouxe os mortos à vida nos filmes anteriores. Quem coordena a pesquisa é o pai de Curt, e a intenção é usar o gás como arma de guerra para que os zumbis devorem os inimigos. Curt, revoltado por não querer acompanhar o pai na sua transferência para a cidade de Oklahoma, resolve fugir com Julie. Na fuga eles sofrem um acidente, e Julie morre. Curt desesperado a leva para a base militar para ressuscitá-la com o gás, e ela se torna uma zumbi faminta por carne humana. Ainda assim, Curt quer mantê-la viva e precisa fugir do exército, que quer capturar a garota, e de uma gangue de latinos com a qual se encrencou.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DOS MORTOS VIVOS 5 - RAVE[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante universitário destilou uma droga usada em festas de um composto usado para criar zumbis com fome de cérebro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DOS MORTOS VIVOS: NECRÓPOLIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julian, Zeke e sua turma são alunos típicos do último ano do 2o Grau gozando de suas vidas como adolescentes comuns. Até que Zeke sofre um acidente de motocicleta e vai parar num hospital, de onde desaparece misteriosamente. Quando a busca, todas as pistas levam para a mega empresa Hybratech. Numa tentativa de resgate, eles mal percebem que a Hybratech está conduzindo experiências em seres humanos com um composto químico modificado chamado “Trioxyn-5”.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DOS MORTOS VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois empregados de um armazém de medicamentos encontram no subsolo do estabelecimento barris do exército, lacrados e acidentalmente liberam um gás mortal no ar. Esse gás acaba re-animando os Mortos de um cemitério próximo, que vão querer apenas uma coisa dos vivos: seus miolos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DOS MOSQUETEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 1649: Mazarin contrata o empobrecido D'Artagnan para encontrar os outros mosqueteiros: Cromwell subverteu o rei inglês, e Mazarin teme a revolta, particularmente do popular Beaufort. Porthos, entediado com riquezas e querendo um título, assina, mas Aramis, um abade, e Athos, um brawler criando um filho intelectual, ajudam Beaufort em segredo. Quando eles não conseguem impedir a fuga de Beaufort da prisão, os mosqueteiros são dispensáveis, e Mazarin os envia para Londres para resgatar Charles I. Eles também são perseguidos por Justine, a filha vingadora de Milady de Winter, sua inimiga há 20 anos. Eles devem escapar da Inglaterra, evitar Justine, servir a rainha e garantir as reformas políticas de Beauford.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DOS SETE HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis anos se passaram desde que Chico (Julian Mateos) cavalgou ao lado de Chris Adams (Bryner) e de seu bando pistoleiro. Neste meio tempo, ele casou-se com a bela Petra (Elisa Monters) e prometeu abandonar suas armas para sempre. Mas o cruel fora-da-lei Lorca (Emilio Fernandez) começa a aterrorizar sua cidade. Chico e outros cinco corajosos pistoleiros decidem enfrentá-los. Agora, com as probabilidades contra eles, os sete bravos surgem com suas armas fumegantes para enfrentar o tiroteio de suas vidas… Naquela que pode ser sua última batalha![/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA POR CIMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Loucos para exibir o sucesso da vida adulta para desafetos e paixões do tempo de escola, dois amigos vivem uma noite muito louca no reencontro dos colegas de turma.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOZ DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lunático Salvini observa o mundo de maneira diferente, procurando sempre achar o seu lado poético, como se a Lua o guiasse[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOZ DA PEDRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1950, na Toscana, o rico garoto Jakob fica traumatizado após a morte de sua mãe, e para de falar. A jovem enfermeira Verena é chamada à mansão da família para cuidar dele. Aos poucos, ela conhece os segredos do pai da família e do próprio Jakob. Verena suspeita que os muros de pedra contêm forças malignas que se apoderaram da criança, e que tentam se apoderar dela também.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOZ DE UMA GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O talento vocal é marca da família de Carol (Lake Bell). Esta jovem trabalha como treinadora vocal, enquanto seu pai é um conhecido dublador de trailers de filmes. Apesar das poucas possibilidades profissionais que ela encontra, seu pai a encoraja a lutar contra o machismo e as dificuldades do emprego para se tornar a voz da nova geração.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOZ DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pierre Morhange é um famoso maestro que retorna à sua cidade-natal ao saber do falecimento de sua mãe. Lá ele encontra um diário mantido por seu antigo professor de música, Clémente Mathieu, através do qual passa a relembrar sua própria infância. Mais exatamente a década de 40, quando passou a participar de um coro organizado pelo professor, que terminou por revelar seus dotes musicais.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOZ DO SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comboio protegido pelo Exército americano tenta atravessar um território indígena, mas recorrentes ataques indicam a presença de um espião.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOZ DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nishimiya Shouko é uma estudante com deficiência auditiva. Durante o ensino fundamental, após se transferir para uma nova escola, Shouko passa a ser alvo de bullying e em pouco tempo precisa se transferir. O que ela não esperava é que alguns anos depois, Ishida Shouya, um dos valentões que tanto a fez sofrer no passado surgisse de novo em sua vida com um novo propósito.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOZ HUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher observa o tempo passar enquanto permanece ao lado das malas do ex-amante (que deveria vir para buscá-las, mas nunca chega) e de um cachorro inquieto, que não entende que seu dono o deixou. Dois seres vivos encarando o abandono.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOZ SUPREMA DO BLUES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Chicago de 1927, o clima fica tenso quando a pioneira Mãe do Blues se reúne com a banda em um estúdio de gravação. Adaptação da peça de August Wilson.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A WALK ON THE MOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo de uma jovem dona de casa é virado de cabeça para baixo quando ela tem um caso com um vendedor de blusa livre-espirituoso.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A WEDNESDAY![/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comissário de polícia aposentado reconta o caso mais memorável de sua carreira, em que ele foi informado sobre um susto de bomba em Mumbai.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A WEREWOLF BOY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um telefonema inesperado traz uma senhora idosa para sua casa de campo de infância, e memórias de um menino órfão que ela conheceu anos atrás vêm à tona.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A WEREWOLF IN ENGLAND[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Victorian-Era Inglaterra, um conselheiro paroquial e criminoso se refugiam de uma tempestade, em uma pousada remota. Forçado a ficar a noite, eles logo descobrem um pacto mortal entre os estaleiros estranhos e os lobisomens com fome de carne que habitam as bosques circundantes ... Agora, como os lobisomens fecham, os convidados devem enfiar juntos e lutar contra o dente e a unha para sobreviver a noite![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A WORLD WITHOUT DOWN'S SYNDROME?[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a síndrome de Down e a ética da triagem de gravidez, frontada por Sally Phillips. Este filme explora a ciência e o pensamento em torno do novo teste de triagem proposto para a síndrome de Down e sua possível disponibilidade no NHS. Dirigido pela experiência de criar seu filho Olly, que tem a síndrome de Down, Sally explora algumas das implicações éticas da nossa política nacional de triagem. Conversando com especialistas na comunidade de síndrome do Down, os principais cientistas do mundo e incluindo pessoas com a síndrome do Down no debate, Sally investiga um assunto espinhoso que implora questões relevantes para todos nós: Que tipo de mundo queremos viver e quem fazemos Nós queremos nisso?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A.I.: INTELIGÊNCIA ARTIFICIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro menino-robô programado para amar, David, é adotado por um funcionário da Cybertronics e sua esposa. Apesar de aos poucos ele ir se tornando o filho do casal, uma série de circunstâncias inesperadas dificulta a vida de David. Sem a total aceitação dos humanos ou das máquinas, o menino-robô embarca em uma jornada para descobrir seu verdadeiro mundo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A.M.I.[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota de dezessete anos se vê em um relacionamento com uma inteligência artificial em seu smartphone e acaba em uma fúria assassina[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos assistem a uma aula ministrada por um guru do amor que os leva a questionar seus laços românticos — até que sua agenda oculta venha à tona.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AAAH! ZOMBIES!![/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos comem sorvetes radioativos inadvertidamente, tornando-se zumbis. O único problema é que eles não se vêem como morto-vivos, mas sim, como super soldados.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AAJA NACHLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dia é uma mãe divorciada que morava em Nova York e deve voltar para a Índia depois que ela recebe notícias de que seu guru está em sua cama de morte. Quando ela chega, encontra, ele se foi e deixou a responsabilidade de salvar e reviver o Teatro Ajanta, onde ela costumava dançar. O problema é que os oficiais políticos querem derrubados e transformados em um shopping center. O enredo segue a DIA e seu desafio de defender o que ela acredita e luta contra a causa ao fim, ao tentar reconquistar o amor e o apoio do povo da cidade que ela saiu em dez anos antes.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AARDVARK[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh Norman tem problemas mentais e após sofrer alucinações, ele procura a ajuda de uma terapeuta. Uma de suas ilusões é que ele acredita estar apaixonado; o problema é que ele não sabe se seu novo amor é real ou não. Enquanto isso, sua terapeuta também acha o amor - na forma do irmão mais velho de seu paciente, um homem famoso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AASHAYEIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AASHIQUI 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher encontra um músico falhando que lança sua carreira de canto, mas seu relacionamento é condenado quando as pessoas assumem que ele está com ela por sua fama e fortuna.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABACUS: PEQUENO O BASTANTE PARA CONDENAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mergulho no singular processo da família Sung de imigrantes chineses, donos do banco Abacus Federal Savings, acusados de fraude hipotecária em 2012 pelo promotor de Nova York, Cyrus Vance Jr., na esteira da grave crise financeira de 2008. Durante cinco anos, Thomas Sung, o advogado nascido em Xangai que fundou o banco em 1984, e suas três filhas, moveram uma desgastante e custosa batalha contra as autoridades, defendendo-se das acusações de envolvimento com irregularidades atribuídas a seus empregados e de recebimento de propinas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABAIXO DE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liz e Ben oferecem a um grupo de imigrantes ilegais um trabalho em sua casa. Acreditando que se trataria de uma boa oportunidade de fazer dinheiro, eles aceitam a proposta. Mas a postura do casal subitamente muda e os trabalhadores se veem presos em um cativeiro infernal de onde terão que lutar para sair.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABAIXO DE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ônibus penitenciário é atacado e o policial encarregado tem que enfrentar criminosos dentro e fora do veículo, além de um inimigo silencioso: o frio congelante.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABAIXO DE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em atuação fantástica, Robert Downey Jr. (Chaplin) interpreta Julian, um jovem de Beverly Hills que tem de tudo, boa aparência, charme, inteligência, pai rico, e um vicio: drogas. Seu amigo e sua namorada (Andrew McCarth e Jami Gertz) estão tentando ajudá-lo, mas o mundo de Julian está desmoronando tão rapidamente que eles podem afundar junto com ele. O resultado disso tudo é a história impressionante e marcante de três jovens que começam com tudo e que estão a ponto de ficar Abaixo de Zero.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABAIXO O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbara Novak lança livro sobre as desvantagens do amor, incentivando a troca de relacionamentos em prol da independência e da vida sexual satisfatória. Um escritor decide expor Barbara fazendo-a se apaixonar por ele, mas o desfecho é inesperado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABAIXO O REI[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astro do rap Money Merc foi enviado por seu empresário, Paul, para uma casa rural nos Berkshires para se concentrar em seu próximo álbum. Desiludido com sua carreira musical e com a manutenção 24 horas por dia, 7 dias por semana exigida pela fama, Merc não está com vontade de escrever nem gravar música. Em vez disso, ele passa a maior parte do tempo na fazenda do vizinho, aprendendo sobre agricultura e aproveitando a simplicidade da vida no campo. Depois que Merc anuncia abruptamente sua aposentadoria no Twitter, Paul corre para o interior para atraí-lo de volta à indústria da música.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABANDONADA: O MAL FOI ELEITO[/COLOR] - [COLOR gold]2.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por um segredo obscuro, um pistoleiro abandona sua vida de assassinatos e volta para casa, quando descobre que sua mãe morreu. Ele é forçado a confrontar seu distante pai e a vida que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABANDONADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um jovem casal se muda para uma casa de fazenda remota com seu filho recém-nascido, as lutas da mulher com a psicose e depressão pós-parto começam a se intensificar... à medida que a casa revela seus próprios segredos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABANDONADO NO ALTAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diego está prestes a ter o melhor dia de sua vida, quando do nada é deixado plantado no altar com o coração partido. No entanto, seus primos Julian e Miguel o arrastam para sua cidade natal para que Diego possa se divertir e esquecer seu infortúnio. Durante sua estadia, ele se encontra com seu primeiro amor e enfrenta seus medos com a coragem que nunca teve no passado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABBOTT E COSTELLO ENCONTRAM FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aboot e Costello trabalham na agência de correspondências, até que ficam responsáveis por uma carga macabra: duas grandes caixas, contendo uma o corpo de Drácula, e a outra o de Frankenstein. O plano de Drácula é dar a Frankenstein um novo cérebro, e é aí que os atrapalhados amigos entram em uma fria, pois são seduzidos por uma bela garota que trabalha para o vampiro.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABBOTT E COSTELLO ENFRENTANDO O MÉDICO E O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os policiais Slim e Tubby vão para Londres e conhecem um médico que apresenta uma personalidade diabólica.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABBOTT E COSTELLO NO PLANETA MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lester e Orville lançam acidentalmente um foguete que deve voar para Marte. Em vez disso, vai para Nova Orleans para Mardi Gras. Eles são então forçados pelo ladrão de banco Mugssy e seu amigo Harry para voar para Vênus, onde encontram uma civilização feita inteiramente de mulheres, homens tendo sido banido.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABC DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabe Burton (Josh Hutscherson) é um garoto de 10 anos, que cursa a 5ª série e mora com seus pais, Adam (Bradley Whitford) e Leslie (Cynthia Nixon), em Manhattan. Os pais de Gabe estão separados há um ano e meio, mas ainda moram juntos. Gabe é feliz se divertindo com seus amigos, seja jogando basquete na escola ou andando com sua pequena moto pela vizinhança, sem se interessar em momento algum por garotas. Porém a situação muda quando ele começa a ter aulas de caratê, onde passa a praticar com Rosemary Telesco (Charlie Ray), uma amiga de infância. Gabe se apaixona por Rosemary, mas não consegue entender os novos sentimentos que agora possui. Em meio às confusões que sente, ele descobre que Rosemary está prestes a partir para um acampamento de verão e que pode ser transferida para outra escola. É quando Gabe decide deixar a indecisão de lado e lutar para ficar próximo do seu primeiro amor.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABCD 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser acusada de trapacear em um programa de TV, uma equipe de dançarinos tenta se redimir ao disputar o Mundial de Hip-Hop.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinn é um agente americano que acorda no Vietnã mais de uma década à frente do ano em que pensava estar. Ele então inicia uma investigação e acaba tendo flashes do sequestro de sua filha. É quando ele conhece o ex-agente Connor que está à procura de sua esposa. Os dois logo se unem para solucionar o mistério, mas acabam encontrando uma força extraterrestre com planos maiores para a Terra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de uma família que sai para acampar nas montanhas da Carolina do Norte e que, graças a uma falha no GPS, vai parar em túnel rodeado por veículos abandonados. O pai da família, Peter Morris, desaparece e sua mulher e filhos correm em busca de refúgio em uma cabana próxima. Ali eles descobrem que as luzes avistadas perto do local, têm relação com uma série de abduções alienígenas e sacrifícios humanos que são praticados há anos Ao tentar alertar as autoridades, eles são descobertos pela ameaça alienígena, que a partir daí, tentam capturá-los custe o que custar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABDUCTED[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abducted conta a história do casal Dave (Trevor Morgan) e Jessica (Tessa Ferrer) que, juntamente com outros três casais, são sequestrados por homens mascarados na localidade conhecida como Griffith Park. Trancados em uma cela escura e sedados com gás, eles são submetidos a bizarros experimentos médicos e torturas psicológicas. Após algumas semanas em cativeiro, eles fazem uma última tentativa para escapar… Mas acabam por descobrir que o mundo que eles conheciam nunca mais será o mesmo. Menos[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino (Noah Schnapp) de 12 anos mora no Brooklin, Nova Iorque, com a mãe judia de origem israelense e o pai palestino de origem muçulmana. O jovem, aprendiz de um chefe de cozinha brasileiro (Seu Jorge), ama gastronomia e tenta usar desse artifício para manter as duas famílias unidas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABERCROMBIE & FITCH: ASCENSÃO E QUEDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário explora o reinado da A&F na cultura pop na virada do milênio e mostra como a marca prosperou através da exclusão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABERRAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chloe é uma menina de sete anos desesperada para escapar da proteção de seu paranoico pai e experimentar o mundo fora dos muros de sua casa caindo aos pedaços. Quando um dia seu pai pega no sono e ela aproveita para fugir, ela descobre um mundo lá fora cheio de mistérios e perigos muito maiores do que ela poderia imaginar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABIGAIL E A CIDADE PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade teve suas fronteiras fechadas após uma epidemia tomar conta de grande parte do local. Lá, vive uma jovem chamada Abigail (Tinatin Dalakishvili), que, ainda criança, teve seu pai levado da cidade onde moravam por ter sido afetado por essa doença misteriosa. Mais velha, Abigail decide quebrar as regras e passar por cima das autoridades da região para ir à procura de seu pai. Nessa jornada, ela descobre que ela e a cidade têm poderes mágicos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABIGAIL HAUNTING[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escapar das garras de um relacionamento abusivo, Katie retorna relutantemente ao lar adotivo em que ela cresceu. Pequeno ela sabe, sua mãe adotiva Marge está abrigando um segredo sinistro que datam de volta uma década. Agora, Katie se encontra preso em um drama de família horripilante enquanto confrontava um espírito irritado chamado Abigail.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DE UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Itália, Newlyweds City Wanda e Ivan Cavalli embarcam em sua lua de mel na grande cidade de Roma. Ivan obedientemente quer manter compromissos com a família e a igreja, mas Wanda só está interessado em conhecer sua estrela de fotografia favorita conhecida como "The White Sheik". Enquanto Wanda se afastou com impetuosamente para localizar o objeto de suas afeições, desconsolar Ivan tenta o seu mais difícil de acompanhar as aparências com os parentes do casal.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DO MEDO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah Carter (Shauna MacDonald) é encontrada sozinha e abalada pelo terrível episódio que viveu dentro das cavernas dos Apalaches com as amigas. Mas o xerife Redmond Vaines (Gavan O’Herlihy) que procurava por elas há dias nem espera a sua recuperação e quer a sua ajuda para encontrá-las. Ainda traumatizada e sem poder falar, Sarah vai se lembrando na medida em que se aprofunda nas cavernas e as situações ameaçam se repetir. Será que ela conseguirá sobreviver novamente?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após um trágico acidente, algumas amigas vão explorar uma caverna. Uma delas, Juno (Natalie Jackson Mendoza), sem avisar as outras, as levou para uma caverna que nenhuma pessoa tinha explorado. Logo elas descobrem que talvez alguém tenha entrado ali, mas nunca saído vivo. Um acidente faz com que uma rocha se desprenda e as amigas fiquem presas na caverna. Com a saída bloqueada, elas passam a explorar o local, buscando outro meio de sair. Porém elas passam a ser perseguidas por estranhas criaturas, que se escondem na escuridão da caverna.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tripulação de uma base nuclear subaquática experimental é forçada a lutar por suas vidas quando suas explorações perturbam uma criatura que ameaça destruir sua base.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o corpo de uma garota de programa é encontrado no lago gelado nas montanhas, o caso se torna pessoal para a investigadora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABLAZE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O proprietário de uma gigantesca refinaria de petróleo decide queimar o lugar para fins de seguro, apenas para criar uma bola de fogo gigante que persegue as vidas de uma pequena cidade.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABNORMAL ATTRACTION[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo onde criaturas míticas são reais, monstros e seres humanos são forçados a coexistir; e, como o preconceito e a insegurança puxam todo mundo à parte, três histórias separadas se dirigem para ficar juntas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOMINÁVEL CRIATURA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As terríveis criaturas que habitam o inferno a mais de 300 anos que assombram uma mansão e quem lá chegar terá de enfrentar a fúria delas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOMINÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens vai passar as férias nas geladas montanhas de uma isolada região, onde vive Preston Rogers. Um homem com um trágico passado que hoje está preso a uma cadeira de rodas. Considerado uma pessoa não confiável pelos habitantes da cidade, após relatar a polícia que uma aterrorizante criatura estava atacando e devorando seus vizinhos, Preston será o único que poderá salvar os integrantes do grupo quando eles começarem a ser atacados pela criatura.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOMINÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shanghai, China. Yi (Chloe Bennet) é uma adolescente que, certo dia, descobre que um yeti está no telhado do prédio em que ela mora. A partir disso, ela e seus colegas passam a chamar a criatura mística de "Everest" e, ao criarem laços com o animal, decidem levá-lo até sua família, que está no topo do planeta. Porém, os três amigos terão que conseguir despistar o ganancioso Burnish (Eddie Izzard) e a zoóloga Dra. Zara (Sarah Paulson), que querem pegar o yeti a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOUT ENDLESSNESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma reflexão sobre a vida em toda sua beleza e crueldade, seu esplendor e banalidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOUT FATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando as duas propostas de noivado são um busto, os românticos sem esperança Margot e Griffin se encontram juntos na véspera de Ano Novo, após um ataque de eventos fatídicos. Ambos, acreditando no amor verdadeiro, partem juntos em uma jornada mágica e cômica, apenas para perceber rapidamente que o amor que eles estão procurando por todo esse tempo pode estar bem à sua frente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOUT HER BROTHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRA SUAS ASAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista visionário e seu filho obcecado por vídeo games embarcam em uma aventura pelos ares para salvar aves em perigo de extinção.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRACADABRA 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz 29 anos que a vela da chama negra foi acesa e ressuscitou as irmãs do século 17, e elas querem vingança. Agora, três adolescentes devem impedir que as bruxas vorazes causem mais estrago em Salem antes do amanhecer de Halloween.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRACADABRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dona de casa lutava com o marido depois que ele é possuído por um fantasma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>