<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]12[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page12.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN MARY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Mason sempre sonhou em ser uma grande cirurgiã, mas à medida em que avança nos estudos, ela descobre que a realidade da profissão é muito diferente do que ela imaginava. Decepcionada e sem dinheiro, Mary recorre ao submundo das cirurgias estéticas clandestinas. Seus clientes são pessoas fetichistas e perturbadas, dispostas a fazer transformações grotescas e radicais em suas aparências.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN MELTDOWN: PESADELO AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia como outro qualquer na Califórnia do Sul e também no complexo Nuclear de San Onofre perto de San Diego. Isso até um grupo de terroristas detonar um explosivo. Membros do governo tentam evitar uma catástrofe nuclear. Todos os indícios apontam a um tipo de cenário parecido com o atentado de onze de setembro, mas quem são estes terroristas? As autoridades locais pedem uma evacuação maciça do local, um desastre nuclear está para acontecer a qualquer momento. E o governo recebe um relatório chocante e faz uma incrível descoberta.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN MURDERER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de Jason Derek Brown. Um vigarista carismático que financia seu estilo de vida luxuoso por meio de uma série de golpes. Quando seus fundos acabam e seu passado o alcança, ele trama seu esquema mais elaborado e, no processo, se torna o mais improvável - e elusivo - fugitivo do FBI.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Neo-Noir situado no mundo da arte contemporânea corrupta de Nova York, onde o revendedor de arte John Kaplan e a cabeça implacável da máfia de Nova York, Michael Rubino, lutam por dinheiro, arte, poder e amor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN NINJA 2: A VOLTA DO GUERREIRO AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois soldados são enviados para uma ilha do Caribe para investigar o desaparecimento de fuzileiros americanos e descobrem que eles foram transformados em ninjas assassinos.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN NINJA 3: CAÇADA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O garoto Sean Davidson é levado para o Japão pelo mestre Izumo, logo depois de presenciar o assassinato do pai, por um grupo de terroristas. Submetido aos rígidos treinamentos das artes marciais, Sean (David Bradley), vai participar de um campeonato mortal em uma ilha do pacífico.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN NINJA 4: O GRANDE KICKBOXER AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando quatro soldados da "Delta Force" são capturados por ninjas numa floresta africana, Sean Davidson (David Bradley) e Brackston, dois experientes agentes, são enviados para libertá-los, mas após se refugiarem com Sarah, uma enfermeira do Corpo de Paz Americano, eles também são capturados. A única esperança de resgate está nas mãos de Joe Armstrong (Michael Dudikoff), um ex-agente que precisa ser convencido disso até que um terrível plano terrorista para detonar uma bomba nuclear contra um alvo americano é revelado.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN NINJA 5: O PEQUENO NINJA[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Kastle (David Bradley), um exímio lutador faixa preta nas artes marciais, se une a Hiro (Lee Reyes) um órfão ninja de 12 anos numa sensacional luta para libertar um cientista e sua filha das garras de um industrial que quer roubar a fórmula de um produto químico, capaz de liquidar a humanidade. O Garoto e seu mestre contam somente com eles mesmos para enfrentar os bandidos e suas incontáveis armas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN NINJA: GUERREIRO AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Americano mestre em uma luta oriental poderosa está servindo nas Filipinas, quando o comboio de suprimentos que lidera é atacado por rebeldes. Ele reconhece um dos bandidos como um ninja negro e acaba tendo de combater toda a organização.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE 2: A SEGUNDA VEZ É AINDA MELHOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao término do primeiro ano da faculdade, Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas), Stifler (Seann William Scott) e Finch (Eddie Kaye Thomas) mais uma vez se reencontram. Mas agora Nadia (Shannon Elizabeth) está prestes a vir visitar Jim, que ainda não se sente preparado sexualmente para encontrá-la e receberá a ajuda dos amigos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE APRESENTA: MENINAS AO ATAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de mulheres decide aproveitar seu poder feminino e se unir para conseguir o que querem no último ano do ensino médio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE APRESENTA: O LIVRO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rob, Nathan e Lube são três amigos que estão determinados a dar sequência à missão de conquistar as garotas dos seus sonhos. Depois de algumas tumultuadas tentativas, a maioria sem sucesso, eles acidentalmente descobrem uma verdadeira bíblia da sedução escondida na biblioteca da escola East Great Falls High.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: A PRIMEIRA VEZ É INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Kevin, Oz e Finch são quatro amigos às vésperas do baile de formatura de escola. Entre tentativas frustradas de fazer sexo com as namoradas, vigiar garotas nuas pela Internet e até atacar uma torta recém-saída do forno, os rapazes fazem um pacto: deixar a virgindade para trás antes do baile de formatura. Começam, então, as investidas mais hilariantes em busca de sexo e, principalmente, mulheres.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: CAINDO EM TENTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erik Stifler e Cooze ingressam na vida acadêmica, na Universidade de Michigan. Os dois logo são são apresentados a Fraternidade Beta, presidida pelo lendário Dwight Stifler, primo de Erik. A Fraternidade Beta é famosa por suas festas. Enquanto os calouros tentam um lugar na irmandade, Dwight tenta salvar a Beta dos ataques da conservadora Fraternidade GEK, formada por nerds e comandada por Edgar que quer acabar com a supremacia dos libertinos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os eventos do colégio e da faculdade, os garotos estão enfim se tornando adultos. Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão prestes a se casar, já que a avó de Jim adoece e diz que gostaria de vê-lo se casar antes de morrer. Os pais e amigos de Jim já planejam os preparativos para o grande casamento. Enquanto Stifler (Seann William Scott) organiza a despedida de solteiro, Finch (Eddie Kaye Thomas) prepara rituais hedonistas para o noivo. No entanto, a situação se complica de vez após Stifler se interessar por Cadence (January Jones), irmã caçula de Michelle que será dama de honra no casamento e não vê a hora de perder a virgindade.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para comemorar dez anos de formatura do ensino médio, a turma toda se reúne em East Great Falls, Michigan, durante um fim de semana. Cada um deles vive um momento diferente, mas alguns hábitos nunca mudam.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O ÚLTIMO STIFLER VIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erik Stifler (John White), primo de Matt e Steve, deseja perder a virgindade antes de concluir a faculdade. Desejando ajudá-lo, seus amigos decidem incentivá-lo a participar da "Milha Nua", uma tradicional corrida em que as pessoas correm pelados pelo campus da faculdade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: TOCANDO A MAIOR ZONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt Stifler (Tad Hilgenbrink), o irmão mais novo de Stifler, sonha em se igualar ao irmão quando envelhecer e também em produzir filmes de garotas nuas. Porém antes disto ele precisa se formar no colegial. Após se envolver em uma série de problemas, ele é enviado pelo conselheiro educacional de seu colégio para o Acampamento de Banda. É a chance que Matt esperava para iniciar a produção de seus vídeos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN POLTERGEIST - NÃO DESPERTE OS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]2.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos vai para uma casa de férias com um passado e um dono suspeitos. Lá, Taryn começa a sentir uma conexão com a casa, sem saber que se encontra muito próxima a um dos poltergeists mais mortais já conhecidos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN SAMURAI[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criados desde a nascença por um mestre samurai, dois meio-irmãos são separados pelo ciúme e pela raiva, quando a sagrada espada samurai da família é entregue ao filho adoptivo. Quando as duas personagens são interpretadas por David Bradley e Mark Dacascos, só um resultado é possível: acção extrema. Jurando vingança, Kenjiro (Dacascos) torna-se um gangster yakuza, envolvido no perigoso mundo das lutas com “espadas de lâmina nua”. O outro irmão, Drew (Bradley), enveredou pelo jornalismo, viajando por meio mundo para investigar a morte bizarra de um colega repórter, uma busca que o leva ao mundo subterrâneo dos yakuza e o coloca frente a frente com o seu irmão assassino.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN SATAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma faixa de rock jovem, metade da Inglaterra e metade dos EUA, abandonar a faculdade e se mover para a tira do sol para perseguir seus sonhos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN SHAOLIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser humilhado no anel por um kickboxer sujo que puxou o shorts e, em seguida, bateu nele, um mestre de artes marciais decide viajar para a China e entrar em um mosteiro onde ele pode aprender a forma de luta de Shaolin. O filme então supera o território "Karate Kid", onde o novato se humilha a cada turno, é tolerado como estrangeiro, e ainda faz um campeão. O mosteiro ensina não-violência, mas todo mundo sabe que mais cedo ou mais tarde o aluno se recuperará com o cara mau.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN SICARIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gângster americano Erik Vasquez planeja se tornar o principal chefe do submundo mexicano, apenas para se ver fazendo inimigos tanto de poderosos cartéis quanto de seus próprios aliados, mesmo quando seu casamento com a grávida Gloria se deteriora diante de seus olhos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN SKIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano da Marinha trabalha como zelador de uma escola, e tenta consertar seu relacionamento com o filho depois de um divórcio. Quando seu filho é morto por um policial considerado inocente sem julgamento, ele vai resolver o problema com suas próprias mãos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN SON[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho adolescente de um casal inter-racial desaparece. Enquanto eles esperam por notícias, o clima na delegacia fica cada vez mais tenso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN TERRORIST[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia 11 de setembro, dois irmãos acreditam que pararam um ataque terrorista em massa em Nova York. Agora eles devem enfrentar as consequências de tomar a justiça em suas próprias mãos.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN TRAITOR: THE TRIAL OF AXIS SALLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher americana chamada Mildred Gillars transmitiu propaganda nazista durante a Segunda Guerra Mundial. Ela foi apelidada de Axis Sally pelos soldados americanos que simultaneamente a amavam e odiavam. A história mergulha o espectador na escuridão da máquina de propaganda cheia de ódio do Terceiro Reich, a eventual captura de Sally e o subsequente julgamento por traição em Washington D.C. após a guerra.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN ULTRA: ARMADOS E ALUCINADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse vai interpretar um desmotivado drogado chamado Mike, que mora com sua namorada Phoebe (Stewart), em uma pequena cidade. Uma noite, suas vidas tomam um rumo inesperado quando o passado de Mike volta para assombrá-lo, e ele se torna o alvo de uma operação do governo feita para mata-lo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN UNDERDOG[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do quarterback do Hall of Fame, Kurt Warner.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a morte da mãe que mora na Califórnia, Martin vai até lá para trasladar o corpo para a França e vender a casa. Ele sempre pensou que a mãe não dava a mínima para ele e, desde garoto foi para a Europa viver com o pai. Ao chegar a Los Angeles, o que parecia ser se torna constatação porque a casa a mãe deixou para Lola, uma mexicana a quem queria como filha. Lola foi deportada e vive agora em Tijuana. Sem pensar, Martin vai em busca dela, numa literal 'bad trip', em busca do passado esquecido.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERIGEDDON[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Estados Unidos estão ameaçados por um ataque terrorista sem precedentes, correndo o risco de perder sua eletricidade, seu acesso à Internet e sofrer ataques com bombas e tiros. Uma família de patriotas decide se armar, reunir outras pessoas e combater o perigo que pode destruir o país.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGAS DE COLÉGIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de uma adolescente, Agnes, que se mudou com a família para uma pequena cidade sueca chamada Amal, o lugar mais chato da terra, segundo ela mesma. Agnes não consegue fazer amigos no colégio e sua companheira na sala é uma garota que vive em uma cadeira de rodas. Para complicar ainda mais as coisas, ela está apaixonada por Elin, uma garota do colégio, porém o único a saber desta paixão é seu computador, onde ela faz todas as suas anotações. No dia de seu aniversário, Agnes não percebe que a irmã mais velha de Elin descobre suas anotações e faz uma aposta com a irmã: se ela deixar Agnes beijá-la, pagará à irmã 20 cronas(moeda sueca). Este é só o começo de uma série de situações vividas por essas adolescentes nesta pacata cidade. Vencedor do Prêmio de Melhor Filme Gay/Lésbico no Festival de Berlim 1999.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGAS DE SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rita, Nina e Nelita são amigas desde muito jovens e sempre sonharam em ficar ricas. Quando finalmente ganham o suficiente para arrumar suas vidas, elas decidem aproveitar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGAS DE VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]CJ, de 19 anos, perdeu contato com sua amiga de infância, Sophia, desde que deixou a pequena cidade de Willow Springs para a faculdade, no ano passado. Percebendo o quanto elas se separaram, Sophia insiste que CJ passa as férias na cabana do avô, onde costumavam passar o verão juntas. Relutante, CJ reúne seu novo grupo de amigos para se juntar a ela para uma escapada que eles não esquecerão tão cedo. Jocelyn e Amber, garotas da cidade, abraçam a natureza prontamente, mas sua emoção rapidamente se transforma em pavor quando descobrem um andarilho vivendo em um trailer no terreno ao lado. Preocupadas com a presença do desconhecido, as garotas decidem interromper sua viagem, só que Sophia desaparece e desestabiliza o grupo, gerando desconfiança e suspeita, inclusive entre elas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGAS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas amigas com estruturas de vida muito diferentes compartilham altos e baixos, alegrias e tristezas ao longo de suas existências. A grande amizade que elas cultivam é crucial para encarar uma tragédia com humor, delicadeza e harmonia.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS ALIENÍGENAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Louis, um menino de doze anos, muda completamente quando a nave espacial de três alienígenas cai nos fundos do quintal de sua casa. Seu pai, um ufologista famoso, congelaria os novos amigos na primeira oportunidade, por isso ele precisa protegê-los e ajudá-los a descobrir o paradeiro da nave mãe, para que só assim eles consigam voltar para casa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS DA CLÍNICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro homens tentam reinventar suas vidas e se reintegrar na sociedade depois de anos de abuso de substâncias químicas. O documentário é um olhar íntimo na força, coragem e irmandade que é precido para superar o vício e manter a sobriedade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS DE ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plena crise da meia-idade, quatro amigos do tempo da escola encaram a frustração dos sonhos não realizados[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS INDISCRETOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harper Stewart é um esforçado e tímido escritor e também é o padrinho do casamento de Lance e Mia. Infelizmente para Harper, o momento não podia ser pior. Seu novo livro está saindo contando as histórias que passou com seus amigos na faculdade. E a festa de casamento reúne os os colegas de escola Quentin, Mirch e Jordan. Com a celebração começam a ser revelados escandalosos segredos dos amigos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS INSEPARÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valentine é um gângster que dedicou sua vida ao mundo do crime, mas já se aposentou. Depois de ser libertado da prisão, onde ficou mais de 20 anos, ele reencontra Hirsch e Doc, antigos amigos que também já estão aposentados da criminalidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS PARA A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Alex tenta cometer suicídio, seis amigos de faculdade decidem ir visitá-lo durante um feriado, para animá-lo e protegê-lo de uma eventual recaída. A visita inesperada desperta lembranças dos tempos de faculdade, além de relembrar antigos amores e ressentimentos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS PARA SEMPRE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Jon, o vagabundo, faz uma corrida para isso, ele se encontra em uma expedição no deserto, onde personagens selvagens e pontos fracos se cruzam. Enquanto sua desventura o ensina sobre amizade e lealdade, o agente funerário de Wiseau expõe uma surpresa ou duas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O barco de John Mccormick enfrenta um mar turbulento e vira. Seu filho de 14 anos, Angus, e o labrador recém-adotado pela família são carregados pelo mar até uma área remota. Infelizmente, os esforços de John para resgatar o filho são em vão. Agora o menino e o cachorro lutam para sobreviver em terras selvagens, criando um laço de amizade profundo e verdadeiro.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Kingley é um ex-empresário bem-sucedido e agora avô aposentado. Quando começa a ver imagens de seu passado, ele é forçado a se lembrar de sua infância traumática. Agora, ele conta à neta como resgatou e criou um extraordinário pelicano órfão, chamado Sr. Percival na infância.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem negro aceita trabalhar para um homem branco paraplégico e acaba dando início a uma grande e inusitada amizade. Versão americana de "Intocáveis", filme francês de 2012 que fez grande sucesso mundial.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Miami, o caçador de prêmios Bucum Jackson (Ice Cube) usa metódos pouco ortodoxos e se recusa a ter um parceiro. Apesar de ser muito competente no que faz, Jackon já se cansou de sua perigosa e pouca gratificante profissão. Sonha mudar de ares e abrir a própria firma de investigação particular. Sem dinheiro para começar o negócio, Bucum é dorçado a realizar mais uma missão: perseguir e capturar Reggie Wright (Mike Epps), im pequeno vigarista que fala pelos cotovelos e que já cruzou o seu caminho anteriormente. Quando os dois finalmente se reencontram, Reggie tropeça em dois ladrões sofisticados que acabaram de roubar um diamante que vale 20 milhões de dólares. Quando Bucum captura Reggie, este lhe faz uma proposta: se unirem para pegar o tal diamante, passando a perna nos ladrões e na polícia de Miami.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS, AMIGOS, MULHERES À PARTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de Tank, um cara que passa por um verdadeiro teste de amizade quando seu melhor amigo Dustin lhe faz um pedido especial e muito esquisito. Tank deverá convidar a namorada do amigo, Alexis, para um encontro no qual tudo estará planejado para dar errado. A idéia é fazer com que a garota perceba o quanto seu ex-namorado é maravilhoso. Obviamente as coisas não saem como planejadas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS, SEMPRE AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O nova-iorquino Mitch Robbins (Crystal) está com 39 anos e sente-se péssimo. Está cansado de seu emprego e entediado com sua vida. E seus dois melhores amigos Ed (Kirby) e Phil (Stern) não estão muito melhor. Então, quando decidem fugir da rotina tirando umas férias fantásticas, Mitch e seus amigos trocam suas malas por sacos de viagem e partem em busca de liberdade e de aventura tocando gado sob o vasto céu do Novo México. Mas o que eles descobrem de fato é um sol escaldante, dores nas costas... e uma visão mais profunda de si mesmos - e um do outro - do que jamais haviam imaginado![/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMINA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMINIMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As melhores amigas Halley, é uma sóbria nerd, e Avalon, uma patricinha fashonista, vêem a chance de transformar seu blog sobre moda 'Geek Chic' em uma revista quando uma grande editora as descobre e vê o poder de atingir os jovens que o blog tem. Porém a amizade é testada quando recebem a notícia que apenas uma delas será editora, começando uma guerra para mostrar quem tem mais talento - valendo até mesmo jogos sujos e passar por cima da amizade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMISH: A SECRET LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miriam e Dave Lapp são um jovem casal encantador com uma ninhada de crianças adoráveis. Dave trabalha e parte possui uma empresa de construção. Eles também são membros da comunidade Amish 'Antiga Ordem' na Pensilvânia, cuja igreja proíbe toda a tecnologia - embora Dave obtenha levantamentos para trabalhar em um carro e o casal, permitindo que sejam filmados, arrisque a ira dos anciãos da igreja. Tendo delineado seu estilo de vida tradicional para a câmera Miriam convence vários amigos a sermos felizmente filmados e torna-se claro que os Lapps e outros, mais jovens Amish, acreditam que, tendo sido rebatizado para permitir uma abordagem evangélica mais aberta - eles se sentem assim a necessidade de uma mudança na comunidade. O filme termina quando a família consolida seu sonho para possuir sua própria fazenda.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMISTAD[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Costa de Cuba, 1839. Dezenas de escravos negros se libertam das correntes e assumem o comando do navio negreiro La Amistad. Eles sonham retornar para a África, mas desconhecem navegação e se vêem obrigados a confiar em dois tripulantes sobreviventes, que os enganam e fazem com que, após dois meses, sejam capturados por um navio americano, quando desordenadamente navegaram até a costa de Connecticut.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE - UMA QUESTÃO DE HORA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relógio do século XV que pertenceu a Gilles de Rais, um assassino de crianças, vai parar na casa de uma família. Sem saber da origem do objeto, a família imediatamente o coloca em um local de destaque na sala de estar. Só que o relógio é a ligação com uma velha e demoníaca casa, o que faz com que logo quase todos ao seu redor sejam afetados por seus maléficos poderes.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 2: A POSSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Montelli, muda-se para uma antiga casa, sem suspeitar que fora construída sobre um cemitério indígena. Em razão disto é habitada por um ser demoníaco, que entra no corpo do filho mais velho e o induz a matar sua família.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 3: O DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pesadelo Mortal - Amityville 3 Após se divorciar de Nancy (Tess Harper), um cético repórter, John Baxter (Tony Roberts), compra por um preço bem baixo, já que ninguém queria o imóvel, a assustadora casa de Long Island, onde já tinham havido várias mortes. Logo John constata que a razão deste temor não eram tolas superstições e sim algo bem terrível.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 4 - A FUGA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma imobiliária vende os objetos deixados por seus donos na sinistra casa Amityville, Helen (Peggy McCay) decide comprar um estranho abajur para presentear sua irmã Alice (Jane Wyatt). Logo que chega em seu destino final, o objeto começa a causar comportamentos estranhos nos animais de estimação da casa, além de exercer um estranho fascínio na neta de Alice, a caçula calada e misteriosa Jessica (Brandy Gold).[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 5 - A MALDIÇÃO DE AMITYVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marvin (David Stein) e Debbie (Dawna Wightman) compram a sinistra casa Amityville, onde assassinatos já ocorreram. Pretendendo melhorar a aparência da casa, o casal convoca seus amigos Frank (Kim Coates), Bill (Anthony Dean Rubes) e Abigail (Cassandra Gava) para ajudá-los na reforma. A noite que passam lá, porém, vai se tornando cada vez mais sinistra, com aparições de espíritos, insetos perigosos e demônios.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 7 - UMA NOVA GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fotógrafo de arte Keyes Terry (Ross Partridge) estranhamente ganha um espelho de um mendigo que encontra na rua. Porém o objeto, inofensivo à primeira vista, está possuído pelo espírito maligno de Franklin Bonner (Jack Orend), pai de Keyes e que assassinara sua família, tornando-se autor de uma das muitas mortes misteriosas que aconteceram na sinistra Amityville, uma casa mal assombrada por forças demoníacas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 8 - A CASA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill (Robin Thomas) e Claire (Starr Andreeff) se mudam para uma nova casa com seus filhos. No galpão, Bill encontra uma bela casa vitoriana de bonecas, que decide dar de presente para sua filha Jessica (Rachel Duncan) em seu aniversário. Ao invés de um brinquedo inocente, porém, a casinha é uma réplica da casa amaldiçoada de Amityville, e a miniatura começa a causar estranhos e perigosos eventos que ameaçam machucar e até mesmo tirar a vida dos membros da família Martin.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE EXORCISM[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família deve ter fé em um sacerdote misterioso quando uma força demoníaca, conectada a um assassinato de décadas em sua casa, possui sua filha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE: O DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Belle (Bella Thorne) se muda com seus irmãos e sua mãe, Joan (Jennifer Jason Leigh), para uma nova casa. Mas, quando coisas estranhas começam a acontecer, Belle suspeita que sua mãe esteja escondendo algo importante, e logo percebe que eles estão morando na infame casa de Amityville.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE: O TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma família se muda para uma antiga casa em Amityville, acabam sendo atormentados por um espírito maligno que habita o local e são aprisionados pelos terríveis habitantes da cidade que querem mantê-los na casa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE ADOLESCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto passa por um forte período de amadurecimento em sua vida, um jovem suburbano conta com as estranhas e destrutivas tentativas de ajuda de seu melhor amigo: um desistente da escola completamente diferente dele. Juntos, eles passam por uma longa jornada de conhecimento interior e percebem que ser adulto é muito mais complicado do que parece.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE COLORIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dylan não quer mais nada com relacionamentos. Jamie resolve parar de comprar a ideia de amor verdadeiro dada pelos clichês de Hollywood. Quando os dois tornam-se amigos, resolvem tentar algo novo e aproveitam de atração mútua, porém, sem nenhuma conexão emocional. Apenas prazer físico. Parece ser algo bem fácil para dois adultos, certo? Nem tanto. Logo, eles percebem que estereótipos cômicos e românticos tem razão para existir.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE DE FÉRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os corretos Marcus e Emily fazem amizade com os caçadores de aventuras Ron e Kyla em um resort no México. Vivendo o momento, Marcus e Emily curtem uma semana de louca diversão e devassidão com essa nova "amizade de férias". Meses após a temporada de subversão, Marcus e Emily ficam apavorados quando Ron e Kyla aparecem, sem terem sido convidados, em seu casamento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE DESFEITA 2 - DARK WEB[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem de 20 anos encontra arquivos ocultos no armazenamento de memória do seu novo laptop e sem perceber ele se vê preso na tela do computador e dentro da parte mais profunda e obscura da web.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE DESFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um vídeo constrangedor de Laura Barns (Heather Sossaman) cai na internet, a menina tira a própria vida no pátio da escola. Um ano depois, um grupo de seis amigos (Courtney Halverson, Shelley Hennig, Renee Olstead, William Peltz, Moses Jacob Storm e Jacob Wysocki) conversam via Skype e percebem que há uma sétima pessoa desconhecida na vídeoconferência, que revela ser sua ex-colega de classe, Laura, exigindo saber quem postou o vídeo que a levou à morte. Eles pensam que é uma brincadeira mas logo descobrem que há algo estranho, já que a menina começa a revelar segredos dos amigos e os ameaça de morte.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin e Beth notam que seu filho de oito anos, Josh, tem passado bastante tempo brincando com um novo amigo imaginário, chamado Z. O que a princípio parece uma relação inofensiva, rapidamente se transforma em algo destrutivo e perigoso. É quando Beth começa a desvendar o seu próprio passado, que ela descobre que Z pode não estar apenas na imaginação do filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As amigas do colegial Emily e Max descobrem como é fácil ganhar dinheiro extra fazendo ligação direta em carros e entregando-os a um desmanche. Logo Emily consegue comprar peças automotivas para montar seu carro retrô, e Max consegue comprar roupas. Quando seu professor de oficina descobre o que elas estão fazendo e mostra para elas como elevar em um nível mais lucrativo e sofisticado, usando o "ataque de estação retransmissora", as coisas se tornam mais perigosas. Quando o namorado de Emily, Dylan, é interrogado pela polícia, as garotas decidem que é hora de parar... mas será tarde demais?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADES IMPROVÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter sofrido uma tragédia, Ben torna-se um cuidador para ganhar dinheiro. Seu primeiro cliente, Trevor, tem 18 anos com distrofia muscular. Paralisado emocionalmente e paralisado fisicamente, Ben e Trevor pegar a estrada em uma viagem para os estados ocidentais. As pessoas que recolhem ao longo do caminho irá ajudá-los a testar suas habilidades para sobreviver fora da sua existência calculado. Juntos, eles vêm para compreender a importância da esperança e da necessidade de verdadeira amizade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMNÉSIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um terrível acidente, um homem acorda na cama sofrendo de perda de memória. Tentando absorver o que estava acontecendo, começa então a desvendar uma teia de mentiras e enganos suspeitando de sua esposa, que o mantem prisioneiro em sua própria casa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMNÉSIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martha (Marthe Keller) vive sozinha de frente para o mar em Ibiza e sua vida começa a mudar quando surge uma amizade inesperada entre ela e Jo (Max Riemelt), um músico de 20 anos que sonha em ser contratado como DJ na famosa boate berlinesa Amnesia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMNÉSIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leonard está caçando o homem que estuprou e matou sua esposa. Ele tem dificuldades em encontrar o assassino pois sofre de uma forma intratável de perda de memória. Mesmo que ele possa lembrar detalhes da vida antes do acidente, Leonard não consegue lembrar o que aconteceu quinze minutos atrás, onde está indo ou a razão.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMONG US[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a misteriosa morte de seu filho, um casal foge desesperadamente para uma remota Lake House para escapar da assombração implacável após elas apenas para descobrir a misteriosa entidade ainda é uma parte de suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMONG WOLVES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre Lobos (entre lobos) conta a notável história de um pobre boy boy chamado Marcos, que com a idade de 7 anos é entregue ao empregador de seu pai, um rico proprietário de terras, que por sua vez a entrega a uma vida de mão-de-obra com um cabreiro hermético em um vale isolado. O velho, que vive em uma caverna, não é usado para a empresa humana e, a princípio, parece não muito interessado em ter um aprendiz de live-in. O menino, que foi abusado por seus pais, está assustado e igualmente distante inicialmente. Apesar disso, o Pastor começa a ensinar Marcos a enfrentar as cabras, bem como se importar em si mesmo e como sobreviver no deserto, prendendo e pesca.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMONITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ammonite se passa em 1840 e é a história da caçadora de fósseis Mary Anning (Kate Winslet), que trabalha sozinha para uma companhia. Com seus dias de fama ficados para trás, ela agora procura por fósseis comuns para vender para turistas, com intuito de sustentar a si mesma e a sua mãe doente. Quando um homem rico lhe oferece um trabalho, Mary passa a criar laços com sua esposa, obrigando as duas mulheres a determinar a verdadeira natureza de seu relacionamento.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR & GELATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atendendo ao último desejo da mãe, Lina decide passar o último verão antes da faculdade em Roma, onde descobre o amor, muitas aventuras e a paixão pelo gelato.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR & OLIVEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As famílias Cabella e Brandini são inimigas de longa data no ramo do azeite. Com uma nova competição prestes a acontecer, Nicole e Jake lutam para defender o legado dos seus avós. No entanto, eles acabam descobrindo que têm muito mais em comum do que imaginam.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À DISTÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erin (Drew Barrymore) e Garrett (Justin Long) viveram um romance de seis semanas em Nova York com a premissa de que não queriam compromisso algum. Mas quando chegou a hora dela voltar para São Francisco, veio a vontade de continuar se vendo. E por mais que os amigos dele, e a irmã dela, não dessem a menor força para o relacionamento continuar, a coisa foi rolando. O difícil vai ser conseguir manter acesa a chama da paixão diante de tantas mensagens de texto, recados sensuais e telefonemas até altas madrugadas. Será que eles conseguem?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À FLOR DA PELE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado em Hong Kong no início dos anos 60, dois vizinhos, Sr. Chow e Sra. Chan, criam um vínculo depois de começarem a suspeitar que seus respectivos cônjuges estão tendo um caso juntos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR A PRAZO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando ele conhece uma mulher endividada que cuida de seu pai enfermo, um cobrador de dívidas com um coração de ouro se propõe a ganhar seu amor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À PRIMEIRA MORDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Transilvânia. Após 700 anos a rotina irrita o Conde Vladimir Drácula (George Hamilton). Assim quando ele é despejado do seu castelo, pois o governo comunista decidiu transformar o local em um centro de treinamento para atletas, Drácula decide ir para Nova York em busca do amor da sua "vida", Cindy Sondheim (Susan Saint James), uma top model que o conde só viu através de revistas estrangeiras.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À PRIMEIRA VISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank e Molly se conhecem por acaso fazendo compras de Natal. Apesar de serem casados, eles decidem iniciar um romance.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À QUEIMA-ROUPA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clarence é aficionado por Elvis Presley e histórias em quadrinhos. Ele se envolve com Alabama, uma prostituta contratada pelo chefe de Clarence como presente de aniversário. Os dois se apaixonam e se casam, mas a tentativa de Clarence em tirar Alabama das ruas acaba fazendo com que o casal termine de posse de uma mala cheia de cocaína que pertence à máfia.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À SEGUNDA VISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O milionário George Wade não dá um passo sem Lucy Kelson. Na teoria, ela deveria chefiar o setor jurídico da empresa de George, a Wade Corporation. Na prática, porém, a brilhante advogada graduada em Harvard é obrigada a opinar sobre cores de gravata e até mesmo as namoradas do patrão. Mas paciência tem limite, e cinco anos são suficientes: Lucy dá o aviso prévio. Finalmente livre de George e de suas exigências, a advogada está pronta para mudar de vida. Ou será que não? Conseguirá George decidir seu próprio destino sozinho pela primeira vez em cinco anos? Será tarde demais para dizer "Eu te amo"?[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À SEGUNDA VISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Da noite para o dia, Raphaël se vê mergulhado num mundo no qual nunca encontrou sua esposa Olivia. Como ele vai fazer para reconquistar a mulher da sua vida, que se tornou uma perfeita desconhecida?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À TARDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de ter um casamento feliz, o empresário burguês Frédéric não consegue deixar de pensar na diversidade de mulheres atraentes de Paris que passam por ele todos os dias. Seus flertes e fantasias permanecem inofensivos até que Chloe, uma antiga paixão, aparece no seu escritório.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Tucker, um colhedor de algodão, em busca de um futuro melhor para sua família, decide cultivar sua própria plantação de algodão. No primeiro ano, os Tuckers enfrentam uma doença, uma inundação e um vizinho ciumento. Será que vão conseguir se transformar em agricultores? (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR A TODA PROVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O quarentão Carl Weaver leva uma vida feliz ao lado da mulher. Quando ela pede o divórcio, ele fica arrasado, até conhecer o mulherengo Jacob, que decide ajudá-lo a superar a baixa autoestima, transformando-o num verdadeiro Don Juan.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À TODA VELOCIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Las Vegas, um piloto de corrida (Elvis Presley) quer participar do 1º Grande Prêmio da cidade, mas perde o dinheiro que usaria para comprar um motor. Ele então passa a trabalhar como garçom e se envolve com uma professora de natação (Ann-Margret), que sente-se incomodada pela obsessão que ele tem por corridas, pois teme que algo lhe aconteça. Ela fica então dividida quando é cortejada por um nobre italiano (Cesare Danova), que adora carros, mas diz que largaria tudo se encontrasse a mulher ideal.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR A TRÊS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto uma mulher no auge de seus trinta e poucos anos descobre sobre si própria e os mistérios de sua vida, ela embarca em uma jornada de amor, aventuras e acasos surpreendentes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ALÉM DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conhecida por unir casais, Brooklyn se encontra em uma situação de risco na vida profissional. Até que surge a oportunidade perfeita, numa revista, porém precisa juntar a repórter com seu amigo de infância por quem é apaixonada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ALÉM DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte de seus dois filhos, Chris Nielson e sua mulher Annie passam por insuperáveis dificuldades emocionais. Anos depois, acontece outra tragédia: Chris também morre. Ele vai para o Paraíso, onde conhece Albert, um rapaz de bom coração que vai ajudá-lo a se adaptar à nova existência. Para Annie, a morte do marido é a última gota que a prendia à vida, e ela acaba se suicidando. Porém, diferente de Chris, ela não vai ao Paraíso, mas sim a um lugar diferente, uma espécie de purgatório onde ficam as almas perturbadas. Quando descobre o destino da mulher, Chris pede ajuda a Albert e os dois saem em uma jornada em busca da salvação da alma de Annie, provando que o amor desafia qualquer infortúnio.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ALÉM DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, um político recém-saído de uma derrota eleitoral foge para a casa de verão de sua família no lago. Suas férias são interrompidas pelo aparecimento de seu primeiro amor, que acaba de voltar de uma viagem espacial de 20 anos e não envelheceu um dia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR AO PRIMEIRO BEIJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a habilidade de ver o futuro, Javier descobre quem é o grande amor de sua vida. Só tem um problema: ela é a namorada do seu melhor amigo.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR AO PRIMEIRO FILHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de algumas dores nas costas, depois de uma noitada, Ange Pagani um arquiteto bem sucedido e mulherengo está tendo um dia perfeitamente normal. Até que uma mulher muito agitada chamada Gabrielle aparece em seu escritório, alegando que seu filho teria engravidado a sua filha. O problema é que, Ange não tem filho! Ele faz de tudo para evitar Gabrielle, mas por algum motivo, encontra-se irresistivelmente atraído por esta mãe solteira causando estragos em sua vida. Quando o bebê nasce, Ange sente a sensação da paternidade, enquanto Gabrielle, tenta manter sua vida da mesma forma. Uma relação familiar que envolve todos, e eles descobrem algo que nunca sentiram, o Amor Incondicional.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR AOS PEDAÇOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jornalista de revista feminina ao escrever um artigo sobre relacionamentos relembra a dificuldade que sempre teve com romances, desde criança, mas principalmente com o complicado namoro com Adam, um artista plástico.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ARTIFICIAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma falha no sistema, um programa de inteligência artificial se apaixona por uma mulher e invade o corpo de um homem para tentar conquistá-la.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ATÉ AS CINZAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Datong, China, 2001. Uma bela e jovem dançarina chamada Qiao (Zhao Tao) está apaixonada por Bin (Fan Liao), um mafioso local. Durante uma briga entre gangues rivais, ela dispara uma arma para proteger seu namorado. Mas isso lhe dá cinco anos de prisão. Após sua liberação, ela vai procurar Bin para tentar começar tudo de novo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR BANDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellis (Tye Sheridan) e Neckbone (Jacob Lofland) são grandes amigos que decidem desbravar uma ilha que fica no rio próximo às suas casas. Lá eles encontram Mud (Matthew McConaughey), um homem foragido que tem vivido em um barco preso nos galhos de uma árvore. Apesar da desconfiança inicial, os garotos resolvem ajudar Mud em seus planos ao saber que ele está à espera de Juniper (Reese Witherspoon), o grande amor de sua vida, que se envolveu com o homem errado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR CERTO, HORA ERRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Leo Palamino se separa de sua esposa, ela fica tão nervosa que escreve um blog, chamado "Porque você é uma droga". O blog torna-se um sucesso, dando origem a um livro que revela a todos os principais defeitos de Leo. Para piorar, o trabalho como escritor não dá certo, e ele se transforma em lavador de pratos. Apesar da má sorte, Leo conhece a mulher dos seus sonhos. O problema é que ela está prestes a se casar com outro homem.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR COM DATA MARCADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sloane é uma jovem sarcástica que acredita estar bem sozinha. Jackson é um solteiro divertido que procura companhia sem romance. Os dois fazem um acordo: ser o par um do outro em ocasiões especiais. Mas o que fazer quando sentimentos aparecem para complicar tudo?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR COM FETICHE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher e seu colega de trabalho vivem um romance picante depois que ela descobre o segredo dele sem querer.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]E se você tivesse apenas cinco dias para descobrir ... tudo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DAQUELE JEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A indústria da moda e Paris fornecem o cenário para uma comédia em torno da impressão equivocada que Samantha Blake (Joanne Woodward) é uma garota de carácter de alto preço, que deve ser entrevistada por Steve Sherman (Paul Newman), um jornalista à procura de insights sobre o profissão.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE ALUGUEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alvin (Nick Cannon) é um limpador de piscinas nerd e conhecedor de carros. Ele deseja ser popular na escola, mas está longe disso. Porém, quando Paris (Christina Milian), a filha de um dos seus patrões, bate o carro, Alvin oferece sua ajuda em troca de que ela finja ser sua namorada. Com todas as oficinas cheias, ela aceita a proposta, nascendo um novo Alvin.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE BALADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milo trabalha como bartender em Berlim e uma noite conhece sua mulher dos sonhos Sunny através de uma série de coincidências. Os dois se encontram para um encontro, mas a noite romântica perfeita até agora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE MENINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de servirem o exército, Benji, Bobby e Hughie estão de volta. Ginny, a irmã de Bobby se tornou uma linda adolescente, e vai causar muitos problemas para seu irmão.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE PÁSCOA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erika se disfarça na fábrica de chocolate de sua família para descobrir porque as vendas caíram. Quando ela conhece o chocolatier, Bryan, tem novas idéias sobre como atualizar a linha de produtos da Páscoa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Califórnia, 1850. Angel (Abigail F. Cowen), vendida como prostituta quando criança, aprendeu a desconfiar de todos os homens, que a veem apenas como uma forma de satisfazer seus desejos. Quando o virtuoso Michael Hosea (Tom Lewis) recebe de Deus a ordem de se casar com Angel, ele obedece, apesar de seus receios. Baseado no romance "Amor de Redenção", de Francine Rivers.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DESAPARECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jornalista busca a verdade sobre o marido de uma mulher, um piloto que desapareceu em combate durante a Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DOENTIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher aprende a se amar e a se redescobrir após anos de abuso emocional nas mãos de seu marido que acredita amar demais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E A MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ação, amor, violência e música se misturam nessa história de mafiosos em que um temido assassino se vê preso entre o dever e o coração.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Século XVIII. A bela viúva Lady Susan Vernon (Kate Beckinsale) foge das fofocas sobre seus casos amorosos buscando refúgio na fazenda dos antigos sogros. Lá reflete sobre a vida e decide arranjar um novo marido para si e um bom pretendente para a filha, Frederica (Morfydd Clark).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E DÚVIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal branco que vem tentando ter filhos há algum tempo finalmente consegue conceber. Porém, quando inexplicavelmente nasce uma criança de pele negra, os mais puros laços de amor, confiança e amizade entre eles começam a se desfazer.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E FOOD TRUCKS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cleo, a dona de um popular food truck em Portland, descobre que seu lindo novo amigo, Gabe, é o dono de um caminhão rival que começa a servir bem em frente ao dela. Mas sua competição amigável logo toma um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E INOCÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato biográfico de Jane Austen de antes da fama e seu romance com um jovem irlandês. O ano é 1795. Jane Austen (Anne Hathaway) tem 20 anos e começa a se destacar como uma escritora. Enquanto ela está mais interessada em desvendar o mundo, seus pais querem que ela logo se case com um homem rico, que possa assegurar seu status perante a sociedade. O principal candidato é o sr. Wisley (Laurence Fox), neto da aristocrata Lady Gresham (Maggie Smith), mas Jane se interessa é pelo malandro Tom Lefroy (James McAvoy), cuja inteligência e arrogância a provocam.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o mundo ser invadido por monstros, Joel terá de se aventurar por metade do país, em meio a todo tipo de perigos, para tentar encontrar o amor da sua vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1942, Joseph tem onze anos. E numa manhã de junho, ele deve ir à escola, com uma estrela amarela costurada no peito. Recebe o incentivo de um traficante de segunda. E as provocações de um padeiro. Entre benevolência e desprezo, Jo, seus amigos judeus como ele, e suas famílias, descobrem a vida numa movimentada Paris, no Butte Montmartre, onde encontraram refúgio. Pelo menos eles acreditam nisso, até esta manhã de 16 de julho, onde sua frágil felicidade balança. É quando ocorre o evento chamado de La Rafle em francês. A prisão indiscriminada de uma grande quantidade de pessoas, sem muita justificativa, uma espécie de Rapa. Do Vélodrome d'Hiver, onde 13.000 detidos são amontoados, ao campo de Beaune-La-Rolande, de Vichy ao terraço do Berghof, La Rafle segue os verdadeiros destinos das vítimas e dos carrascos. Dos que orquestraram, confiaram, fugiram e dos que se opunham. Todos os personagens do filme existiam. Todos os eventos, mesmo os mais extremos, ocorreram no verão de 1942.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E OUTRAS DROGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maggie é uma mulher de espírito livre que não quer se amarrar a alguém de maneira alguma. Ela só não esperava conhecer Jamie, um charmoso vendedor de produtos farmacêuticos que tem todas as mulheres aos seus pés. Aos poucos, o relacionamento evoluiu e ambos descobrem que estão sob a influência da droga mais forte já inventada: o amor.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E OUTROS DESASTRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacks é uma editora-assistente na Vogue britânica e a figura central do seu grupo de amigos que costuma bancar o cupido e gerenciar os desastrosos relacionamentos dos casais que forma. Seu amigo gay com quem mora Peter é um objeto frequente de suas repetitivas tentativas de ajudar a encontrar o amor verdadeiro. Mas Jacks deve perceber que precisa focar em sua vida amorosa nada saudável e Peter tem que evitar que seu ideal de amor atrapalhe a oportunidade de ser feliz na vida real. AMOR E OUTROS DESASTRES nos dá uma amostra divertida de um engraçado grupo de amigos e suas vidas em Londres, enquanto examina a diferença entre amor de cinema e amor na vida real.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E REVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chile, 1973. Em meio ao golpe de estado que derrubou o presidente eleito Salvador Allende e possibilitou a ascensão do ditador Augusto Pinochet, as massas estão nas ruas protestando, entre eles um casal alemão, Lena e Daniel. Quando o rapaz é levado pela polícia secreta de Pinochet, Lena procura por ele e descobre que seu amado está em um lugar chamado Colonia Dignidad, uma suposta missão de caridade dirigida por um pregador, só que na verdade é uma prisão de onde ninguém nunca escapou. A fim de encontrar Daniel, a moça decide se juntar ao culto religioso da Colonia.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na China rural dos anos 1920, jovem camponesa é forçada a casar-se com velho dono de fábrica e inicia um romance com o sobrinho do marido, levando a um trágico desfecho.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR É TUDO O QUE VOCÊ PRECISA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao viajar para a Itália para o casamento do filho, Philip, um executivo viúvo e amargurado, conhece e se apaixona por Ida, a mãe da futura nora, que luta contra um câncer e que acaba de descobrir que está sendo traída pelo marido.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E TULIPAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holanda, século XVII. O artista Jan van Loos (Dane DeHaan) é contratado para pintar o retrato do casal Sandvoort e imediatamente se apaixona pela jovem esposa do rico comerciante, Sophia (Alicia Vikander). Completamente envolvida no tórrido romance e cansada da existência infeliz ao lado do marido, ela decide fugir de casa para viver o amor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E TURBULÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um voo de Nova York a Paris, Antoine senta-se justamente ao lado da ex-namorada com quem teve um rompimento desagradável há três anos. Agora, eles vão reviver os altos e baixos da relação que tiveram.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM DOBRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme retrata a vida dos tímidos gêmeos siameses Blake e Francis Falls, que moram em um hotel decadente e esperam reencontrar a mãe biológica, que os abandonou. Eles passam a ter um maior contato com o mundo exterior através de uma excêntrica jovem prostituta chamada Penny.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na conservadora cidade de Jerusalém, o jogador de futebol israelense Ami é forçado pelo chefão da máfia a fingir que é gay, uma punição por ter flertado com a namorada do criminoso. Ami é banido pelos jogadores e torcedores do time, mas acaba virando um herói da comunidade gay do país.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben é um fã obcecado pelo time de beisebol Boston Red Sox. Ele conhece Lindsey Meeks dando uma palestra a um grupo de alunos e acaba se apaixonando por ela de imediato. O relacionamento entre eles segue muito bem, até que Lindsey percebe que sempre fica em segundo plano em relação ao time que Ben tanto adora.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM LITTLE ITALY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo Campo (Hayden Christensen) e Nikki Angioli (Emma Roberts) são namorados. Os dois são de famílias italianas que são donas de pizzarias rivais. Resta a Leo e Nikki tentarem viver o romance em meio a tantas brigas entre seus familiares.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM MIDDLETON[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Audrey e George se conhecem durante um tour na futura faculdade de seus filhos. Apesar de suas diferenças, os dois acabam se envolvendo no decorrer do dia e dividem novas e antigas experiências de vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM OBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma executiva de San Francisco ganha uma pousada na Nova Zelândia e deixa a vida na cidade grande para reformar a propriedade com a ajuda de um empreiteiro bonitão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM TEMPOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1914, uma mulher deixa seu país quando conhece um médico norte-americano que lidera uma missão no exótico Império Otomano. Longe de casa, a garota se apaixona por um oficial do exército otomano e sua lealdade é testada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM TEMPOS DE ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leyna (Amandla Stenberg) é uma adolescente filha de uma mãe branca alemã e um pai negro. Morando na Alemanha em 1944, ela vive em constante medo por conta da cor de sua pele. Quando ela conhece Lutz (George MacKay), o filho de um oficial da SS e membro da Juventude Hitlerista, os dois acabam se apaixonando, colocando suas vidas em risco.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM VERONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem que acaba de sair de um relacionamento vai para Verona, na Itália, e descobre que a casa que reservou também foi alugada para outra pessoa. Agora, vai ter que passar as férias com um britânico cético e muito atraente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM WINTERLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ally, uma finalista em um programa de namoro, deve enfrentar seu namorado do colégio quando ela é escolhida para um encontro em sua cidade natal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EN RITMO DE DANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessica, uma professora de inglês, conhece um ex-campeão de dança, e uma conexão instantânea se forma entre eles. Os dois precisam afastar todos os obstáculos para focar em seu objetivo: ganhar o título mundial de dança.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ENTRE AMIGOS: O CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de cair em um golpe, um homem precisa correr contra o tempo para planejar o casamento luxuoso de um investidor importante.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ENTRE OS JUNCOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leevi é um jovem estudante de literatura que volta para a Finlândia para ajudar seu pai a consertar sua cabana a fim de vendê-la. Ele também contrata um ajudante sírio, que acaba se envolvendo com seu filho, iniciando um romance no qual os dois vão descobrir um pouco mais sobre eles mesmos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ESTRANHO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São Paulo, 1937. Hugo (Marcelo Ribeiro) é um jovem que veio de Santa Catarina, sendo trazido por sua avó para devolvê-lo à sua mãe, Anna (Vera Fisher), que é amante de Osmar Passos (Tarcísio Meira), o político mais influente do estado. Ela habita uma luxuosa mansão com várias outras jovens, todas comandadas por Laura (Íris Bruzzi) e a serviço das manobras políticas de Osmar, que utiliza a casa para festas e orgias a fim de impressionar e agradar possíveis aliados políticos. A chegada do menino coincide com o dia de uma grande festa de despedida que será dada a Benício Mattos (Mauro Mendonça), o político mais influente e poderoso de outro estado. Tal fato deixa Laura bem contrariada, pois não quer que nada saia de . Assim Hugo é acomodado num quarto no sótão, mas se perturba no casarão, onde as circunstâncias fazem com que ele esteja sempre rodeado de jovens, que começam a provocá-lo e até a desejá-lo. Tamara (Xuxa)é a jovem que mais se interessa por Hugo.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ETERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século 19, Valentine casa-se com Jules. No fim do século 20, uma doce jovem encontra um rapaz na casa de seu primo, em Paris. Entre as realidades dos casais, uma família cujo chefe foi para a guerra. O que une todas as histórias é o vínculo eterno entre as perdas e as reparações que o tempo e os conflitos promovem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A paixão do lendário poeta Dylan Thomas (1914-1953) é contada através das vidas de duas mulheres.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR FORA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem casal Bob Muldoon e Ruth Guthrie vive um amor bandido. No Texas dos anos 1970, ele comete pequenos assaltos, com o apoio dela, até ser pego e ir para a cadeia, pouco depois de descobrir que Ruth está grávida. No longo período que passa na prisão, eles se correspondem por carta, com a promessa de retomar a vida a dois, com o fim da pena. Depois de quatro anos, no entanto, Bob consegue fugir, e sai em busca da esposa e da filha que ainda não conhece. Ao longo desse tempo, a moça desperta a simpatia do policial Patrick Wheeler.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR GARANTIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para salvar seu pequeno escritório, a advogada Susan aceita o lucrativo caso de Nick, novo cliente charmoso disposto a processar um site de namoros que oferece amor garantido.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do Dr. Alfred Jones, um cientista de pesca que encontra-se relutantemente envolvido em um projeto para trazer a pesca do salmão para as terras altas do Iêmen - um projeto que vai mudar a sua vida e o curso da história política britânica para sempre.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR INCOMPLETO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate é uma cuidadora e uma alcoólatra em recuperação que se esforça para reconstruir sua vida e poder ficar perto de seu neto. Tudo desmorona quando ela trai a confiança de Laura, sua paciente paraplégica, por quem se apaixona.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR INCONDICIONAL: A HISTÓRIA DE OSEIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os adolescentes Steve, Carrie, Cooper e Gameboy embarcam em uma viagem de fim de semana guiados por Stuart e sua esposa Beth. Líderes de grupo de jovens da igreja, o casal tem que lidar com um desentendimento entre os jovens. Stuart aproveita a oportunidade para compartilhar com o grupo a comovente história do Antigo Testamento, do profeta Oseias e seu exemplo de verdadeiro compromisso e amor incondicional.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR INSTANTÂNEO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pablo e Blanca decidem fazer uma troca de casais com dois amigos solteiros, desobedecendo as duas regras básicas para o sucesso: não fazer se estiver em crise, e fazer sempre com outro casal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR LAPIDADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais do que tudo na vida, Grace Anderson sonhava com o dia em que o cara perfeito a pedisse em casamento e prometesse ama-la para sempre. Mas quando pensava que seus sonhos estavam prestes a se realizar com o namorado, as coisas dão errado e sua vida desmorona. Ela embarca, então, na jornada de descoberta do amor verdadeiro na pequena cidade da Carolina, com o apoio de seu pai.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a vida e a morte do poeta alemão Heinrich von Kleist (Christian Friedel) e sua parceira na morte, Henriette Vogel (Birte Schnoeink). Os dois amigos, amargurados por tragédias pessoais, planejam cometer suicídio juntos. O objetivo é compartilhar essa experiência, mas, assim como o amor, a morte é inconstante e ambivalente, sendo uma sensação impossível de ser dividida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR MAIOR QUE A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fielding Pierce (Billy Crudup) é um oficial da guarda costeira que se apaixona por Sarah Williams (Jennifer Connelly), uma jovem que contesta o sistema vigente no ano rebelde de 1972 e morre numa explosão causada por terroristas. Dez anos depois, ele começa a ter visões de sua amada e começa a acreditar que ela está viva.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR NA MESA DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Reed e Kat são dois amigos que se encontram todos os anos no Natal. Ambos cresceram juntos, compartilhando seus altos e baixos. Tudo muda quando Sam se torna adulto e percebe que ama Kat.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR NA TARDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ariane é a jovem e bela filha de um detetive particular que investiga casos de adultério. Durante uma das investigações de seu pai, ela se apaixona por um "casanova". Para conquistá-lo, Ariane se faz passar por uma mulher experiente, responsável por várias conquistas e que só pode marcar encontros amorosos no período da tarde.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o recém-viúvo Gavin e sua filha de nove anos, Parker, retornam à cidade natal dele, uma paixão por empinar pipas surge. A competição entre Gavin e a atual campeã Hannah esquenta, mas será que uma antiga conexão com a amiga de infância Katie vai ficar no caminho do amor de Gavin e Hannah? E Parker será feliz nesta nova comunidade?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR NO SAFARI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kira é uma jovem urbana que mora em Chicago. Ela descobre que herdou uma reserva animal na África e decide conhecer. Chegando ao local, ela se apaixona pelo ambiente e pelas pessoas. Agora, ela terá que decidir se permanece em sua fazenda ou se volta à sua vida anterior.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR OBSESSIVO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Julie (Jess Weixler) conhece um homem misterioso, que descobre ser o famoso romancista americano Max Oliver (Willem Dafoe). Ele tem vivido perturbado pela recente morte de sua esposa, a dançarina de tango Lucia Giordano (Stefania Rocca). Julie resgata Max de seu luto e se apaixona por ele. Ela aceita seu convite para morar na Itália, apesar do constante medo de estar à sombra da falecida esposa. Em sua nova casa, a insegurança de Julie se transforma em paranoia e obsessão com o fantasma de Lucia. Apenas Max poderá ajudá-la a exorcizar seus demônios.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR OU AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryan e Jennifer são o oposto de tudo aquilo o que chamam de atraente. Pelo menos é nisto que eles sempre acreditaram. Quando se conheceram, aos 12 anos, se acharam repugnantes. Quando novamente se encontraram, na adolescência, eles se detestavam. Mas, quando se encontram uma vez mais na faculdade, Ryan (Freddy Prinze Jr.) e Jennifer (Claire Forlani) deixam suas diferenças de lado e desenvolvem uma forte amizade. Agora, com a ajuda de seus colegas de quarto, eles buscam descobrir o que os homens querem, o que as mulheres desejam e até onde pode ir uma amizade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um calmo dia de primavera, o que seria um agradável piquenique se transforma em um verdadeiro pesadelo para Joe Rose (Daniel Craig). Testemunhas de um acidente de balonismo, Joe e Jed Perry (Rhys Ifans) acabam se conhecendo durante a tragédia e iniciam um relacionamento mórbido que mudaria o destino de ambos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR PLENO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem (Ben Affleck), descontente com a sua vida, viaja a Paris e inicia uma profunda relação amorosa com uma europeia (Olga Kurylenko). Ele volta para os Estados Unidos e se casa com esta mulher, para ajudá-la a ter a permissão de estadia americana. Mas após o casamento, a relação dos dois se degrada. Neste momento, ele encontra uma antiga namorada (Rachel McAdams), com quem inicia um novo romance.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR POR ACIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida perfeita de Alice (Jessica Biel) vira de ponta-cabeça, quando um estranho acidente deixa um prego alojado em sua cabeça, causando um comportamento instável (e erótico). Depois que seu noivo (James Marsden) termina com ela, Alice vai em busca da cura e cai nos braços de Howard Birdwell (Jake Gyllenhaal), um atraente senador que patrocina sua causa. Envolvida em um triângulo amoroso sustentado por um prego, será que Alice vai ouvir sua cabeça ou seu coração?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR POR ACIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie James (Ehtan Erickson) é um ator que está preso a um personagem que interpreta em um popular programa infantil â€“ o coelho Mulligan. Annie Baker (Jennie Garth) é uma jovem viúva, mãe de Taylor, uma garotinha de apenas seis anos de idade, uma grande fã de Mulligan. Porém, Taylor está perdendo a visão e precisa de um transplante para continuar a enxergar. Os caminhos de Eddie, Annie e Taylor se cruzam quando eles se envolvem em um acidente de trânsito. Ninguém se fere no acidente, contudo, a vida de todos muda a partir deste encontro casual. Eddie se apaixona no momento em que vê Annie e sua filha juntas e acredita que pode ajudar as duas a encontrar um modo de pagar pela cirurgia para curar Taylor. Entretanto, quando surge uma grande oportunidade para Eddie, será que escolherá sua tão esperada carreira ou ele deverá apostar em um amor acidental que poderá mudar sua vida?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR POR ACIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vencedora do Oscar, Shirley MacLaine (Laços de Ternura, 1984), Ricki Lake e Brandan Fraser estrelam esta agitada comédia romântica sobre uma garota que encontra seu verdadeiro amor, mas primeiro precisa resolver um pequeno engano sobre sua verdadeira identidade. Por obra do destino, Connie Doyle é confundida como a viúva do filho de uma milionária. Sem ter para onde ir, sem dinheiro e grávida, Connie aceita a generosidade da entristecida mãe do falecido rapaz e acaba se apaixonando pelo irmão de seu falecido marido. "MacLaine está perfeita como a fada madrinha desta história de Cinderela. Absolutamente irresistível." - Ron Birwingan.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR POR CONTRATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando se mudam para um novo bairro, Steve e Kate Jones chamam a atenção dos vizinhos com sua família aparentemente perfeita. Mas eles guardam um segredo, são uma família de fachada que faz parte de uma estratégia para vender produtos de luxo. Tudo vai bem até Kate se apaixonar por Steve de verdade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR POR DIREITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A policial de New Jersey Laurel Hester (Julianne Moore) e a mecânica Stacie Andree (Ellen Page) estão em um relacionamento sério. O mundo delas desmorona quando Laurel é diagnosticada com uma doença terminal. Como sinal de amor, ela quer que Stacie receba os benefícios da pensão da polícia após a sua morte, só que as autoridades se recusam a reconhecer a relação homoafetiva.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR POR METRO QUADRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como nunca conseguiriam juntar dinheiro para comprar uma casa sozinhos, Sanjay e Karina decidem embarcar em um casamento por conveniência.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma mãe divorciada tenta começar um novo relacionamento, seus filhos e seu cão de estimação começam a sabotar o romance. Eles são bem sucedidos, até que um ex-namorado da escola aparece. Agora eles estão travando uma batalha, pra lá de hilária, para deixar o coração de sua mãe longe desta nova ameaça e começam a arquitetar um plano a improvável volta do pai para casa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1950, Hester Collyer (Rachel Weisz) é a jovem esposa de um importante juiz do Estado, Sir William Collyer (Simon Russell Beale). Envolvida em um casamento afetuoso, mas sem contato sexual, Hester inicia uma relação fulgurosa com um piloto aéreo (Tom Hiddleston) perturbado por suas experiências durante a guerra. Quando a relação entre os dois é descoberta, Hester decide cometer suicídio. Mas quando os planos falham, ela começa a questionar as escolhas que fez em sua vida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darko é um jovem macedônio que vive ilegalmente na Alemanha e faz de tudo para sobreviver e ajudar seus amigos. Quando ele se envolve em uma paixão arrebatadora com a misteriosa Alina, uma alemã casada, ele passa a arriscar suas relações com seus amigos, com sua mãe, sua esperança por uma vida melhor, sua permanência no país e até sua própria vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rose passa os dias de pesca perto da bela casa do lago que ela é chamada de casa por 50 anos. Ela não está recebendo nenhuma mais nova e sua filha Patti se preocupa com Rose sozinha, mas a matriarca teimosa não vai vender. Há memórias aqui que ela não quer sair. Estes vêm inundando de volta um fim de semana durante uma visita de Patti e neta Allison, quando um rolo longo-esquecido de filme lembra Rose do verão, ela conheceu e se apaixonou pelo Louise ousado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM ESCALAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryan Bingham tem por função demitir pessoas, até que seu chefe contrata a arrogante Natalie Keener, que desenvolveu um sistema de videoconferência onde as pessoas poderão ser demitidas sem que seja necessário deixar o escritório. Este sistema, caso seja implementado, põe em risco o emprego de Ryan. Ele passa então a tentar convencê-la do erro que é sua implementação, viajando com Anna para mostrar a realidade de seu trabalho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem casal se apaixona perdidamente, mas David Axelrod, tem 17 anos e Jade, então às vezes fica difícil extravasar este amor. Assim tem relações dentro da casa dela. Quem primeiro descobre o que está acontecendo é Ann, a mãe de Jade, que aceita muito bem esta situação. Porém este romance não é aceito por Hugh, o pai de Jade. Um dia a situação explode e Hugh, diz para Jade, que ela não poderá receber o namorado. Então David, de maneira obsessiva, cria um plano para ficar nas boas graças da família dela, mas os resultados são dramáticos.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jade Butterfield (Gabriella Wilde) é uma jovem superprotegida pelos pais, que aparenta ter um futuro brilhante pela frente. Só que ela se apaixona perdidamente por David Elliott (Alex Pettyfer), um jovem mais humilde que tem um passado conturbado. O relacionamento não é aprovado pelo pai de Jade, Hugh (Bruce Greenwood), que recomenda cautela à filha. Ainda assim, ela se entrega de corpo e alma à paixão por David.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM FRONTEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah Jordan (Angelina Jolie) é uma socialite casada com Henry Bauford (Linus Roache), filho de um influente empresário americano. Após conhecer Nick Callahan (Clive Owen), um médico que se dedica a causas humanitárias na África, Sarah se dispõe a ajudá-lo. Ela arrecada fundos para comprar medicamentos e comida para refugiados na Etiópia, aonde vai para entregá-los à equpe de Nick. Ver o sofrimento e a miséria do povo etíope de perto faz com que Sarah decida mudar de vida ao retornar a Londres, passando a trabalhar para uma ONG que ajuda causas humanitárias.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas amigas, que se conhecem há décadas, acabam se apaixonando pelos filhos uma da outra. Ambas têm grandes problemas pela frente, já que os jovens homens são casados.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM QUERER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amor Sem Querer é um filme que conta a história de Trish que vai a um encontro às cegas, mas esquece de ajustar o relógio para o horário de verão e acaba sem querer em um encontro com Parker.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR VERDADERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate y Jack son felices y están enamorados; él le pide matrimonio, ella acepta.. Imágenes de uno se proyectan en las paredes de la celda de la otra; surgen escenas que no se conocen, revelando información que puede o no puede ser concluyente.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois zumbis, Mike e Brent, se deparam espantosamente renascendo dos mortos em meio a uma invasão zumbi. Depois de achar um anel de noivado no bolso do seu casaco, Mike chama seu novo amigo zumbi, Brent, para embarcar em uma missão em busca de seu amor perdido.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR, DROGAS E NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viciada em heroína e moradora de rua, Harley (Arielle Holmes) tenta, mas não consegue se livrar do vício e do namorado abusivo Ilya (Caleb Landry Jones). Entre euforias químicas, brigas e surtos violentos, ela busca grandes momentos, aquela arrebatadora beleza econtrada em lugares inesperados.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR, FELICIDADE OU CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A terapeuta de casais Ava (Mandy Moore) se casou recentemente e vive um ótimo momento com seu novo marido (Kellan Lutz). Porém, quando seus pais decidem se divorciar após décadas de matrimônio, a moça tentará arcar com a difícil tarefa de uni-los novamente, o que pode acabar prejudicando seu próprio relacionamento.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR, MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 30, durante a ocupação do Japão na Coréia do Sul, Jung So Yool é uma gisaeng que tem o sonho de ser uma cantora famosa. Sua amiga, Seo Yeon Hee também é uma gisaeng e é muito talentosa. O melhor amigo de So Yool é um escritor e produtor que está em busca da voz perfeita para seu novo lançamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR, ROMANCE E CHOCOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dispensada pelo namorado, Emma decide fazer uma viagem para a Bélgica, onde conhece o charmoso chocolateiro Luc Simon. Emma então descobre uma paixão pela gastronomia e vive um intenso romance.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR, SUBLIME AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens de gangues rivais de Nova York se apaixonam, mas as tensões entre seus respectivos amigos se transformam em tragédia. Remake do filme de 1961.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR, SUBLIME AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No lado oeste de Nova York, à sombra dos arranha-céus, ficam os guetos de imigrantes e classes menos favorecidas. Duas gangues, os Sharks, de porto-riquenhos, e os Jets, de brancos de origem anglo-saxônica, disputam a área, seguindo um código próprio de guerra e honra. Tony (Richard Beymer), antigo líder dos Jets, se apaixona por Maria (Natalie Wood), irmã do líder dos Sharks, e tem seu amor correspondido. A paixão dos dois fere princípios em ambos os lados, acirrando ainda mais a disputa.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR.COM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katrina (Isis Valverde) é uma famosa blogueira de modas que dita tendências no mercado brasileiro através de seus populares vídeos na internet. Fernando (Gil Coelho), por sua vez, é um vlogueiro de um canal de videogames que ainda não é muito famoso, mas que já está fazendo certo sucesso. Quando os dois se conhecem, em uma situação complicada, acabam se apaixonando e o romance dos dois vira "febre" na internet, uma febre que eles vão precisar controlar, equilibrando o mundo real e o virtual.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georges e Anne são um casal de aposentados que costumavam dar aulas de música. Eles têm uma filha musicista que vive com marido e filhos em um país estrangeiro. Certo dia, Anne sofre um derrame e fica com um lado do corpo paralisado. O casal de idosos passa por graves obstáculos, que colocarão o seu amor em teste.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR² OUTRA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O relacionamento de um jornalista famoso com uma professora bem discreta é colocado à prova quando um novo trabalho acaba interferindo na vida a dois.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR²[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista famoso e renomado mulherengo começa a repensar suas escolhas de vida depois que ele se apaixona por uma modelo misteriosa que leva uma vida dupla.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMORES BRUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plena Cidade do México, um terrível acidente automobilístico ocorre. A partir deste momento, três pessoas envolvidas no acidente se encontram e têm suas vidas mudadas para sempre. Um deles é o adolescente Octavio (Gael García Bernal), que decidiu fugir com a mulher de seu irmão, Susana (Vanessa Bauche), usando seu cachorro Cofi como veículo para conseguir o dinheiro para a fuga. Ao mesmo tempo, Daniel (Álvaro Guerrero) resolve abandonar sua esposa e filhas para ir viver com Valeria (Goya Toledo), uma bela modelo por quem está apaixonado. Também se envolve no acidente Chivo (Emilio Echevarría), um ex-guerrilheiro comunista que agora atua como matador de aluguel, após passar vários anos preso. Ali, em meio ao caos, ele encontra Cofi e vê a possibilidade de sua redenção.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMORES CANIBAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro pós-apocalíptico, uma comunidade de canibais leva uma vida pacífica em um terreno isolado no Texas. Tudo muda quando um troglodita membro do clã decide brincar com a comida... e acaba se apaixonando por ela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMORES EXPRESSOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Hong Kong, dois policiais apaixonados se vêem atraídos por duas mulheres muito diferentes: uma mulher sedutora do outro lado da lei e uma garçonete peculiar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMORES IMAGINÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Francis e Marie são amigos inseparáveis. No entanto, suas vidas mudam quando conhecem Nicolas, charmoso rapaz do interior que acaba de se mudar para Montreal. Um encontro se sucede ao outro - seriam eles imaginários? - e os três logo se tornam um grupo inseparável. Mas Francis e Marie, ambos apaixonados por Nicolas, desenvolvem fantasias obsessivas em torno de seu objeto de desejo comum. À medida que atravessam as típicas fases da paixão, embarcam numa verdadeira disputa pela atenção do rapaz, comprometendo sua antiga amizade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMORES INVERSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tímida Johanna Parry (Kristen Wiig) é contratada para tomar conta de um homem idoso e da pré-adolescente Sabitha (Hailee Steinfeld). Esta adulta solitária cai na invenção de Sabitha, que simula o interesse amoroso de seu pai (Guy Pearce), um homem dependente de drogas, pela nova babá. Johanna embarca neste amor platônico...[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMORES REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Através de diferentes histórias que se cruzam, LOVECUT conta sobre três casais de adolescentes e seus conflitos com identidade, amor e sexualidade em nossa sociedade digital em rápida mudança que oferece muitas possibilidades, bem como desafios extremos. O que observamos é um instantâneo, um trecho de suas vidas e de suas histórias de amor. Uma tentativa de compreender melhor a juventude ousada de nosso tempo, bem como a sociedade em que vivemos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMSTERDAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos - um médico, uma enfermeira e um advogado - tornam-se os principais suspeitos de um assassinato na década de 1930.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMUCK![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greta Franklin, uma linda loira americana, chega em uma ilha perto de Veneza e toca a porta-sino de Richard Stuart, um famoso romancista que vive em uma bela casa com sua esposa Elonora. Ela consegue ser contratada como a nova secretária de Richard, o ex-tendo desaparecido sem um traço. O que Richard e Eleonora não sabem - ainda é que Greta tem um motivo secreto para tomar o trabalho: não só ela sabia Sally, seu antecessor, mas ela era sua amante ...[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMULETO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-soldado encontra refúgio da guerra numa casa em ruínas, cuidando de uma mulher e sua mãe moribunda. Ele suspeita que a mulher mais jovem é escravizada por um demônio, mas nem tudo é o que parece.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMUNDSEN, O EXPLORADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia de Roald Engelbregt Gravning Amundsen, explorador norueguês de regiões polares, que liderou a primeira expedição a atingir o Polo Sul no dia 14 de dezembro de 1911, utilizando trenós puxados por cães.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMY SCHUMER: GROWING[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste especial atrevido e sincero, Amy Schumer fala sem papas na língua sobre casamento, fazer bebés e desenvolvimento pessoal, e revela um conselho errado da sua mãe.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMY SCHUMER: MOSTLY SEX STUFF[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A classificações atingiu! Amy Schumer estreia sua uma hora especial em frente a uma audiência ao vivo no histórico teatro Fillmore em San Francisco. Nada está fora dos limites como Schumer Airs todos os detalhes hilários, desarrumados de sua namoro e vida sexual, de encontros com partes inesperadas do corpo para os compromissos de grooming pessoais cheios de ódio. Em seu estilo atrevido, em desacordo com sua aparência de "Repolho Kid" de Repolho de Repolho, Schumer conta histórias de um namorado que faz pedidos sujos ao jantar, a maneira como ela supera seu controle de natalidade, e um fim chocante para Um passeio de táxi aparentemente inocente.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda adolescente, Amy Winehouse já demonstrava para a família o talento vocal que possuía. Aos 18 anos ela já fazia shows na Inglaterra e, com o tempo, passou a ganhar fama. O sucesso do álbum "Back to Black" a tornou uma celebridade mundial, mas também fez com que seus problemas com álcool e drogas aumentassem exponencialmente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN ADVENTURE IN SPACE AND TIME[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este docudrama viaja de volta no tempo para 1963 para ver como o médico que foi trazido pela primeira vez para a tela. O ator William Hartnell se sentiu preso por uma sucessão de papéis duro. Wannabe produtor Verity Lambert foi frustrado pelo teto de vidro da indústria da TV. Ambos eram para encontrar uma prova improvável e desafios inesperados na forma de um drama de tempo de chá de sábado. Aliado com uma equipe de pessoas incomuns, mas brilhantes, eles passaram a criar a mais longa série de ficção científica já realizada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN ALTERNATIVE REALITY: THE FOOTBALL MANAGER DOCUMENTARY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"É a história das pessoas que escapam para a realidade alternativa de ser um gerente de futebol, e o efeito que isso teve em suas vidas. Também é a história de como um jogo de computador feito pelos fãs de futebol tornou-se parte do mundo. partiu para replicar. " - Miles Jacobson.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN AMERICAN AFFAIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 1960, adolescente Adam Stafford (Cameron Bright) fica obcecado com seu novo vizinho, Catherine Caswell (Gretchen Mol), divorcente e espírito livre. Stafford Spies on Caswell como ela se reúne com homens estranhos, e, apesar dos avisos de seus pais conservadores, ele começa a trabalhar para ela como um jardineiro. Em meio aos rumores de seu caso com o presidente Kennedy, os dois se aproximam, mas intriga política em torno de seus conhecidos logo infringem sua amizade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN AMERICAN GHOST STORY[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Paulo, um escritor desempregado, decide alugar e viver em uma casa que é rumores de ser assombrada, ele coloca sua vida e seus relacionamentos em perigo grave enquanto obsessivamente tenta obter a história que finalmente fará sua carreira.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN AMERICAN IN TEXAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base em uma história verdadeira, e definir no final de 1990 contra o pano de fundo da primeira Guerra do Golfo, um americano no Texas é a história dos amigos ao longo da vida enquanto alcançam a cúspide da idade adulta e devem decidir entre os valores ocos do carreerismo corporativo; ou a maneira estreita de individualismo e liberdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN AMERICAN PICKLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Herschel Greenbaum, um operário que imigra para os Estados Unidos em 1978 com sonhos de construir uma vida melhor para sua amada família. Um dia, enquanto trabalhava no seu trabalho de fábrica, ele cai em um tanque de picles e fica salgando por 100 anos. A salmoura o preserva perfeitamente e quando ele surge nos presentes dias em Brooklyn, ele percebe que não envelheceu nem um dia. Mas quando procura sua família, ele fica horrorizado em saber que seu único parente vivo é seu bisneto, Ben Greenbaum, um educado codificador de computadores o qual Herschel não consegue entender.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN ELEPHANT'S JOURNEY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um órfão perdido e um elefante gigante equipe para derrubar um sindicato de caça ao elefante.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN HONEST LIAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre James Randi, mais conhecido como The Amazing Randi, que após fazer carreira como mágico escapista se tornou um desenganador investigando e desmascarando supostos paranormais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN INSPECTOR CALLS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norte da Inglaterra, 1912. O jantar de uma família rica é interrompido pelo inspetor Goole, que apenas anuncia que uma jovem cometeu suicídio. Então, ele simplesmente pede a todos, um por um, se eles a conhecessem.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN UNKNOWN COMPELLING FORCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1959, um grupo de nove estudantes tentava uma difícil expedição de inverno nos Montes Urais da Rússia, quando um evento misterioso causou suas mortes e chocou a nação. Este documentário reabre o incidente da passagem Dyatlov.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANA E VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ana e Vitória se conhecem em uma festa e decidem cantar juntas. São descobertas por um empresário carioca e chegam ao estrelato, recebendo um disco de platina. Ana está em busca do amor de sua vida e Vitória em busca de um amor livre e sem amarras. Será que conseguirão viver um grande amor?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANA, MEU AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toma conhece Ana enquanto ambos estudam literatura na universidade. Ela tem um leve transtorno mental e sofre de ataques de pânico. Toma a segue por cada um desses lugares escuros onde ela habita. Ele parece estar no controle do relacionamento, mas, na verdade, apenas gravita ao redor de uma mulher que não consegue entender. Quando Ana supera seus medos, Toma permanece sozinho, juntando as peças desse quebra-cabeça e tentando compreender a tempestade pela qual passou.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Porto Rico, após um devastador furacão, uma amizade inesperada surge entre Ana, uma menina cuja mãe está na prisão, e Rafa, um vendedor de carros falido. Após se encontrarem por acaso, os dois embarcam em uma longa jornada cheia de desafios para tentar encontrar um lar para Ana e salvar Rafa do colapso financeiro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stela, uma jovem atriz brasileira, decide fazer um trabalho sobre as cartas trocadas entre artistas plásticas latino-americanas nos anos 70 e 80. Viaja para Cuba, México, Argentina e Chile à procura de seus trabalhos e de depoimentos sobre a realidade que elas viveram durante as ditaduras que a maior parte desses países enfrentaram na época. Em meio à investigação, Stela descobre a existência de Ana, uma jovem brasileira que fez parte desse mundo, mas desapareceu. Em 1968, Ana foi do sul do Brasil, de uma pequena cidade do interior, para a efervescente Buenos Aires, que vivia um momento de mudança nas artes plásticas e no comportamento. Obcecada pela personagem, Stela resolve encontrá-la e descobrir o que aconteceu com ela.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACLETO: AGENTE SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem em uma vida monótona e chata descobre que seu pai que não vê há 20 anos é um famoso agente secreto. Imerso em uma grandiosa trama internacional cheia de assassinos e segredos de estado, Adolfo decidirá então assumir a identidade de seu pai para tentar salvar sua vida e a vida de sua amada Kátia. Adaptação do mítico personagem dos quadrinhos criado por Manuel Vázquez.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA 2: A CAÇADA PELA ORQUÍDEA SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na selva de Borneo fica uma rara orquídea vermelha, que desabrocha apenas uma vez a cada 7 anos. Considerada a chave para a produção de um soro da juventude, um grupo de cientistas decide embarcar numa viagem para encontrá-la. Eles acreditam que o soro irá render muito prestígio e dinheiro para suas carreiras, valendo a pena correr os riscos da expedição. Porém logo eles percebem que, além do mau tempo e a densa vegetação, algo mais pretende impedi-los de alcançar a orquídea: um predador mortal que a protege.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA 3[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cientista trabalha no laboratório subterrâneo de um milionário realizando experiências de cruzamento entre duas espécies de cobras predatórias gigantes. No meio dos experimentos, algo sai errado e as criaturas conseguem fugir, começando a traçar uma rota de medo e destruição. Para reverter a situação, a pesquisadora pede ajuda a um mercenário.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA 4[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista testa um soro regenerativo em um filhote de anaconda que sofre uma mutação e acaba matando pessoas. Com isso, Amanda e sua equipe tentam destruir a poção para impedir que a espécie faça novas vítimas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de filmagem chega à Amazônia para fazer um documentário sobre a tribo shirishama. Guiados pelo misterioso Paul Sarone, o grupo descobre que está envolvido em uma perigosa caçada à serpente rara e gigantesca conhecida como Anaconda. O jogo vira quando o grupo percebe que o animal é inteligente e tem um plano bem elaborado para devorar um a um.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANÁGUAS A BORDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia da 2 ª Guerra Mundial sobre um comandante de submarino que se encontra 'amarrado' com um decrépito e cor-de-rosa submarino, um oficial de suprimentos vigarista e um grupo de enfermeiras do exército. Um submarino recentemente comissionado é danificado logo no início da WW II. Um capitão, à procura de um comando insiste que pode leva-lo para um estaleiro e consertar. Indo lentamente nessa viagem, eles encontram um grupo de enfermeiras do Exército 'encalhadas' numa ilha e devem dar uma carona. Mulheres a bordo. Pode piorar? Tentando aplicar uma camada de tinta primer no submarino, eles têm que misturar branco e vermelho, a fim de ter tinta bastante para o serviço. Quando forçados a fugir da doca durante um ataque aéreo, eles se veem no único submarino cor-de-rosa do mundo, e com cinco mulheres nas cabines apertadas de um submarino.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANAND[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Bhaskar Bannerjee luta com o sofrimento dos seus pacientes e a escuridão e a pobreza que ele enfrenta diariamente. Ele trata o paciente com cancro Anand que, ao saber de sua morte iminente, decide usar o tempo que lhe resta ao máximo.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANARCHY PARLOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis jovens college esperançoso de férias e festejando na Lituânia obter mais do que eles negociaram quando eles involuntariamente são pegos em um negócio lateral do artista maníaco do tatuador.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANASTACIA: A PRINCESA ESQUECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a revolução russa em 1917, o Czar Nicolau II e sua família foram capturados e executados, mas segundo rumores, sua filha mais nova Anastácia havia sobrevivido e vivia na Europa. Anos depois, um ex-general russo, que vive de um empreendimento fraudulento envolvendo a herança real, precisa provar aos seus investidores a existência da princesa, e se utiliza de uma mulher perturbada e sem identidade para assumir o papel de Anastácia.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANASTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aparentemente o Czar e toda a sua família morreram durante a Revolução Russa, mas após alguns anos surge um boato de que a Princesa Anastasia teria sobrevivido. Como sua avó, a grã-duquesa imperial que vive em Paris, ofereceu uma recompensa de 10 milhões de rublos para quem encontrasse sua neta, apareceram várias "Anastasias" sonhando ficar com a recompensa. Em Moscou, Dimitri e Vladimir se esforçam para encontrar uma jovem que se aparente com a princesa desaparecida e, assim, possam ganhar a recompensa. Quando estão quase desistindo encontram Anya, uma jovem órfã que não se lembra do seu passado mas tem tudo para se fazer passar por Anastasia. Assim, começam a ensaiá-la e rumam para Paris, mas gradativamente Dimitri passa a acreditar que Anya é realmente a princesa desaparecida e isto lhe parece atr, pois está apaixonado por ela e sabe que nunca permitirão que um plebeu se case com alguém da realeza.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANATOMIA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante de medicina é aceito numa conceituada instituição. Lá, passa a integrar a equipe que desenvolveu um procedimento para aumentar a capacidade física dos pacientes. Mas por trás de tudo isso, há um obscuro segredo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANATOMIA DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um julgamento de assassinato, o advogado do réu alega que ele teve insanidade temporária, depois que a vítima estuprou sua esposa. Qual é a verdade?[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANATOMIA DE UMA CENA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há seis meses, Zoe e Mal se apaixonaram enquanto gravavam uma cena de amor, o que levou a um romance intenso e conturbado, seguido de uma dolorosa separação. Pouco depois de se separarem, as coisas ficam complicadas quando as duas têm que se encontrar no estúdio para regravar a cena fatídica.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANATOMIA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kiichi Nakajima, um idoso proprietário de fundição, convencido de que o Japão será afetado por uma guerra nuclear iminente, resolve transferir sua família para a segurança no Brasil. Sua família decide que seja declarado incompetente e o Dr. Harada, um conselheiro do Tribunal Doméstico, tenta arbitrar. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANATOMIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudante de medicina, ao reconhecer um corpo sendo usado em um dos estudos, investiga a faculdade e descobre uma sociedade que trabalha de modo ilícito. Passa a ser perseguida.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANAVITÓRIA: ARAGUAÍNA - LAS VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário "ANAVITÓRIA: Araguaína - Las Vegas" acompanha os bastidores de dois momentos marcantes na recente e já grandiosa carreira do duo brasileiro. Do show numa praça de Araguaína — cidade onde Ana Clara Cateano e Vitória Falcão foram criadas e moram seus parentes — à cerimônia de entrega no Grammy Latino em Las Vegas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANCHORS UP[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma missão de resgate corajosa no clima tempestuoso, um jovem barco de resgate é headhunted para um porto maior, onde ele percebe que Maior nem sempre é melhor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANCIEN E O MUNDO MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa em Kojima, prefeitura de Okayama no ano 2020, dois dias após a data programada dos Jogos Olímpicos de Tokyo. Kokone vive com seu pai, que está sempre trabalhando na modificação de carros. Quando ela começa a investigar um sonho estranho que tem se repetido, Kokone descobre um segredo sobre sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AND GOD CREATED WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta variação no diretor Vadim, mais aclamado e Dieu Crena La Femme (1956, o mesmo título em francês), o vamp robin Shea se casa com carpinteiro encantador Billy Moran, apenas para sair da prisão, mas logo decide seduzir James Tiernan, Quem corre para o governador do estado.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AND JUST LIKE THAT... O DOCUMENTÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final dos anos 90, "Sex and the City" tomou o mundo da televisão de surpresa com sua perspectiva honesta e hilária sobre amor, relacionamentos... e sexo, ganhando legiões de fãs dedicados. Mais de 20 anos depois, este documentário exclusivo e imersivo oferece um olhar único sobre os bastidores das filmagens do novo capítulo, "And Just Like That…".[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AND THEN CAME LOLA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fotógrafa talentosa, mas distraída, Lola, à beira do sucesso no amor e no trabalho, pode perder tudo se não chegar a um encontro crucial a tempo. Mas, como sempre, Lola está atrasada. Com o emprego e a namorada em jogo, ela tem três chances de acertar. Em uma corrida desesperada pelas ruas e quartos dos fundos de São Francisco, o tempo está se esgotando - Lola vai sobreviver? Ela virá? Com uma sensibilidade pop que mistura ação ao vivo, animação e fotografia, And Then Came Lola explora a velha questão do amor de uma maneira totalmente nova: "Se você tentar, tente novamente, você finalmente acertará?"[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AND THEY SAY I AM THE CRAZY ONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dani é uma talentosa escritora que é jovem, autêntica e intensa. Mas, apesar disso, ela sofre com crises de ansiedade, com a superproteção da mãe e sente que está em descompasso com o mundo. Entre sessões de terapia e medicamentos, Dani descobre que, na verdade, ela tem algo comum a todas as pessoas: o susto de perceber-se no mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDANDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família se encontra todos os anos no aniversário da morte do filho mais velho para prestar-lhe homenagem. A celebração esconde no fundo várias emoções familiares que acabam criando conflitos relacionados à idealização que os pais fazem de Junpei, o rapaz morto há 15 anos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDAR MONTAR RODEIO - A VIRADA DE AMBERLEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente que a deixou paralisada, uma campeã de rodeio promete voltar a montar e a competir. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDORINHAS E AMAZONAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro crianças sonham em escapar do tédio de um feriado de verão com sua mãe. Quando finalmente recebem permissão para acampar sozinhos eles ficam muito felizes. Então as quatro crianças, os Andorinhas (Swallows), velejam sozinhas até uma ilha no meio de um imenso lago. Mas quando chegam, descobrem que eles podem não estão sozinhos. Lá já estão outras crianças, as Amazonas. A batalha pela propriedade de uma ilha solitária começa e ensina as habilidades de sobrevivência, o valor da amizade e a importância de se manter calmo. Enquanto isso, um homem misterioso em uma casa fluvial acusa-os de um crime que não cometeram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDREI RUBLEV[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre os diversos episódios da vida do pintor de ícones Andrei Rublev (1360-1430), um dos maiores artistas russos da Idade Média, mas também um retrato da difícil vida do povo russo neste século. Entre os conflitos apresentados estão a rigidez da Igreja Ortodoxa Russa e o seu lugar na cultura russa, bem como a pobreza e as invasões tártaras. Após quatro anos de produção a exibição do filme seria proibida logo após seu lançamento, levando-o a ser exibido apenas em festivais de cinema estrangeiros.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDRÉS INIESTA: THE UNEXPECTED HERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de uma pessoa normal que faz coisas extraordinárias. Alguém que persegue e alcança triunfos através de cuidar dos pequenos detalhes, porque estes são, afinal, os que fazem dele um jogador de futebol diferente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDREY TARKOVSKY: UMA ORAÇÃO DE CINEMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato em primeira pessoa da vida e obra do cineasta russo Andrei Tarkovski (1932-86): suas memórias, sua visão da arte e suas reflexões sobre o destino do artista e o significado da existência humana; através de gravações de áudio extremamente raras que permitem uma compreensão completa de sua vida interior e do mundo misterioso por trás de suas complexas imagens cinematográficas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDROCLES AND THE LION[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Bernard Shaw é uma deliciosa dramatização dessa fábula clássica - sobre um escravo cristão que puxa um espinho da pata de um leão e é poupado da morte no Coliseu como resultado de seu gentil ato - foi escrito como uma meditação nos valores cristãos modernos. A produção final de Shaw de Pascal é jogada amplamente, com o ator de personagens em quadrinhos alan jovens como o naïf titular. Ele é habilmente apoiado por Jean Simmons, Victor Madure, Robert Newton e Elsa Lanchester.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDROID COP[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2045, um detetive do Departamento de Polícia de Los Angeles e seu novo parceiro Android entram na zona, uma seção proibida da cidade atormentada com uma doença desconhecida. Lá, eles descobrem a fonte da doença e tentam impedi-lo usando a tecnologia avançada e armamento do Android.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDRON: O LABIRINTO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2154, um grupo de jovens, homens e mulheres, ficam presos em um obscuro e claustrofóbico labirinto. Eles não lembram como ficaram presos ali, mas precisam aprender a decifrar códigos, e entender sinais para vencerem os testes do Labirinto Escuro de ANDRON. Enquanto eles formam, por necessidade, um vínculo para sobreviver, as pessoas do mundo exterior os observam e apostam em seus destinos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANELKA - O INCOMPREENDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Impenetrável ou incomparável? Este documentário explora as controvérsias que permeiam a vida da estrela do futebol francês Nicolas Anelka.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANESTESIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Zarrow (Sam Waterston) é um amado professor de filosofia. Após seu filho revelar uma temível notícia, ele decide que é hora de aposentar-se e passar mais tempo com sua esposa. O que ele não sabe, é que sua aposentadoria afetará diversas pessoas ao seu redor: uma estudante problemática, um marido infiel e um homem lutando contra o vício das drogas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGEL-A[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Endividado até a alma, o neurótico André (Jamel Debbouze) decide colocar um fim na incansável perseguição que sofre pelos credores, sacrificando a própria vida. Na mesma ponte de Paris que pretende se atirar, uma mulher de cabelos loiros também tenta o suicídio, mas é impedida pelo rapaz. Ela é Angela (Rie Rasmussen) e decide retribuir a ajuda de seu salvador. Os dois passam a noite tentando resolver seus problemas, além de um mistério.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGEL OF ANYWHERE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um stripper empático joga o terapeuta para muitas clientelas e colegas de trabalho danificadas que freqüentam o popular bar em qualquer lugar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGEL OF CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Grinch desde que o namorado a deixou no Natal, Susan, a funcionária do jornal, recebe a sua primeira grande oportunidade de escrever a sua própria reportagem.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGEL OF RECKONING[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel, um veterano de guerra feminina retorna para casa apenas para lançar sua própria vendaça pessoal contra o submundo criminoso quando um membro da família morre misteriosamente. A Kingpin do Underworld regras com um punho de ferro e aqueles abaixo dela são aterrorizados quando o nome dela é mencionado. Para se aproximar do santuário interior, Rachel assume a identidade de "anjo" um dançarino de go-go em uma discoteca popular. Como "Anjo" aprende detalhes sobre a organização, ela começa a exigir sua vingança contra alguém que considere responsável pela morte de seu familiar. No entanto, um detetive é quente na trilha de Angel enquanto ele investiga a morte e a destruição deixada em seu rastro. Depois que uma mulher proclama a guerra contra uma banda de traficantes de drogas, pornographers e kingpins criminosos, vingará o domínio acima de tudo mais?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGELIENA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma série de revelações que mudaram sua vida, uma amada atendente de estacionamento monta um novo plano e persegue seu sonho de viajar pelo mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGELS WEAR WHITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade à beira-mar, duas alunas são agredidas por um homem de meia-idade em um motel. Mia, um adolescente que estava trabalhando na recepção naquela noite, é a única testemunha. Por medo de perder seu trabalho, ela não diz nada. Enquanto isso, wen de 12 anos, uma das vítimas, descobre que seus problemas só começaram. Preso em um mundo que não oferece segurança, Mia e Wen terão que encontrar sua própria saída.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGREJ[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angrej é um filme de linguagem Punjabi indiano de 2015 dirigido por Simerjit Singh. Escrito por Amberdeep Singh, o filme Stars Amrinder Gill, Sargun Mehta, Aditi Sharma em papéis de chumbo. Defina o cenário do declínio British Raj, conta a história de amor de um jovem da província de Punjab. Ammy Virk e Binnu Dhillon jogar papéis de apoio no filme. Uma história de amor emaranhada gera comédia alegre na Índia rural por volta de 1945.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGRY BIRDS 2: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Red e seus amigos dedicam a vida a proteger a Ilha dos Pássaros dos constantes ataques vindos da Ilha dos Porcos. Entretanto, quanto uma terceira ilha surge e começa a atacá-los, Leonardo, o rei dos porcos, decide procurar seu arqui-inimigo em busca de uma trégua para que, juntos, possam enfrentar a ameaça em comum.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGRY BIRDS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Red, um pássaro com problemas de temperamento, o veloz Chuck, e o volátil Bomba sempre foram excluídos. Mas quando a ilha onde moram é visitada por misteriosos porquinhos verdes, cabe a estes improváveis rejeitados descobrir qual o plano da gangue suína.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGUISH[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A nova garota em uma cidade tranquila, Tess tenta gerir sua psicose enquanto ajusta à sua nova vida com sua mãe. Depois de tropeçar em cima do santuário de Lucy, um hit and run vítima, Tess encontra-se sobrecarregado por alucinações da menina morta e começa a questionar sua sanidade novamente. Quando o espírito possui a mente de Tess e alma, mãe e filha estão em uma perda para onde se virar próxima para a salvação: religião ou medicamento? Ambas as instituições falharam-los até à data mas a fé leva-os à casa de Sarah, a mãe de Lucy, que foi desanimado desde o acidente. Todos juntos com o tempo trabalhando contra eles, Sarah está desesperado para acreditar que Lucy ainda está vivo na Tess mas nenhum pai quer desistir de sua filha. Agora que ela entende o que está acontecendo com ela, em última análise, Tess tem de decidir se quer continuar a lutar ou sucumbir a sua aflição.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nave espacial que transporta colonos para Marte sofre um acidente e sai de percurso, seus passageiros obcecados por consumo se veem obrigados a refletir sobre seu lugar no universo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIKALUPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser assassinado por ter um caso com a rainha, um viajante encontra um pássaro místico com o poder de lhe conceder uma segunda chance.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS CORPORATIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma CEO egoísta e megalomaníaca lidera sua equipe em uma viagem corporativa que envolve um fim de semana de escavação no Novo México. Quando eles ficam presos no subsolo após um desmoronamento, o grupo deve se unir para sobreviver.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alienígenas chegam à Terra com o objetivo de abduzir espécies para um zoológico espacial. O castor Bob e o gato Max decidem, então, partir em uma aventura muito maluca para socorrer seus amigos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS FANTÁSTICOS E ONDE HABITAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1926 e algo misterioso, que ameaça expor o mundo bruxo, está deixando rastros de destruição nas ruas de Nova York. Newt Scamander chega à cidade durante sua excursão mundial para pesquisar e resgatar criaturas mágicas quando o No-Maj Jacbob Kowalski deixa que alguns desses animais escapem acidentalmente da maleta mágica de Newt. Então um grupo de improváveis heróis precisa recuperá-los antes que eles possam causar mais estragos. Só que a missão desse corajoso grupo está prestes a esbarrar com as poderosas forças das trevas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS FANTÁSTICOS UMA HISTÓRIA NATURAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stephen Fry embarca em uma jornada para descobrir as histórias de criaturas fantásticas que inspiraram mitos e lendas de nossos antepassados, assim como a literatura e o cinema.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS FANTÁSTICOS: OS CRIMES DE GRINDELWALD[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o poderoso bruxo das trevas Gellert Grindelwald se liberta, Newt Scamander é chamado em Hogwarts pelo professor Albus Dumbledore mais uma vez. Enfrentando perigos inesperados, Newt precisa encontrar uma maneira de impedir Grindelwald de seguir com seu plano que ameaça dividir todo o mundo bruxo: fazer com que apenas os bruxos de sangue puro comandem os seres não mágicos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS FANTÁSTICOS: OS SEGREDOS DE DUMBLEDORE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Alvo Dumbledore sabe que o poderoso mago das trevas Gellert Grindelwald está se movimentando para assumir o controle do mundo mágico. Incapaz de detê-lo sozinho, ele pede ao magizoologista Newt Scamander para liderar uma intrépida equipe de bruxos, bruxas e um corajoso padeiro trouxa em uma missão perigosa, em que eles encontram velhos e novos animais fantásticos e entram em conflito com a crescente legião de seguidores de Grindelwald. Mas com tantas ameaças, quanto tempo poderá Dumbledore permanecer à margem do embate?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS NOTURNOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor pede a sua ex-mulher para ler o manuscrito de seu novo romance, uma história sobre um homem de família cuja vida dá uma guinada sombria.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS UNIDOS JAMAIS SERÃO VENCIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de animais é forçado a sair de seu habitat por causa da destruição causada pelos humanos. Eles vão para a África. Mas lá, um hotel de luxo está usando toda a água e não há mais nada para os animais. Agora, eles vão se unir para salvar a natureza, travando uma guerra contra os humanos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAL POLÍTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma vaca sempre levou uma vida tranquila: ela tem pais que a amam, boas condições financeiras, muitos amigos. Ela sempre sai, se diverte, faz compras no shopping e passa o tempo na academia. Mesmo assim, existe uma sensação de vazio. A vaca tenta estudar e se tornar culta, mas isso também não alivia as angústias. Ela decide então partir sem um destino preciso, em busca de autoconhecimento.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um grupo de amigos muito unidos, que se encontram presos em um território desconhecido e perseguidos por um predador sedento por sangue. Escondidos em uma cabana isolada, as tensões começam a ficar pesadas quando segredos são revelados. Com a contagem de corpos aumentando, o grupo decide colocar suas diferenças de lado e lutar pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marvin Mage (Rob Schneider) é um fracote que sempre sonhou em ser um policial mas nunca teve físico para tal profissão. Sua vida era um completo fiasco até sofrer um grave acidente automobilístico, que quase o matou. Para salvar sua vida, um cientista decidiu por fazer uma inovadora cirurgia, que reconstruía seu corpo com órgãos de animais. A experiência dá certo e a partir de então Marvin fica famoso e se torna um superpolicial. Porém, logo os novos órgãos fazem com que Marvin passe a ter instintos animais, que se manifestam nas piores horas e das maneiras mais bizarras possíveis.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bella e Vipulan de 16 anos fazem parte de uma geração convencida do seu futuro está em perigo. Entre as mudanças climáticas e a 6ª extinção em massa da vida selvagem, seu mundo poderia ser habitável a 50 anos a partir de agora. Eles soaram o alarme repetidamente, mas nada realmente mudou. Então eles decidiram enfrentar a raiz do problema: nosso relacionamento com o mundo vivo. Ao longo de uma jornada extraordinária, eles percebem o quão profundamente humanos estão ligados a todas as outras espécies vivas. E isso salvá-los ... também estamos nos economizando. Os seres humanos pensaram que poderiam se distanciar da natureza, mas os seres humanos são parte e parcela da natureza. Para o homem é, afinal, um animal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu melhor amigo começa a agir estranhamente após um acidente, uma jovem embarca num inferno real onde a diferença entre pesadelo e realidade é indistinguível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMATRIX[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antologia de animações inspiradas em personagens e cenários da série de filmes Matrix.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIQUILAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O simples cotidiano de uma cidade é ameaçado quando uma criatura renasce do fundo da terra e inicia um terrível massacre na região acabando com a vida de de dezenas de pessoas. Agora cabe a uma xerife que busca se redimir de um erro cometido no passado e um grupo de pessoas que visitam a cidade procurar alguma forma de parar essa fera que tem apenas um objetivo: a completa destruição![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIQUILAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seu marido desaparece em uma missão secreta, a bióloga Lena embarca numa expedição à uma misteriosa região interditada pelo governo dos EUA.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIVERSÁRIO MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas garotas vão assistir a show de rock e no caminho são atacadas por um bando de fugitivos. A vingança será orquestrada pelos pais de uma delas.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIVERSÁRIO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando dois amigos viajam para o México para celebrar o aniversário de um deles as consequências de suas loucuras podem ser pior do que imaginavam. Depois de muitas festas com música, álcool e drogas, os rapazes acabam nas mãos de mulheres perigosas mulheres que os mantém refém em troca de dinheiro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJELAH JOHNSON: MAHALO & GOODNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado no Teatro Havaí em Honolulu, Havaí, a quarta comédia de anúncio de Anjelah Johnson especial pratos especiais em massagens desajeitadas, invasões de casa, aranhas e sendo uma criança completa[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ángel é um jovem com uma deficiência cognitiva que treina para ser um grande atleta, para vencer corridas e para conquistar o amor de seu pai José Santos, uma glória esportiva que, desde o momento de seu nascimento, ao saber de sua condição, o rejeita. Graças ao apoio de seu avô e ao amor incondicional de sua mãe, a vida de Ángel e sua relação com sua família tomam um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O batedor de carteiras Skip McCoy (Richard Widmark) rouba Candy (Jean Peters) no metrô. Ele ainda não sabe, mas dentro da bolsa que acabou de pegar está um pedaço de microfilme com importantes segredos do governo. Candy tenta seduzir Skip para recuperar o material, mas acaba se apaixonando pelo bandido, que agora está na mira da polícia e dos comunistas – verdadeiros donos do filme.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Chicago nos dias de hoje, o antigo demônio vingador Lilith, tenta arruinar a vida de um jovem paramédico enquanto destrói qualquer um que interfira em seu plano.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO MEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lizzie tem dificuldade em aceitar a morte da filha, mas uma esperança surge quando ela conhece Lola, uma garotinha de sete anos. Acreditando que a menina é a criança falecida, Lizzie fica obcecada, colocando todos em perigo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO OU DEMÔNIO?[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um desanimado, Eric Stanton vagueia em uma pequena cidade da Califórnia e começa a pendurar ao redor do restaurante local. Enquanto Eric cai para a linda garçonete Stella, ele também começa a romancear uma mulher tranquila e bem-estar chamada Mills de junho. Como Stella não está interessado em Eric, a menos que ele tenha dinheiro, o cara do lovelorn surge com um esquema para vencê-la e envolve junho. Em pouco tempo, o assassinato funciona para esse triângulo amoroso apaixonado.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Negligenciada pelo marido, o diplomata Sir Frederick Barker, Maria embarca para Paris, onde vive a Grã-Duquesa Anna Dmitrievna, sua amiga e dona de um bordel. Lá, sem revelar a sua identidade, ela envolve-se com Anthony Halton, um turista americano que se encanta com ela e que a trata por "Anjo". Maria, porém, o repele quando as coisas começam a ficar mais sérias e volta para casa, na Inglaterra, onde o marido continua sempre ocupado com o trabalho. Um dia, Frederick encontra Anthony, de quem é velho amigo, e que lhe fala da misteriosa "Anjo". Sem desconfiar de nada, Frederick apresenta Anthony a Maria.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1863 as tropas do General Lee terão que enfrentar na Pensilvânia uma batalha decisiva contra as tropas da União. Mesmo em maioria, enfrentarão a grande resistência das tropas inimigas que querem mais do que nunca esmagar a rebelião dos Confederados. Viva toda a ação e o drama das tropas com visão de ambos os lados da batalha que virou um marco na histórica americana e que decidiu o futuro do país.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS CAÍDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas histórias de crimes se cruzam em Hong Kong. Um frio assassino de aluguel quer finalmente deixar o mundo da violência, o que não agrada sua parceira que está secretamente apaixonada por ele. Enquanto isso, um ex-recluso mudo encontra repetidamente uma mulher durante suas noites de caos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA LEI 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os oficiais Schmidt e Jenko têm agora uma nova missão: se infiltrar em uma faculdade local. O problema é que, em meio à investigação, Jenko conhece sua alma gêmea em plena equipe de atletismo e Schmidt, após se infiltrar no centro de arte boêmia, começa a questionar a dupla. Em meio aos inevitáveis problemas de relacionamento, eles precisam encontrar um meio de desvendar o caso que estão investigando.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenko (Channing Tatum) e Schmidt (Jonah Hill) estudaram juntos, mas jamais foram amigos. A situação muda quando se reencontram na academia de policiais, onde passam a ajudar um ao outro. Já formados, se envolvem em uma confusão ao tentar realizar a prisão de um traficante de drogas, que atuava no parque onde trabalhavam. Remanejados para uma divisão comandada pelo capitão Walters (Ice Cube), onde jovens policiais trabalham infiltrados, eles recebem a missão de desvendar quem é o fornecedor de uma nova e perigosa droga. De volta ao ambiente escolar e atuando sob nomes falsos, Jenko e Schmidt precisam se acostumar aos novos tempos sem perder o foco na tarefa que lhes foi incumbida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte dos pais, a família Hamilton tenta encontrar alguma estabilidade no local onde vivem. Francis (Cory Knauf), o irmão caçula, encontra uma câmera e com ela resolve fazer um retrato de sua família para um dever escolar. Simultaneamente David (Samuel Child) trabalha em um matadouro, enquanto que os gêmeos Wendell (Joseph McKelheer) e Darlene (Mackenzie Firgens) não têm muito o que fazer. Mas por trás da fachada de família unida, eles abrigam alguns segredos sombrios.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas semanas antes de uma tragédia chegar à pequena cidade de Northeastern, a vida do estudante Arthur Parkinson e de sua antiga babá, Annie Marchand, mudarão completamente. Ambos tentarão resolver seu caos pessoal e seus sonhos esquecidos. Filme baseado no livro de Stewart O'Nan.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: A EVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o final do primeiro filme, a união de Selene a vampira e seu namorado Michael o vampiro-lobisomen terá de ser mais forte que o amor. Os dois terão de enfrentar uma legião de vampiros e lobisomen, e a evolução das espécies. Além disso, o centenário vampiro Marcus desperta de seu sono, pronto para matá-los.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: A REBELIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viktor, o cruel rei dos vampiros, tem perseguido e escravizado os lycans, uma linhagem de lobisomens nascidos humanos, por séculos. Este tirano ancião exige prata dos nobres, com o propósito de manter o controle dos seus escravos bestiais. Enquanto cresce, o jovem Lucian se apaixona pela filha de Viktor, Sonja, uma vampira insubordinada e imprudente. Juntos, Sonja e Lucian orquestram uma batalha épica, que marca o início de uma longa guerra entre vampiros e lobisomens.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: GUERRAS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Selene é uma guerreira vampira que luta para acabar com a guerra eterna entre o clã Lycan de lobisomens sanguinários e a facção de vampiros que a traiu. Quando um novo levante parece tomar forma, ela irá utilizar sua influência e relacionamento com ambas as partes para negociar um cessar fogo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: O DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser mantida em estado de coma por quinze anos, a vampira Selene descobre que ela possui uma filha de quatorze anos, híbrida de vampiro e lobisomem. Com a ajuda dela, Selene deve impedir a empresa BioCom de criar super lobisomens que possam matar todos os vampiros[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: UNDERWORLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na calada da noite, vampiros se envolvem em uma batalha antiga com seus inimigos, os Lycans, um grupo de lobisomens violentos. Selene, uma vampira que é órfã por conta de um ataque dos Lycan, trabalha para o clã dos vampiros como uma matadora treinada. Quando os Lycan se interessam misteriosamente por Michael Corvin, um doutor mortal excepcional, Selene luta para livrá-lo de Lucian, um cruel Lycan.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA VIDA: MAIS BRAVOS QUE O MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda muito abalado com um salvamento mal sucedido que resultou na morte de toda sua equipe, o lendário salva-vidas Ben Randall recebe uma missão que ele não quer aceitar – treinar jovens recrutas para os salvamentos em alto mar. Durante os treinos, ele enfrenta problemas com o aprendiz Jake Fisher, um campeão de natação que esconde um doloroso segredo e parece estar mais interessado em quebrar os recordes de Ben do que salvar vidas. Mas Ben percebe mais do que isso no novato. Jake é capaz de fazer o que for preciso para ser o melhor dos melhores.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a trágica perda de sua esposa lutando contra as forças das trevas, Gabriel é persuadido a se juntar novamente à sua antiga equipe de caçadores de demônios viajando da relativamente obscuridade na América para as profundas regiões desconhecidas da Europa. Ele é acompanhado por seu ex-melhor amigo Michael, que guarda um segredo sombrio, a mística Hannah cujas visões prevêem o futuro, e uma tripulação de caçadores de demônios. Depois de perder parte de sua equipe Gabriel deve confrontar seu passado trágico e decidir quem realmente é amigo ou inimigo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DE CARA SUJA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rocky (James Cagney) e Jerry (Pat O'Brien) são dois amigos de infância que viviam em um bairro barra-pesada de Nova York. Depois de crescidos, eles tomam rumos bem diferentes: Rocky se torna um famoso gângster e Jerry um padre engajado. As crianças da vizinhança idolatram o criminoso, mas perdem um pouco de respeito depois que ele cede aos pedidos de Jerry para não fazer uma execução. O caminho dos dois vai se cruzar, assim como seus interesses diversos.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria (Fernanda Carvalho) é uma jovem de 12 anos, que mora no interior do nordeste brasileiro. No verão de 2002 ela é vendida por sua família a um recrutador de prostitutas. Após meses sofrendo abusos, ela consegue fugir e sai em busca de um futuro melhor.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>