<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]4[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page4.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA TRAVESSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APQNTRVSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Pequena%20Travessa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Pequena%20Travessa.jpg</fanart>
<info>Lilli Susewind (Malu Leicher) tem a habilidade de falar com animais, mas fora seus pais, ninguém sabe deste segredo. Quando ela conhece Jess (Aaron Kissiov), um menino divertido e misterioso de sua nova escola, decide contar para ele. Juntos, os dois precisam achar o filhote de elefante que foi roubado do zoológico da cidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEREGRINAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRGRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Peregrina%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Peregrina%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O filme se passa no século 13, acompanhando um grupo de monges escoltando uma relíquia sagrada, e uma paisagem irlandesa cheio de perigo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PERSEGUIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APESRGCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Persegui%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Persegui%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Ottway (Liam Neeson) trabalha em um lugar isolado no Alasca e seu papel é manter os lobos afastados dos funcionários de sua empresa. Certo dia, quando retornava à cidade para matar a saudade da esposa (Anne Openshaw), o avião cai. Feridos e sem alimentos, os sobreviventes lutam pela vida e tentam reencontrar a civilização. O problema é que o local em que se encontram é dominado por uma alcateia de lobos faminta, em número maior e disposta a manter seu território. Agora todos estão em risco absoluto e Ottway conhece como ninguém o inimigo que tem pela frente.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PONTE DE REMAGEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=APNTDRMGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ponte%20de%20Remagen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ponte%20de%20Remagen.jpg</fanart>
<info>Em 1945, com a Segunda Guerra Mundial encaminhando-se para o seu final, as tropas aliadas avançam pelo território alemão e uma única ponte estratégica sobre o Rio Reno permanece nas mãos dos nazistas. Ambos os lados têm muito a ganhar: mantendo-a, os alemães poderiam assegurar as vidas de 50.000 soldados que permanecem do lado errado da ponte; destruindo-a, os Aliados garantiriam um fim rápido para a guerra com a menor perda de vidas. Mas apesar de ambos os exércitos terem lutado bravamente, apenas um poderia vencer a crucial batalha pela Ponte de Remagen.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PONTE DO RIO KWAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APNTDRIOKWAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Ponte%20do%20Rio%20Kwai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Ponte%20do%20Rio%20Kwai.jpg</fanart>
<info>Depois de liquidar suas diferenças com o comandante de um campo de prisioneiros japonês, um coronel britânico coopera para supervisionar seus homens na construção de uma ponte ferroviária para os seus captores - enquanto permanece alheio aos planos dos Aliados para destruí-la.</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A POSSESSAO DE MARY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APSESAODMRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Possessao%20de%20Mary.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Possessao%20de%20Mary.jpg</fanart>
<info>David (Gary Oldman) é um capitão de colarinho azul que luta para melhorar a vida de sua família. Estranhamente atraído por um navio abandonado que está em leilão, David impulsivamente compra o barco, acreditando que será o bilhete de sua família para a felicidade e a prosperidade. Mas logo depois que eles embarcam em sua jornada inaugural, eventos estranhos e assustadores começam a aterrorizar David e sua família, fazendo com que se voltem um contra o outro e duvidem de sua própria sanidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRAGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APRGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Praga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Praga.jpg</fanart>
<info>Por dez anos, as crianças do mundo entraram em coma, derrotadas por uma praga misteriosa. E agora, elas finalmente acordaram para realizar uma única missão: a completa aniquilação da raça humana adulta. Assassinando cruelmente qualquer um com mais de 20 anos, as crianças zumbi não poupam ninguém, nem mesmo seus pais. E enquanto os poucos sobreviventes fogem para salvar suas vidas, a pergunta permanece: quem, ou o quê, está por trás de A PRAGA.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMA SOFIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRMASFIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prima%20Sofia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prima%20Sofia.jpg</fanart>
<info>A Prima Sofia acompanha a jovem de 16 anos Naïma que vive em Cannes e decidiu tirar o verão para decidir o que vai fazer com o resto de sua vida. Quando Sofia, sua prima de 22 anos, chega para passar as férias, ela é seduzida pelo seu estilo de vida livre e juntas as duas vivem aventuras que irão lhes marcar para sempre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA CHEGADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APRMRCHGDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Primeira%20Chegada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Primeira%20Chegada.jpg</fanart>
<info>A colegial Alex Lainey (Stefanie Scott) tem um encontro com luzes misteriosas que aparecem sobre sua pequena cidade. Ela logo desenvolve perigosas habilidades sobrenaturais e se vira para seu amigo de infância Sean Terrel (Théodore Pellerin). As autoridades dão orientações a eles e uma perseguição segue quando as autoridades tentam descobrir a verdade por trás da transformação de Alex.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA NOITE DE CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APRMRNTDCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Primeira%20Noite%20de%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Primeira%20Noite%20de%20Crime.jpg</fanart>
<info>Quando um novo partido político, o New Founding Fathers of America, ascende, é anunciado um novo experimento social. São 12 horas sem lei, em que o governo incentiva as pessoas a perderem toda e qualquer inibição. A participação não é obrigatória, mas como estímulo, 5.000 dólares é dado para quem fica na cidade, e mais prêmios para quem participa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA TRANSA DE JONATHAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRMRTRNSDJNTHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Primeira%20Transa%20de%20Jonathan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Primeira%20Transa%20de%20Jonathan.jpg</fanart>
<info>Em 1956, em uma pequena cidade, o introvertido e desajeitado Jonathan (Doug McKeon) é amigo do extrovertido e inconformado Gene (Chris Nash), que já morou em Chicago. O principal objetivo de Jonathan é conquistar a sexy Marilyn (Kelly Preston), apesar da timidez dele, enquanto Gene pretende manter sua vida sentimental com Bunny (Catherine Mary Stewart), sua namorada. Gene aconselha Jonathan em como atrair as mulheres, e Marilyn em especial, sendo que também tem que se defender de Kenny (D.W. Brown), um valentão da classe, enquanto tenta criar uma linha divisória de relacionamento com seu pai viúvo, que tem tolerância zero para suas armações. Gene é adorado por várias garotas e ensina para Jonathan alguns lições, mas o próprio Gene enfrenta um problema, pois em virtude de seu pai ser pobre os pais de Bunny não o aceitam.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APRMRVEZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Primeira%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Primeira%20Vez.jpg</fanart>
<info>Dave (Dylan O'Brien) é platonicamente apaixonado pela melhor amiga Jane (Victoria Justice). Já Aubrey (Britt Robertson) namora Ronny (James Frecheville), um músico que não a compreende. Em uma sexta à noite, os caminhos de Dave e Aubrey se entrelaçarão, e ao longo do fim de semana muitas descobertas serão feitas pelo casal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E A ERVILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNCEAERVLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20e%20a%20Ervilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20e%20a%20Ervilha.jpg</fanart>
<info>O reino de Corazion tem um novo rei, o bondoso Heath, que sofre uma vingança do invejoso Laird, pois ele quer a todo custo conquistar a coroa. Mas o velho e sábio corvo Sebastian investiga um segredo que salvaria o reino dos perversos planos de Laird: o mistério da ervilha. Quando o príncipe Rollo decide se casar, ele procura um nobre coração em princesas mimadas, até conhecer Darla, uma camponesa que o faz pensar sobre onde a verdadeira beleza está. Porém, Laird coloca um plano em prática para conquistar o reino e resta ao corvo Sebastian descobrir, com a ajuda de uma ervilha, quem é a princesa que deve se casar com Rollo e afastar, de uma vez por todas, o maldoso Laird.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E A PLEBÉIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APRNCSAEAPBLEA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20e%20a%20Pleb%C3%A9ia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20e%20a%20Pleb%C3%A9ia.jpg</fanart>
<info>Uma duquesa e uma confeiteira descobrem que são sósias perfeitas uma da outra e decidem trocar de lugar. Quando elas se apaixonam por homens que não fazem a menor ideia de quem elas são de verdade, esse plano pode virar um problema.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E O DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APRNCSEODRGAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20e%20o%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20e%20o%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A jovem princesa Barbara descobre um livro mágico que a teletransporta para um lugar repleto de criaturas fantásticas. Junto do dragão Dragosha, ela encara muitas aventuras e faz novos amigos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA E O SAPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APRNCSEOSPO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20e%20o%20Sapo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20e%20o%20Sapo.jpg</fanart>
<info>Tiana (Anika Noni Rose) é uma bela jovem que vive em Nova Orleans. Desde criança ela sonha em ter um restaurante próprio, o que faz com que tenha dois empregos e junte o máximo de dinheiro possível. Para conseguir a quantia necessária para que possa enfim alugar o imóvel de seus sonhos, ela aceita trabalhar na festa realizada por Charlotte LaBouff (Jennifer Cody), sua amiga de infância. Charlotte deseja conquistar o príncipe Naveen (Bruno Campos), que acaba de chegar à cidade. Entretanto, um incidente faz com que Tiana troque de roupa e, no quarto de Charlotte, use um de seus vestidos. É quando surge um sapo, anunciando ser um príncipe e pedindo a Tiana que lhe conceda um beijo, para que o feitiço nele aplicado seja quebrado. De início Tiana acha a ideia repugnante, mas aceita ao receber a promessa do príncipe de que conseguirá para ela a quantia necessária para concretizar o aluguel. Só que, ao beijá-lo, ao invés dele se tornar humano novamente, é Tiana quem se transforma em sapo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNCSAENCTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada.jpg</fanart>
<info>A princesa Odette e o príncipe Derek se conhecem desde criança e passam todos os verões juntos, com o intuito de que possam se apaixonar e casar quando crescidos, para que os dois reinos se juntem pela união. Porém, com o tempo os dois se afastam e o sonho dos pais parece cada vez mais distante. Até que em um verão, Derek e Odette se reaproximam, nutrindo uma paixão que os dois até então desconheciam. Na volta para casa, o rei e a princesa são surpreendidos no caminho e Odette é raptada pelo malvado feiticeito Rothbart, que a transforma em um cisne. Agora, só o verdadeiro amor será capaz de quebrar tal encanto.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA 2: O SEGREDO DO CASTELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNCSAENCTDA2EOSGRDOCSTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%202%20-%20E%20O%20Segredo%20do%20Castelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%202%20-%20E%20O%20Segredo%20do%20Castelo.jpg</fanart>
<info>Após um ano de casamento, Derek e Odette estão se afastando. Enquanto a princessa se preocupa com o aniversário de casamento, Derek dá atenção às suas atividades de caça. Um dia ocorre um incêndio nos campos do Reino e Derek sai para saber o que está acontecendo. Ao mesmo tempo, sua mãe, a Rainha Uberta, é sequestrada como uma armadilha para o príncipe, que só poderá ser salvo com a ajuda de Odette em abrir mão de sua forma humana e se transformar em cisne. </info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA 3: O SEGREDO DO REINO ENCANTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNCSAENCTDA3OMSTRODTSROENCTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%203%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Tesouro%20Encantado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%203%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Tesouro%20Encantado.jpg</fanart>
<info>O casal real Odette e Derek desta vez enfrentam outro mago do mal, desta vez uma mulher chamada Zelda. Sua maior cobiça é pelo tesouro das artes proibidas, o que lhe dará poder absoluto. Para conseguir o tesouro, Zelda seqüestra Odette como resgate. Agora, Derek e vários amigos animais terão de trabalhar juntos para resgatar Odette.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA: A FÁBULA DA FAMÍLIA REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNCSAENCTDAFBLADFMLREAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%20-%20A%20F%C3%A1bula%20da%20Fam%C3%ADlia%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%20-%20A%20F%C3%A1bula%20da%20Fam%C3%ADlia%20Real.jpg</fanart>
<info>A princesa Odette e o príncipe Derek, junto com Lord Rogers, Speed, Puffin e Jean-Bob, levam uma vida tranquila no castelo real, até que resolvem adotar uma garotinha chamada Elise, que vai alegrar e divertir os seus dias. Enquanto isso, um clã de esquilos falantes acredita que a uma princesa encantada que se transforma em cisne lhes fará mal de acordo com uma antiga profecia. Assim, eles sequestram Elise para que Odette vá até eles.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA: O CASAMENTO REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNCSAENCTDAOCSMNTREAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%20-%20O%20Casamento%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%20-%20O%20Casamento%20Real.jpg</fanart>
<info>A princesa Odette e o príncipe Derek vão a um casamento na princesa Mei Li e seu amado Chen. Mas as forças do mal estão em jogo e os planos do casamento estão manchados e o amor verdadeiro tem condições difíceis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA: O REINO DA MÚSICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=APRNCSENCTDAORNDMSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%20-%20O%20Reino%20da%20M%C3%BAsica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%20-%20O%20Reino%20da%20M%C3%BAsica.jpg</fanart>
<info>A princesa Odette (Nina Herzog) está apresentando uma competição de música em comemoração ao aniversário da princesa Alise, e o vencedor irá cantar para ela em seu baile. Enquanto isso, a princesa Mei Li procura Odette e Derek (Yuri Lowenthal) para ajudar Chen, que foi amaldiçoado a viver na forma de um dragão para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA: UM MISTÉRIO REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRNCSENCTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Princesa%20Encantada%20-%20Um%20Mist%C3%A9rio%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Princesa%20Encantada%20-%20Um%20Mist%C3%A9rio%20Real.jpg</fanart>
<info>A marca da letra Z misteriosamente aparece nos residentes do palácio, a Princesa Odette, Scully e seus amigos trabalham juntos na investigação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA XUXA E OS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRNCSXUXAEOSTRSPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Xuxa%20e%20os%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Xuxa%20e%20os%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>O diabólico Ratam (Paulo Reis) assume o poder do planeta Antar, após a morte do imperador local, e ordena que todas as crianças sejam capturadas para trabalharem  como escravas. Mantida sempre dentro do palácio, a Princesa Xeron (Xuxa) acredita que o povo de seu reino está feliz e que tudo está correndo bem. Enquanto isso, do lado de fora, os príncipes Mussaim (Mussum), Dedeon (Dedé Santana) e Zacaling (Zacarias) se unem ao Cavaleiro Sem Nome (Renato Aragão), para que juntos possam derrotar Ratam.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRISIONEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=APRSNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prisioneira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prisioneira.jpg</fanart>
<info>Projetado por um excêntrico arquiteto, o edifício Malestrazza guarda em sua história brutais assassinatos cujas vítimas foram encontradas dentro de suas paredes. Quinze anos se passaram sem que o autor fosse descoberto. Agora, apenas quatro pessoas moram por lá e não querem deixar o local. Sam (Mischa Barton) é uma jovem especialista em demolições designada para avaliar as estruturas do misterioso prédio que será demolido, mas acaba vivendo um pesadelo ao entrar em contato com um universo desconhecido e um segredo aterrorizante.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DA FELICIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=APRCRDFLCDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%80%20Procura%20da%20Felicidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%80%20Procura%20da%20Felicidade.jpg</fanart>
<info>Chris Gardner (Will Smith) é um pai de família que enfrenta sérios problemas financeiros. Apesar de todas as tentativas em manter a família unida, Linda (Thandie Newton), sua esposa, decide partir. Chris agora é pai solteiro e precisa cuidar de Christopher (Jaden Smith), seu filho de apenas 5 anos. Ele tenta usar sua habilidade como vendedor para conseguir um emprego melhor, que lhe dê um salário mais digno. Chris consegue uma vaga de estagiário numa importante corretora de ações, mas não recebe salário pelos serviços prestados. Sua esperança é que, ao fim do programa de estágio, ele seja contratado e assim tenha um futuro promissor na empresa. Porém seus problemas financeiros não podem esperar que isto aconteça, o que faz com que sejam despejados. Chris e Christopher passam a dormir em abrigos, estações de trem, banheiros e onde quer que consigam um refúgio à noite, mantendo a esperança de que dias melhores virão.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DA LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APRCURDLBRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%80%20Procura%20da%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%80%20Procura%20da%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>Dois homens separados por 100 anos estão unidos em sua busca pela liberdade. Em 1856, um escravo, Samuel Woodward e sua família, procuram sobreviverem meio a torturas e escravidão. Eles partem para um jornada de sobrevivencia em direção ao norte do Canadá – sendo implacavelmente perseguidos pelo caçador de escravos Plimpton. Caçado como um cão e assombrado pelo sofrimento impensável que ele e seus antepassados têm passasdo, Samuel é forçado a decidir entre a vingança ou a liberdade. 100 anos mais cedo em 1748 , John Newton, é um capitão de um comerciante de escravos vindos da África, com um carregamento de escravos que tem como destino a América. A bordo desse navio está o avô de Samuel, cuja sobrevivência está ligada ao destino do Capitão Newton. Essa viagem muda a vida de Newton para sempre, e ele cria um legado que irá inspirar Samuel e as vidas de milhões de pessoas para as gerações vindouras.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROCURA DA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APRCRDVNGC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Procura%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Procura%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Fim da Guerra Civil dos Estados Unidos, pouco antes da virada para o século XIX. Decidido a se vingar do habilidoso Gideon (Pierce Brosnan), o coronel Carver (Liam Neeson) parte em sua busca. Ele reúne uma equipe de cinco homens para a perseguição, garantindo um pagamento de US$1 por dia de trabalho. Juntos, eles vão caçar Gideon, enfrentando muitas aventuras pelo caminho.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROCURA DO SUBMARINO I-52[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRCRDSBMRNOI52.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Procura%20do%20Submarino%20I-52.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Procura%20do%20Submarino%20I-52.jpg</fanart>
<info>Noite de 23 de junho de 1944. O comandante aliado Jesse Taylor circula em um avião-torpedo sobre o meio-Atlântico, cerca de 1.500 quilômetros a sudoeste das ilhas Açôres. Ele segue os movimentos do submarino cargueiro japonês conhecido como I-52. Maior que um campo de futebol e carregando mais de duas toneladas de ouro, o I-52 ruma à França ocupada pela Alemanha. Mas os Aliados descobrem suas coordenadas e lançam um único torpedo. Os japoneses afundam. Perdido nas profundezas do oceano, a localização exata do submarino manteve-se um mistério por mais de meio século. Mas a perseverança do pesquisador Paul Tidwell levou à descoberta do submarino afundado. Assim como "Segredos do Titanic" e outros programas da NG, esta é a história de um grande mistério esclarecido. O filme combina a emoção de uma expedição subaquática altamente tecnológica à atração que é explorar um verdadeiro tesouro, além do fascínio da descoberta dos instigantes segredos dos "hackers" da 2a. Guerra Mundial.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APRFCA1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Profecia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Profecia.jpg</fanart>
<info>Um diplomata americano preocupado em não chocar a esposa, em virtude da morte do seu filho ao nascer, lhe oculta o fato e adota um recém-nascido de origem desconhecida. Mortes misteriosas começam a cercar a família do homem, que sem saber, pode estar criando o AntiCristo em pessoa.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APRFCA2006.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Profecia%202006.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Profecia%202006.jpg</fanart>
<info>Robert Thorn (Liev Schreiber) é um diplomata, que está prestes a ter um filho com sua esposa Katherine (Julia Stiles). Porém a criança morre logo após o parto, o que faz com que Robert adote um bebê para colocá-lo no lugar do filho, sem que Katherine soubesse. Seis anos depois Damien (Seamus Davey-Fitzpatrick), o filho de Robert e Katherine, começa a dar sinais de que seja o Anti-Cristo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA 3: O CONFLITO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APRFCA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Profecia3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Profecia3.jpg</fanart>
<info>Ocupando um lugar de destaque em uma poderosa multinacional Damien Thorn (Sam Neill), o Anticristo, planeja ser presidente dos Estados Unidos e matar Cristo, que está para renascer. Para isto ele planeja matar todas as crianças nascidas em uma determinada data, mas alguns monges planejam impedi-lo</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA 4: O DESPERTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APRFCA4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Profecia4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Profecia4.jpg</fanart>
<info>Casal de advogados adota, em virtude dos conselhos de duas religiosas, uma menina que revela ser dotada de terríveis poderes sobrenaturais.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFECIA DO PRESIDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=APRFCDPRSDNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Profecia%20do%20Presidente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Profecia%20do%20Presidente.jpg</fanart>
<info>Baseado em uma história real. Convencido de ter ouvido a voz de Deus dizendo que Donald Trump seria o próximo presidente dos Estados Unidos, um homem não medirá esforços para difundir a mensagem que recebeu.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROFESSORA DO JARDIM DE INFÂNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APRFSTDJRDMDINFC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Professora%20do%20Jardim%20de%20Inf%C3%A2ncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Professora%20do%20Jardim%20de%20Inf%C3%A2ncia.jpg</fanart>
<info>Lisa Spinelli (Maggie Gyllenhaal) é uma professora de Staten Island que é excepcionalmente dedicada a seu trabalho. Quando ela descobre que um de seus alunos de cinco anos é um prodígio, ela fica fascinada com o garoto e, em última instância, arrisca sua vida familiar e liberdade para nutrir seu talento.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROMESSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRMSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Promessa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Promessa.jpg</fanart>
<info>Michael (Oscar Isaac) é um jovem armênio que sonha em estudar medicina, mas não tem dinheiro para arcar com os estudos. Por isso, ele promete se casar com uma garota de seu vilarejo, na intenção de receber o dote. Com o dinheiro em mãos, Michael viaja à Turquia e faz seus estudos durante os meses finais do Império Otomano. Neste contexto, conhece a armênia Ana (Charlotte Le Bon) e se apaixona, embora a professora namore o fotógrafo americano Chris (Christian Bale), enviado à Turquia para registrar o genocídio dos turcos contra a minoria armênia. Um triângulo amoroso se instaura em meio à guerra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PROPOSTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRPSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Proposta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Proposta.jpg</fanart>
<info>Margaret Tate (Sandra Bullock) é uma poderosa editora de livros, que se vê em apuros ao ser comunicada de sua deportação para o país-natal, o Canadá. Para evitar que isto ocorra ela declara estar noiva de Andrew Paxton (Ryan Reynolds), seu assistente. Perseguido por Margaret há anos, ele aceita participar da farsa mas impõe algumas condições.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROVA DE BALAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRVDBLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Prova%20de%20Balas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Prova%20de%20Balas.jpg</fanart>
<info>Keats (Damon Wayans) é um policial que tem a missão de investigar o chefão do crime Frank Colton (James Caan). Ele se passa por bandido e faz amizade com um dos subordinados de Colton, o traficante e ladrão de carros Archie Moses (Adam Sandler). É claro que a parceria dos dois termina quando a identidade do policial é revelada. Anos mais tarde, os ex-amigos terão de aturar um ao outro novamente. Isso acontece quando Keats é escalado para escoltar Archie, que agora faz parte do programa de proteção à testemunha.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROVA DE BALAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRVDBLS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prova%20de%20Balas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prova%20de%20Balas%202.jpg</fanart>
<info>25 anos depois, Jack agora trabalha como Agente Especial com a missão de derrubar uma poderosa família criminosa sul-africana. O oficial relutantemente se disfarça mais uma vez, desta vez levando a identidade de Moisés.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROVA DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRVDFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Prova%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Prova%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>No trabalho o bombeiro Caleb Holt (Kirk Cameron) é um profissional que cumpre com todos os princípios, sendo um deles nunca deixar um companheiro para trás numa situação de perigo. Já em sua casa, ao lado da esposa Catherine (Erin Bethea), as coisa são bem diferentes. Caleb é um marido ausente e depois de sete anos de união o relacionamento está chegando ao fim. O pai de Caleb pede então que ele inicie uma experiência de 40 dias, denominada "O desafio do amor", na tentativa de salvar o casamento.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROVA DE MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRVDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Prova%20de%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Prova%20de%20Morte.jpg</fanart>
<info>Ao cair da noite, Jungle Julia (Sydney Tamiia Poitier), a DJ mais sexy de Austin, pode enfim se divertir com as suas duas melhores amigas. As três garotas saem noite adentro, atraindo a atenção de todos os freqüentadores masculinos dos bares e boates do Texas. Mas nem toda a atenção é inocente. Cobrindo de perto seus movimentos está Stuntman Mike (Kurt Russell), um rebelde inquieto e temperamental que se esconde atrás do volante do seu carro indestrutível.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRÓXIMA PELE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRXMPLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Pr%C3%B3xima%20Pele.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Pr%C3%B3xima%20Pele.jpg</fanart>
<info>Um adolescente desaparecido retorna depois de oito anos, quando todos já o davam por morto, e se incorpora à vida familiar marcada pelo mistério de seu desaparecimento. Pouco a pouco surge a dúvida se realmente é a criança desaparecida ou um impostor.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PURA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Pura%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Pura%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Depois do desastroso incêndio no The Globe, o célebre escritor William Shakespeare se aposenta e retorna para Stratford, sua cidade natal. A volta para o ambiente da sua infância conturbada o remete a profundas reflexões sobre as relações familiares estabelecidas ao longo de sua vida. O dramaturgo relembra da morte de seu filho de apenas onze anos e questiona seus erros e acertos no desempenho do papel de pai e marido em meio ao frenesi do seu sucesso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUALQUER CUSTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AQLQRCSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qualquer%20Custo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qualquer%20Custo.jpg</fanart>
<info>Interior do Texas, Estados Unidos. Toby (Chris Pine) e Tanner (Ben Foster) são irmãos que, pressionados pela proximidade da hipoteca da fazenda da família, resolvem assaltar bancos para obter a quantia necessária ao pagamento. Com um detalhe: eles apenas roubam agências do próprio banco que está cobrando a hipoteca. Só que, no caminho, eles precisam lidar com um delegado veterano (Jeff Bridges), que está prestes a se aposentar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUALQUER PREÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AQLQPRC1998.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qualquer%20Pre%C3%A7o%201998.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qualquer%20Pre%C3%A7o%201998.jpg</fanart>
<info>Jan Schlittman (John Travolta) é um advogado que, junto com seus sócios, não procura vencer causas mas sim entrar em lucrativos acordos financeiros. Mas tudo muda quando ele concorda em representar oito famílias cujas crianças morreram em virtude de duas empresas terem despejado produtos tóxicos na água que abastece Woburn, Massachusetts. O caso se prolonga, fazendo a firma ficar em sérias dificuldades financeiras, tanto que os sócios de Schlittman o abandonam enquanto ele marcha para o suicídio financeiro e profissional.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUALQUER PREÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AQLQPRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qualquer%20Pre%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qualquer%20Pre%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Maria (Kim Basinger) é uma empresária bem sucedida, que já conseguiu tudo na vida, menos uma coisa: ter um filho. Depois de sofrer mais um aborto, o médico informa Maria que ela está velha demais para carregar uma criança. Devastada e incapaz de aceitar o seu destino, Maria sai em uma busca desesperada e perigosa para realizar seu maior desejo, o sonho da maternidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUEDA DE BERLIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AQDADBRLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Queda%20de%20Berlim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Queda%20de%20Berlim.jpg</fanart>
<info>dia de Frank começou difícil e está prestes a ficar muito pior. Ele acordou com um telefonema irritado de sua ex-esposa, um tanque de gasolina vazio e uma garrafa de suco de maçã e vodka no café da manhã. Enquanto se prepara para ir pegar sua filha na estação de trem, ele conhece Andreas e lhe oferece uma carona. O olho ex-militar de Frank logo percebe que essa decisão acabará numa violenta viagem de vida ou morte, e os dois são jogados em um jogo tenso de gato e rato, rumando para revelações surpreendentes em seu destino final – Berlim.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUEDA: AS ÚLTIMAS HORAS DE HITLER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AQDAASULTMSHRSDHTLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Queda%20-%20As%20%C3%9Altimas%20Horas%20de%20Hitler.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Queda%20-%20As%20%C3%9Altimas%20Horas%20de%20Hitler.jpg</fanart>
<info>Traudl Junge (Alexandra Maria Lara) trabalhava como secretária de Adolf Hitler (Bruno Ganz) durante a 2ª Guerra Mundial. Ela narra os últimos dias do líder alemão, que estava confinado em um quarto de segurança máxima.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À QUEIMA-ROUPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AQMARPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Queima-Roupa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Queima-Roupa.jpg</fanart>
<info>Para salvar sua esposa grávida, um enfermeiro (Anthony Mackie) é forçado a resgatar um suspeito de homicídio (Frank Grillo) do hospital onde trabalha, entrando numa trama contra o tempo entre criminosos rivais e policiais corruptos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUÍMICA DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AQMCADAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qu%C3%ADmica%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qu%C3%ADmica%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Os relacionamentos amorosos pelo ponto de vista neurológico. O funcionamento interno do cérebro de mulheres e homens, o poder da química cerebral entre casais em diferentes estágios das suas relações.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUÍMICA QUE HÁ ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AQMCAQHENTRNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qu%C3%ADmica%20Que%20H%C3%A1%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qu%C3%ADmica%20Que%20H%C3%A1%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Henry Page, de 17 anos, nunca esteve apaixonado. Ele se imagina um romântico, mas o tipo de amor pelo qual ele está esperando ainda não aconteceu. Em vez disso, ele tem sido feliz em concentrar toda a sua atenção em finalmente se tornar o editor de jornal do ensino médio. Então, no primeiro dia do último ano, ele conhece Grace Town, e sabe que tudo está prestes a mudar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARNHA2007.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Rainha%202007.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Rainha%202007.jpg</fanart>
<info>A notícia da morte da princesa Diana se espalha rapidamente pelo mundo. Incapaz de compreender a reação emocional do público britânico, a rainha Elizabeth II (Helen Mirren) se fecha com a família real no palácio Balmoral. Tony Blair (Michael Sheen), o recém-apontado primeiro-ministro britânico, percebe que os líderes do país precisam tomar medidas que os reaproximem da população e é com essa missão que ele procura a rainha.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAINHA DA ESPANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARANHDESPNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Rainha%20da%20Espanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Rainha%20da%20Espanha.jpg</fanart>
<info>Anos 1950. A atriz espanhola Macarena Granada (Penélope Cruz) se tornou uma grande estrela de Hollywood e conhecida em todo o mundo. Após muitos anos longe de sua cidade natal, ela decide finalmente retornar e agraciar o público do país com a atuação em um filme sobre a primeira rainha da Espanha. Mas, na chegada, alguns desentimentos com figuras do passado podem colocar em risco a produção.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RAINHA DOS CONDENADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARNHDSCNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Rainha%20dos%20Condenados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Rainha%20dos%20Condenados.jpg</fanart>
<info>O vampiro Lestat (Stuart Towsend) reinventou a si mesmo e agora é uma grande estrela do rock contemporâneo nos Estados Unidos. Sua música acaba despertando Akasha (Aaliyah), a rainha de todos os vampiros, cujo poder é tão grande que para combatê-la todos os vampiros da face da Terra precisarão se unir a fim de evitar sua própria extinção. Mas assim como a música de Lestat inspira Akasha, que deseja fazer dele seu rei, ela também faz com que Jesse (Marguerite Moreau), uma jovem fascinada pelo lado negro da vida, se apaixone por Lestat.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RATINHA VALENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARTNHVLNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ratinha%20Valente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ratinha%20Valente.jpg</fanart>
<info>Para salvar seu filho doente, uma corajosa ratinha percorre uma longa jornada em busca de conseguir mover a sua casa de lugar de maneira segura. Enquanto procura curar seu filho, ela se depara com amuletos mágicos, animais perigosos e grandes amigos que prometem ajudá-la no misterioso percurso de uma floresta mágica que muda sua vida para sempre.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RATINHA VALENTE 2: O SEGREDO DO RATINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARTNHVLNT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ratinha%20Valente%202%20-%20O%20Segredo%20do%20Ratinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ratinha%20Valente%202%20-%20O%20Segredo%20do%20Ratinho.jpg</fanart>
<info>O ratinho Timmy é levado a força para o Thorn Valley e é tratato como um escravo. Ele conhece uma ratinha que teve os pais sequestrados. Os dois saem em busca da coruja, que pode solucionar seus problemas. Mas eles nem imaginam os problemas que terão que enfrentar no caminho.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RECONQUISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARCNQSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Reconquista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Reconquista.jpg</fanart>
<info>Mil anos no futuro, quando uma raça alienígena, os Psyclos, conquistam o planeta Terra e o transformam numa colônia, um herói rebelde, Johnny Goodboy (Barry Pepper), irá liderar uma revolta para livrar o planeta dos alienígenas gigantes.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Rede.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Rede.jpg</fanart>
<info>Angela Bennett (Sandra Bullock) é uma especialista em corrigir sistemas de informática, que se vê repentinamente envolvida em uma trama pelo fato de ter recebido um disquete que revela graves segredos. Para destruí-la um esquema é criado, com a finalidade de mudar seu nome e passado. Logo ela é conhecida na polícia como prostituta, viciada e ladra, sendo que provar quem é de verdade fica cada vez mais difícil.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REDE SOCIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ARDSCIL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Rede%20Social.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Rede%20Social.jpg</fanart>
<info>Em uma noite de outono em 2003, Mark Zuckerberg (Jesse Eisenberg), analista de sistemas graduado em Harvard, se senta em seu computador e começa a trabalhar em uma nova ideia. Apenas seis anos e 500 milhões de amigos mais tarde, Zuckerberg se torna o mais jovem bilionário da história com o sucesso da rede social Facebook. O sucesso, no entanto, o leva a complicações em sua vida social e profissional.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REPARTIÇÃO DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARPRTCDTEMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Reparti%C3%A7%C3%A3o%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Reparti%C3%A7%C3%A3o%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Brasília, início da década de 1980. O REPI (Registro de Patentes e Invenções) acaba de ser capa de uma importante revista nacional, que o coloca como exemplo da burocracia existente no governo. Lisboa (Eucir de Souza), o chefe, não gosta nem um pouco da reportagem e decide cobrar atitude de seus funcionários, que fazem de tudo menos trabalhar. Paralelamente, o Dr. Brasil (Tonico Pereira) deseja patentear uma máquina do tempo e a deixa no REPI. Ao colocar o aparelho no estoque, Jonas (Edu Moraes) acidentalmente o aciona e, consequentemente, volta no tempo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RESSACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Ressaca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Ressaca.jpg</fanart>
<info>Adam (John Cusack) foi abandonado por sua namorada. Lou (Rob Corddry) adora uma festa, mas não consegue encontrá-la. Nicky (Craig Robinson) tem sua vida controlada pela esposa. Jacob (Clark Duke) é fanático por videogame e, por causa disto, raramente sai de casa. Eles são amigos e, após uma noite de muita bebedeira, acabam na banheira de hidromassagem de um resort de esqui. Sem saber como, eles acordam em pleno 1986. É a chance que têm para apagar erros do passado e criar um novo futuro.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RESSACA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARSCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Ressaca%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Ressaca%202.jpg</fanart>
<info>Nick (Craig Robinson), Lou (Rob Corddry) e Jacob (Clark Duke) voltam a se envolver numa misteriosa viagem no tempo através de uma banheira. Porém, acabam indo parar no futuro. Agora, eles tem a missão de mudarem suas atuais condições, a fim de salvar o passado que, na verdade, é o presente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RESSURREIÇÃO DE GAVIN STONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARSRCDGVINSTNV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o%20de%20Gavin%20Stone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o%20de%20Gavin%20Stone.jpg</fanart>
<info>Gavin Stone, uma ex-astro infantil, é forçado a fazer serviço comunitário em uma mega-igreja local e finge ser cristão para que possa conseguir o papel de Jesus em uma peça anual na Paixão, apenas para descobrir que o papel mais importante da sua vida está longe de Hollywood.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A RESSURREIÇÃO DO ANTICRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ARSRCAODANTCRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o%20do%20Anticristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o%20do%20Anticristo.jpg</fanart>
<info>Michael e Rachel ficam desolados quando seu filho de seis anos morre em um acidente trágico. Quando um estranho afirma que pode ressuscitar o menino, o casal aceita a oferta, mas a criança revivida não é a mesma que eles conheciam.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REUNIÃO DE 10 ANOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARNAODDZNANS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Reuni%C3%A3o%20de%2010%20Anos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Reuni%C3%A3o%20de%2010%20Anos.jpg</fanart>
<info>Quatro mulheres que costumavam ser inseparáveis se reencontram na reunião do ensino médio de seu colégio e desenterram uma cápsula do tempo com alguns de seus segredos mais íntimos. Um deles é a chave para descobrir o mistério por trás da morte de uma de suas melhores amigas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVIRAVOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ARVRVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Reviravolta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Reviravolta.jpg</fanart>
<info>O jovem Michael Diggs era uma estrela em ascensão do basquete universitário e tinha tudo para brilhar na NBA ao lado dos grandes astros do esporte, porém foi acusado injustamente por um crime que não cometeu e vê seu sonho arremessado pela janela.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLTA DE ATLAS: PARTE 1 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARVLTDATLSPT1LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolta%20de%20Atlas%20Pt.1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolta%20de%20Atlas%20Pt.1.jpg</fanart>
<info>Baseado na obra de Ayn Rand, "Atlas Shrugged", considerado o livro mais influente nos Estados Unidos depois da Bíblia, segundo a Biblioteca do Congresso americano, este é um romance monumental. Em um futuro não definido, os Estados Unidos enfrentam um colapso econômico. Neste cenário, a executiva Dagny Taggart tenta manter sua empresa de ferrovias funcionando, enquanto a sociedade encara o aparente declínio da civilização.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLTA DE ATLAS: PARTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARVLTDATLSPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolta%20de%20Atlas%20Pt.2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolta%20de%20Atlas%20Pt.2.jpg</fanart>
<info>A economia mundial está à beira do colapso. Desemprego ultrapassa 24%. Gás está a $42 por galão. Ferrovias são o principal meio de transporte. Criadores brilhantes, de artistas a empresários, estão desaparecendo misteriosamente. Dagny Taggart, CEO da Taggart Transcontinental, descobriu uma resposta para a crise de energia de montagem - um protótipo de um motor que extrai energia da eletricidade estática.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLTA DE ATLAS: PARTE 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARVLTDATLSPT2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolta%20de%20Atlas%20Pt.2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolta%20de%20Atlas%20Pt.2.jpg</fanart>
<info>A economia mundial está à beira do colapso. Desemprego ultrapassa 24%. Gás está a $42 por galão. Ferrovias são o principal meio de transporte. Criadores brilhantes, de artistas a empresários, estão desaparecendo misteriosamente. Dagny Taggart, CEO da Taggart Transcontinental, descobriu uma resposta para a crise de energia de montagem - um protótipo de um motor que extrai energia da eletricidade estática.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLTA DE ATLAS: PARTE 3 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARVLTDATLSPT3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolta%20de%20Atlas%20Pt.3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolta%20de%20Atlas%20Pt.3.jpg</fanart>
<info>Aproximando-se o colapso, a economia do país está erodindo rapidamente. Como o crime e o medo toma conta do campo, o governo continua a exercer sua força brutal contra a nação mais produtiva que estão desaparecendo misteriosamente, deixando para trás um rastro de desespero. Um homem tem a resposta. Uma mulher está em seu caminho. Alguns vão parar em nada para controlá-lo. Outros vão parar em nada para salvá-lo</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLUÇÃO EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARVLCOEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolu%C3%A7%C3%A3o%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolu%C3%A7%C3%A3o%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Em 1789, o povo francês se mostra cada vez mais descontente com o rei Luís XVI. Homens e mulheres clamam que o monarca abandone o luxo do palácio de Versalhes para descobrir a miséria pelas ruas de Paris. Juntos, eles vão à Assembleia Nacional para fazer pressão em nome de uma revolução. Com as lutas nas ruas e a queda da Bastilha, surgem as condições para o nascimento da República francesa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROCHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARCHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Rocha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Rocha.jpg</fanart>
<info>O General Francis X. Hummel (Ed Harris), herói na Guerra do Vietnã, apoiado por um grupo de ex-soldados, se apodera de poderosas armas químicas e se instala na prisão de Alcatraz, fazendo 81 reféns. De lá, eles ameaçam disparar as armas sobre São Francisco se 100 milhões de dólares não forem pagos. Para combatê-los, um grupo de elite é mandado para a ilha. Entre eles, Stanley Goodspeed (Nicolas Cage), um jovem especialista em armas bioquímicas e John Patrick Mason (Sean Connery), o único homem que conseguiu escapar com vida do presídio.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROTA DE COLISÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ARTADCLSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Rota%20de%20Colis%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Rota%20de%20Colis%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Dois amigos decidem fazer uma viagem ao deserto. Mitchell (Josh Duhamel) tem uma vida estável, sucesso no trabalho e com os amigos. Já Carter (Dan Fogler) passa por diversos problemas. Quando o carro de Carter quebra no meio do deserto, eles esperam durante horas pela ajuda de algum outro motorista. Uma pessoa finalmente chega, mas Carter tem uma revelação a fazer: o carro nunca esteve quebrado. Ele queria apenas chamar Mitchell para alguns momentos a sós, porque os dois têm assuntos sérios a conversar. Começa uma briga sem limites entre os dois, na qual a agressão verbal cede espaço gradativamente à violência física e à ameaça de morte.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROTA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARTASLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Rota%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Rota%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Charley (Charlie Plummer) é um menino de 15 anos que vive com o pai solteiro em Portland, Oregon. Na procura pela tia desaparecida há muitos anos, Charley consegue um emprego de verão como treinador de cavalos e acaba fazendo amizade com um cavalo de corrida chamado Lean on Pete.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ROUBADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AROBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Roubada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Roubada.jpg</fanart>
<info>Duas adolescentes são confundidas com uma dupla de ladras famosas e transformam uma entediante viagem de colégio em uma grande aventura.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA CREPÚSCULO: AMANHECER |PARTE 1|[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASGCRSPCLO04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Saga%20Crep%C3%BAsculo%20-%20Amanhecer%20%28Parte%201%29.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Saga%20Crep%C3%BAsculo%20-%20Amanhecer%20%28Parte%201%29.jpg</fanart>
<info>Bella Swan (Kristen Stewart) e Edward Cullen (Robert Pattinson) enfim se casam, em cerimônia com a presença de amigos e familiares. O casal resolve passar a lua de mel no Rio de Janeiro e, logo em seguida, Bella engravida. O que eles não esperavam era que a gravidez seria tão complicada, colocando em risco a vida do bebê e da própria mãe.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA CREPÚSCULO: AMANHECER |PARTE 2|[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASGCRSPCLO05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Saga%20Crep%C3%BAsculo%20-%20Amanhecer%20%28Parte%202%29.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Saga%20Crep%C3%BAsculo%20-%20Amanhecer%20%28Parte%202%29.jpg</fanart>
<info>Após dar a luz a Renesmee (Mackenzie Foy), Bella Swan (Kristen Stewart) desperta já vampira. Ela agora precisa aprender a lidar com seus novos poderes, assim como absorver a ideia de que Jake (Taylor Lautner), seu melhor amigo, teve um imprinting com a filha. Devido ao elo existente entre eles, Jake passa a acompanhar com bastante atenção o rápido desenvolvimento de Renesmee, o que faz com que se aproxime cada vez mais dos Cullen. Paralelamente, Aro (Michael Sheen) é informado por Irina (Maggie Grace) da existência de Renesmee e de seus raros poderes. Acreditando que ela seja uma ameaça em potencial para o futuro dos Volturi, ele passa a elaborar um plano para atacar os Cullen e eliminar a garota de uma vez por todas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA CREPÚSCULO: ECLIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASGCRSPCLO03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Saga%20Crep%C3%BAsculo%20Eclipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Saga%20Crep%C3%BAsculo%20Eclipse.jpg</fanart>
<info>Bella Swan (Kristen Stewart) enfim está reunida a seu grande amor, Edward Cullen (Robert Pattinson). Eles planejam se casar assim que chegar a formatura, o que marcará também a transformação de Bella em vampira. Apesar da vontade dela, Edward ainda é reticente em relação à transformação. Paralelamente, Jacob Black (Taylor Lautner), apaixonado por Bella, decide lutar pelo seu amor. Só que a vida do trio está em perigo quando uma legião de vampiros recém criados começa a atacar em Seattle, cidade próxima ao local em que vivem.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA CREPÚSCULO: LUA NOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASGCRSPCLO02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Saga%20Crep%C3%BAsculo%20-%20Lua%20Nova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Saga%20Crep%C3%BAsculo%20-%20Lua%20Nova.jpg</fanart>
<info>Um incidente na festa de aniversário de Isabella "Bella" Swan (Kristen Stewart) faz com que Edward Cullen (Robert Pattinson) vá embora. Arrasada, Bella encontra consolo ao lado de Jacob Black (Taylor Lautner). Aos poucos ela é atraída para o mundo dos lobisomens, ancestrais inimigos dos vampiros, e passa a ter sua lealdade testada. Quando descobre que a vida de Edward está em perigo, Bella corre contra o tempo para ajudá-lo no combate aos Volturi, um dos mais poderosos clãs de vampiros existentes.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SAGA VIKING[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASGVKNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Saga%20Viking.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Saga%20Viking.jpg</fanart>
<info>Séc. IX. Um grupo de guerreiros viking foi expulso da sua tribo por ter recusado submeter-se à tirania do rei. Sob o comando do destemido Asbjöran, seguem viagem num navio junto à costa escocesa, com a intenção de saquear os ricos mosteiros de Lindisfarne e, dessa forma, comprar a sua liberdade. Mas uma terrível tempestade arrasta-os para uma região hostil. Com a ajuda de Conall, um enigmático monge, estes homens tentam cruzar o território inimigo e alcançar a segurança de uma fortaleza viking.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SALVAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASLVCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Salva%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Salva%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Na América de 1870, um pacífico colono americano mata o culpado por assassinar sua família, o que desperta a fúria do líder de uma famosa gangue local. Os covardes moradores da cidade traem sua confiança e delatam sua localização e plano para o bandido. Sozinho, ele é forçado a caçar a gangue com as próprias mãos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SALVAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASLVCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Salva%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Salva%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Na América de 1870, um pacífico colono americano mata o culpado por assassinar sua família, o que desperta a fúria do líder de uma famosa gangue local. Os covardes moradores da cidade traem sua confiança e delatam sua localização e plano para o bandido. Sozinho, ele é forçado a caçar a gangue com as próprias mãos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASITA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Seita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Seita.jpg</fanart>
<info>A trama gira em torno de uma seita religiosa conhecida como Véu do Céu, cujos membros cometeram suicídio coletivo. A verdade por trás do que realmente aconteceu se mantém na memória da única sobrevivente do massacre, uma menina de cinco anos. Já adulta, ela retorna ao local das mortes, acompanhada por uma equipe de filmagem, apenas para descobrir que, por trás das mortes, existiam mistérios mais aterrorizantes do que poderia ter imaginado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEITA MISTERIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASETAMSTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Seita%20Misteriosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Seita%20Misteriosa.jpg</fanart>
<info>Enquanto investigam a formação de um culto, cujo líder afirma ter vindo do futuro, um jornalista e sua namorada vão longe demais na busca por informações.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENHA: SWORDFISH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASNHASWRDFSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Senha%20-%20Swordfish.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Senha%20-%20Swordfish.jpg</fanart>
<info>Há um mundo oculto por baixo daquilo que chamamos de ciberespaço, que é protegido por firewalls, senhas e os mais avançados sistemas de segurança. Neste mundo estão escondidos os maiores segredos, as informações mais incriminadoras e, obviamente, muito dinheiro. Este é o mundo de Gabriel Shear (John Travolta), espião carismático e perigoso que deseja financiar ações antiterroristas, pois esta é sua forma de ser patriota e assegurar o american way of life. Mas para isso precisa entrar nesse mundo e conseguir pôr as mãos em fundos ilegais, que se originaram quando o DEA em 1986 fechou uma empresa de fachada. Lá haviam 400 milhões de dólares que "ficaram perdidos" e, em quinze anos, se transformaram em 9,5 bilhões de dólares. Para pôr a mão nesse dinheiro precisará de Stanley Jobson (Hugh Jackman), um super-hacker que tem conhecimento e talento para quebrar os sistemas de segurança mais fechados do mundo. Stanley é um dos melhores hackers do planeta, no entanto foi legalmente proibido de se aproximar a menos de 45 metros de uma loja de eletrônicos depois de ter se metido em confusão com operações altamente tecnológicas do F.B.I. de vigilância cibernética. No momento Stanley está morando em um trailer quebrado, não tem dinheiro, está sozinho e sem a maior alegria da sua vida: Holly (Camryn Grimes), sua filha, pois perdeu a guarda no processo de divórcio para sua mulher, que agora está casada com um rico produtor de filmes pornográficos, além de ser uma de suas "atrizes". Ginger (Halle Berry), uma cúmplice de Gabriel, conversa com Stanley e, como sabem que será difícil atraí-lo, Ginger oferece 100 mil dólares para Jobson apenas "bater um papo" com Gabriel, sendo que se não gostar poderá ir embora com o dinheiro, que proporcionará a Stanley recomeçar sua vida e ter Holly novamente. Mas quando Stanley entra no mundo deles percebe que se fizer o serviço ganhará 10 milhões de dólares, mas é uma peça tão básica neste roubo high tech que não tem a opção de dizer não.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENHORA CINZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASNHRCNZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Senhora%20Cinza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Senhora%20Cinza.jpg</fanart>
<info>A parceira do detetive de homicídios James Doyle de Boston é assassinada em uma emboscada. Sua busca por justiça o leva para a remota ilha de Nantucket.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENHORA DA VAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASNHRDVAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Senhora%20da%20Van.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Senhora%20da%20Van.jpg</fanart>
<info>Camden Town, bairro de Londres, 1970. Mary Shepherd (Maggie Smith) é uma senhora idosa, que mora dentro de uma van. Devido aos seus hábitos pouco higiênicos, os moradores não gostam nem um pouco quando ela decide estacionar o carro próximo à sua casa. O único que a tolera é o escritor Alan Bennett (Alex Jennings), que permite que ela use seu banheiro de vez em quando. Após algum tempo, os moradores conseguem que a prefeitura proíba que qualquer carro fique estacionado no bairro. A intenção era que a sra. Shepherd deixasse o local, mas ela encontra uma saída quando Alan oferece que estacione na vaga existente em sua própria casa.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SERBIAN FILM: TERROR SEM LIMITES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASBRNFLMTRSMLMTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Serbian%20Film%20-%20Terror%20sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Serbian%20Film%20-%20Terror%20sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Na Sérvia, o ator pornô apostentado Milos (Srdjan Todorovic) tem uma vida tranquila com sua amada esposa Marija (Jelena Gavrilovic) e seu pequeno filho Peter, que só lhe dá orgulho e alegria. A família vem enfrentando problemas financeiros e por isso Milos decide voltar à ativa. Ele recebe uma proposta para participar de um filme pornô experimental e é apresentado ao diretor Vukmir (Sergej Trifunovic). O ator assina um contrato às escuras, sem saber que o iria participar de um filme snuff, repleto de pedofilia, necrofilia, tortura física e mental. Ele tentará proteger a sua família e a si mesmo quando perceber no que está envolvido, mas nem todos os filmes tem um final feliz.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEREIA: LAGO DOS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASRIALGDSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sereia%20-%20Lago%20Dos%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sereia%20-%20Lago%20Dos%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Uma sereia malvada se apaixona por Roman, noivo de Marina, e tenta mantê-lo longe dela em seu Reino submerso. Marina terá apenas uma semana para superar o medo do oceano, lutar com monstros e se manter viva e na forma humana.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÉRIE DIVERGENTE: CONVERGENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASREDVRGNTCNVGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20S%C3%A9rie%20Divergente%20-%20Convergente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20S%C3%A9rie%20Divergente%20-%20Convergente.jpg</fanart>
<info>Após a mensagem de Edith Prior ser revelada, Tris (Shailene Woodley), Quatro (Theo James), Caleb (Ansel Elgort), Peter (Miles Teller), Christina (Zoë Kravitz) e Tori (Maggie Q) deixam Chicago para descobrir o que há além da cerca. Ao chegarem lá, eles descobrem a existência de uma nova sociedade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÉRIE DIVERGENTE: CONVERGENTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASREDVRGNTCNVGNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20S%C3%A9rie%20Divergente%20-%20Convergente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20S%C3%A9rie%20Divergente%20-%20Convergente.jpg</fanart>
<info>Após a mensagem de Edith Prior ser revelada, Tris (Shailene Woodley), Quatro (Theo James), Caleb (Ansel Elgort), Peter (Miles Teller), Christina (Zoë Kravitz) e Tori (Maggie Q) deixam Chicago para descobrir o que há além da cerca. Ao chegarem lá, eles descobrem a existência de uma nova sociedade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÉTIMA ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTMALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20S%C3%A9tima%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20S%C3%A9tima%20Alma.jpg</fanart>
<info>Numa pequena cidade existe a lenda de que um assassino serial jurou na noite de sua morte que voltaria para matar as sete crianças que nasceram naquele dia. Passados 16 anos, pessoas começam a sumir e um dos principais suspeitos também nasceu na fatídica data. Seu nome é Adam "Bug" Heller (Max Thieriot), ele sofre de terríveis pesadelos sobre crimes, não sabe se pode ajudar seus amigos ou se tem um "trabalho" para continuar.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SÍNDROME DE BERLIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASNDRMDBRLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20S%C3%ADndrome%20de%20Berlin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20S%C3%ADndrome%20de%20Berlin.jpg</fanart>
<info>Clare (Teresa Palmer) é uma fotógrafa australiana que está passando férias em Berlim. Lá, ela conhece Andi (Max Riemelt), um jovem carismático que logo conquista a atenção da moça. A atração entre os dois é instantânea e eles acabam passando uma noite juntos. No entanto, quando Clare acorda na manhã seguinte, se vê sozinha e presa no apartamento de Andi.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOCIEDADE LITERÁRIA E A TORTA DE CASCA DE BATATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASCDADELTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sociedade%20Liter%C3%A1ria%20e%20A%20Torta%20De%20Casca%20De%20Batata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sociedade%20Liter%C3%A1ria%20e%20A%20Torta%20De%20Casca%20De%20Batata.jpg</fanart>
<info>Juliet Ashton (Lily James) é uma escritora na Londres de 1946 que decide visitar Guernsey, uma das Ilhas do Canal invadidas pela Alemanha durante a Segunda Guerra Mundial, depois que ela recebe uma carta de um fazendeiro contando sobre como um clube do livro local foi fundado durante a guerra. Lá ela constrói profundos relacionamentos com os moradores da ilha e decide escrever um livro sobre as experiências deles na guerra.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOCIEDADE SECRETA DE SOUPTOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASCDASCRTADSPTW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Sociedade%20Secreta%20de%20Souptown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Sociedade%20Secreta%20de%20Souptown.jpg</fanart>
<info>Durante uma festividade da cidade, Mari e seus amigos começam a perceber algo muito estranho acontecendo: os adultos da localidade estão agindo como se fossem crianças. Não demora para que eles percebam um plano misterioso por trás do que está rolando na cidade - e, juntos, terão 48 horas para achar o antídoto da epidemia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sogra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sogra.jpg</fanart>
<info>Em A Sogra, após anos procurando seu príncipe encantado, Charlotte Cantilini (Jennifer Lopez) se apaixona por Kevin Fields (Michael Vartan). O problema é a mãe dele, Viola (Jane Fonda), que foi recentemente demitida do cargo de âncora de um jornal de rede nacional. Após perder o emprego, Viola teme perder também o filho e para evitar isto decide atrapalhar ao máximo os planos do casal.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DO INIMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASMBRDINMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Sombra%20do%20Inimigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Sombra%20do%20Inimigo.jpg</fanart>
<info>Alex Cross (Tyler Perry) é um famoso detetive que trabalha em Washington. Após ser informado que um integrante de sua família foi assassinado, ele passa a investigar o caso. Logo descobre que outras pessoas foram mortas pelo mesmo assassino, Michael Sullivan (Matthew Fox), que insiste em sempre enviar uma mensagem sangrenta ao detetive. Cada vez mais irritado, Cross promete capturá-lo a todo custo, mesmo que isto faça com que cruze os limites como homem da lei e também como pai.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA E A ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASMBREAESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sombra%20e%20a%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sombra%20e%20a%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No final do século XIX, um engenheiro (Val Kilmer) vai para a África construir uma ponte, mas acaba se deparando com dois leões assassinos que aterrorizam os operários, pois várias vítimas são feitas e mesmo com a chegada de um experiente caçador (Michael Douglas), as mortes continuam.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUA PARTE FRÁGIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASUAPRTFRGL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sua%20Parte%20Fr%C3%A1gil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sua%20Parte%20Fr%C3%A1gil.jpg</fanart>
<info>'Breakable You' é a história dos Wellers, uma dinâmica família da cidade de Nova York, cujos membros incluem um dramaturgo saudosista, sua ex-esposa e sua filha, uma estudante graduada em filosofia. O filme segue os Wellers como eles se relacionam entre eles mesmos e com as outras pessoas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUBSTITUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBSTUTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Substituta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Substituta.jpg</fanart>
<info>Professora mata o marido e a amante e desaparece. Ela troca de identidade e reaparece, um ano mais tarde, em Baker Springs, onde tentará recomeçar a vida com um olho nos novos alunos e outro naqueles que tentem impedir sua felicidade.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUPER AGENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASPRAGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Super%20Agente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Super%20Agente.jpg</fanart>
<info>Molly Morris (Miley Cyrus) é uma detetive particular que é convocada pelo FBI para infiltrar uma irmandade de garotas em uma universidade. Ela recebe a missão de proteger a filha de um importante mafioso.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUPREMACIA BOURNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASPBOURN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Supremacia%20Bourne.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Supremacia%20Bourne.jpg</fanart>
<info>Há 2 anos Jason Bourne (Matt Damon) achou que tivesse deixado para trás seu passado como assassino frio e calculista criado pela Treadstone. Desde então ele vem mantendo uma existência anônima, abrindo mão da estabilidade de ter um lar e se mudando com Marie (Franka Potente) sempre que surge a ameaça de ser descoberto. Quando um agente aparece na vila onde Jason e Marie vivem, eles não têm outra alternativa senão fugir. Porém um novo jogo internacional de perseguição faz com que Jason tenha que confrontar velhos inimigos.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TENTAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ATNTCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Tenta%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Tenta%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Gavin Nichols (Charlie Hunnam) é um jovem que está na beira de um edifício, ameaçando pular. O detetive Hollis Lucetti (Terrence Howard) é enviado para impedi-lo e, ao conversar com ele, descobre que Gavin está sendo forçado a pular antes do meio dia. A conversa faz com que Gavin e Hollis exponham seus pontos de vista religiosos, em um verdadeiro embate sobre questões filosóficas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TEORIA DE TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ATORIDTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Teoria%20De%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Teoria%20De%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Baseado na biografia de Stephen Hawking, o filme mostra como o jovem astrofísico (Eddie Redmayne) fez descobertas importantes sobre o tempo, além de retratar o seu romance com a aluna de Cambridge Jane Wide (Felicity Jones) e a descoberta de uma doença motora degenerativa quando tinha apenas 21 anos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TERNURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATRNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ternura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ternura.jpg</fanart>
<info>Lorenzo (Renato Carpentieri) é um advogado aposentado que vive em Nápoles. Egoísta e eternamente cínico, ele vive em constante conflito com seus filhos. Um dia quando está voltando para casa do hospital depois de um ataque cardíaco, ele conhece Michela (Micaela Ramazzotti), sua nova vizinha que perdeu as chaves e está trancada para fora de casa, e acaba simpatizando com a moça e desenvolvendo uma inexplicável afeição por ela e seu marido.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TERRA E O SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRAEOSNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Terra%20e%20o%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Terra%20e%20o%20Sangue.jpg</fanart>
<info>O dono de uma serraria e sua filha adolescente se envolvem em uma disputa perigosa quando um traficante esconde cocaína roubada em sua propriedade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TODO VOLUME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATDOVLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Todo%20Volume.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Todo%20Volume.jpg</fanart>
<info>Despindo-se de sua imagem de rock star, Jimmy Page (Led Zeppelin), The Edge (U2) e Jack White (The White Stripes), guitarristas emblemáticos de três gerações diferentes, apresentam sua história, sua filosofia musical, seu estilo e sua relação com o instrumento que tornou-se a essência da música pop. Através de visitas a locais marcantes de suas carreiras, os artistas falam de sua rebelião musical e de como forjaram seus sons particulares.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TORRE NEGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRENGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Torre%20Negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Torre%20Negra.jpg</fanart>
<info>Um pistoleiro chamado Roland Deschain (Idris Elba) percorre o mundo em busca da famosa Torre Negra, prédio mágico que está prestes a desaparecer. Essa busca envolve uma intensa perseguição ao poderoso Homem de Preto (Matthew McConaughey), passagens entre tempos diferentes, encontros intensos e confusões entre o real e o imaginário. Baseado na obra literária homônima de Stephen King.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRANSFIGURAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRNSFGRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Transfigura%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Transfigura%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Milo (Eric Ruffin) é mais um adolescente comum, que vive no bairro do Queens, em Nova Iorque, com o seu irmão. Ele tem os mesmos problemas que a maioria dos adolescentes de sua idade que sofrem bullying, encontrando refúgio em seu pequeno apartamento. A diferença, no entanto, entre Milo e os outros adolescentes é que o rapaz esconde um grande segredo. Exatamente como a cidade onde mora: afinal, um dos segredos de Nova Iorque é que uma parcela de seus habitantes são vampiros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRAVESSIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRVSIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Travessia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Travessia.jpg</fanart>
<info>A história real do equilibrista Philippe Petit (Joseph Gordon-Levitt), famoso por atravessar as Torres Gêmeas usando apenas um cabo. Mesmo sem ter autorização legal para a arriscada aventura, ele reuniu um grupo de assistentes internacionais e contou com a ajuda de um mentor para bolar o plano, que sofreu diversos obstáculos poder ser finalmente executado. A travessia ocorreu na ilegalidade em 7 de agosto de 1974 e ganhou destaque no mundo inteiro.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRIBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Tribo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Tribo.jpg</fanart>
<info>Quando um acidente de barco devastador naufraga um grupo de amigos, eles acabam parando um uma ilha desconhecida. Brutalmente, eles são escolhidos para morrer um por um por um inimigo canibal, que brinca sadicamente com a ideia de caça e predador.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRIBO II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRBO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Tribo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Tribo%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Trilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Trilha.jpg</fanart>
<info>Cliff (Steve Zahn) e Cydney (Milla Jovovich) estão em plena lua de mel, viajando pelo Havaí. No caminho eles encontram Kale (Chris Hensworth) e Cleo (Marley Shelton), um casal de mochileiros a quem, inicialmente, Cliff resolve dar carona. Um desentendimento faz com que o casal deixe o carro, o que gera uma inimizade entre eles. Ao chegar no hotel, Cliff e Cydney resolvem fazer uma excursão para uma praia remota, onde precisam seguir uma trilha. No caminho eles conhecem Nick (Timothy Olyphant), que os ajuda em um trecho difícil da trilha. Logo em seguida o trio encontra um grupo de jovens, que avisa do assassinato de um casal recém casado em Honolulu, ocorrido há poucos dias. Eles seguem viagem e logo encontram Gina (Kiele Sanchez), namorada de Nick. Só que alguns fatos fazem com que todos pareçam ser uma ameaça, gerando desconfiança entre os integrantes do grupo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRINCHEIRA INFINITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ATRNCRINFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Trincheira%20Infinita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Trincheira%20Infinita.jpg</fanart>
<info>Higinio (Antonio de la Torre) e Rosa (Belén Cuesta) estavam casados ??há apenas alguns meses quando a Guerra Civil estourou, representando uma séria ameaça à sua vida. A partir da ideia de Rosa, eles decidem usar um buraco cavado em sua própria casa como esconderijo provisório. O medo de possíveis represálias e o amor que sentem um pelo outro os condenará a uma prisão que durará mais de 30 anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TUMBA DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATMBDRG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Tumba%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Tumba%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Travis Preston e sua equipe viajam para a China em busca de uma resposta para os misteriosos assassinatos, que começam a levantar a suspeita da existência de uma criatura lendária. Para isso, Travis deverá rastrear e capturar o animal em uma remota vila, antes que seu concorrente, um caçador sanguinário, consiga primeiro.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CANÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AULTMCAC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20%C3%9Altima%20Can%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20%C3%9Altima%20Can%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Jonathan (Garrett Hedlund) se afastou de sua família há muitos anos. No entanto, ele descobre que o pai, sofrendo com um câncer depois de muito tempo, decidiu retirar os equipamentos que o mantêm vivo no hospital. Jonathan tem 48 horas para se reconciliar com o pai, reencontrar o amor de sua vida e fazer as pazes com a irmã. Para essa tarefa difícil, ele conta com a ajuda da enfermeira do hospital e de uma jovem paciente que também está à beira da morte.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CASA DA RUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AULTMCSDRUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Casa%20da%20Rua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Casa%20da%20Rua.jpg</fanart>
<info>Dispostas a conquistar uma nova vida, a jovem Elissa (Jennifer Lawrence) e sua mãe Sarah (Elisabeth Shue), que se separou recentemente, se mudam para uma grande casa em uma nova cidade. O negócio só foi possível porque o imóvel vizinho ao delas foi palco de um duplo assassinato e assim o aluguel ficou mais baixo. Mas tudo na vida tem um preço e quando Elissa começa a se relacionar com Ryan (Max Thieriot), o único sobrevivente da família assassinada, as coisas começam a mudar radicalmente, trazendo à tona problemas entre mãe e filha, além de conflitos com os vizinhos da região, que acabam envolvendo também a polícia local.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA COISA QUE ELE QUERIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AULTMCSAQELEQRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Coisa%20que%20Ele%20Queria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Coisa%20que%20Ele%20Queria.jpg</fanart>
<info>Adaptação cinematográfica do romance homônimo que narra a história de uma jornalista que abandona a cobertura de uma campanha presidencial para ir a uma ilha ajudar o pai em um acordo de negócios que se releva cada vez mais sórdido e perigoso conforme seu envolvimento cresce.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA FORTALEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AULTMFRTLZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Fortaleza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Fortaleza.jpg</fanart>
<info>O General Irwin (Robert Redford) é um condecorado militar do exército americano que perde sua patente e sua liberdade após ser injustamente condenado por uma corte militar a passar o resto de sua vida em uma penitenciária de segurança máxima. Lá ele conhece o Coronel Winter (James Gandolfini), que dirige a prisão com punho de ferro. De início há um respeito recíproco entre eles, que logo se torna ressentimento após Irwin discordar de alguns dos métodos de Winter no comando da prisão. Disposto a calar Irwin de qualquer maneira, as táticas de Winter apenas o motivam a liderar uma rebelião de prisioneiros para conseguir tirá-lo do poder.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA FORTALEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AULTMFRTLZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Fortaleza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Fortaleza.jpg</fanart>
<info>O General Irwin (Robert Redford) é um condecorado militar do exército americano que perde sua patente e sua liberdade após ser injustamente condenado por uma corte militar a passar o resto de sua vida em uma penitenciária de segurança máxima. Lá ele conhece o Coronel Winter (James Gandolfini), que dirige a prisão com punho de ferro. De início há um respeito recíproco entre eles, que logo se torna ressentimento após Irwin discordar de alguns dos métodos de Winter no comando da prisão. Disposto a calar Irwin de qualquer maneira, as táticas de Winter apenas o motivam a liderar uma rebelião de prisioneiros para conseguir tirá-lo do poder.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA FRONTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AULTMFRONT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20%C3%9Altima%20Fronteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20%C3%9Altima%20Fronteira.jpg</fanart>
<info>Em tempos de revolução civil e política na África, a diretora (Charlize Theron) de uma agência humanitária que fornece ajuda internacional encontra um médico voluntário (Javier Bardem) e tem que tomar decisões éticas difíceis em relação às suas atividades no continente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA GARGALHADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AULTMGRGLHDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Gargalhada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Gargalhada.jpg</fanart>
<info>Depois de se mudar para uma casa de repouso, Al, um inquieto empresário do showbiz, retoma o contato com o cliente Buddy e o convence a voltar ao circuito de comédia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA JORNADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AULTMJRND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20%C3%9Altima%20Jornada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20%C3%9Altima%20Jornada.jpg</fanart>
<info>A história de um grupo de oficiais britânicos na Primeira Guerra Mundial, liderados pelo jovem agente Stanhope mentalmente desintegrando-se, aguardando várias vezes o seu destino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA MISSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AULTMSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Miss%C3%A3o%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Miss%C3%A3o%202019.jpg</fanart>
<info>Um caçador de recompensas chamado War on Terror é forçado a ir a Londres em uma busca por um agente da CIA, o que o leva a uma batalha mortal com um ex-companheiro militar e seu exército particular.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA MÚSICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AULTMSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20M%C3%BAsica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20M%C3%BAsica.jpg</fanart>
<info>"Ronnie" Miller (Miley Cyrus) tem 17 anos, é filha de pais divorciados e seu pai (Greg Kinnear) mora longe de Nova York, numa cidade praiana. Após três anos de separação, ela ainda sente raiva por tudo o que aconteceu até o dia em que sua mãe (Kelly Preston) decide enviá-la para passar o verão com ele. Uma vez lá, depois de conhecer novas pessoas e paixões, ela encontra alguém que, além de bom músico e professor, é, acima de tudo, um verdadeiro pai.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA PALAVRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AULTMPLVRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20%C3%9Altima%20Palavra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20%C3%9Altima%20Palavra.jpg</fanart>
<info>Harriett (Shirley Maclaine) é uma bem sucedida e aposentada mulher de negócios que quer controlar todos ao seu redor. até o fim. Para ter certeza que sua história de vida seja contada do seu jeito, ela paga o jornal local para que seu obituário seja escrito sob o seu olhar. Anne (Amanda Seyfried), jovem jornalista assinada para a tarefa, se recusa a seguir o roteiro e insiste para descobrir as verdades sobre a vida de Harriett, o que resulta em uma amizade que muda suas vidas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA RESISTÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AULTMRSTNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Resist%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Resist%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Militares voluntários lutam pela primeira vez no Aeroporto de Donetsk, uma cidade industrial da Ucrânia. Eles permanecem no local de batalha durante semanas ao longo do mês de setembro, no ano de 2014, para lutar na Guerra Civil no Leste da Ucrânia, também conhecida como Guerra de Donbass.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA RESSACA DO ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AULTMRSCDAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20%C3%9Altima%20Ressaca%20Do%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20%C3%9Altima%20Ressaca%20Do%20Ano.jpg</fanart>
<info>Com a morte recente do pai, os irmãos Clay (T.J. Miller) e Carol Vanston (Jennifer Aniston) disputam o controle da empresa de tecnologia por ele criada. Presidente da companhia, ele é ameaçado por ela, CEO, que planeja inclusive demitir todos os funcionários. Visando impressionar um novo cliente que pode representar sua garantia no poder, Clay pede que seu braço direito, Josh (Jason Bateman), organize uma espetacular festa de Natal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA TENTAÇÃO DE CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AULTMTNTCDCRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Tenta%C3%A7%C3%A3o%20de%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Tenta%C3%A7%C3%A3o%20de%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Jesus (Willem Dafoe) é um carpinteiro que vive um grande dilema, pois é quem faz as cruzes com as quais os romanos crucificam seus oponentes. Resumindo, Jesus se sente como um judeu que mata judeus. Vivendo um terrível conflito interior ele decide ir para o deserto, mas antes pede perdão a Maria Madalena (Barbara Hershey), que se irrita com Jesus, pois não se comporta como uma prostituta e sim como uma mulher que quer sentir um homem ao seu lado. Ao retornar, Jesus volta convencido de que é o filho de Deus e logo salva Maria Madalena de ser apedrejada e morta. Então reúne doze discípulos à sua volta e prega o amor, mas seus ensinamentos são encarados como algo ameaçador, então é preso e condenado a morrer na cruz. Já crucificado, é tentado a imaginar como teria sido sua vida se fosse uma pessoa comum.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA TESTEMUNHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AULTMTSTMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Testemunha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Testemunha.jpg</fanart>
<info>Thriller de pós-guerra sobre o assassinato em massa de 22.000 poloneses. Após a Segunda Guerra Mundial, o jornalista Stephen Underwood (Alex Pettyfer ) descobre o terrível assassinato de 22.000 poloneses sob as instruções de Stalin, embora durante muitos anos a culpa pelo assassinato foi atribuída aos nazistas. Na época, as informações sobre o Massacre de Katyn, como veio a ser conhecido, foram encobertas por ambos os governos britânico e norte-americano em vista da delicada relação com a Rússia durante e depois da guerra.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA VEZ QUE VI PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AULTMVZQVIPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Vez%20Que%20Vi%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Vez%20Que%20Vi%20Paris.jpg</fanart>
<info>Charles Wills (Van Johnson) é um escritor que volta a Paris para reencontrar a filha, criada pela cunhada, Marion Matine (Donna Reed). Lá ele relembra Helen Ellswirth (Elizabeth Taylor), o grande amor da sua vida, que ele conheceu em Paris quando a 2ª Guerra Mundial terminou na Europa. Charles recorda que trabalhava como jornalista no "Star and Stripes", tendo logo se apaixonado por Helen e em pouco tempo estavam casados. Porém ele recebia um pequeno salário, assim dedicou suas noites para escrever um romance, que foi rejeitado por vários editores. Quando ele tinha perdido todo o ânimo surge uma boa notícia: poços de petróleo no Texas, que lhe foram dados pelo sogro, James Ellswirth (Walter Pidgeon), quase como uma brincadeira, pois nada produziram e de repente se tornaram bem produtivos. Mas se a parte financeira melhorou muito o mesmo não se podia dizer do casamento, pois a súbita riqueza fez Charles perder suas ambições literárias e também gradativamente o amor e devoção de sua esposa.</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VASTIDÃO DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVSTDAODNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vastid%C3%A3o%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vastid%C3%A3o%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>No período da Guerra Fria, enquanto acontece a corrida espacial entre os Estados Unidos e a União Soviética, dois adolescentes de uma cidadezinha americana são obcecados pelo rádio. Quando eles descobrem uma estranha frequência de ondas aéreas, suas vidas e o mundo inteiro podem estar prestes a mudar drasticamente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADE EM SEGREDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVRDEMSGRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Verdade%20Em%20Segredo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Verdade%20Em%20Segredo.jpg</fanart>
<info>A ex-consultora de segurança dos EUA Elizabeth "Libby" Lamm (Sumpter) é ameaçada por associados de seu passado sombrio, sob o comando político de Rachel Burke (Curtis), que tem uma habilidade inabalável para alcançar os seus objetivos. Conspirando com Rachel está Adrian, um chefe de gabinete patriótico e inflexível. Martin (Tavassoli) abriga outro tipo de obsessão com Libby nessa história de traição e arrependimento.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DE CHIHIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVGMDCHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Viagem%20de%20Chihiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Viagem%20de%20Chihiro.jpg</fanart>
<info>Chihiro é uma garota de 10 anos que acredita que todo o universo deve atender aos seus caprichos. Ao descobrir que vai se mudar, ela fica furiosa. Na viagem, Chihiro percebe que seu pai se perdeu no caminho para a nova cidade, indo parar defronte um túnel aparentemente sem fim, guardado por uma estranha estátua. Curiosos, os pais de Chihiro decidem entrar no túnel e Chihiro vai com eles. Chegam numa cidade sem nenhum habitante e os pais de Chihiro decidem comer a comida de uma das casas, enquanto a menina passeia. Ela encontra com Haku, garoto que lhe diz para ir embora o mais rápido possível e ao reencontrar seus pais, Chihiro fica surpresa ao ver que eles se transformaram em gigantescos porcos. É o início da jornada de Chihiro por um mundo fantasma, povoado por seres fantásticos, no qual humanos não são bem-vindos.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DE FANNY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVAGMDFNY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Viagem%20de%20Fanny.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Viagem%20de%20Fanny.jpg</fanart>
<info>Fanny (Léonie Souchaud) é uma corajosa menina de apenas 12 anos que está escondida em um lar longe de seus pais. Ela precisa cuidar de suas duas irmãs mais novas. Quando forçada a fugir rapidamente, a menina acaba se tornando líder de um grupo de crianças, que parte em uma missão perigosa pela França ocupada, querendo chegar na fronteira suíça.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIATURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AVIATURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Viatura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Viatura.jpg</fanart>
<info>Dois meninos encontram um carro da polícia abandonado e decidem dirigi-lo. Porém, ambos não sabem como fazê-lo. Até o momento, em que o corrupto xerife da cidade decide reaver seu carro de volta. O trio estará envolto de uma corrida eletrizante, onde o cara mau jogará o quão sujo precisar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DE UMA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVDADUMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20de%20uma%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20de%20uma%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Jeanne (Judith Chemla) volta para casa após completar os estudos e passa a ajudar os zelosos pais nas tarefas do campo. Certo dia o visconde Julien de Lamare (Swann Arlaud) aparece nas redondezas e logo conquista o coração da jovem, que, encantada, com ele se casa e vai morar. Conforme o tempo avança Julien se mostra infiel, avarento e nada companheiro, o que vai minando a alegria de viver da antes esperançosa Jeanne.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DEPOIS DE BETH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AVIDDPSDBTH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Depois%20Beth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Depois%20Beth.jpg</fanart>
<info>Zach (Dane de Haan) está devastado com a morte repentina de sua namorada, Beth (Aubrey Plaza). Quando ela volta à vida por um milagre, Zach tenta aproveitar ao máximo a sua companhia, fazendo coisas que ele se arrependeu de não ter feito enquanto ela estava viva. Entretanto, a nova Beth não é exatamente a mesma pessoa com quem Zach se relacionava e isso fará a vida do rapaz dar uma reviravolta - para pior.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA E ARTE DE STANISLAW SZUKALSKI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AVDAEARTDSTNTW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20e%20Arte%20de%20Stanis%C5%82aw%20Szukalski.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20e%20Arte%20de%20Stanis%C5%82aw%20Szukalski.jpg</fanart>
<info>Pintor e escultor, Stanislav Szukalski reimaginou a arte polonesa, criando uma espécie de mitologia própria através de suas pinturas e desenhos. Ele parecia destinado à grandiosidade, mas com a chegada da Segunda Guerra Mundial, quase todo seu trabalho foi perdido. Através de entrevistas com Szukalski, imagens de arquivo e conforme novos artistas descobrem sua obra, conta-se a extraordinária história de sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA É BELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVDAEBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20%C3%A9%20Bela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20%C3%A9%20Bela.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial na Itália, o judeu Guido (Roberto Benigni) e seu filho Giosué são levados para um campo de concentração nazista. Afastado da mulher, ele tem que usar sua imaginação para fazer o menino acreditar que estão participando de uma grande brincadeira, com o intuito de protegê-lo do terror e da violência que os cercam.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM ESPERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVDAEMESPRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Em%20Espera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Em%20Espera.jpg</fanart>
<info>Howard leva uma vida muito bem estruturada, ele trabalha como advogado em Manhattan e mora em uma casa confortável nos subúrbios com a esposa e os filhos. No entanto, ele se sente extremamente sufocado e, após sofrer um surto, decide se mudar para o sótão sem avisar a família. Os dias viram meses enquanto Howard observa de perto o dia a dia daqueles que ama sem saber se é possível retornar, eventualmente, para a antiga rotina que deixou para trás.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVDAEMIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20em%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20em%20Mim.jpg</fanart>
<info>Centenas de crianças refugiadas na Suécia, que fugiram com suas famílias de traumas extremos, foram afetadas pelo 'uppgivenhetssyndrom', ou síndrome de resignação. Enfrentando a deportação, eles se retiram do mundo em estado de coma, como se estivessem congelados, por meses ou mesmo anos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM SI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AVDEMSI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20em%20Si.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20em%20Si.jpg</fanart>
<info>O relacionamento amoroso vivido por um casal (Oscar Isaac e Olivia Wilde), é contado através de diferentes décadas e continentes, desde as ruas de Nova York até Espanha e como diferentes pessoas acabam se conectando a ela através de um evento marcante.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA INVISÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVDINVSL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro, década de 1940. Eurídice (Carol Duarte) é uma jovem talentosa, mas bastante introvertida. Guida (Julia Stockler) é sua irmã mais velha, e o oposto de seu temperamento em relação ao convívio social. Ambas vivem em um rígido regime patriarcal, o que faz com que trilhem caminhos distintos: Guida decide fugir de casa com o namorado, enquanto Eurídice se esforça para se tornar uma musicista, ao mesmo tempo em que precisa lidar com as responsabilidades da vida adulta e um casamento sem amor com Antenor (Gregório Duvivier).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA MODERNA DE ROCKO: VOLTA AO LAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AVDMRDNDRCKVLTAOLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Moderna%20de%20Rocko%20-%20Volta%20ao%20Lar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Moderna%20de%20Rocko%20-%20Volta%20ao%20Lar.jpg</fanart>
<info>Depois de estar no espaço por muitos anos, Rocko e seus amigos tentam se adaptar a uma vida ainda mais moderna.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DA BABÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVDASCRTDSBBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20da%20Bab%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20da%20Bab%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Quando os problemas financeiros de seus pais ameaçam os sonhos de Ashley para a faculdade, o garoto gênio do ensino médio toma o assunto por conta própria. Ela e suas amigas transformam seus negócios de babá em um serviço de escolta de muito sucesso para os pais. Mas nesta pequena comunidade suburbana, nada permanece em segredo por muito tempo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DAS BABÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AVDASCRTDSBABS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20das%20Bab%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20das%20Bab%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Jovens que precisam economizar dinheiro para a faculdade decidem começar um empreendimento como babás, mas quando a quantia não é mais suficiente, elas se envolvem em prostituição também.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DAS CHEERLEADERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVDASCRTDSCHHERLDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20das%20Cheerleaders.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20das%20Cheerleaders.jpg</fanart>
<info>A líder de torcida naturalmente talentosa Ava é um sucesso instantâneo em sua nova escola, mas seu rápido aumento de popularidade é ameaçado pela rivalidade entre a capitã de torcida e a rainha do baile Katrina, que coloca Ava e os outros novos recrutas em um processo brutal de iniciação, deixando Ava para enfrentar conseqüências na escola e em casa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DE WALTER MITTY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AVDSCRTADWLTRMTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Secreta%20de%20Walter%20Mitty.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Secreta%20de%20Walter%20Mitty.jpg</fanart>
<info>Walter Mitty (Ben Stiller) é o responsável pelo departamento de arquivo e revelação de fotografias da tradicional revista Life. Ele é um homem tímido, levando uma vida simples, perdido em seus sonhos. Ao receber um pacote com negativos do importante fotógrafo Sean O'Connell (Sean Penn), ele percebe que está faltando uma foto. O problema é que trata-se justamente da foto escolhida para ser a capa da última edição da revista. É quando, Walter, com o apoio de Cheryl (Kristen Wiig) é obrigado a embarcar em uma verdadeira aventura.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DE ZOE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVDSCRTDZOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Secreta%20de%20Zoe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Secreta%20de%20Zoe.jpg</fanart>
<info>Zoe Reynard (Sharon Leal) tem uma vida estável: ela é uma profissional respeitada, está casada com o homem que ama desde a infância, e tem três filhos. Mas esta mulher tenta esconder uma compulsão cada vez maior por sexo. Zoe já sai com um artista, com quem passa várias noites, e também com um homem violento, que ameaça machucá-la. Antes que estas relações passem dos limites demais, ela decide procurar uma terapeuta, para quem conta todas as suas histórias. Enquanto Zoe multiplica os encontros e os novos parceiros sexuais, ela tenta esconder a vida dupla da família e dos amigos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIGILANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AVGLNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vigilante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vigilante.jpg</fanart>
<info>Sadie (Olivia Wilde) é uma mulher que sofreu violência doméstica e enquanto ajuda outras vítimas a se livrarem de seus agressores, tenta matar o próprio marido ( Morgan Spector) para que seja realmente livre. A Vigilante é um thriller inspirado na força e bravura de sobreviventes de abuso doméstico e os obstáculos que enfrentam para ficarem seguras.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIGILANTE DO AMANHÃ: GHOST IN THE SHELL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVGLNTDAMNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vigilante%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vigilante%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós-2029, é bastante comum o aperfeiçoamento do corpo humano a partir de inserções tecnológicas. O ápice desta evolução é a Major Mira Killian (Scarlett Johansson), que teve seu cérebro transplantado para um corpo inteiramente construído pela Hanka Corporation. Considerada o futuro da empresa, Major logo é inserida no Section 9, um departamento da polícia local. Lá ela passa a combater o crime, sob o comando de Aramaki (Takeshi Kitano) e tendo Batou (Pilou Asbaek) como parceiro. Só que, em meio à investigação sobre o assassinato de executivos da Hanka, ela começa a perceber certas falhas em sua programação que a fazem ter vislumbres do passado quando era inteiramente humana.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VILA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVILA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vila.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vila.jpg</fanart>
<info>Em 1897 uma vila parece ser o local ideal para viver: tranquila, isolada e com os moradores vivendo em harmonia. Porém este local perfeito passa por mudanças quando os habitantes descobrem que o bosque que o cerca esconde uma raça de misteriosas e perigosas criaturas, por eles chamados de "Aquelas de Quem Não Falamos". O medo de ser a próxima vítima destas criaturas faz com que nenhum habitante da vila se arrisque a entrar no bosque. Apesar dos constantes avisos de Edward Walker (William Hurt), o líder local, e de sua mãe (Sigourney Weaver), o jovem Lucius Hunt (Joaquin Phoenix) tem um grande desejo de ultrapassar os limites da vida rumo ao desconhecido. Lucius é apaixonado por Ivy Walker (Bryce Dallas Howard), uma jovem cega que também atrai a atenção do desequilibrado Noah Percy (Adrien Brody). O amor de Noah termina por colocar a vida de Ivy em perigo, fazendo com que verdades sejam reveladas e o caos tome conta da vila.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VILÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vil%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vil%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Após ver o pai ser assassinado, Sook-hee (Ok-bin Kim) é treinada para ser uma assassina. Após deixar uma pilha de corpos em um ato de vingança, ela acaba capturada e tem sua vida literalmente apagada. Grávida, ela é obrigada a trabalhar para uma agência de assassinatos, com a promessa de que em dez anos será libertada para ter uma vida comum. Após ser "devolvida" ao mundo real, já com a filha nascida, Sook-hee verá a carreira de assassina bater de frente com elementos de seu passado, o que abalaram sua rotina e realidade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANCA DA NOIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVNGCDNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vinganca%20da%20Noiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vinganca%20da%20Noiva.jpg</fanart>
<info>Prestes a se casar com o homem dos seus sonhos, Miya não acha que as coisas podem melhorar. As coisas rapidamente começam a desmoronar quando ela recebe um convite de casamento - para o casamento de seu noivo Ian e sua ex-noiva Lily. Logo Miya está sendo perseguida por uma noiva estranha vestida com um vestido de noiva e véu e Ian começa a suspeitar que Miya pode estar inventando tudo. Quando uma série de eventos horripilantes começam a ocorrer, Miya está convencida de que Lily está realizando um plano de vingança mortal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE CROPSY / CHAMAS DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVNGDCPY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Cropsy%20-%20Chamas%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Cropsy%20-%20Chamas%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Grupo de jovens acampado na floresta ouve atento a lenda contada por seu líder: naquele local, um garoto teve o rosto deformado num horrível acidente. Mas a fantasia se torna realidade e um perigo mortal se abate sobre todos.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE JULIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVNGCDJLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Julia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Julia.jpg</fanart>
<info>Julia (Valerie Azlynn), uma predadora virtual sedutora que encontra seu parceiro num encontro às cegas na internet, sem saber que ele esconde em seu perfil uma personalidade que mistura Ted Bundy e Hannibal Lecter. Ele a conduz para seu lar macabro, marca seu traseiro com um "X", até ter início uma reviravolta com a participação da irmã mais nova de Julia, Jessica (Alicia Leigh Willis).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE LEFTY BROWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVNGCDLTYBRWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Lefty%20Brown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Lefty%20Brown.jpg</fanart>
<info>Lefty Brown (Bill Pullman) é um ajudante de 63 anos que toda a sua vida ficou ao lado da lenda do faroeste Eddie Johnson (Peter Fonda). Johnson foi apontado como senador de Montana e, apesar das objeções da esposa Laura, planeja deixar Lefty em cargo do rancho. Quando um ladrão mata Johnson, Lefty é confrontado pela sombra do parceiro e das feias realidades da justiça na fronteira.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE UMA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Uma%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Uma%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Um lugar na Europa, séc. XIX. Roberto (Fernando Rodrigues) é um "bon vivant". A sua vida é levada entre o aborrecimento e as tentativas frustradas de fugir dele. Um dia, enquanto procurava os prazeres da carne e julgava que nada o poderia surpreender, conhece uma cortesã (Rita Durão) que lhe revela algo absolutamente inesperado: ela foi, em tempos, a esposa do duque de Sierra Leone. Depois de o seu marido assassinar o grande amor da sua vida, mergulhada em desespero e revolta, jurou a maior e mais cruel vingança de uma mulher: atacando a sua honra, torna-se prostituta. Aquele momento vai mudar Roberto, que reconhece o vazio de toda a sua existência por nunca ter conhecido o verdadeiro amor.Um filme de Rita Azevedo Gomes ("O Som da Terra a Tremer", "Frágil como o Mundo"), é uma adaptação livre de um dos mais famosos contos do francês Barbey d'Aurevilly (1808 - 1889), publicada na obra "Les Diaboliques" em 1874.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VISÃO DO TERROR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVSAODTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vis%C3%A3o%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vis%C3%A3o%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Poderosa forma de energia vinda do espaço provoca estranhos fenômenos na Terra, quando captados pela antena parabólica de uma família americana.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VISITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Visita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Visita.jpg</fanart>
<info>Um garoto (Ed Oxenbould) e sua irmã (Olivia DeJonge) são mandados pela mãe (Kathryn Hahn) para visitar seus avós que moram em uma remota fazenda. Não demora muito até que os irmãos descubram que os idosos estão envolvidos com coisas profundamente pertubadoras que colocam a vida dos netos em perigo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VISITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Visita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Visita.jpg</fanart>
<info>Um garoto (Ed Oxenbould) e sua irmã (Olivia DeJonge) são mandados pela mãe (Kathryn Hahn) para visitar seus avós que moram em uma remota fazenda. Não demora muito até que os irmãos descubram que os idosos estão envolvidos com coisas profundamente pertubadoras que colocam a vida dos netos em perigo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIZINHANÇA ASSOMBRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVZNHAASBRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vizinhan%C3%A7a%20AssombradA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vizinhan%C3%A7a%20AssombradA.jpg</fanart>
<info>Os moradores de uma pequena cidade descobrem que algo mais sinistro do que os lobos assassinos está à espreita na floresta: primeiro, os lobos começam a aparecer mortos&hellip; depois as pessoas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DE JACK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVLTDJACK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Volta%20de%20Jack.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Volta%20de%20Jack.jpg</fanart>
<info>O jovem Jack (Rory Culkin) vive em Los Angeles e não vê sua família com frequência. Mas, após um acidente grave de carro que acabou matando seu pai, ele é obrigado a voltar para casa, no Colorado, para ajudar na recuperação de sua mãe, que se feriu no acidente. O que ele não esperava era que, com a sua volta, grandes segredos envolvendo a família serão revelados, mudando sua vida para sempre e trazendo a tona mistérios sobre sua própria identidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO ESPÍRITO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVLTDESPRTODNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20do%20Esp%C3%ADrito%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20do%20Esp%C3%ADrito%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Gabby (Rachel Boston) é um anjo da guarda mandado para a cidade de Angel Falls para ajudar os habitantes a redescobrir seu espírito natalino. No entanto, ela não esperava se apaixonar por Jack (Paul Greene) no processo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO JUÍZO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVLTDJZFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Volta%20do%20Ju%C3%ADzo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Volta%20do%20Ju%C3%ADzo%20Final.jpg</fanart>
<info>Há quinze anos, criaturas malignas do submundo atormentavam a Terra com a intenção de eliminar a humanidade. Apelidado de Dia da Reconquista pelos sobreviventes do holocausto infernal, os guerreiros da humanidade novamente devem lutar contra as forças da escuridão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO TODO PODEROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVLTDTDPDRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20do%20Todo%20Poderoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20do%20Todo%20Poderoso.jpg</fanart>
<info>Evan Baxter (Steve Carell) é o âncora de um telejornal de Buffalo, que foi recentemente eleito para seu 1º mandato como congressista. Ele então se muda para Washington com sua esposa Joan (Lauren Graham) e os filhos Dylan (Johnny Simmons), Ryan (Jimmy Bennett) e Jordan (Graham Phillips). Porém, logo após se instalar em sua casa, Evan passa a receber estranhas encomendas, que incluem ferramentas e grandes quantidades de madeira. Logo ele se encontra com Deus (Morgan Freeman), que lhe incumbe a missão de construir uma arca, já que uma inundação está por vir. Evan descarta a idéia, mas uma série de situações ocorre de forma a prejudicar sua vida até que ele aceite a missão.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA POR CIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AVLTPRCMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20Por%20Cima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20Por%20Cima.jpg</fanart>
<info>Um grupo de colegas decide se reencontrar para relembrar os velhos tempos. Para isso, dois desses amigos, que moram em outro lugar, viajam até a cidade natal para a tal reunião. Porém, eles vão na expectativa de deixar aqueles eram "valentões" intimidados e também conquistar as antigas paqueras da época de escola.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A.I. INTELIGENCIA ARTIFICIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AINTLGNCARTFCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A.I.%20Inteligencia%20Artificial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A.I.%20Inteligencia%20Artificial.jpg</fanart>
<info>Na metade do século XXI, o efeito estufa derreteu uma grande parte das colatas polares da Terra, fazendo com que boa parte das cidades litorâneas do planeta fiquem parcialmente submersas. Para controlar este desastre ambiental a humanidade conta com o auxílio de uma nova forma de computador independente, com inteligência artificial, conhecido como A.I. É neste contexto que vive o garoto David Swinton (Haley Joel Osment), que irá passar por uma jornada emocional inesquecível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A.I. RISING: EDERLEZI RISING [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EDRLZIRSINGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A.I.%20Rising%20-%20Ederlezi%20Rising.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A.I.%20Rising%20-%20Ederlezi%20Rising.jpg</fanart>
<info>Um relacionamento íntimo entre um humano e um androide testa os limites da natureza humana.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABANDONADA: O MAL FOI ELEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABNDNDOMLFOIELTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abandonada%20-%20O%20Mal%20Foi%20Eleito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abandonada%20-%20O%20Mal%20Foi%20Eleito.jpg</fanart>
<info>Para salvar a vida de sua mulher que está terminalmente doente, um padre usa seus conhecimentos sobre exorcismos para possuí-la, a fim de salvar sua vida. Porém, durante o ritual algo dá errado, e todas as almas que ele já tinha exorcisado voltam em busca de vingança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABANDONADO NO ALTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ABNDNDONALTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abandonado%20no%20Altar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abandonado%20no%20Altar.jpg</fanart>
<info>Diego está prestes a ter o melhor dia de sua vida, quando do nada é deixado plantado no altar com o coração partido. No entanto, seus primos Julian e Miguel o arrastam para sua cidade natal para que Diego possa se divertir e esquecer seu infortúnio. Durante sua estadia, ele se encontra com seu primeiro amor e enfrenta seus medos com a coragem que nunca teve no passado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABDUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABDCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abdu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abdu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma família sai de férias para acampar em uma montanha na Carolina do Norte. Com um erro do GPS, eles se perdem e acabam em um túnel cheio de carros abandonados. O pai desaparece. O restante da família busca abrigo e encontra uma cabana. Eles descobrem que o local é conhecido por inúmeros casos de abdução alienígena. Eles tentam buscar ajuda das autoridades mas alienígenas descobrem e começam uma luta para capturar a família toda.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABDUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABDCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abdu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abdu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quinn é um agente americano que acorda no Vietnã mais de uma década à frente do ano em que pensava estar. Ele então inicia uma investigação e acaba tendo flashes do sequestro de sua filha. É quando ele conhece o ex-agente Connor que está à procura de sua esposa. Os dois logo se unem para solucionar o mistério, mas acabam encontrando uma força extraterrestre com planos maiores para a Terra.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABERRAÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABRCOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aberra%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aberra%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Um pai perturbado (Emile Hirsch) tranca sua filha de 7 anos em uma casa, alertando-a sobre graves perigos externos. Mas o misterioso Sr. Snowcone (Bruce Dern) tenta convencer a garota a escapar e se juntar a ele em uma jornada misteriosa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABIGAIL E A CIDADE PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ABGLEACDEPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abigail%20e%20a%20Cidade%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abigail%20e%20a%20Cidade%20Proibida.jpg</fanart>
<info>Uma cidade teve suas fronteiras fechadas após uma epidemia tomar conta de grande parte do local. Lá, vive uma jovem chamada Abigail (Tinatin Dalakishvili), que, ainda criança, teve seu pai levado da cidade onde moravam por ter sido afetado por essa doença misteriosa. Mais velha, Abigail decide quebrar as regras e passar por cima das autoridades da região para ir à procura de seu pai. Nessa jornada, ela descobre que ela e a cidade têm poderes mágicos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABSMDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abismo%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abismo%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Um ano após um trágico acidente, algumas amigas vão explorar uma caverna. Uma delas, Juno (Natalie Jackson Mendoza), sem avisar as outras, as levou para uma caverna que nenhuma pessoa tinha explorado. Logo elas descobrem que talvez alguém tenha entrado ali, mas nunca saído vivo. Um acidente faz com que uma rocha se desprenda e as amigas fiquem presas na caverna. Com a saída bloqueada, elas passam a explorar o local, buscando outro meio de sair. Porém elas passam a ser perseguidas por estranhas criaturas, que se escondem na escuridão da caverna.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DO MEDO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABSMDMDO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abismo%20do%20Medo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abismo%20do%20Medo%202.jpg</fanart>
<info>Sarah Carter (Shauna MacDonald) é encontrada sozinha e abalada pelo terrível episódio que viveu dentro das cavernas dos Apalaches com as amigas. Mas o xerife Redmond Vaines (Gavan O’Herlihy) que procurava por elas há dias nem espera a sua recuperação e quer a sua ajuda para encontrá-las. Ainda traumatizada e sem poder falar, Sarah vai se lembrando na medida em que se aprofunda nas cavernas e as situações ameaçam se repetir. Será que ela conseguirá sobreviver novamente?</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOMINÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ABMNVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abomin%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abomin%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Shanghai, China. Yi (Chloe Bennet) é uma adolescente que, certo dia, descobre que um yeti está no telhado do prédio em que ela mora. A partir disso, ela e seus colegas passam a chamar a criatura mística de "Everest" e, ao criarem laços com o animal, decidem levá-lo até sua família, que está no topo do planeta. Porém, os três amigos terão que conseguir despistar o ganancioso Burnish (Eddie Izzard) e a zoóloga Dra. Zara (Sarah Paulson), que querem pegar o yeti a qualquer custo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRACADABRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABRCDBRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abracadabra%202017.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abracadabra%202017.jpg</fanart>
<info>Carmen (Maribel Verdú) é uma dona de casa que mora no distrito de Carabanchel, em Madrid. Até que num certo dia ela começa a pensar que seu marido, Carlos (De La Torre), possa estar possuído por um espírito maligno.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRIL E O MUNDO EXTRAORDINÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ABRLEOMSNEXTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abril%20e%20o%20Mundo%20Extraordin%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abril%20e%20o%20Mundo%20Extraordin%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em 1941, a França, ainda em um estado atrasado de desenvolvimento, presa ao século dezenove, é governada por Napoleão V. Durante um período de 70 anos, uma coisa peculiar vem acontecendo: cientistas franceses desaparecem misteriosamente sem que ninguém saiba por qual motivo. As coisas mudam quando os pais de Avril (Marion Cotillard), dois cientistas, somem e a filha decide ir à procura dos dois.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABSOLUTELY FABULOUS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABSLTFBLSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Absolutely%20Fabulous%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Absolutely%20Fabulous%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>As melhores amigas Edina (Jennifer Saunders) e Patsy (Joanna Lumley) estão curtindo a vida que levam, cheias de dinheiro, glamour e amores. Entretanto, após um incidente, elas se veem no meio de uma tempestade de críticas na mídia e terão de se acostumar ao desprezo da sociedade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABULELE: MEU AMIGO MONSTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABLEMAMGMNST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abulele%20-%20Meu%20Amigo%20Monstro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abulele%20-%20Meu%20Amigo%20Monstro.jpg</fanart>
<info>Adam é um menino de dez anos que perdeu o irmão mais velho em um acidente de carro. Desde então sua família não foi mais a mesma. Além dele e seus pais lutarem para lidar com a dor, Adam ainda precisa se livrar dos valentões que o atormentam na escola. Mas tudo muda com a chegada de Abulele, uma criatura mística que vira seu amigo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACABANDO COM O SOSSEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACNDOCMOSOSGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acabando%20com%20o%20Sossego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acabando%20com%20o%20Sossego.jpg</fanart>
<info>Os Janoskians são convidados a atuar em uma festa de aniversário repleta de estrelas para Alison, filha de um famoso magnata da mídia (Mike Tyson). Quando seu ato é cancelado no último minuto, os brincalhões planejam o assalto final para tomar conta da estúpida festa e criar o maior distúrbio público de suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DE GORDINHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACMPDSGRDNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20de%20Gordinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20de%20Gordinhos.jpg</fanart>
<info>Hutch Daily (Chris Redd) é um desbocado de 27 anos de idade com a maturidade de um pré-adolescente. Após recusar encontrar um emprego ou seu próprio apartamento, sua mãe (Vivica Fox) dá-lhe duas opções: mudar para o abrigo ou trabalhar com seu tio (Mel Rodriguez) num acampamento de gordinhos. Embora pense que os frequentadores sejam repugnantes, Hutch vai supervisionar um grupo irreverente de rapazes robustos, que em última análise, vai ajudá-lo a crescer.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DE MENINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACMPMNTDMENS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acampamento%20de%20Meninas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acampamento%20de%20Meninas.jpg</fanart>
<info>Lane (Paris Warner), de apenas 16 anos, costumava passar as férias em família acampando nas montanhas. Mas, depois de perder seu pai, que faleceu com câncer, ela acaba se juntando a uma nova prima num acampamento de verão para meninas Mórmon.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DO PAPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACMPMTDPAPI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20do%20Papai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20do%20Papai.jpg</fanart>
<info>Charlie Hinton (Cuba Gooding Jr.) e Phil Ryerson (Paul Rae) são pais que pretendem enviar seus filhos para o acampamento de verão, apesar de enfrentarem dificuldades financeiras. Para resolver a questão eles decidem montar um acampamento de férias para crianças que têm problemas de comportamento. Eles recebem a ajuda de Buck Hinton (Richard Gant), um coronel que pretende aplicar treinamentos militares nos inscritos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACMPMNTSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos que acabaram de perder o emprego em uma fábrica decidem fazer uma última viagem e acampar. No meio da floresta, eles descobrem um culto que prega o apocalipse.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SINISTRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ACMPMTSNSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro.jpg</fanart>
<info>Depois de uma tragédia do passado, a tímida e perturbada Angela Baker, é mandada para um acampamento de verão em companhia de seu primo. Logo após a chegada de Angela, estranhos assassinatos começam a ocorrer, deixando o acampamento Camp Arawak, manchado de sangue.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SINISTRO 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ACMPMTSNSTRO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro%202.jpg</fanart>
<info>Em acampamento de férias, Angela, uma monitora com um obscuro segredo no passado, mata todos os jovens que não são "bonzinhos", ou seja, os que fazem sexo, usam drogas ou tenham qualquer atitude contrária à da psicopata. Quando vários adolescentes somem sem explicações, o proprietário do acampamento despede Angela, que descarrega sua fúria nos sobreviventes.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SINISTRO 3 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ACMPMTSNSTRO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro%203.jpg</fanart>
<info>Angela, a monitora assassina do filme anterior, assume a identidade de uma jovem estudante que mata e parte para um novo acampamento de férias, com a proposta de reunir adolescentes de classe abastada e outros de nível econômico baixo. Entre brigas e transas, a serial killer mata sem piedade.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACE VENTURA 2: UM MALUCO NA ÁFRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACVNTURA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ace%20Ventura%202%20-%20Um%20Maluco%20na%20%C3%81frica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ace%20Ventura%202%20-%20Um%20Maluco%20na%20%C3%81frica.jpg</fanart>
<info>Após não conseguir salvar um guaxinim, Ace Ventura (Jim Carrey) impôs a si mesmo um exílio entre monges no Himalaia. Mas ele acaba indo viajar para a província de Bonai, Níbia, África, a fim de tentar recuperar o grande morcego branco sagrado, que foi prometido como dote quando a princesa da tribo dos Wachati, uma tribo pacífica, se casar com o filho mais velho dos Wachootoo, uma tribo sanguinária. Se o morcego não for recuperado em tempo hábil isto ocasionará uma guerra e os Wachati serão massacrados, pois os Wachootoo vão considerar isto um insulto e o desaparecimento do morcego uma maldição. Ace tenta ajudar da melhor maneira possível, mas para ele a melhor maneira implica em várias confusões.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACE VENTURA: UM DETETIVE DIFERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACVNTURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ace%20Ventura%20-%20Um%20Detetive%20Diferente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ace%20Ventura%20-%20Um%20Detetive%20Diferente.jpg</fanart>
<info>Ace Ventura (Jim Carrey) é um detetive especializado em desvendar crimes envolvendo animais. Vive cercado de bichos, mas não tem muito trabalho. O desaparecimento de um golfinho, mascote da equipe de futebol americano Miami Dolphins, aparentemente seqüestrado, torna-se seu primeiro grande caso. Atrapalhado como é, Ace conduz a investigação de uma maneira bem peculiar.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACERTANDO O PASSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACRTDOPASO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acertando%20o%20Passo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acertando%20o%20Passo.jpg</fanart>
<info>Casada há 40 anos, Lady Sandra Abbott (Imelda Staunton) descobre que seu marido tem tido um caso amoroso com sua melhor amiga. Ela decide começar a fazer aulas de dança comunitária junto da irmã e acaba descobrindo um novo sopro de diversão e romance em sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACESSO RESTRITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACSORSTRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acesso%20Restrito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acesso%20Restrito.jpg</fanart>
<info>Com frequência, os jovens comuns, sonham em fazer parte do inalcançável e ocioso mundo dos ricos. Ao menos é o que Wade, Richard, Hitomi, Holly e Lin querem.Todos eles receberam, claro que por engano, um convite para uma festa exclusiva organizada por um grupo de ricos e famosos. De qualquer maneira eles decidem ir.É a melhor festa de suas vidas, um fascinante lugar onde seus mais íntimos desejos se tornam realidade. Mas algo mais pode acontecer...</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACHO QUE AMO MINHA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACHQAMOMNHMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acho%20que%20Amo%20Minha%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acho%20que%20Amo%20Minha%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Richard Cooper (Chris Rock) é um executivo bem sucedido, casado com Brenda (Gina Torres) e pai de dois filhos. Ele tem fantasias constantes com outras mulheres, mas, apesar disso, é um marido fiel que nunca transforma essas fantasias em realidade. Após receber a visita de Nikki (Kerry Washington), uma amiga do seu passado, Richard vai ter que resistir a diversas tentações.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACHO QUE MATEI MINHA CHEFE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACHQMTMNHCHFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acho%20Que%20Matei%20Minha%20Chefe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acho%20Que%20Matei%20Minha%20Chefe.jpg</fanart>
<info>Paige Davis acaba de ser promovida a presidente de vendas em seu trabalho. Depois de uma noite de festa, Paige e suas amigas hilariamente acordam com sua chefe morta.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACIMA DE QUALQUER SUSPEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACMDQLQSPTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acima%20de%20Qualquer%20Suspeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acima%20de%20Qualquer%20Suspeita.jpg</fanart>
<info>C.J. Nichols (Jesse Metcalfe) é um jornalista investigativo disposto a denunciar o famoso promotor Mark Hunter (Michael Douglas), franco candidato a governador, por manipular provas em seus processos. Para isso, decide expor os perigos da evidência circunstancial, que pode levar um inocente a ser condenado, vai preso por um assassinato que não cometeu, mas seu plano começa a dar errado e a sua prisão pode ser definitiva.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACONTECEU NA NOITE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACNTCENNTDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aconteceu%20Na%20Noite%20De%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aconteceu%20Na%20Noite%20De%20Natal.jpg</fanart>
<info>Danny (Josh Zuckerman) é um menino de 14 anos que vive aprontando por onde passa. Alguns dias antes do Natal, seus pais decidem deixar Danny e seus irmãos aos cuidados de Nick (Bryan Cranston), seu tio todo atrapalhado. Quando se juntam, Danny e Nick quase destroem o Natal de todo o mundo quando pegam emprestado o novo trenó de alta tecnologia do Papai Noel.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACORRENTADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACRNTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acorrentados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acorrentados.jpg</fanart>
<info>Bob (Vincent D'Onofrio) é um serial killer que vigia suas presas ao redor da cidade junto ao seu protegido Tim (Eamon Farren), que precisa fazer uma escolha de vida ou morte: seguir os passos de Bob ou se livrar dele.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACRIMÔNIA: ELA QUER VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACRMNIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acrimonia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acrimonia.jpg</fanart>
<info>Melinda (Taraji P. Henson) sempre foi uma esposa fiel, porém, cansada de ficar ao lado de seu marido preguiçoso, Robert (Lyriq Bent), se divorcia quando ele faz com que ela perca a casa de sua família. Meses depois, Melinda descobre que seu ex-marido ficou rico e está noivo de outra mulher. Sentindo que ele deve a ela todo o tempo e dinheiro que ela investiu quando estavam juntos, ela perde o controle e vai atrás de vingança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACUSADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ACSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acusada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acusada.jpg</fanart>
<info>Dolores Dreier (Lali Espósito) vive uma simples vida de estudante, até o dia em que sua melhor amiga é brutalmente assassinada. Única suspeita do crime, Dolores é acusada e o caso ganha grandes dimensões na mídia. Sua família se diz preparada para defendê-la a qualquer custo, mas conforme o processo de julgamento progride e a pressão aumenta, segredos e conflitos começam a surgir.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AD ASTRA: RUMO ÀS ESTRELAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ADSTRMASESTRLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ad%20Astra%20-%20Rumo%20%C3%A0s%20Estrelas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ad%20Astra%20-%20Rumo%20%C3%A0s%20Estrelas.jpg</fanart>
<info>Roy McBride (Brad Pitt) é um engenheiro espacial que decide empreender a maior jornada de sua vida: viajar para o espaço, cruzar a galáxia e tentar descobrir o que aconteceu com seu pai, um astronauta que se perdeu há vinte anos no caminho para Netuno.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAM E SEUS CLONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ADMESUSCLNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adam%20e%20seus%20Clones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adam%20e%20seus%20Clones.jpg</fanart>
<info>Adam é um adolescente que possui uma característica comum à outros tantos: acha que sua vida comum é a pior do mundo! Um dia, brincando com a misteriosa "cama bronzeadora" de seu pai, um acidente acontece e ele é clonado. O que pareceria assustador, vira uma grande chance de se divertir e aproveitar o feriado com seus novos amigos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS CHRISTOPHER ROBIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ADSCHRSPRRBBIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adeus%20Christopher%20Robin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adeus%20Christopher%20Robin.jpg</fanart>
<info>Traumatizado pelas batalhas vivenciadas na 1ª Guerra Mundial, o escritor e autor de peças teatrais Alan Milne (Domnhall Gleeson) retorna a Londres, onde tenta retomar a vida cotidiana ao lado da esposa, Daphne (Margot Robbie). Eles têm um filho, o pequeno Christopher Robin (Will Tilston), que basicamente é criado pela babá da família, Olive (Kelly Macdonald), devido à distância estabelecida pelo próprio pai. Disposto a escrever um livro que irá ajudar o mundo a evitar uma nova guerra, Milne leva a família para morar no campo. Lá ele se aproxima do filho, que serve de inspiração para criar seu personagem mais conhecido: o ursinho Pooh.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADIEU GALAXY EXPRESS 999 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ADIEUGLXYEXPR999.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adieu%20Galaxy%20Express%20999.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adieu%20Galaxy%20Express%20999.jpg</fanart>
<info>Dois anos após os acontecimentos no Galaxy Express 999,a terra tornou-se um campo de batalha. Tetsuro, mais velho e lutando contra o povo máquina, reingressa Maetel a bordo do GE999.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEIS MULHERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ADRVSMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adoraveis%20Mulheres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adoraveis%20Mulheres.jpg</fanart>
<info>As irmãs Jo (Saoirse Ronan), Beth (Eliza Scanlen), Meg (Emma Watson) e Amy (Florence Pugh) amadurecem na virada da adolescência para a vida adulta enquanto os Estados Unidos atravessam a Guerra Civil. Com personalidades completamente diferentes, elas enfrentam os desafios de crescer unidas pelo amor que nutrem umas pelas outras.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL PROFESSORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ADRVLPRFSRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ador%C3%A1vel%20Professora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ador%C3%A1vel%20Professora.jpg</fanart>
<info>Linda Sinclair (Julianne Moore) é uma professora de inglês solteira, que tem 40 anos e vive na pequena cidade de Kingston. Ela leva uma vida tranquila até reencontrar um antigo aluno, Jason Sherwood (Michael Angarano), que acaba de retornar à cidade. Jason tem o sonho de se tornar um grande autor teatral, mas está prestes a abandoná-lo devido à pressão de seu pai, Tom (Greg Kinnear), para que procure um emprego que possa sustentá-lo. Para ajudá-lo, Linda resolve encenar a peça escrita por Jason na escola em que trabalha, tendo como diretor o professor Carl Kapinas (Nathan Lane). Só que a situação faz com que ela deixe sua zona de conforto, especialmente quando percebe que sente algo mais por Jason.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL TRAPALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ADRVLTRPLHAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ador%C3%A1vel%20Trapalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ador%C3%A1vel%20Trapalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Epitácio (Renato Aragão) é o empregado faz-tudo de um empresário musical, viúvo, com três filhos. Decidido a arranjar uma esposa para o patrão, ele promove a aproximação com a professora das crianças, também aspirante a cantora.</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADRENALINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ADRNLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adrenalina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adrenalina.jpg</fanart>
<info>Chev Chelios (Jason Statham) é um assassino profissional que deseja deixar o ramo de trabalho. Porém ele é envenenado com uma toxina chamada "Beijing Cocktail", que afeta a glândula supra-renal. Esta glândula cuida da produção de adrenalina no organismo, com a toxina forçando a diminuição constante dos batimentos cardíacos até sua parada total. Com pouco tempo de vida, Chev decide partir atrás de vingança.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADRENALINA 2: ALTA VOLTAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ADRNLN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adrenalina%202%20-%20Alta%20Voltagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adrenalina%202%20-%20Alta%20Voltagem.jpg</fanart>
<info>Chev Chelios (Jason Statham) teve seu coração roubado, sendo substituído por uma bateria. Agora ele precisa carregá-la de tempos em tempos, com altas doses de eletricidade, caso contrário morre. Para sobreviver ele precisa encontrar o mafioso chinês responsável por sua atual situação.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADÚ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ad%C3%BA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ad%C3%BA.jpg</fanart>
<info>Um homem decide se separar, e vai para Moçambique trabalhar em um reservatório natural, e descobre que há muito mais trabalho a fazer do que ele havia previsto.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADULTOS INEXPERIENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ADLTSINEXPRTES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adultos%20Inexperientes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adultos%20Inexperientes.jpg</fanart>
<info>Jake (Nick Kroll), um jovem empresário narcista, está prestes a fazer o grande lançamento de carreira. Porém, ao dar um passo em falso, ele perde sua namorada Kat (Caitlin FitzGerald), sua credibilidade, e mais de 2,5 milhões de doláres dos investidores. Sem ter pra onde ir, ele volta para o único onde sempre será bem vindo: a casa onde passou a infância. Quem mora lá atualmente é sua irmã Justine (Rose Byrne), que deixa Jake ficar o tempo que quiser desde que ele fique de babá do filho dela.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADVOGADO DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ADVGDIAB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Advogado%20do%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Advogado%20do%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Kevin Lomax (Keanu Reeves), advogado de uma pequena cidade da Flórida que nunca perdeu um caso, contratado John Milton (Al Pacino), dono da maior firma de advocacia de Nova York. Kevin recebe um alto salário e várias mordomias, apesar da desaprovação de Alice Lomax (Judith Ivey), sua mãe e uma fervorosa religiosa, que compara Nova York a Babilônia. No início tudo parece correr bem, mas logo Mary Ann (Charlize Theron), a esposa do advogado, sente saudades de sua antiga casa e começa a testemunhar aparições demoníacas. No entanto, Kevin está empenhado em defender um cliente acusado de triplo assassinato e cada vez dá menos atenção sua mulher, enquanto que seu misterioso chefe parece sempre saber como contornar cada problema e tudo que perturba o jovem advogado.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFINADO NO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AFNDONAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Afinado%20no%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Afinado%20no%20Amor.jpg</fanart>
<info>Em 1985 Robbie Hart (Adam Sandler), que sempre sonhou ser compositor, vive como um cantor de casamentos. Ele conhece a garçonete Julia Sullivan (Drew Barrymore) em um casamento, logo se sente atraído, mas mantém distância pois em uma semana se casará com Linda (Angela Feathestone). Robbie acaba abandonado no altar, descobre que o noivo de Julia é infiel e decide fazer o possível para conquistar a mulher que ama.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFONSO PADILHA: NÃO TÁ COMPENSANDO SER ADULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AFNSPDLHNTACMPSNDSRADLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Afonso%20Padilha%20-%20N%C3%A3o%20T%C3%A1%20Compensando%20Ser%20Adulto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Afonso%20Padilha%20-%20N%C3%A3o%20T%C3%A1%20Compensando%20Ser%20Adulto.jpg</fanart>
<info>O segundo especial de comédia stand up: NÃO TÁ COMPENSANDO SER ADULTO, gravado em São Paulo, em 2017.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFRO SAMURAI: RESURRECTION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AFRSMRIRSRCTION.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Afro%20Samurai%20Resurrection.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Afro%20Samurai%20Resurrection.jpg</fanart>
<info>Quando o corpo do seu pai foi roubado do túmulo, Afro retoma a sua espada novamente para destruir um exército de inimigos mortais liderados por um sádico líder.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AFTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After.jpg</fanart>
<info>Tessa Young (Josephine Langford) é uma jovem de 18 anos que acaba de ingressar na faculdade. De roupas recatadas e bastante ingênua, ela é apresentada ao mundo das festas através de sua colega de quarto, Steph (Khadijha Red Thunder), bem mais liberal. Logo conhece Hardin (Hero Fiennes Tiffin), um jovem rebelde que renega o amor, apesar de ter lido os principais romances sobre o tema. Aos poucos os dois se aproximam, iniciando uma ardente paixão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AFTRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After.jpg</fanart>
<info>Tessa Young (Josephine Langford) é uma jovem de 18 anos que acaba de ingressar na faculdade. De roupas recatadas e bastante ingênua, ela é apresentada ao mundo das festas através de sua colega de quarto, Steph (Khadijha Red Thunder), bem mais liberal. Logo conhece Hardin (Hero Fiennes Tiffin), um jovem rebelde que renega o amor, apesar de ter lido os principais romances sobre o tema. Aos poucos os dois se aproximam, iniciando uma ardente paixão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE 00-GATO / MARNIE E OS AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AGNT00GTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%2000-Gato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%2000-Gato.jpg</fanart>
<info>Quatro anti-heróis malucos em fuga, liderados pela ingênua Marnie, uma gata doméstica que não tem permissão para sair de casa e só sabe da vida real da televisão. Baseado vagamente no conto de fadas "Os Músicos de Bremen", um moderno e hilário filme de estrada é contado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE 86[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AGNT86.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%2086.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%2086.jpg</fanart>
<info>Um ataque à sede da CONTROLE faz com que Maxwell Smart (Steve Carell) seja enfim promovido a agente, ganhando o código 86. Agora, juntamente com a agente 99 (Anne Hathaway), ele precisa encontrar os vilões da KAOS e encerrar seus planos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE ASHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AGNTASHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%20Asher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%20Asher.jpg</fanart>
<info>Asher (Ron Perlman) é um ex-agente que trabalhava como assassino de aluguel. Ao aproximar-se do fim de sua carreira, ele conhece uma mulher e quebra um juramento que fez na juventude. Para ter o amor da sua vida, ele terá que deixar todo seu passado para trás.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE ASHER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AGNTASHRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%20Asher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%20Asher.jpg</fanart>
<info>Asher (Ron Perlman) é um ex-agente que trabalhava como assassino de aluguel. Ao aproximar-se do fim de sua carreira, ele conhece uma mulher e quebra um juramento que fez na juventude. Para ter o amor da sua vida, ele terá que deixar todo seu passado para trás.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE MIRIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AGNTMRIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Agente%20Mirim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Agente%20Mirim.jpg</fanart>
<info>Enquanto sua mãe está viajando a negócios, uma jovem casa sozinha com seu irmão mais velho testemunha o seqüestro de seu vizinho. Mas ninguém a acredita – não seu irmão, não os policiais. Então ela toma as coisas em suas próprias mãos colocando sua vida em risco para salvar seu vizinho.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTES DUPLOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGNTSDPLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agentes%20Duplos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agentes%20Duplos.jpg</fanart>
<info>Danny Gallagher é um detetive de narcóticos desprestigiado. A trama se desenvolve em torno de sua prisão, que jura se vingar de seus acusadores depois de cumprir sua pena.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGORA ESTAMOS SOZINHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGORSTMSZNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agora%20Estamos%20Sozinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agora%20Estamos%20Sozinhos.jpg</fanart>
<info>Del (Peter Dinklage) está vivendo no seu maior sonho quando todo o resto da humanidade simplesmente desaparece após um misterioso acidente e ele é o único que sobra na face da Terra. Até que ele encontra uma segunda sobrevivente, Grace (Elle Fanning), que vai ameaçar toda a sua recém-encontrada ordem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUA E PODER: O ROUBO À CALIFORNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AGUEPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81gua%20e%20Poder%20-%20O%20Roubo%20%C3%A0%20California.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81gua%20e%20Poder%20-%20O%20Roubo%20%C3%A0%20California.jpg</fanart>
<info>Este especial explora a rica história da água e do poder no estado da Califórnia. Por meio de diversas investigações, descobrimos como alguns barões da água manipulam e exploram o recurso mais precioso do estado, enquanto a seca e a crise da água subterrânea deixam os Estados Unidos desesperados por soluções melhores. Enquanto a Califórnia passa por cada vez mais problemas com a água, o futuro de sua agricultura – que representa quase metade das frutas, das nozes e dos legumes do país – fica cada vez menos garantido. Os californianos e o mundo estão acordando para uma perigosa realidade: a água que é básica está se tornando cada vez mais valiosa. Como um morador de Porterville nos avisa: Vocês serão os próximos. Acompanhem, vocês serão os próximos..</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUA PARA ELEFANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AGUPRELFNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81gua%20para%20Elefantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81gua%20para%20Elefantes.jpg</fanart>
<info>Jacob Jankowski (Hal Holbrook) já passou dos 90 anos e não consegue esquecer seus momentos da juventude nos anos 30, período difícil da economia americana, que o levou a trabalhar num circo. Foi lá, enquanto era jovem (Robert Pattinson) e um ex estudante de Veterinária, que ele conheceu a brutalidade dos homens com seus pares e também com os animais, mas encontrou a mulher por quem se apaixonou. Marlena (Reese Whiterspoon) era a Encantora dos Cavalos, a principal atração e esposa do dono do circo: August (Christoph Waltz) um homem carismático, mas extremamente perigoso quando suas duas paixões estavam em jogo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUAS RASAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AGUSRAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aguas%20Rasas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aguas%20Rasas.jpg</fanart>
<info>Nancy (Blake Lively) é uma jovem médica que está tendo de lidar com a recente perda da mãe. Seguindo uma dica sua, ela vai surfar em uma paradisíaca praia isolada, onde acaba sendo atacada por um enorme tubarão. Desesperada e ferida, ela consegue se proteger temporariamente em um recife de corais, mas precisa encontrar logo uma maneira de sair da água.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AH! MY GODDESS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMYGDNSMOVIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ah!%20My%20Goddess%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ah!%20My%20Goddess%20Filme.jpg</fanart>
<info>As vidas de Keiichi e de Belldandy estavam prosseguindo de forma agradável até que Celestine - velho mentor de Belldandy - aparece em cena. Tendo escapado de sua prisão, Celestine deseja acabar com o corrupto sistema criado por deus e criar uma nova ordem baseada em sua própria concepção... mas para isso necessita da ajuda de Belldandy. A resposta para tudo encontra-se escondido e esquecido dentro de suas memórias. Após iniciar seus planos contra o paraiso, Skuld e Urd tentarão para-lo, tanto para conservar o paraiso quanto o amor entre Keiichi e Belldandy.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AI QUE VIDA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AIQVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ai%20Que%20Vida!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ai%20Que%20Vida!.jpg</fanart>
<info>Em meados dos anos de 1990, a fictícia cidade de Poço Fundo, no interior do nordeste, está vivendo um verdadeiro caos em sua administração pública. O prefeito Zé Leitão (vivido pelo ator Feliciano Popô) é um corrupto de mão cheia, capaz de tudo pelo dinheiro, e o egoísmo é a sua principal característica.Zé Leitão já governa Poço Fundo há quatro anos, mas nada fez pela cidade em seu mandato. A população não consegue enxergar as coisas ruins que o prefeito faz. São iludidos com as falsas palavras de Zé Leitão e pelos "programas sociais" que são realizados em seu mandato. A micro-empresária Cleonice da Cruz Piedade (vivida pela atriz Antonia Catingueiro) se revolta com os absurdos administrativos de seus governantes, e decide "acordar" o povo sobre a real situação da cidade. Ela luta pelos direitos do povo e consegue arrastar multidões para ouvir seus discursos, tornando-se assim querida por toda a população.O filme também conta com um triângulo amoroso entre Gerode (vivido por Welligton Alencar), Valdir (vivido por Rômulo Augusto) e Charleni (vivida por Irisceli Queiroz).</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AI QUE VIDA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AIKTSUSTRSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu%20Stars!%20The%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu%20Stars!%20The%20Movie.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AI QUE VIDA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AIKTSUOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu!%20The%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu!%20The%20Movie.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AINDA ESTAMOS AQUI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AINDESTMSAQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ainda%20Estamos%20Aqui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ainda%20Estamos%20Aqui.jpg</fanart>
<info>O casal Paul e Anne estão em em busca de um pouco de paz. Os dois perderam seu filho adolescente em um acidente automobilístico, e para se recuperar da tragédia decidiram se mudar para a pacata cidade de New England, para tentar começar de novo. O que eles não esperavam era que a cidade aparentemente tranquila esconde um terrível segredo, e o pior: envolve a casa que eles estão vivendo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIR AMERICA: LOUCOS PELO PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AIRAMRCLCSPLPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Air%20America%20Loucos%20Pelo%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Air%20America%20Loucos%20Pelo%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Gene Ryack é um piloto contratado pela CIA para, sob disfarce, para transportar abastecimentos durante a Guerra do Vietnã. Ao mesmo tempo, ele tenta conciliar o tempo com o seu negócio pessoal de contrabando de armas. Mas tudo parece desandar quando ele recebe a companhia de um recruta, Billy Covington, um jovem rebelde que fora despensado do seu último trabalho.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJUSTE DE CONTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AJSTDCNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</fanart>
<info>Um criminoso condenado luta contra uma doença terminal. Liberado da prisão depois de muitos anos por um crime que não cometeu agora quer vingança contra as pessoas que o injustiçaram.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJUSTE DE CONTAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASCRTSTLELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</fanart>
<info>Depois de ficar anos preso por um crime que não cometeu, e ser solto, um homem luta contra uma doença terminal. Agora ele quer vingança contra aqueles que o injustiçaram. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AKIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AKIRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</fanart>
<info>Uma grande explosão fez com que Tóquio fosse destruída em 1988. Em seu lugar foi construída Neo Tóquio, que, em 2019, sofre com atentados terroristas por toda a cidade. Kaneda (Mitsuo Iwata) e Tetsuo (Nozomu Sasaki) são amigos que integram uma gangue de motoqueiros. Eles disputam rachas violentos com uma gangue rival, os Palhaços, até que um dia Tetsuo encontra Takashi (Tatsuhiko Nakamura), uma estranha criança com poderes que fugiu do hospital onde era mantido como cobaia. Tetsuo é ferido no encontro e antes de receber a ajuda dos amigos é levado por integrantes do exército, liderados pelo coronel Shikishima (Tarô Ishida). A partir de então Tetsuo passa a desenvolver poderes inimagináveis, o que faz com que seja comparado ao lendário Akira, responsável pela explosão de 1988. Paralelamente, Kaneda se interessa por Kei (Mami Koyama), uma garota envolvida com espiões que tenta decifrar o enigma por trás das cobaias controladas pelo exército.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AKIRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc13=AKRALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</fanart>
<info>Uma grande explosão fez com que Tóquio fosse destruída em 1988. Em seu lugar foi construída Neo Tóquio, que, em 2019, sofre com atentados terroristas por toda a cidade. Kaneda (Mitsuo Iwata) e Tetsuo (Nozomu Sasaki) são amigos que integram uma gangue de motoqueiros. Eles disputam rachas violentos com uma gangue rival, os Palhaços, até que um dia Tetsuo encontra Takashi (Tatsuhiko Nakamura), uma estranha criança com poderes que fugiu do hospital onde era mantido como cobaia. Tetsuo é ferido no encontro e antes de receber a ajuda dos amigos é levado por integrantes do exército, liderados pelo coronel Shikishima (Tarô Ishida). A partir de então Tetsuo passa a desenvolver poderes inimagináveis, o que faz com que seja comparado ao lendário Akira, responsável pela explosão de 1988. Paralelamente, Kaneda se interessa por Kei (Mami Koyama), uma garota envolvida com espiões que tenta decifrar o enigma por trás das cobaias controladas pelo exército.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin.jpg</fanart>
<info>Após o sultão ordenar que sua filha, a princesa Jasmine, ache um marido rapidamente, ela foge do palácio. Jasmine encontra um tipo meio malandro, Aladdin, que conquista seu coração. Porém ambos são achados pelos guardas de Jafar, o vizir do sultão. Jafar criou um feitiço para dominar o sultão, se casar com Jasmine e se tornar ele mesmo o sultão. Além disto finge que cometeu um engano e mandou decapitar Aladdin, que na verdade está vivo, pois Jafar precisa dele para conseguir uma lâmpada mágica, que é a morada de um poderoso gênio. Mas o plano de Jafar falha, pois Aladdin fica com a lâmpada graças a intervenção de um pequeno macaco, Abu, seu fiel mascote. Quando descobre que há na lâmpada um gênio poderoso, que pode se transformar em qualquer pessoa ou coisa e que lhe concederá três desejos, Aladdin planeja usá-los para conquistar Jasmine, sem imaginar que Jafar é um diabólico inimigo, que precisa ser detido.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</fanart>
<info>Aladdin (Mena Massoud) é um jovem ladrão que vive de pequenos roubos em Agrabah. Um dia, ele ajuda uma jovem a recuperar um valioso bracelete, sem saber que ela na verdade é a princesa Jasmine (Naomi Scott). Aladdin logo fica interessado nela, que diz ser a criada da princesa. Ao visitá-la em pleno palácio e descobrir sua identidade, ele é capturado por Jafar (Marwan Kenzari), o grão-vizir do sultanato, que deseja que ele recupere uma lâmpada mágica, onde habita um gênio (Will Smith) capaz de conceder três desejos ao seu dono.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALDNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</fanart>
<info>Aladdin (Mena Massoud) é um jovem ladrão que vive de pequenos roubos em Agrabah. Um dia, ele ajuda uma jovem a recuperar um valioso bracelete, sem saber que ela na verdade é a princesa Jasmine (Naomi Scott). Aladdin logo fica interessado nela, que diz ser a criada da princesa. Ao visitá-la em pleno palácio e descobrir sua identidade, ele é capturado por Jafar (Marwan Kenzari), o grão-vizir do sultanato, que deseja que ele recupere uma lâmpada mágica, onde habita um gênio (Will Smith) capaz de conceder três desejos ao seu dono.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN E OS 40 LADRÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALDNEOS40LDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20e%20os%2040%20Ladr%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20e%20os%2040%20Ladr%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Aladdin e Jasmine decidem se casar e toda a cidade de Agrabah está em festa. Convidados de todos os lugares estão chegando e os preparativos estão sendo feitos. Mas antes, Aladdin terá que enfrentar os lendários quarenta ladrões, que estão à procura da mão de Midas, que transforma tudo que toca em ouro. Mas o nosso herói se encontra em um grande impasse ao descobrir que o rei dos ladrões é seu pai, desaparecido há anos.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN: O RETORNO DE JAFAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALDN2ORTNDJFR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20-%20O%20Retorno%20de%20Jafar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20-%20O%20Retorno%20de%20Jafar.jpg</fanart>
<info>Jafar se tornou o gênio mais poderoso de todos e sua lâmpada foi jogada no deserto. Agora, Abis Mal, um bandido tolo, a encontrou e acha que poderá ter o maior de todos os tesouros. Mas Jafar tem outros planos: ele pretende voltar a Agrabah para se vingar de Aladdin e seus amigos. Enquanto isso, o ex-ladrão lalau está prestes a se casar com Jasmine e a pressão para ser um bom príncipe aumenta cada vez mais, Gênio acabou de retornar de sua viagem ao redor do mundo e o papagaio Iago aparece de forma suspeita querendo ajuda.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALBATROZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALBTRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Albatroz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Albatroz.jpg</fanart>
<info>O fotógrafo Simão (Alexandre Nero), casado com Catarina (Maria Flor), uma compositora de jingles publicitários, se apaixona pela atriz judia Renée (Camila Morgado), com quem viaja a Jerusalém. Lá ele acaba registrando um atentado terrorista, o que lhe torna mundialmente famoso. Mas, ao mesmo tempo, surgem críticas negativas por ele ter fotografado em vez de tentar evitar a tragédia. Simão entra em depressão e fica na fronteira entre realidade, sonho e delírio.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMDESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade pequena onde todos se conhecem, há rumores de que a casa de um dos moradores é assombrada. Quando um grupo de jovens decide investigar, são surpreendidos por Ely (Dennis Quaid), o proprietário, que mata um deles. Logo, os outros tentam provar o crime mas como Ely é um cidadão respeitado na cidade, ninguém acredita neles e o homem passa a persegui-los. Como eles poderão revelar que há um psicopata à espreita?</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ESCURIDÃO: STAR TREK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JORNDMSESTRLS12.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o%20-%20Star%20Trek.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o%20-%20Star%20Trek.jpg</fanart>
<info>Em sua nova missão, a tripulação da nave Enterprise é enviada para um planeta primitivo, que está prestes a ser destruído devido à erupção de um vulcão. Spock (Zachary Quinto) é enviado para dentro do vulcão, onde deve deixar um dispositivo que irá congelar a lava incandescente. Entretanto, problemas inesperados fazem com que ele fique preso dentro do vulcão, sem ter como sair. Para salvá-lo, James T. Kirk (Chris Pine) ordena que a Enterprise saia de seu esconderijo no fundo do mar, o que faz com que a nave seja vista pelos seres primitivos que habitam o planeta. Esta é uma grave violação das regras da Frota Estelar, o que faz com que Kirk perca o comando da nave para o capitão Pike (Bruce Greenwood). A situação muda por completo quando John Harrison (Benedict Cumberbatch), um renegado da Frota Estelar, coordena um ataque a uma biblioteca pública, que oculta uma importante base da organização. Não demora muito para que Kirk seja reconduzido ao posto de capitão da Enterprise e enviado para capturar Harrison em um planetóide dentro do império klingon, que está à beira de uma guerra com a Federação.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ETERNIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALMDETRNDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Eternidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Eternidade.jpg</fanart>
<info>Peter Sandich (Richard Dreyfuss) é um aviador que combate incêndios florestais e morre em um acidente. Ao chegar no Paraíso é apresentado a um anjo, que estimula o espírito de Peter a voltar para passar seu know-how para seu jovem sucessor, Ted Baker (Brad Johnson) e para ajudar Dorinda Durston (Holly Hunter), uma orientadora de vôo, a esquecê-lo. Após voltar como uma aparição invisível, Sandich acaba descobrindo que Ted está apaixonado por Dorinda.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ILUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMDILSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Ilus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Ilus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Paris, 1943. As irmãs Laura (Natalie Portman) e Kate Barlow (Lily-Rose Depp) realizam uma série de apresentações onde se comunicam com os mortos. Fascinado com a possibilidade, o produtor francês André Korben (Emmanuel Salinger) solicita uma sessão particular. Decidido a encontrar um meio de filmar seres sobrenaturais, ele apresenta o cinema às irmãs. Enquanto Laura experimenta a possibilidade de se tornar atriz, Korben realiza seguidas gravações ao lado de Kate, que possui poderes mediúnicos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA LINHA VERMELHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALMDLNHVRMLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Linha%20Vermelha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Linha%20Vermelha.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, fica claro que o resultado da batalha de Guadalcanal influenciará fortemente o avanço japonês no Pacífico. Assim, um grupo de jovens soldados enviado para lá, trazendo alívio para as esgotadas unidades da marinha. Lá os recém-chegados conhecem um terror que nem imaginavam, mas no meio deste desespero surgem fortes laços de amor e amizade.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Na esperança de fazer algumas descobertas, estudantes de medicina começam a explorar o reino das experiências de quase morte. Cada um deles passa pela experiência de ter o coração parado e depois revivido. Eles passam a ter visões em flash, como pesadelos da infância, e a refletir sobre pecados que cometeram. Os experimentos se intensificam, e eles passam a serem afetados fisicamente por suas visões enquanto tentam achar uma cura para a morte.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA REALIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMDRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Realidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Realidade.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALMDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Três pessoas são tocadas pela morte de maneiras diferentes. George (Matt Damon) é um americano que desde pequeno consegue manter contato com a vida fora da matéria, mas considera o seu dom uma maldição e tenta levar uma vida normal. Marie (Cécile De France) é jornalista, francesa, e passou por uma experiência de quase morte durante um tsunami. Em Londres, o menino Marcus (Frankie McLaren/George McLaren) perde alguém muito ligado a ele e parte em busca desesperada por respostas. Enquanto cada um segue sua vida, o caminho deles irá se cruzar, podendo mundar para sempre as suas crenças.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DAS ÁGUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMDSAGUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20Das%20Aguas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20Das%20Aguas.jpg</fanart>
<info>1943, Dinamarca. Um conflito tão grande, brutal e devastador como a Segunda Guerra Mundial provoca um grande fluxo de refugiados. Esta é a história de um grupo de judeus dinamarqueses que precisaram deixar tudo para trás e fugir para a Suécia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEMÃO: OS DOIS LADOS DO COMPLEXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALMAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Novembro de 2010. Cinco policiais trabalham infiltrados no Complexo do Alemão, uma área que reúne diversas favelas e é considerada um dos locais mais perigosos do Rio de Janeiro. Desmascarados pelos traficantes, eles agora estão presos e aguardam que ou sejam executados ou resgatados pelas forças policiais, o que significaria na divulgação de uma missão clandestina realizada pela polícia militar.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALRTLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alerta%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alerta%20Lobo.jpg</fanart>
<info>Um jovem que está a bordo de um submarino nuclear da França é reconhecido como "ouvido de ouro". Esse apelido é devido ao seu raro dom de conseguir identificar qualquer tipo de som e, justamente por isso, ele carrega muita responsabilidade sobre suas funções. Certa vez, o jovem acaba cometendo um erro gravíssimo e acaba perdendo a confiança dos demais integrantes do submarino, além de colocar a vida de todos em um risco nuclear.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX & CO.: COMO CRESCER, APESAR DOS PAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALXECOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20e%20Co.%20-%20Como%20Crescer,%20apesar%20dos%20Pais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20e%20Co.%20-%20Como%20Crescer,%20apesar%20dos%20Pais.jpg</fanart>
<info>É cada vez mais frequente os pais assumirem comportamentos competitivos em relação aos professores de seus filhos: contestam as notas, se perdem em simpatias, antipatias e complôs. Assim, em vez de ajudar na formação de seus filhos, eles se tornam obstáculos intransponíveis para o seu crescimento. Isto é o que acontece quando a nova diretora do colégio decide não participar da competição nacional escolar de bandas, os jovens, que têm uma paixão desenfreada pela música, sofrem um sério golpe. Apesar da oposição da escola e dos pais, eles decidem reagir e se inscrever igualmente no concurso. O grande desafio vai levá-los a crescer de uma forma incrível entre emoções e obstáculos de todos os tipos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX STRANGELOVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALXSTRGLV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20Strangelove.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20Strangelove.jpg</fanart>
<info>Alex Truelove (Daniel Doheny) é um aluno exemplar do último ano do Ensino Médio. Ele tem um grande futuro pela frente, mas antes de se formar ele quer alcançar o último marco da adolescência: perder a virgindade com a sua namorada, Claire (Madeline Weinstein). Tudo se complica quando ele conhece Elliot (Antionio Marziale), um charmoso menino gay que sem querer põe Alex em uma jornada de autodescoberta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEXANDRE E O DIA TERRÍVEL, HORRÍVEL, ESPANTOSO E HORROROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALXNDEODTRVLHRVLESPTHRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alexandre%20e%20o%20Dia%20Terr%C3%ADvel,%20Horr%C3%ADvel,%20Espantoso%20e%20Horroroso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alexandre%20e%20o%20Dia%20Terr%C3%ADvel,%20Horr%C3%ADvel,%20Espantoso%20e%20Horroroso.jpg</fanart>
<info>O pequeno Alexander (Ed Oxenbould) tem um péssimo dia pela frente. Primeiro, ele acorda com chiclete grudado em seu cabelo. Na hora de se vestir, ele tropeça e deixa cair sua malha na pia cheia de água. No café da manhã, seus irmãos encontram belos prêmios na caixa de cereal, mas Alexander não encontra nada. O resto do dia reserva muitas outras más notícias e acontecimentos ruins.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALFA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALFA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</fanart>
<info>Após cair de um penhasco e se perder do seu grupo, o jovem Keda (Kodi Smit-McPhee) precisa sobreviver em meio a paisagens selvagens e encontrar o caminho de casa. Atacado por uma matilha, ele consegue ferir um dos lobos, mas decide não matar o animal. O jovem cuida dele e os dois começam uma relação de amizade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALFA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALFALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</fanart>
<info>Após cair de um penhasco e se perder do seu grupo, o jovem Keda (Kodi Smit-McPhee) precisa sobreviver em meio a paisagens selvagens e encontrar o caminho de casa. Atacado por uma matilha, ele consegue ferir um dos lobos, mas decide não matar o animal. O jovem cuida dele e os dois começam uma relação de amizade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM COMO EU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALGMCMEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Como%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Como%20Eu.jpg</fanart>
<info>Helena (Paolla Oliveira) e Alex (Ricardo Pereira) são um casal que, como todos os outros, vivem diferentes fases em seu relacionamento. Depois de alguns meses de dúvidas sobre o seu namoro, Helena passa a imaginar como seria se Alex fosse uma mulher, mas sua obsessão pelo assunto vai transformar seus devaneios em algo que a atrapalha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALGMESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Especial.jpg</fanart>
<info>Depois de passar por um término devastador, a jornalista musical Jenny (Gina Rodriguez) resolve fazer uma longa viagem por Nova York com suas melhores amigas. Pretendendo fazer desta uma noite inesquecível, elas acabam aprendendo muito mais do que imaginavam e vivem alguns dos momentos mais importantes de suas vidas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM LÁ EM CIMA GOSTA DE MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALGMLEMCMGSTDMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Algu%C3%A9m%20L%C3%A1%20em%20Cima%20Gosta%20de%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Algu%C3%A9m%20L%C3%A1%20em%20Cima%20Gosta%20de%20Mim.jpg</fanart>
<info>Tarzana, Califórnia. Jerry Landers (John Denver), o subgerente de um supermercado, é escolhido por Deus (George Burns) para disseminar Sua palavra, pois Deus está insatisfeito com várias coisas que estão acontecendo no mundo. Inicialmente Jerry achou que era uma brincadeira, mas logo se convence que está falando e vendo Deus, que se faz aparentar por um velho. Bobbie (Teri Garr), a esposa de Jerry, questiona a sanidade do marido, mas aos poucos Jerry é ouvido, fazendo representantes de várias igrejas se unirem para propôr um teste que Jerry não teria a menor chance de responder.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUMA COISA ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALGMCOSASM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alguma%20Coisa%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alguma%20Coisa%20Assim.jpg</fanart>
<info>Os adolescentes Caio (André Antunes) e Mari (Caroline Abras) estão descobrindo a noite de São Paulo, saindo por ai em busca de diversão. E é entre o som e os silêncios que eles vão se conhecendo mais também.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUMAS GAROTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALGMSGRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algumas%20Garotas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algumas%20Garotas.jpg</fanart>
<info>Celina (Cecilia Rainero), durante uma crise em seu casamento, decide passar um tempo na casa de campo de um antigo amigo de faculdade. Ao chegar ao local, ela conhece Paula (Agostina López), a filha de seu amigo, que a questiona e a provoca. Achando que existe algo de errado com Paula, Celina descobre que a menina já tentou cometer suicídio. No entanto, Paula é apenas uma das preocupações dela, porque antigos fantasmas começam a atormentar Celina, causando-lhe pesadelos e jogos perigosos, tornando seu refúgio um pequeno inferno.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALI G INDAHOUSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIGINDHSEOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ali%20G%20Indahouse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ali%20G%20Indahouse.jpg</fanart>
<info>Um filme extraordinário e hilariante que conta com a presença da nova super estrela da comédia britânica Ali G – no papel principal. Na qualidade de representante da juventude e de salvador do seu subúrbio, Ali G considera-se a si próprio uma lenda. Ali vê-se envolvido num dos maiores escândalos do Reino Unido. E tenta sair dele com a ajuda da sua fiel equipa, a West Staines Massive, e da sua sofrida namorada de longa data, "Me Julie". Quando se trata de sordidez infame, escândalo chocante e sexo desenfreado, ninguém consegue fazer melhor do que o mais duro dos irmãos de Inglaterra!</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliados.jpg</fanart>
<info>Em uma missão para eliminar um embaixador nazista em Casablanca, no Marrocos, os espiões Max Vatan (Brad Pitt) e Marianne Beausejour (Marion Cotillard) se apaixonam perdidamente e decidem se casar. Os problemas começam anos depois, com suspeitas sobre uma conexão entre Marianne e os alemães. Intrigado, Max decide investigar o passado da companheira e os dias de felicidade do casal vão por água abaixo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIANÇA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALNCMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alian%C3%A7a%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alian%C3%A7a%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Ex-oficial da marinha, o atual guarda florestal Henry (Tom Everett Scott) é obrigado por criminosos a recuperar um grande carregamento de drogas que desapareceu na fronteira entre os Estados Unidos e o Canadá. No meio do caminho, ele cruza com Clay (Orlando Jones), seu inimigo mortal que procura vingança. Mas agora os dois terão que se unir para não morrerem pelas mãos do chefe do tráfico de drogas (Jean-Claude Van Damme).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIBI.COM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALBCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alibi.com.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alibi.com.jpg</fanart>
<info>Grégory Van Huffel é o bem-sucedido proprietário da Alibi.com, uma empresa com um serviço algo "sui generis": cria álibis à medida para quem, por um motivo ou outro, deseje evitar encontros inconvenientes, manter escondidas infidelidades ou, pura e simplesmente, preservar a sua vida íntima. Tudo lhe corre de feição até conhecer Flo Martin, por quem se apaixona perdidamente. Como ela é obcecada pela verdade (e porque o negócio dele não é propriamente digno de louvores à honestidade), ele evita contar-lhe detalhes da sua profissão. O grande problema surge quando Flo apresenta Grégory à família e ele descobre que o seu sogro é nem mais nem menos do que Gérard Martin, um cliente que recentemente recorreu aos seus serviços para ocultar uma relação extraconjugal&hellip;</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALCELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice.jpg</fanart>
<info>Quando Alice seguiu o Coelho Branco no País das Maravilhas, iniciou-se assim uma surpreendente e perigosa aventura onírica pelo mundo infanto-juvenil. O animador tcheco Jan Svankmajer criou uma obra-prima, interpretando de maneira mais surreal e absurda possível o clássico conto de Lewis Caroll. Combinando técnicas de animação e atores reais, ele deu uma nova e fascinante dimensão para uma das melhores fantasias já escritas</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE ATRAVÉS DO ESPELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALCATRVSDESLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Alice (Mia Wasikowska) retorna após uma longa viagem pelo mundo, e reencontra a mãe. No casarão de uma grande festa, ela percebe a presença de um espelho mágico. A jovem atravessa o objeto e retorna ao País das Maravilhas, onde descobre que o Chapeleiro Maluco (Johnny Depp) corre risco de morte após fazer uma descoberta sobre seu passado. Para salvar o amigo, Alice deve conversar com o Tempo (Sacha Baron Cohen) para voltar às vésperas de um evento traumático e mudar o destino do Chapeleiro. Nesta aventura, também descobre um trauma que separou as irmãs Rainha Branca (Anne Hathaway) e Rainha Vermelha (Helena Bonham Carter).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE ATRAVÉS DO ESPELHO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALCATRVSDESLHOLEGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Alice (Mia Wasikowska) retorna após uma longa viagem pelo mundo, e reencontra a mãe. No casarão de uma grande festa, ela percebe a presença de um espelho mágico. A jovem atravessa o objeto e retorna ao País das Maravilhas, onde descobre que o Chapeleiro Maluco (Johnny Depp) corre risco de morte após fazer uma descoberta sobre seu passado. Para salvar o amigo, Alice deve conversar com o Tempo (Sacha Baron Cohen) para voltar às vésperas de um evento traumático e mudar o destino do Chapeleiro. Nesta aventura, também descobre um trauma que separou as irmãs Rainha Branca (Anne Hathaway) e Rainha Vermelha (Helena Bonham Carter).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALCNPASDSMARLVHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas.jpg</fanart>
<info>Alice (Kathryn Beaumont/ Therezinha) é uma garota curiosa e cansada da monotonia de sua vida. Um dia, ao seguir o apressado Coelho Branco (Bill Thompson), ela entra no País das Maravilhas. Lá ela conhece diversos seres incríveis, como o Chapeleiro Louco (Ed Wynn/ Otávio França), o Mestre Gato (Sterling Holloway/ José Vasconcellos), a Lagarta (Richard Haydn/ Wellington Botelho) e a Rainha de Copas (Verna Felton/ Sara Nobre).</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALCNPSDSMRVLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas.jpg</fanart>
<info>Alice (Mia Wasikowska) é uma jovem de 17 anos que passa a seguir um coelho branco apressado, que sempre olha no relógio. Ela entra em um buraco que a leva ao País das Maravilhas, um local onde esteve há dez anos apesar de nada se lembrar dele. Lá ela é recepcionada pelo Chapeleiro Maluco (Johnny Depp) e passa a lidar com seres fantásticos e mágicos, além da ira da poderosa Rainha de Copas (Helena Bonham Carter).</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIEN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%203.jpg</fanart>
<info>A tenente Ripley (Sigourney Weaver) vai parar em um planeta que na verdade uma colônia penal de segurança máxima, onde todos os internos são assassinos e estupradores. Lá não existem armas e um lugar totalmente isolado do mundo civilizado. Dentro deste contexto, o alienígena volta a atacar, matando tudo que se move, mas com uma misteriosa diferença: ele não ataca a tenente Ripley.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN OUTBREAK [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALIENOUTBRKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20Outbreak.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20Outbreak.jpg</fanart>
<info>Na América do Norte pós-apocalíptica, uma família luta pela sobrevivência nessa viagem científica de proporções épicas em um mundo de pesadelo sem gasolina, eletricidade ou humanidade.Uma pequena comunidade rural fica em quarentena por uma presença alienígena. Os policiais locais Zoe e Patrick lutam a noite toda para assumir o controle, à medida que são afastados do mundo exterior. Os moradores começam a se comportar de maneira estranha e o pânico em massa se espalha por toda parte. Com a ajuda de outros, Zoe e Patrick começam a desvendar o mistério e logo descobrem que não é tudo o que parece. Eles podem salvar sua comunidade antes que seja tarde demais?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN VS. PREDADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENVSPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador.jpg</fanart>
<info>Uma pirâmide até então desconhecida é encontrada na Antártica através de satélites, fazendo com que uma equipe de cientistas e aventureiros seja enviada para investigar o local. Porém lá eles fazem uma descoberta atra: a pirâmide serve de abrigo para duas raças alienígenas extremamente violentas, que estão em guerra.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN VS. PREDADOR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENVSPRDR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador%202.jpg</fanart>
<info>Gunnison, uma pequena cidade localizada nas montanhas da área central do Colorado. Uma nave dos predatores aterrisa no local, mas os aliens que estavam escondidos nela conseguem matar a todos, com exceção de um. Para sobreviver ele precisará destruir todos os aliens remanescentes. Mas em meio a esta guerra há os humanos, residentes da pequena Gunnison, que assistem a esta batalha como vítimas e espectadores.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN, O 8º PASSAGEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien.jpg</fanart>
<info>Uma nave espacial, ao retornar para Terra, recebe estranhos sinais vindos de um asteróide. Ao investigarem o local, um dos tripulantes é atacado por um estranho ser. O que parecia ser um ataque isolado se transforma em um terror constante, pois o tripulante atacado levou para dentro da nave o embrião de um alienígena, que não para de crescer e tem como meta matar toda a tripulação.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENARSSC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A tenente Ripley (Sigourney Weaver) se matou para não permitir que o governo levasse um monstruoso alienígena para o nosso planeta. Mas, após 200 anos, em uma nave espacial, ela acorda e descobre que cientistas a ressuscitaram através da clonagem e conseguiram com sucesso retirar a rainha dos alienígenas de seu corpo. A intenção é ter um exército de aliens que, acreditam eles, possam controlar. Durante este processo o DNA da tenente é misturado com o da rainha, o que faz com que o clone de Ripley desenvolva algumas características alienígenas. Os pesquisadores começam a criar os aliens, mas estes logo escapam, provocando terror e morte. Como a nave está rumando para a Terra, eles precisam ser detidos o quanto antes, principalmente pelo fato da rainha ter tido uma nova ninhada, que poderá significar o fim dos humanos. Neste contexto, apenas a tenente e alguns contrabandistas, que se encontram na nave naquele momento, podem impedir esta tragédia.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: COVENANT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENCVNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20-%20Covenant.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20-%20Covenant.jpg</fanart>
<info>2104. Viajando pela galáxia, a nave colonizadora Covenant tem por objetivo chegar ao planeta Origae-6, bem distante da Terra. Um acidente cósmico antes de chegar ao seu destino faz com que Walter (Michael Fassbender), o andróide a bordo da espaçonave, seja obrigado a despertar os 17 tripulantes da missão. Logo Oram (Billy Crudup) precisa assumir o posto de capitão, devido a um acidente ocorrido no momento em que todos são despertos. Em meio aos necessários consertos, eles descobrem que nas proximidades há um planeta desconhecido, que abrigaria as condições necessárias para abrigar vida humana. Oram e sua equipe decidem ir ao local para investigá-lo, considerando até mesmo a possibilidade de deixar de lado a viagem até Origae-6 e se estabelecer por lá. Só que, ao chegar, eles rapidamente descobrem que o planeta abriga seres mortais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENS: O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENORSGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliens%20O%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliens%20O%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Depois de um sono de cinquenta e sete anos, Ellen Ripley (Sigourney Weaver), a única sobrevivente da tragédia espacial, descobre que o local onde tudo ocorreu com sua nave foi colonizado por humanos. Inicialmente relutante, ela aceita retornar para enfrentar seu pior pesadelo e tentar salvar as setenta famílias que lá habitam.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENS: ZONE OF SILENCE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALNSZNOFSLNCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aliens%20-%20Zone%20of%20Silence.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aliens%20-%20Zone%20of%20Silence.jpg</fanart>
<info>Depois que seu irmão desaparece misteriosamente no deserto mexicano, uma jovem tenta descobrir a verdade sobre o seu desaparecimento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALITA: ANJO DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALITANGDCMBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma ciborgue é descoberta por um cientista. Ela não tem memórias de sua criação, mas possui grande conhecimento de artes marciais. Enquanto busca informações sobre seu passado, trabalha como caçadora de recompensas e descobre um interesse amoroso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALITA: ANJO DE COMBATE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALITANGDCMBTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma ciborgue é descoberta por um cientista. Ela não tem memórias de sua criação, mas possui grande conhecimento de artes marciais. Enquanto busca informações sobre seu passado, trabalha como caçadora de recompensas e descobre um interesse amoroso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL EYEZ ON ME: A HISTÓRIA DE TUPAC[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALLEYZONMAHSTDTPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/All%20Eyez%20on%20Me%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Tupac.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/All%20Eyez%20on%20Me%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Tupac.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia do rapper americano Tupac Shakur, desde o início da carreira até a ascensão, o auge como revelação do hip-hop e o até hoje misterioso assassinato, em 1996.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALLIGATOR: O JACARÉ GIGANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALGTROJCRGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alligator%20-%20O%20Jacar%C3%A9%20Gigante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alligator%20-%20O%20Jacar%C3%A9%20Gigante.jpg</fanart>
<info>Família volta da Flórida para Chicago, trazendo filhote de jacaré. O pai, querendo se livrar do problema de criar o réptil, joga o filhote na privada. Ele sobrevive e, nos esgotos, alimenta-se de lixo radiativo, tornando-se monstro gigantesco que sai às ruas da cidade fazendo vítimas.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA DA FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALMDFSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20da%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20da%20Festa.jpg</fanart>
<info>Em choque após ser inesperadamente abandonada pelo marido de anos, Deanna (Melissa McCarthy) decide mudar completamente de vida largando a dedicação exclusiva aos afazeres domésticos para entrar na universidade. Matriculada na mesma turma da filha, que odeia a ideia, ela muda o nome para Dee Rock, diverte-se como nunca, conhece o estranho mundo das fraternidades, estuda um pouco e finalmente sente-se livre.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Casey Beldon (Odette Yustman) é uma jovem orfã de mãe (Carla Gugino), que se suicidou quando ela era pequena. De uma hora para outra ela passa a ser atormentada por uma estranha imagem de um menino, que a persegue em pesadelos e também quando está acordada. Determinada a descobrir o que está acontecendo, Casey acaba descobrindo uma misteriosa ligação entre ela e um espírito do mal capaz de possuir o corpo das pessoas para alcançar seu objetivo, que é nascer novamente. Em sua busca pela solução do problema, descobre uma chance através de um ritual de exorcismo com o padre Sendak (Gary Oldman).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS CONDENADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMSCNDNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Almas%20Condenadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Almas%20Condenadas.jpg</fanart>
<info>Depois de quase morrer de overdose, Melanie (Leah Pipes) passa uma temporada em uma clínica de reabilitação para drogados. Na seqüência, retorna para a casa de sua família, em sua cidade natal, localizada no Texas. Lá, faz novas amizades. E são esses colegas que lhe apresentarão uma lenda urbana que a deixará perturbada. O quadro é agravado quando acontece uma seqüência de assassinatos misteriosos. O lugar tem, em seu histórico, uma tragédia. Ocorrido 50 anos antes, esse evento dizimou a maior parte da população infantil local. Agora, os fantasmas desse horrendo episódio querem revelar a Melanie a verdade que, durante todo esse tempo, ficou oculta.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS DESESPERADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMSDSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Desesperadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Desesperadas.jpg</fanart>
<info>Uma maldição que está para ser despertada. Um grupo de jovens vai acampar na antiga região onde a maldição está adormecida. Sem saber, eles desvendam uma passagem secreta que permite que as almas torturadas dos órfãos que lançaram a maldição voltem na época atual, promovendo um conflito entre duas dimensões e despertando um mal que pode causar a morte de inocentes e despertar uma era negra sobre toda a população.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS SECAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMSCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Secas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Secas.jpg</fanart>
<info>Amigos de infância se reúnem durante as férias de verão da faculdade e lidam com uma experiência traumatizante do passado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÔ, AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALOMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%B4,%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%B4,%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Walt Disney e seus animadores partem em uma excursão rumo à América do Sul, onde procuram conhecer as peculiaridades locais e aplicá-las em animações envolvendo personagens famosos, como Pato Donald e Pateta, e outros inéditos, como Pedro e Zé Carioca.</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALOHA SCOOBY-DOO![/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aloha%20Scooby-Doo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aloha%20Scooby-Doo!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONG WITH THE GODS: THE TWO WORLDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALNGWTTGDTTWRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Along%20with%20the%20Gods%20-%20The%20Two%20Worlds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Along%20with%20the%20Gods%20-%20The%20Two%20Worlds.jpg</fanart>
<info>Depois de uma morte totalmente inesperada, o bombeiro Ja-hong (Tae-Hyun Cha) é carregado para o além por três guardiões sobrenaturais. É só depois de passar por sete testes de 49 dias que ele ganha a possibilidade da reencarnação. Seus três companheiros permanecem ao seu lado o tempo todo para que possam testemunhar durante seu julgamento.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA FIDELIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALTFDLDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Fidelidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Fidelidade.jpg</fanart>
<info>Rob Gordon (John Cusack) é o dono de uma loja de música beira da falência, pois apenas vende discos em vinil. Azarado no amor e ao mesmo tempo uma enciclopédia ambulante sobre música pop, os caminhos da vida terminam por levá-lo a analisar suas escolhas e prioridades, fazendo com que se torne uma pessoa mais madura.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA FREQUÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALTFRQNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Frequ%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Frequ%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>O que você faria se tivesse a chance de voltar no tempo e mudar apenas um evento na sua vida? John Sullivan (James Caviezel) tem a resposta na ponta da língua: desfaria os eventos de 12 de outubro de 1969, quando um incêndio matou seu pai (Dennis Quaid), um heróico bombeiro. Desde então, John sonha em ter conseguido impedir a tragédia daquele dia fatal, que fez com que sua vida como adulto se tornasse cheia de raiva e solidão. Mas agora John pode conseguir realizar seu desejo. Um dia antes do aniversário da morte do pai, em meio a uma terrível tempestade, John encontra o rádio velho de seu pai. Apesar da estática, ele consegue conversar com um homem que diz ser um bombeiro e que jogou nas World Series de 1969, assim como seu pai. Mas será que John está mesmo falando com seu pai, ambos na mesma casa, no mesmo rádio, mas com três décadas de distância entre eles?</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA TENSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALTATNSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o%201990.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o%201990.jpg</fanart>
<info>Há quinze anos Rick Jarmin (Mel Gibson) está no Programa de Proteção de Testemunhas, por ter ajudado a condenar Eugene Sorenson (David Carradine), um traficante de drogas, que agora recebeu liberdade condicional. Paralelamente Marianne Graves (Goldie Hawn), a ex-noiva de Rick, que acreditava que ele tinha morrido em um desastre de avião o reconhece trabalhando em um posto de gasolina. Rick inicialmente nega ser o ex-noivo, mas como foi identificado quer ser remanejado e Joe Weyburn (Stephen Tobolowsky), um agente do FBI diz que agora está cuidando do seu caso, mas na verdade está trabalhando para Sorenson e Albert Diggs (Bill Duke), um cúmplice que corre o risco de ser preso. Quando Rick é quase morto por Sorenson e Diggsé salvo por Marianne, que se envolve nesta caçada na qual ela e Rick são as presas.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA TENSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALTNSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Alexia (Maiwenn) viaja com Marie (Cécile de France) até sua casa de campo, para as duas poderem estudar juntas para as provas que se aproximam. Quando anoitece, um violento maníaco aparece armado na casa e mata toda a família de Alexia, incluindo seu cachorro. Marie consegue se esconder do assassino, que leva sua amiga como refém. Ela, então, o segue para tentar salvá-la e descobrir a identidade do bandido.</info>
<date>2007</date>
</item>
