<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]62[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page62.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADOXO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poema alto. Um conto ocidental lunático de música e amor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO - EM BUSCA DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente quase fatal, Lamb Mannerheim (Hough), de 21 anos, está começando a perceber que o mundo é muito maior que sua cidade pequena e temente a Deus em Montana. Armada com um gordo pagamento de seguro e uma lista de pecados não praticados, só há um lugar para ela experimentar o sabor da tentação… Las Vegas! E, com a ajuda de alguns novos amigos (Brand e Spencer), Lamb embarca em uma excêntrica odisseia de almas perdidas, fés quebradas e coquetéis baratos… uma verdadeira jornada do coração.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO A OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elias (Riccardo Scamarcio) é um imigrante em seus vinte anos que tenta chegar à Europa por um barco junto com outros imigrantes ilegais. Quando o barco fica perto das margens gregas e eles esperam que logo desembarque, uma patrulha marinha se aproxima e Elias salta para o mar para evitar a prisão. Então faça as outras pessoas no barco. Ele acorda na manhã seguinte em uma costa com nudistas, o que não é tão ruim depois de tudo, já que ele perdeu algumas de suas roupas enquanto ele estava nadando por algumas horas. Ele finge ser um nudista, rouba algumas roupas e ele finge que ele é um funcionário do hotel "Eden Club-Paradise".[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry (Henry James) e Beth (Geraldine Hakewill) queriam um lugar diferente para passar as férias. Então, eles alugam um barco rumo a uma ilha deserta. O lugar parecia um paraíso. Após um maravilhoso mergulho e muitos momentos agradáveis, eles desconfiam de que não estão sozinhos. De início parece divertido, mas logo eles ficam preocupados ao perceberem que tem algo realmente assustador na ilha. Tentando sobreviver, o casal vive um pesadelo de medo e desconfiança. Inspirado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO PERDIDO: O CAMINHO PARA ETERNIDADE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete anos depois do tsunami devastador na Tailândia, seis estranhos estão presos em um hotel de luxo e enfrentam a ameaça de um furacão. Todos sofrem em silêncio, mas um novo hóspede chega dizendo ser Jesus com uma mensagem de esperança.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]José é o patriarca de uma família de artistas que trabalha na casa de shows Paraíso Perdido. Quando ele contrata o policial Odair para ser segurança particular do seu neto Ima uma série de revelações sobre o passado da família vêm à tona.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO: AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Teresa, mulher dos seus cinquenta anos, austríaca, embarca de férias para um hotel de praia no Quênia, assim como milhares de europeus fazem. Muitas mulheres vão para lá à procura de sexo com os negros locais. Teresa deseja sexo, como as amigas, mas gostaria de um pouco de atenção, por se sentir velha, gorda e mal amada. Alguns homens ali até parecem querer dar esse amor a Teresa. Mas nesse meio de prostituição e exploração, precisamos saber, realmente, quem explora e quem é explorado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Turim. Quatro inocentes morrem em um atentado. Phillippa (Cate Blanchett), uma professora de inglês, não oferece resistência e permite que a prendam. Ela não nega seu ato, sua culpa. Mas seu alvo era outra pessoa: um traficante. Um jovem policial (Giovanni Ribisi) é o único que acredita na história da inglesa, pois está secretamente apaixonado por ela. Ele desenvolve um plano que lhe devolverá a liberdade, mesmo que isto custe sua carreira ou até mesmo sua vida. Ele sabe que não deve pedir nada em troca para provar seu amor. E sabe que não pode se arrepender de sua decisão.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um terrível período de guerra e de intensos conflitos bélicos, as vidas de três pessoas acabam se cruzando: Olga (Yuliya Vysotskaya), uma aristocrata russa e membro da resistência francesa; Jules (Philippe Duquesne), um francês; e Helmut (Christian Clauss), um oficial de alta patente dentro das tropas nazistas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARALISIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ava ingere pílulas e álcool em uma noite de festa, vindo a passar mal e desmaiar. Desperta solitariamente e se dirige para casa. Porém ao deparar consigo deitada em sua cama, descobre que alguém apossou-se de seu corpo. Um viajante temporal está usurpando sua identidade e sua vida. Além disso não está sozinho, pois existem outros vivendo no presente para alterar o futuro. Sem o próprio corpo, Ava é um fantasma virtual, silencioso e invisível para o mundo. E diante das barreiras do impossível, ela sabe que é a única que pode conter os viajantes e colocar a linha temporal em seu curso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARALLELS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um edifício misterioso é a porta de entrada para Terras paralelas infinitas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARANÓIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela e o marido decidem deixar a cidade grande e se mudam para um condomínio tranquilo chamado The Pinnacle, extremamente moderno e seguro. No entanto, Lauren começa a suspeitar que há algo de errado com o local e pede ajuda para Vernon (John Cusack), um jornalista investigativo que tem interesse em assuntos relacionados a conspirações cibernéticas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARANÓIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Kale está em prisão domiciliar por três meses. Em meio ao tédio, ele adquire a prática de espionar a vida alheia e conhece a Ashley, sua linda vizinha. Até que um dia eles começam a suspeitar que o morador da casa ao lado seja um assassino.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARANORMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norman Babcock (Kodi Smit-McPhee) é um garoto que consegue ver e falar com os mortos. Entretanto, o único que acredita em suas habilidades é Neil, um amigo excêntrico. Um dia, o tio de Norman conta sobre um importante ritual anual realizado na cidade, com o objetivo de protegê-la de uma maldição jogada por uma bruxa séculos atrás. Norman resolve ajudar no ritual, mas as coisas não saem como planejado e uma nuvem mágica faz com que os mortos se levantem das tumbas da cidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARASITA - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa em um mundo em que seres extraterrestres chamados parasitas invadem a Terra. Eles se apoderam dos humanos entrando pelas cavidades corporais, com a finalidade de controlar o corpo da vítima. A história se desenrola quando um extraterrestre chamado Migi falha em se apoderar do corpo de Shinichi Izumi, fazendo com que os dois sejam obrigados a conviver juntos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARASITA - PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um mangá de Hitoshi Iwaaki, o filme conta a segunda parte da história de Izumi e seu parasita, Migi.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARASITA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda a família de Ki-taek está desempregada, vivendo num porão sujo e apertado. Uma obra do acaso faz com que o filho adolescente da família comece a dar aulas de inglês à garota de uma família rica. Fascinados com a vida luxuosa destas pessoas, pai, mãe, filho e filha bolam um plano para se infiltrarem também na família burguesa, um a um. No entanto, os segredos e mentiras necessários à ascensão social custarão caro a todos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARASITE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda a família de Ki-taek está desempregada, vivendo num porão sujo e apertado. Uma obra do acaso faz com que o filho adolescente da família comece a dar aulas de inglês à garota de uma família rica. Fascinados com a vida luxuosa destas pessoas, pai, mãe, filho e filha bolam um plano para se infiltrarem também na família burguesa, um a um. No entanto, os segredos e mentiras necessários à ascensão social custarão caro a todos.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIRAS ETERNAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paige (Gillian Jacobs) e Sasha (Leighton Meester) são duas amigas inseparáveis. A segunda é lésbica e recebe o apoio da primeira, que promete se casar apenas quando a amiga tiver os mesmos direitos legais. A cumplicidade, no entanto, acaba colocada à prova quando Paige se apaixona por um jovem e belo médico (Adam Brody).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom (Simon Royer), de 15 anos, vai passar mais um verão calmo com seus pais e irmã mais nova em sua casa de verão. Mas, por sorte, outra família passa algum tempo com eles, com seu filho de 17 anos, Félix (Marin Lafitte). No verão inesquecível, Félix apresentará Tom a coisas novas ...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIROS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Al Pacino é o policial que se infiltra na comunidade gay de Nova York para tentar desvendar a identidade de um assassino que está aterrorizando o grupo. A experiência se revela muito mais brutal do que ele poderia imaginar. Para encontrar o maníaco, precisa mergulhar na atmosfera dos clubes de sadomasoquismo e outros redutos gays da cidade. A investigação acaba comprometendo o relacionamento com sua namorada, Nancy (Karen Allen), e o coloca frente a frente com seus dilemas pessoais. Drama policial baseado no livro de Gerald Walker.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIROS DE JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jogador de poker Gerry (Ben Mendelsohn) não está mais em sua maré de sorte. Com dificuldades financeiras e correndo risco de vida, seu caminho cruza com o de Curtis (Ryan Reynolds), um jogador mais jovem, talentoso e carismático. Logo, Gerry vê nele a chance de mudar sua sorte. Os dois partem em uma viagem rumo a um grande campeonato em Nova Orleans, onde vão encontrar diferentes tipos de pessoas e situações, em um busca por aquilo que perderam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARCEIROS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zed, um arrombador de cofres, chega em Paris e planeja um novo golpe. Após dormir com Zoe, uma garota de programa, ele se encontra com um velho amigo e ambos iniciam os planos para roubar o único banco que estará aberto no feriado comemorativo ao dia da Queda da Bastilha.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARDAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ari, um rapaz de 16 anos, vive com a sua mãe em Reykjavik e de repente é enviado de volta para a remota Westfjords para viver com o seu pai. Lá, ele tem que lidar com a difícil relação entre ambos, ao mesmo tempo que reencontra amigos de infância.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARDON US[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É proibição, e os meninos acabam atrás de bares depois que Stan vende algumas de sua cerveja de casa para um policial.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARE! SENÃO MAMÃE ATIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles Joe Bromowski, um detetive da polícia, há pouco tempo rompeu o relacionamento que tinha com Gwen Harper, sua namorada e também sua chefe no departamento de polícia. Assim Tutti, sua mãe, decide que está na hora de lhe fazer uma visita. Tutti transforma a vida de Joe em algo deprimente quando começa a criticar sua roupa, limpar seu apartamento e até mesmo lavar sua arma. Tutti participa de investigações e de alguma maneira se envolve com uma organização que comercializa armas ilegalmente e na qual a polícia tenta se infiltrar. Além disto, trata Joe como uma criança e, para seu desespero, ela não pode sair da cidade, pois testemunhou um crime.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARECE QUE FOI ONTEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor, Nicholas Gardenia (Chevy Chase), é seqüestrado por dois bandidos, que o forçam a roubar US$ 7 mil de um banco em Carmel. Somente o rosto dele é pego pelas câmeras de segurança, o que faz com que ele seja forçado a recorrer a sua ex-esposa, Glenda Parks (Goldie Hawn), uma advogada que sempre ajuda oprimidos. Ela concorda em esconder Nick, mas o maior problema é mantê-lo longe da vista do atual marido, Ira J. Parks (Charles Grodin). Ira é o promotor público de Los Angeles e será indicado para ser promotor público estadual, sendo que seria bom para a carreira dele prender Nick.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARENTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael é um menino que vive em uma típica casa de subúrbantes da década de 1950 ... exceto por seus pesadelos bizarros e horríveis, e continuou desconsiderando em torno de seus pais. Jovem Michael começa a suspeitar que seus pais estão cozinhando mais do que apenas hambúrgueres na grelha do lado de fora, mas tem dificuldade em explicar seus medos ao seu amigo novo, ou ao assistente social da escola.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARFEIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eric, um jogador altamente talentosos, mas de graduação da faculdade radicalmente, indisciplinado, encontra o seu mundo drasticamente alteradas depois de perder uma aposta de golfe a um par de sádicos cirurgiões plásticos. estilo de vida de Eric atitude “bad boy” trata de uma parada brusca como ele perde o seu dinheiro, sua namorada, sua dignidade e seu swing de golfe. Eric e sua o melhor amigo de Tyler decide tomar sobre os médicos, em uma partida de golfe final do Best-Ball para retomar sua vida e se tornar o homem que ele deve ter sido tudo junto.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIAH[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando forçado a escolher entre perder sua melhor amiga ou destruir sua família, uma adolescente lésbica do Bronx manipula identidades conflitantes e enfrenta frustração e desgosto em uma busca desesperada de afirmação sexual.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS BY NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comandante da polícia Simon Weiss, chefe da divisão que supervisiona a demi-Monde de Paris, começa em sua turnê noturna de bares, discotecas e clubes de strip, certificando-se de mais uma vez que os proprietários não dobram as regras muito longe. Weiss sabe que ele é entre uma rocha e um lugar difícil: é óbvio que as gangues criminosas correm desenfreadas em seu domínio especial, e ainda mais óbvio que eles são protegidos por superiores no departamento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS IS BURNING[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário filmado em meados dos anos 80 e só finalizado em 1990. "Paris is Burning" é uma crônica sobre a "ball culture" de New York e as minorias culturais que participavam e organizavam este evento: comunidade homossexual latina e afro-americana. Ball Culture foi uma "cena underground" muito específica, onde se misturava desfile de moda com habilidades de dança como o breakstreet, movimentos hieróglifos do Antigo Egito e ginástica olímpica. A enigmática cantora-performer Grace Jones utilizou desta cena para compôr seu estilo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS NOS PERTENCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne Goupil é uma jovem parisiense estudante de literatura. Encontra-se por acaso com um grupo de teatro que ensaia arduamente Péricles, de Shakespeare, mesmo sem nenhum recurso financeiro. Ao mesmo tempo em que aceita o desafio de atuar na peça, Anne se descobre completamente envolvida numa misteriosa conspiração política cujos adeptos suicidam-se inesperadamente. O apocalipse iminente desestabiliza todas as suas convicções.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS PODE ESPERAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de um produtor de cinema negligenciada tem sua vida alterada para sempre depois de dois dias pela França. Agora ela é seguida por um misterioso homem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS VISTO POR...[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis vinhetas estabelecidas em diferentes seções de Paris, por seis diretores. St. Germain des Pres (Douchet), Gare du Nord (Rouch), Rue St. Denis (Pollet), e Montparnasse et Levallois (Godard) são histórias de amor, flerte e prostituição; Lugar d'Etoile (Rohmer) diz respeito a um armarela e seu guarda-chuva; e La Muette (Chabrol), uma família burguesa e tampões de ouvido.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS, TE AMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Paris, o amor está por todos os lugares. Está nos bares, nos cafés, na Torre Eiffeil, até no metrô que circula abaixo de suas ruas. Paris, Te Amo é uma declaração à Cidade Luz através dos olhos de alguns dos maiores diretores do mundo incluindo Walter Salles ,os Irmãos Coen, Alfonso Cuarón, Wes Craven. Cada um retrata, de um jeito ou de outro, a alegria, a separação, os encontros inesperados e acima de tudo o amor.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS, TEXAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem sai do deserto sem lembranças de sua vida passada e é apenas com a ajuda de seu irmão que ele percebe que abandonou sua esposa e seu filho quatro anos antes.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dançarino em Paris, Pierre é obrigado a parar de dançar depois de ser diagnosticado com uma doença cardíaca grave. Mesmo com problemas no trabalho, sua irmã Élise vai morar com ele para poder cuidar de Pierre. Juntos, eles refletem sobre o passado e a essência do amor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parker (Jason Statham) é um talentoso ladrão que é traído por pessoas de seu grupo e acaba quase morto. Ele, no entanto, acaba sobrevivendo ao atentado e despertará disposto a se vingar dos bandidos. Conhecendo o plano para um importante roubo na Flórida, Parker se passa por um milionário em busca de um imóvel na região. É quando conhece Leslie (Jennifer Lopez), uma corretora de imóveis em dificuldades financeiras que acaba se metendo no meio dos planos do criminoso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARMANU: A HISTÓRIA DE POKHRAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dedicado funcionário do governo arrisca sua carreira ao insistir que a Índia se torne uma potência nuclear, uma meta rejeitada pelos poderosos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARQUE DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a noite de Halloween, um grupo de amigos começa a ser perseguido por um assassino mascarado em um parque de diversões temático. O mais terrível é que todas as atrocidades cometidas pelo criminoso são praticadas na frente do público alienado presente no local. Eles acreditam que tudo faz parte do "show", ignorando os pedidos de socorro dos jovens.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PART-TIME SPY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem desesperado de 35 anos é mais do que pronto para o emprego a tempo inteiro. E finalmente ela recebe uma chamada do Departamento de Segurança Nacional como estagiário. Mas sua alegria não dura muito tempo, logo pediu para sair. Acidentalmente, ela descobre um segredo sobre seu chefe e ela sugeriu um emprego em tempo integral para ajudá-lo; espião secreto.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTICLE FEVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça a história de seis cientistas brilhantes que procuram desvendar os mistérios do universo, documentando os sucessos e reveses no avanço científico mais significativo e inspirador do planeta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTIDA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a crise dos mísseis de Cuba em 1962, um gênio da matemática é enviado para jogar xadrez com soviéticos em um jogo mortal de espionagem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTISAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primeira vista, Alexander é uma criança brincalhona e curiosa, mas também é um assassino treinado. Ele cresceu em um local escondido, vendo o mundo através do que seu pai, Gregori o proporcionava. À medida que Alexander começa a pensar por si só, medos aterrorizantes tomam forma e o mundo bucólico de Gregori se quebra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTNER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um 'amor guru' assiste a outros machos, com uma mãe solteira viúva, mas se envolve em controvérsias.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTNERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benson é um detetive da polícia. Depois de uma série de assassinatos na comunidade gay, ele é ordenado a ficar disfarçado com um funcionário da polícia gay chamado Kerwin como seu parceiro. A fim de ser notado, eles têm que ser extravagantes o suficiente para atrair a atenção que Benson acha bastante perturbador. Um heterossexual e um homossexual formar um relacionamento significativo?[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTO FORÇADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de uma mulher grávida muda quando ela percebe que alguém próximo a ela tem planos mais sombrios para ela e para o bebê.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTS PER BILLION[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O enredo de "Parts Per Billion" acompanha três casais que lidam com o mesmo evento catastrófico que promete mudar para sempre as suas vidas e colocar em causa as respectivas relações.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTY CRASHERS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beto está desolado por ter sido enganado por Marco, o malandro profissional. Ele, que está internado em uma clínica psiquiátrica, é então surpreendido por uma notócia que muda os rumos de sua vida e de Laura e Nelson que são seus parceiros. Os três, em seguida, conhecem o miliário sedutor Santiago e Oleg, um mafioso russo. De golpe em golpe, eles vivem uma das maiores confusões de suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTY CRASHERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Os Penetras" narra o divertido encontro entre Marco Polo (Marcelo Adnet), um malandro de Copacabana, e Beto (Eduardo Sterblitch), rapaz apaixonado e um tanto amalucado, às vésperas do réveillon carioca. Juntos, eles penetram em festas e aprontam confusões em busca da bela Laura. O elenco conta ainda com Stepan Nercessian, Susana Vieira, Andrea Beltrão e Mariana Ximenes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTY HARD, DIE YOUNG[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia e seus amigos, comemorando a formatura do ensino médio na Croácia, encontram-se os alvos de um assassino mascarado que começa a matá-los, um por um.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTY OVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Voltando antecipadamente de suas férias depois do período carnavalesco para investigar o assassinato de uma jovem turista francesa, Breno Wanderley se depara com possíveis espelhamentos de sua própria história, da qual não consegue se desvencilhar. Entre a quarta-feira de cinzas e o domingo pós-carnaval, buscando desvendar o crime, vê em seu filho, também chamado Breno, uma chance de se reinventar numa cidade partida e melancólica.​[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSCOA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo extremista viaja no tempo para assassinar Cristo antes da crucificação. O destino do mundo agora depende de um gênio sem fé ... e de um homem que perdeu a sua.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASKAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os verdadeiros eventos do tenente comandante Arman Anwar de Paskal, uma unidade de elite na Marinha da Royal Malásia, e a missão de sua equipe para resgatar o MV Bunga Laurel, um petroleiro que foi sequestrado por piratas somalianas em 2011.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASS OVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens negros passam o tempo falando besteiras e sonhando com a terra prometida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSADO DE HORROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos formam um grupo de vigilância do bairro. Equipados, levam sua missão a sério. Mas quando descobrem que alienígenas vivem entre eles e ninguém acredita, precisam agir sozinhos para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSADO TENEBROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma gangue segura uma refém da família em sua própria casa. O líder dos contras escapados é incomodado por um sonho recorrente que o médico da casa pode ser capaz de analisar.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSADO VIOLENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por seu passado, um lixeiro chamado Clean tenta uma vida tranquila de redenção. Mas, logo se vê forçado a se reconciliar com a violência de seu passado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIRO 57[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perito em segurança aérea embarca num avião de passageiros que é sequestrado por terroristas. Além de procurar salvar os demais, ele ainda precisa manter oculta sua identidade para não ser morto.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIRO 666[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma médica com medo de avião precisa pegar um voo noturno em meio a terrível tempestade. Durante a viagem, a morte inexplicável de outros passageiros acorda seus traumas e ela tem dificuldade em distinguir a realidade e seus piores pesadelos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIRO ACIDENTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três pessoas em uma missão de dois anos para Marte enfrentam um dilema fatal depois que um passageiro inesperado coloca todos em risco.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIROS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao retornarem de uma viagem ao México tarde da noite, duas amigas pegam um ônibus no aeroporto para ir para casa. Mas as meninas não imaginavam que o motorista poderia fazer do curto trajeto um inferno.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIROS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ex-cunhados, mas ainda grande amigos, Mitch (Earl Lynn Nelson) e Colin (Paul Eenhoorn) embarcam em uma viagem para a Islândia, para relembrar a juventude nas boates de Reyjavik e nos SPAs, enquanto discutem a solidão, amizade e o passar do tempo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma terapeuta tem a missão de prestar assistência psicológica aos sobreviventes de um acidente de avião e acaba se envolvendo romanticamente com Eric, o paciente mais calado do grupo. Os sobreviventes começam a desaparecer misteriosamente e ela acredita que Eric sabe o motivo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nave espacial viajando para uma colônia em um distante planeta e transportando milhares de pessoas tem um mau funcionamento em suas câmaras do sono. Como resultado, dois passageiros são despertados 90 anos antes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEM PARA A ÍNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final dos anos 20 Adela Quested (Judy Davis), uma rica inglesa de idéias liberais, viaja para fora do país pela primeira vez, indo à Índia para encontrar seu noivo. O choque cultural acontece, mas quando tudo parecia facilitar a integração Adela acusa o jovem Dr. Aziz (Victor Banerjee) de tentativa de estupro durante um passeio até as cavernas de Marabar.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEM PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mercenário Warchild (Dolph Lundgren) é o fiel escudeiro do General Ruechang (Cary-Hiroyuki Tagawa), que foi o responsável por seu treinamento militar. Obcecado pelo poder, Ruechang planeja casar com a Princesa Halo (Valerie Chow), mas esta descobre que ele matou seu pai e decide fugir. Warchild é incumbido de capturá-la, mas quando a encontra os dois acabam se apaixonando.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEM SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice é obrigada a se mudar sozinha para uma pequena cidade, onde encontra um novo grupo de amigos. Ao invadir um parque de diversões para resgatar um dos seus colegas, Alice descobre segredos sobre a sua identidade e precisa fazer escolhas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lynsey é uma militar que luta para se ajustar na volta para casa, em Nova Orleans, após uma lesão traumática. Quando ela conhece o mecânico local, James, a dupla começa a estabelecer um vínculo inesperado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSANDO DOS LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noise é um filme de drama de comédia escrito e dirigido por Henry Bean. É estrelado por Tim Robbins e Bridget Moynahan[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSARINHEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Observadores de pássaros dos dois lados da fronteira entre México e Estados Unidos compartilham o entusiasmo pela proteção das mais belas espécies do mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSARO BRANCO NA NEVASCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mãe de Katrina Connors (Shailene Woodley) abandona a família, deixando todos em estado de choque. Kat e seu pai tentam colocar a vida em dia, mas logo a jovem começa a ter sonhos perturbadores. Aos poucos, ela irá perceber que há uma verdade terrível por trás do desaparecimento da mãe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSARO DO ORIENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Tóquio de 1989, Lucy Fly, uma misteriosa estrangeira assombrada por um passado doloroso, entra em um intenso relacionamento com Teiji, um fotógrafo local com problemas semelhantes. A aparente paz de espírito de Lucy começa a ser testada quando uma recém-chegada, Lily Bridges se envolve em suas vidas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSAROS AMARELOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado da obra autobiográfica de Kevin Powers. Dois jovens soldados são enviados para o Iraque. Unidos desde recrutas, os rapazes sempre se protejeram. Em meio à pressões de todos os lados, os dois acabam sob os cuidados de um sargento mais velho e enfrentam diversos atos de violência na luta diária pela sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSAROS DE LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas garotas em uma academia de balé de elite parisiense têm seus laços e corpos testados enquanto competem por um contrato para ingressar na companhia da Opéra National de Paris.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁSSAROS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início da produção em massa de marijuana na Colômbia, um período que coincide com as origens do narcotráfico naquele país, uma família de indígenas se vê envolvida em uma guerra pelo controle de um negócio perigoso que acaba por destruir as suas vidas e a sua cultura.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSE LIVRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick e Fred estavam cansados da rotina do casamento até o dia em que recebem um presente inusitado de suas esposas: um passe livre de uma semana para aprontar o que quiserem. No primeiro momento, a alegria foi grande e eles caem na farra, mas de uma para outra começam a se dar conta de que a vida de solteiro não é lá essa maravilha toda. Será?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSEI POR AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grafiteiro que picha as casas dos ricos descobre um segredo sombrio que coloca várias vidas em risco.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSEIO DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wolf é um índio americano, procurando pelo FBI por ter se vingado do assassino de sua mãe. Cash é um músico em crise, enfrentando um divórcio doloroso. Apesar de serem muito diferentes, estes dois homens tornam-se amigos, e percorrem as estradas americanas juntos, com suas motocicletas, buscando o lugar onde as cinzas da mãe de Wolf devem ser despejadas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSION LANE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro casais aventureiros estão prestes a descobrir até onde podem deixar ir.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSOS NA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sargento Detetive Mark Dixon quer ser algo que seu velho pai não era: um cara do lado certo da lei. Será que a natureza cruel de Dixon vai extrair dele a melhor?[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSOS PERIGOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem entra para um grupo de alunos populares na escola e passa a compartilhar analgésicos só vendidos sob prescrição médica. Os remédios acabam e eles passam a comprá-los de um colega traficante até descobrirem algo que muda suas vidas: estavam comprando heroína ao invés do forte analgésico mexicano que pensavam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASTORAL AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos tempos do colégio, Seymour Levov era um grande atleta. Depois dos estudos, ele se casa com uma antiga rainha de beleza da cidade, e herda os negócios rentáveis de seu pai. A vida parece perfeita, até a filha do casal começar a manifestar atitudes políticas extremistas, participando de atos terroristas mortais durante a Guerra do Vietnã.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATCH ADAMS: O AMOR É CONTAGIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça Patch Adams, um médico que não parece, age ou pensa como nenhum doutor que você conheceu antes. Para Patch, humor é o melhor remédio, e ele está disposto a fazer de tudo para que seus pacientes sorriam – mesmo que isto signifique arriscar sua própria carreira.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme inspirado em uma história real, um pai viúvo lida com dúvidas, medos, decepções e mamadeiras ao assumir a tarefa de criar sua filha sozinho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Paterno (Al Pacino) é o treinador mais vitorioso da história do futebol americano nas faculdades. Quando ele fica envolvido no escândalo de abuso sexual do Jerry Sandusky da Penn State, seu legado é desafiado e Paterno terá que enfrentar questões de falha institucional no que diz respeito às vítimas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATERSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Paterson, em Nova Jersey - EUA, Paterson, um pacato motorista de ônibus local, vira um personagem conhecido por se destacar em uma arte diferente da condução de veículos: o rapaz é também um poeta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATETA 2: RADICALMENTE PATETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max descobre o sabor da liberdade quando chega à universidade. Ao mesmo tempo, seu pai sente tanto sua falta que perde a concentração no trabalho e é despedido. À procura de um emprego melhor, Pateta une o útil ao agradável: volta a estudar e, assim, fica perto de seu filho. A alegria do garoto acaba, quando Pateta aparece com um visual "anos 70", deixando-o profundamente envergonhado. Com a ajuda de uma linda bibliotecária, Pateta revive o melhor de sua juventude, espalhando pelo campus um clima de discoteca da época de "Embalos de Sábado à Noite". Agora, pai e filho precisam aprender a viver suas próprias vidas... juntos![/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATETA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Pateta luta com o conflito de gerações, Max enfrenta o pior dilema de sua vida: esconder de seu pai um segredo ou perder a garota de seus sonhos![/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATIENT SEVEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme Dr. Marcus, um psiquiatra de renome, selecionou seis doentes mentais perigosos para uma entrevista como parte da pesquisa do seu novo livro. Um por um começam a relatar os horrores que cometeram, mas, no entanto, Dr. Marcus logo descobre que há um paciente que une todas eles - o Paciente Sete.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATIENT SEVENTEEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça um cirurgião que afirma remover implantes altamente avançados, microchas de nanotecnologia embutidos por alienígenas, não-humanos monitorando nossa Terra. Descubra o mundo das abduções, transmissões de ondas escalares e um programa para estudar ou manipular a raça humana. Armado com um paciente, um bisturi, luzes pretas e um acadêmico - procuramos verificar a autenticidade desta alegada tecnologia de implante fora do mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATLABOR 2 - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma unidade da polícia japonesa que usa robôs antropomórficos gigantes (chamados Labors) está envolvida em uma disputa política entre as autoridades civis e militares quando um ato terrorista é atribuído a um jato da Força Aérea. Com a ajuda de um agente do governo, a equipe se aproxima de um líder terrorista para impedir que as coisas saiam do controle quando os militares são forçados a impor a lei marcial.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATLABOR: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um suicídio misterioso e uma série de fugas de robôs não tripulados provocam uma investigação da polícia sobre o suspeito software a bordo de milhares de robôs industriais em torno de Tóquio.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATO PATO GANSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peng (Jim Gaffigan) é um ganso solteirão imaturo. Em uma de suas travessuras ele separa os irmãos patos Chao (Lim Lance) e Chi (Zendaya) do resto do grupo de migração. Agora ele precisa descobrir como cuidar de crianças e levá-las de volta para casa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRICIA, UMA PAIXÃO ESCONDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patricia é uma terapeuta de casais de sucesso. O seu próprio casamento está a atravessar um período difícil. Mas quando conhecer um estudante, Pablo, ela transformará as suas próprias crenças sobre sexo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRICK: APRENDENDO A AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah é uma jovem mulher cuja vida está um pouco bagunçada. A última coisa que ela precisa é de alguém para cuidar. Ainda assim, gostando ou não, a avó dela lhe deixou um legado, um pug muito mimado – Patrick. Certamente ela deve ter tido seus motivos?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRICK: O DESPERTAR DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem enfermeira Kathy (Sharni Vinson) começa a trabalhar num isolado hospital psiquiátrico, dirigido pelo doutor Roget (Charles Dance). Todos os pacientes do local encontram-se em estado de coma, e servem como cobaias para os experimentos do médico. Patrick (Jackson Gallagher) é o principal alvo dos testes e objeto de fascínio de Kathy. Mas logo o interesse transforma-se em preocupação e medo quando ela percebe que Patrick possui poderes telecinéticos e esta obcecado por ela.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um paciente hospitalizado em coma assedia e mata usando seus poderes de telecinese.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA CAÇA-FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabi, Spence e Spooky o cão, são a "Patrulha Fantasma", o controle de pragas sobrenaturais de sua cidade, mas eles nunca viram um fantasma real. Quando eles são chamados para investigar o antigo Geist Manor, eles estão prestes a encontrar as provas que eles estavam procurando - e muito mais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA CANINA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa acompanha um grupo de cães falantes que utilizam equipamentos especializados para investigar e resolver crimes, evitando desastres na pequena cidade onde moram.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA CANINA: SUPER FILHOTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um misterioso meteoro cai na Baía da Aventura, Chase, Marshall, Skye, Ryder e Rubble correm para tentar preservar o local, mas acabam passando por uma experiência muito mais louca. Ao presenciarem uma estranha energia verde emanando da cratera, eles ganham poderes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Ga Yu, um jornalista de Pequim, chega à reserva de Kekexili, decide investigar sobre o desaparecimento de um voluntário da reserva, a matança de antílopes tibetanos e sobre como atuam os caçadores ilegais.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRULHA ESTELAR YAMATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa em 2220, vinte anos depois do desenho original. Na trama do animê, o planeta Terra está à beira da extinção devido à radição das bombas planetárias dos Gamilions. A esperança chega na forma de uma mensagem da Rainha Starsha, do planeta Iscandar. Ela dá aos terráqueos os planos para construir um motor superluminal, que pode levar os humanos a Iscandar, onde uma máquina - o Cosmo DNA - os espera. O artefato pode limpar a radiação na Terra. Mas será que a Patrulha Estelar conseguirá viajar 148 mil anos-luz e voltar em apenas um ano terrestre? Não se os Gamilions puderem impedi-los.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTI CAKE$[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diretamente de Nova Jersey, Patricia Dombrowski, também conhecida como Killa P ou ainda Patti Cake$, é uma aspirante a rapper. Com suas comoventes músicas originais, ela luta busca pela improvável glória no cenário do hip hop. Aplaudida pela avó e amigos, Jherie Basterd, Patti precisa apoiar a mãe, que está passando por dificuldades.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTON OSWALT: ANNIHILATION[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patton reflete no núcleo da comédia na era Trump e nos dias negros que se seguiram a uma tragédia pessoal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTON OSWALT: I LOVE EVERYTHING[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Transformando 50. Encontrando o amor novamente. Comprando uma casa. Experimentando o medo existencial na Denny's. A vida vem em Patton Oswalt rápido nesta stand-up especial.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTON, REBELDE OU HERÓI?[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norte da África, 1943. Patton (George C. Scott) assume o comando e injeta disciplina nos seus subordinados. Na Segunda Guerra, preocupado com a batalha contra o Marechal Rommel (Karl Michael Vogler), Patton procura entendê-lo lendo o livro do próprio Rommel. Promovido, é enviado para a Itália, mas coloca o futuro de sua carreira em risco ao esbofetear um recruta que estava tendo um colapso nervoso. Este incidente o faz perder o comando do seu exército e, por extensão, ser excluído da invasão do "Dia D", além de ser forçado a pedir desculpas públicas pelo ocorrido.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATTY HEARST[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de uma garota rica que foi sequestrada por revolucionários americanos na década de 1970. Seu tempo gasto com seus captores a fez se questionar e seu modo de vida e ela se juntou às forças com a causa que seus abdutores estavam lutando. Isso criou um escândalo e o Hearst de Scandal e Patty se tornou uma fixação de cultura pop.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAUL: O ALIEN FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois aficionados por ficção científica querem descobrir o que se encontra na infame Área 51 em Nevada e acabam encontrando um alienígena em fuga.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAULIE - O PAPAGAIO BOM DE PAPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O esperto papagaio Paulie, preso em um laboratório, conta a história de sua vida a um faxineiro solitário. Paulie teve vários donos, incluindo um criminoso. Comovido pelas histórias, o faxineiro tenta libertá-lo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAULINE NA PRAIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a se divorciar do marido, Marion leva a sobrinha Pauline, de 15 anos, para passar férias na Normandia. Ali, as duas se encontram com todos os tipos de homens. Marion apresenta uma paixão antiga a Pauline, mas ela se envolve com um homem mais velho.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAULO, APÓSTOLO DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paulo (James Faulkner) era conhecido como um dos perseguidores de cristãos mais cruel de seu tempo. Mas tudo muda quando ele tem um encontro com o próprio Jesus. A partir desse momento, esse jovem se torna um dos apóstolos mais influentes do Cristianismo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAUSA PARA UM ASSASSINATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem assassina é contratada para matar um cantor renomado, que está ameaçando os interesses de uma multinacional. Para complicar as coisas, o serviço secreto envia um agente que se infiltra na orquestra para proteger a vida e os interesses do artista.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAVAROTTI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Campeonato do Mundo de Futebol de 1990 em Itália foi o momento em que a ópera deixou de ser exclusiva das elites e atingiu as massas. A estrela da ópera Pavarotti juntou-se aos colegas tenores Plácido Domingo e José Carreras no palco em Roma, numa transmissão vista por 1.4 biliões de pessoas no mundo inteiro. A poderosa interpretação de "Nessun Dorma" continua a representar uma das mais populares e famosas performances que o mundo alguma vez ouviu, e assim Pavarotti realizou o seu velho sonho de tornar a ópera mainstream. Ron Howard toma uma abordagem íntima para contar a história de Pavarotti, indo para além da icónica figura pública para revelar o homem mesmo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAVILHÃO 7[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, o capitão. Josiah J. Newman é o médico responsável pelo Pavilhão 7, a ala neuropsiquiátrica, em um hospital da Força Aérea Americana, no Arizona. O hospital está com poucos recursos e Newman surrupia o que precisa com a ajuda de sua equipe criativa, especialmente o Cabo Jake Leibowitz. Os militares, em geral, estão apenas começando a aceitar transtornos psiquiátricos como uma doença legítima e Newman geralmente tem 6 semanas para curá-los ou enviá-los para outra unidade. Há muitos pacientes na enfermaria e seus mais recentes incluem o coronel Norville Bliss que está dissociado do seu passado; o Cap. Paul Winston, que ficou quase catatônico depois de passar 13 meses escondidos em um porão por trás das linhas inimigas; e o Cabo de 20 anos de idade. Jim Tompkins que ficou severamente traumatizado após seu avião ser abatido.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAVOR NA CIDADE DOS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o suicídio de um padre na pequena cidade de Dunwich, uma força maligna é libertada, abrindo os portões do inferno. Mary Woodhouse, uma jovem médium, tem uma visão da tragédia iminente durante a sessão espírita. Ela une forças com o jornalista Peter Bell para procurar a cidade e tentar deter as forças do mal antes que se espalhem pelo planeta.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAVOR NOS BASTIDORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane resolve ajudar o amigo Jonathan, acusado de matar o marido da amante, a atriz Charlotte. Para isso, ela se infiltra na vida da atriz como governanta, tentando provar que Charlotte é a verdadeira responsável pelo crime.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAYBACK STRAIGHT UP[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Porter é baleado por sua esposa e melhor amigo e é deixado para morrer. Quando ele sobrevive, ele trove vingança. Esta é a versão do retorno de Brian Helgeland (1999). Helgeland foi substituído por Paul Abascal como diretor depois de Helgeland foi demitido.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAZ, AMOR E MUITO MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diane é uma advogada que vive em Nova York e há 20 anos não fala com sua mãe, Grace. Quando seu marido pede o divórcio, ela decide enfim levar seus dois filhos, Jake e Zoe, para conhecerem a avó. Só que Grace vive como uma hippie em uma fazenda em Woodstock, cria galinhas soltas pela casa, fuma maconha e organiza protestos e serenatas para a lua. Apesar do choque cultural e das diferenças óbvias, Diane, Jake e Zoe acabam ficando na fazenda bem mais do que o planejado. O que era para ser apenas uma breve visita em um final de semana se transforma num verão marcado para todos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PCU[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escola secundária nervosa Senior Tom Lawrence visita a Porto Chester University, onde ele recebe um gosto de vida universitária politicamente correta quando ele é guiado pela fraternidade homem selvagem Droz e seus colegas de casa no poço. Mas Droz e seus amigos têm rivais no desagradável Rand McPherson e do presidente da escola. Com sua casa ameaçada de expulsão, Droz e empresa decidem jogar uma festa violenta onde as várias facções colidirão.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉ GRANDE VS. PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino e seu dragão tentam resgatar o Papai Noel dos planos de um Arvid, o yeti mais maligno de todo o Pólo Norte.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉ PEQUENO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Yeti, criatura conhecida como o Abominável Homem das Neves, está indo na contramão do que todos os seus semelhantes acreditam: ele tem a certeza que os seres humanos, para eles até então um mito, realmente existem, mesmo que todos da sua espécie neguem com veemência. Mas ele não irá desistir tão fácil de provar sua tese.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEACE BREAKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive moralmente dobrado tem um dos piores dias de sua vida depois que ele tenta encobrir um crime acidental.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEACE ON EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois esquilos de bebê perguntar vovô para explicar o que "homens" são quando ele vem em cantar "paz na terra, boa vontade aos homens". O vovô conta a história da última guerra do homem. Esta animação clássica Curta foi uma concessão de academia melhor assunto curto, denominação dos desenhos animados.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEANUTS IN SPACE: SECRETS OF APOLLO 10[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para celebrar o 50º aniversário da Lua Landing, este documentário tenta resolver o grande mistério: Snoopy foi um astronauta superior secreto?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEARL HARBOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pilotos e amigos de longa data se apaixonam pela mesma mulher, mas precisam deixar suas diferenças de lado quando os japoneses atacam a base naval de Pearl Harbor em 7 de dezembro de 1941.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEARL: UMA HISTÓRIA DE ORIGEM 'X'[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Presa na fazenda isolada de sua família, Pearl deve cuidar de seu pai doente sob o olhar amargo e autoritário de sua mãe devota. Desejando uma vida glamourosa como ela viu nos filmes, as ambições, tentações e repressões de Pearl colidem, na impressionante história de origem inspirada em technicolor do icônico vilão de X.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEARL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua mãe é assassinada por seu padrasto, aluno de 15 anos de idade, Pearl vai morar com um ex-amante de sua mãe, um diretor de cinema de desemprego rabugento que, enquanto aguarda os resultados de um teste de paternidade, pode ser seu pai biológico.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A freira Belen trabalha como um guia espiritual na prisão de uma mulher. É uma mulher muito compreensiva, possivelmente devido ao passado dela. No passado, ela era Magda, a estrela do cabaré "a fábrica de vinte". Ela era atraente, jovem e admirada pelo público, ela tinha tudo, mas três homens muito diferentes acabam marcando seu destino. Um destino que é inexoravelmente oposto à sua felicidade.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADO ORIGINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No exótico mundo de Cuba Luis Antonio Vargas (Antonio Banderas), um rico comerciante de café, acerta os detalhes de seu casamento acertado pelo correio. Porém, pouco após sua futura esposa chegar à sua casa ele descobre que ela na verdade é uma impostora, que não o ama e está apenas interessada em sua fortuna.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS ANTIGOS, LONGAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um serial killer está à solta. Dois detetives de homicídios precisam resolver suas diferenças e trazer o assassino à justiça antes que mais mulheres jovens percam suas vidas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS ARDENTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Taylor (Ewan McGregor) é um jovem escocês perdido. Ele consegue emprego na barca de um casal, Leslie (Peter Mullan) e Ella (Tilda Swinton), que viaja de Glasgow para Edinburgh. Um dia ele descobre o corpo de uma mulher boiando no canal. A polícia investiga o caso e chega a prender um suspeito, mas aos poucos Joe deixa transparecer que sabe mais sobre o caso do que aparenta. Na realidade ele conhecia a mulher. Enquanto isso uma atração entre Joe e Ella fica evidente e Leslie acaba percebendo. A tensão entre os três é agravada pelo pequeno espaço que há na barca.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily é a dedicada esposa do pastor Ted Lilly, um conservador e bem sucedido chefe de uma pequena congregação no sul da Pensilvânia, que prega também através das ondas do rádio. Emily é quem administra a casa e os negócios do marido, desde que ele a resgatou de uma vida da qual até hoje se arrepende. Quando um grande negócio com uma rede de televisão está prestes a ser fechado, Emily sente que não é mais tratada com o carinho de antes. É neste momento que surge Luke, um jovem que passa a trabalhar sob a tutela de Ted e por quem Emily logo se apaixona. Uma paixão que trará à tona seu passado e que pode colocar em risco não só a reputação de seu marido, mas sua própria vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pecados de Guerra é baseado na história real de um esquadrão de soldados retidos no pântano moral dos tempos da guerra do Vietnã. Testemunha de um crime em uma vila, o soldado Eriksson é forçado a permanecer sozinho contra seus companheiros e seu oficial de comando, o sargento Meserve, um homem poderoso e carismático pressionado ao limite da barbárie pelo terror e brutalidade do combate.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Burns (Ving Rhames) é um detetive aposentado que deu 15 anos e a mobilidade do seu braço esquerdo para servir a polícia de Reno, Nevada. Quando sua irmã, Kassie (Kerry Washington) desaparece, Eddie descobre que ela foi torturada e estuprada por membros de uma gangue ligada a pornografia com adolescentes. Quem esta por trás de tudo isto é o misterioso Charlie Strom (Gary Oldman), que quer se vingar de algo que aconteceu há alguns anos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS INOCENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbara Daly Baekeland (Julianne Moore) é uma mulher bonita e carismática. Mas isso não é suficiente para apagar o abismo de classes existente entre ela e seu marido, Brooks (Stephen Dillane), o herdeiro da fábrica de plásticos Bakelite. Quando Tony (Eddie Redmayne), o único filho do casal, nasce, essa delicada relação desaba. Tony é visto pelo pai como um fracassado e, conforme amadurece, se aproxima da solitária mãe.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PECADOS INTÍMOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah é uma mulher bem educada que não consegue aceitar sua vida como dona de casa e mãe. Brad é um pai que está casado com uma linda cineasta e resolve patinar ao invés de estudar para seu exame. O casal se conhece em um parque, enquanto seus filhos dormem e seus cônjuges trabalham.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDÁGIO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um motorista socialmente desajeitado e um passageiro cansado tentam chegar ao seu destino enquanto são perseguidos por uma ameaça sobrenatural.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDIDO DE AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um estudante universitária decide deletar uma misteriosa garota que conheceu na internet, ela se vê lutando com uma presença demoníaca que só tem um objetivo: fazê-la ficar só. E para isso está colocando um plano sórdido em prática, para matar todos os amigos da moça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDIDO DE CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mulherengo aposta que ele pode conseguir que alguém aceite sua proposta de casamento depois de namorar por apenas 30 dias. O que ele não sabe é que a mulher que ele colocou como alvo tem alguns sérios problemas de compromisso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDRO COELHO 2: O FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bea, Thomas e os coelhos construíram uma família improvisada. Quando o coelho arteiro decide se aventurar para além do jardim, encontra um mundo onde não é mais o protagonista rebelde e suas travessuras não são admiráveis. Agora, sua família arrisca tudo para conseguir achá-lo, enquanto ele encara uma jornada de autoconhecimento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDRO COELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedro Coelho é um animal rebelde que apronta todas no quintal e até dentro da casa do Mr. McGregor (Domhnall Gleeson), com quem trava uma dura batalha pelo carinho da amante de animais Bea (Rose Byrne).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDRO, BETWEEN THE DEVIL AND THE DEEP BLUE SEA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1831, o primeiro Imperador do Brasil volta à Europa sob condições adversas, na nau inglesa Warspite. Diante de sua abdicação ao trono do Brasil, esse é um momento de profunda reflexão para D. Pedro I, que pondera os erros e acertos de sua administração desde o momento em que chegou no país com sua família aos 10 anos de idade, em 1808.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEE-WEE'S BIG HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um fatídico encontro com um misterioso estranho, Pee-wee Herman se inspira em tirar suas primeiras férias da vida nesta história épica de amizade e destino.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEEK-A-BOO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial de cidade pequena é informado de que "mulheres nuas" estão dançando em uma revenda em um teatro local de variedade. Sendo o guardião da moral pública que ele é, ele decide passear lá e confira para si mesmo.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEELERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno proprietário de clube de tira de cidade deve defender seu bar, seus strippers e sua vida quando os clientes violentos infectados aparecem na noite final de encerramento e todo o inferno se solta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEEPLES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como todos os anos, a família Peeples se reúne em Hamptons. Neste ano, no entanto, algo vem perturbar o evento: Wade Walker decide aparecer inesperadamente, para pedir a mão da filha Grace.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEEPLI LIVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa vila na Índia, o pobre fazendeiro Natha não consegue pagar uma dívida e corre o risco de perder a terra da família. Budhia, seu irmão mais velho, descobre um programa do governo que oferece 100 mil rúpias à família de qualquer fazendeiro que tenha cometido suicídio. Ele convence o irmão a se matar e monta um plano para recuperar a fazenda, sem imaginar que está pondo Natha no centro de um escândalo com os poderosos locais, o governo estadual, burocratas, ministros federais e a mídia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGADAS NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shanghai, China. Yi (Chloe Bennet) é uma adolescente que, certo dia, descobre que um yeti está no telhado do prédio em que ela mora. A partir disso, ela e seus colegas passam a chamar a criatura mística de "Everest" e, ao criarem laços com o animal, decidem levá-lo até sua família, que está no topo do planeta. Porém, os três amigos terão que conseguir despistar o ganancioso Burnish (Eddie Izzard) e a zoóloga Dra. Zara (Sarah Paulson), que querem pegar o yeti a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGANDO FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam Jones já foi um respeitado chef em Paris, mas o abuso de drogas e álcool destruiu sua carreira. Depois de passar um tempo em Nova Orleans, ele tem uma nova oportunidade em Londres, quando é contratado por seu antigo maître para ser o chef de cozinha de um restaurante requintado. Exigindo a perfeição da sua recém-formada equipe, o amargo e temperamental Jones tem uma segunda chance para realizar seu sonho de ganhar uma terceira estrela Michelin.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGAR E LARGAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a repentina morte de seu noivo, Gray Wheeler (Jennifer Garner) encontra conforto na companhia dos amigos dele: o divertido Sam (Kevin Smith), o responsável Dennis (Sam Jaeger) e o playboy irresponsável Fritz (Timothy Olyphant). À medida que os segredos de seu noivo são revelados pelos amigos, Gray passa a ver novas faces do homem que ela julgava conhecer. Simultaneamente ela passa a se interessar pelo homem que ela jamais considerou se apaixonar até então.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGGY SUE, SEU PASSADO A ESPERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peggy Sue desmaia em uma reunião do colégio. Quando acorda, ela está em seu próprio passado, pouco antes de terminar a escola.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGUE A BALA[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Britt MacMaster, um marechal dos Estados Unidos, volta para casa para descobrir que seu filho de 12 anos, Chad, foi sequestrado por Jed Blake e sua gangue.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEGUE A BOLA, PASSE A BOLA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Barcelona de Pep Guardiola conquistou 14 títulos entre 2008 e 2012 e mudou a história do futebol. Jogadores revelam a tensão da rivalidade entre os técnicos Mourinho, do Real Madrid, e Guardiola, do Barcelona.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEIXE GRANDE E SUAS HISTÓRIAS MARAVILHOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante toda a sua vida, Edward Bloom tem sido um homem de grandes sonhos, paixões e histórias inesquecíveis. Em seus últimos anos de vida, ele continua sendo um grande mistério para seu filho William. Agora, na tentativa de conhecer o seu pai de verdade, Will começa a juntar as peças para montar uma idéia real de seu pai através de flashbacks de suas maravilhosas histórias nesta maravilha de filme.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEIXONAUTA - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura de Peixonauta e seus amigos, pela primeira vez na cidade grande e longe da segurança do Parque das Árvores Felizes. Peixonauta, Marina e Zico saem do Parque em busca do Dr. Jardim, e dos primos Pedro e Juca, mas ao chegarem à cidade grande encontram tudo vazio. Após investigarem melhor, percebem que as pessoas não sumiram, mas sim encolheram. Estão minúsculas e por isso a cidade parece deserta. Agora Peixonauta e seus amigos terão que descobrir a causa do encolhimento de todos e salvar a cidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELA VIDA DE UM AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas praias da Malásia durante o verão, três americanos - Lewis (Joaquin Phoenix), Xerife (Vince Vaughn) e Tony (David Conrad) - desfrutam prazeres com mulheres, rum e maconha barata. Como o fim do verão, Tony e Xerife voltam para Nova York, mas Lewis decide ir para Bornéu para ajudar a salvar os orangotangos da extinção. Entretanto no mesmo dia Lewis é preso, pois Tony e Xerife deixaram com ele 140 gramas de haxixe e, segundo as leis locais, a partir de 100 gramas o portador é considerado traficante e a pena é a morte por enforcamento. Dois anos depois, em Nova York, Xerife dirige limusines de aluguel e Tony é um arquiteto que está noivo. É quando repentinamente surge Beth (Anne Heche), uma advogada que conversa com os dois e diz que há um acordo verbal que diz que se um deles voltar para cumprir a pena terá de ficar seis anos preso, se os dois voltarem três anos de prisão para cada um e se nenhum voltar Lewis será enforcado em oito dias.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELAS GAROTAS E PELA GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Brady (Eric Christian Olsen) e Shawn Colfax (Nicholas D'Agosto) são os dois garotos mais populares da escola e as estrelas do futebol. Até o dia em que decidem trocar o esporte pelo campo de treinamento das líderes de torcida, onde Shawn acaba apaixonando-se por Carly (Sarah Roemer). Porém, ela não apoia sua participação no local, e ele precisará provar seus reias interesses por ela.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELAS RUAS DE PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a um romance complicado e a tensões crescentes em Paris, Anna se vê envolvida em uma espiral vertiginosa de sonhos, memórias e possibilidades.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELE DE ASNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fada madrinha ajuda uma princesa a se disfarçar para que ela não tenha que se casar com seu pai.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELÉ: O NASCIMENTO DE UMA LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com apenas 17 anos, Pelé, o maior jogador de futebol de todos os tempos, conduz o Brasil na campanha do título da Copa do Mundo de 1958.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELÉ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que retrata a vida de Pelé, da busca pela perfeição à condição de mito. Abrangendo um extraordinário período de 12 anos, a produção mostra como o único jogador a vencer três Copas do Mundo passou de astro do futebol em 1958 a herói nacional em 1970, uma época radical e turbulenta no Brasil.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste drama social sombrio, personagens deformados e desfigurados precisam encontrar maneiras de esconder suas diferenças e lidar com o resto da sociedade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELLE O CONQUISTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século XIX, dois emigrantes suecos, Lasse Karlsson e seu filho Pelle, chegam à ilha dinamarquesa de Bornholm na esperança de encontrar trabalho em uma fazenda e poupar dinheiro suficiente para viajar para os Estados Unidos da América.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO AMOR DE GINNY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele está louco para casar, mas não faz sucesso com as mulheres. Para conquistar uma crush, o jeito é recorrer a uma aliada improvável: a mãe dela.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO AMOR DE SPOCK[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar íntimo e aprofundado sobre a vida e a obra de Leonard Nimoy, abordando principalmente a relação entre o famoso ator e o seu alter-ego, o personagem Spock de Jornada das Estrelas, através de depoimentos de personalidades envolvidas com a carreira de Nimoy e da montagem de trechos famosos da filmografia de Nimoy e cenas marcantes de Spock.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO CAMINHO DAS DUNAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a estória de Pim, um garoto que mora com uma mãe sem qualquer tato para a maternidade e que passa o tempo brincando de se travestir de princesa. De forma silenciosa, Pim atravessa sua infância tomando conta de si mesmo por conta da ausencia constante de sua mãe, desvendando os segredos do feminino e alimentando um amor impossível pelo vizinho, Gino, quatro anos mais velho. É um filme de descobertas que não cai no clichê.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO DIREITO DE SER FELIZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Austrália, 1978. A luta pela descriminalização da homossexualidade cordenada pela militância LGBT está a todo vapor, e a repressão é cada vez maior. O líder do movimento decide organizar uma grande parada gay em uma das principais avenidas da cidade, convocando toda a comunidade à participar. Mesmo se tratando de um ato pacífico, a força policial responde com exagerada violência e os protestantes terão que se munir de muita coragem para enfrentá-la.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO MALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junior (Samuel Lange Zambrano), um menino de nove anos de idade, sonha em alisar o cabelo para ficar mais parecido com sua imagem fantasiosa de um cantor de cabelos compridos. Sua mãe Marta (Samantha Castillo) luta para sustentar a família após a morte do marido e, ao mesmo tempo, tenta evitar o jeito diferente do filho.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO PRAZER DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alistair e Jamie são 2 banqueiros que têm o mundo aos seus pés e resolvem experimentar o máximo de adrenalina, criando um jogo de perseguição e caça que durará 12 horas. Seus próximos alvos são os irmãos Sean e Kelly, que vivem na periferia de Edimburgo. Ela está com uma dívida e Sean concorda em entrar no jogo em troca de dinheiro. Mas ele logo percebe que entrar no jogo foi fácil, mas sair dele vivo é o grande desafio.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO SANGUE DE NOSSOS IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um jogo de cartas Southererner Owen Pentecostes se encontra o proprietário de um hotel de Denver. Envolvido com duas mulheres - aquele que veio com o hotel, e um recém chegado do leste para abrir uma loja de roupas - ele então tem que fazer mais escolhas ainda mais fundamentais quando, com o início da guerra civil, ele se torna um pequeno minoria em uma cidade fortemente sindicalista.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELO VALE DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a varredura japonesa através das Índias Orientais, durante a Segunda Guerra Mundial, Dr. Wassell está determinado a escapar de Java com alguns tripulantes do cruzador Marblehead.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOS BAIRROS DO VÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na casa de bonecas, a 1930, Nova Orleans Bordello, Hallie é a principal atração tanto para os clientes quanto para Jo, o Madame. Sua vida confortável se a vida tediosa é interrompida pela chegada da cidade de Dove Linkhorn, seu verdadeiro amor de três anos antes de quem agora está procurando por ela. Quando Linkhorn aprende a verdade de sua profissão, ele desencadeia uma cadeia de eventos envolvendo uma série de pessoas, incluindo o jovem gatinho com quem ele viajou do Texas e que agora é o recruta mais novo da casa de boneca.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOS CAMINHOS DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma aposta ruim num jogo, um professor é abandonado em uma cidade cheia de homens loucos, bêbados, violentos, que ameaçam transformá-lo também em louco, bêbado, e violento. Pelos Caminhos do Inferno (Wake in Fright) é a história de John Grant, um professor endividado que chega em Bundanyabba, uma agreste cidade mineira do interior, onde planeja permanecer durante a noite antes de pegar o avião para Sydney. Mas essa uma noite se estende para cinco e ele mergulha de cabeça em direção a sua própria destruição. Quando a névoa induzida pelo álcool se evapora, o bem educado John Grant já não é mais tão bem educado. Em vez disso, temos um homem que se odeia, em uma terra desolada, sujo, de olhos vermelhos, sentado embaixo de uma árvore e olhando para um rifle com uma bala. e 16.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOS OLHOS DE MAISIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio ao conturbado divórcio dos pais, Maisie, uma garotinha de sete anos, tenta entender o que se passa. De um lado a mãe, Susanna, uma estrela do rock. Do outro o pai, Beale, um influente galerista. Unindo os dois, a menina, que logo descobre um novo significado para a palavra "família".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOTÃO DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1916 e Woodward deve romper com seu jovem e novo amor e ir para a lama e carnificina da Frente Ocidental. Woodward e seu pelotão secreto de escavadores Australianos, lutam, para minar um complexo sistema de túneis recheados de explosivos e construído abaixo do túnel feito pelos Alemães, para tentar mudar o curso da guerra.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOTÃO DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Col. Carradine lidera um grupo de American P.O.W.S, lutando contra a liberdade como Saigon cai para o Viet Cong.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PELOTÃO EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Major Benson Payne (Damon Wayans) foi um dos mais experientes oficiais da Marinha, mas agora que a guerra acabou, não há mais ninguém para combater. Prestes a ser dispensado do serviço, ele não sabe o que fazer como um civil. Então, seu oficial comandante lhe arranja um emprego como comandante da Academia Madison, para treinar novos recrutas. Só que não será fácil, já que ele não tem didática alguma e, além disso, no programa de treinamento Payne encontra adolescentes desajustados sem muita habilidade para o mundo militar.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENALIDADE MÁXIMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny Meehan (Vinnie Jones) é um verdadeiro ídolo do futebol inglês. Capitão do seu time e dono de carros possantes, ele aproveita ao máximo seu dinheiro e sua fama. Entretanto, Danny perde tudo o que conquistou em sua carreira após ter sido acusado de manipular o resultado de um jogo, tendo sido expulso do time por tal atitude. Para piorar ainda mais a situação, ele é condenado a 3 anos de prisão por ter agredido um policial quando estava bêbado. Sensibilizado com a situação, o Governador (David Hemmings) consegue fazer com que Danny fique em uma penitenciária que esteja sob sua administração, onde propõe que Danny treine o time de guardas local para que ele seja o campeão da liga nacional.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENALTY KICK[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Até que ponto um fã de futebol vai para sua amada equipe nacional? Mariano Cárdenas arriscará seu trabalho, esposa e família para apoiar seu time de futebol durante as qualificadores da Copa do Mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENANCE LANE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso endurecido que sai da junta arranja um emprego como faz-tudo em uma casa em ruínas; mas os horrores distorcidos que ele encontra lá dentro são suficientes para fazer alguém correr. Então, por que ele fica? E por que tantas pessoas são atraídas para Penance Lane?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENANCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mãe decide se tornar uma stripper para ganhar algum dinheiro rápido apenas para encontrar seus piores pesadelos estão prestes a começar[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENDULAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal composto por um escultor e uma dançarina divide seu apartamento vazio com uma fita adesiva para marcar seus respectivos espaços de trabalho. Essa divisão acabará por afetar a relação. Pouco a pouco, as obras dos jovens artistas começam a se misturar e inspirar um ao outro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENDULUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de sua decoração de trazer um assassino à justiça, a esposa de Washington DC Police Captain Frank Matthews, e seu amante são assassinados na cama. Jailed como o principal suspeito, com o assassino acima mencionado liberado em um tecnicismo, Matthews escapa em busca do homem que ele acredita ser o verdadeiro assassino.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENELOPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muitos anos, uma criada da família Wilhern engravidou do filho do patrão, mas ele não se casou com ela, pois pertencia a uma classe social inferior. A moça suicidou-se e sua mãe, que era uma bruxa, amaldiçoou as filhas da família Wilhern: a partir desse dia, elas nasceriam com nariz de porco. A maldição só seria quebrada se elas encontrassem o verdadeiro amor. Penelope foi a primeira filha legítima a nascer na família após várias gerações, e tinha nariz de porco. Por esta razão, sua mãe a escondia do mundo na mansão da família, e a menina cresceu sozinha e sem amigos. Quando cresceu, seus pais passaram a procurar um noivo, para que casasse a maldição fosse quebrada.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENETRAS BONS DE BICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Beckwith e Jeremy Grey são dois inseparáveis conquistadores que entram como penetras em festas de casamento para aproveitarem-se do clima de romance no ar, conhecendo e seduzindo todas as mulheres que vêem pela frente. Mas a história destes penetras começa a mudar quando, no maior casamento do ano, John se apaixona por Claire Clearly, a adorável filha de um importante político. Enquanto John se esforça para manter as mentiras que contou e conquistar o coração da menina, Jeremy vai ter que se livrar da irmã mimada de Claire, Gloria, que está absolutamente alucinada pelo rapaz.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENNIES FROM HEAVEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Grande Depressão, um vendedor de partituras busca escapar de sua vida triste através de música popular e um caso de amor com um professor de escola inocente.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENNY DREADFUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bandido novato se envolve em uma trama de resgate, mas acaba seqüestrando a garota errada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSAMENTOS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joyce e Cynthia são duas amigas que administram um salão de beleza. Fora do trabalho, Joyce convive com seu marido violento. Mas, quando o homem aparece morto, as duas mulheres se tornam as principais suspeitas do crime.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSE ANTES DE CLICAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bailey é uma celebridade da internet. Dona de um canal de vlogs muito famoso, ela vê sua popularidade cair quando um colega de plataforma passa a ter mais visualizações em seus vídeos do que ela. Disposta a tudo para recuperar seu status de estrela do site, ela usa o fato de estar sendo perseguida por um fã para voltar ao topo, retardando a investigação para ficar o máximo de tempo possível na mídia. Quando ela é sequestrada pelo maníaco e um detetive incompetente assume o caso, tudo leva a crer que Bailey jamais será encontrada a tempo de sobreviver. Sua única esperança é Emma, sua amiga.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSE COMO ELES TAMBÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme, continuação de "Think Like a Man", mostra os quatro casais reunidos novamente, dessa vez para ir a um casamento em Las Vegas. Os planos para um fim de semana romântico vão por água abaixo quando uma série de desencontros e situações comprometedoras começam a interferir no grande evento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSE COMO ELES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O livro "Act Like a Lady, Think Like a Man" ("Comporte-se como uma dama, pense como um homem") transforma a vida de um grupo de amigos quando suas namoradas decidem usar as dicas do autor Steve Harvey contra eles. Agora é a vez dos rapazes lerem o livro e verem como podem dar uma lição nas mulheres.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSE COMO UM CÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prodígio de tecnologia de 12 anos cujo experimento científico dá errado e ele cria uma conexão telepática com seu melhor amigo, seu cachorro. A dupla une forças e usa suas perspectivas únicas da vida para superar comicamente as complicações da família e da escola.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENTAGRAM[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes deve, de alguma forma, sobreviver à noite quando eles se encontrarem presos dentro de um pentagrama. Permanecer dentro dos confins à luz de velas significa segurança; escapar significa morte certa nas mãos de uma entidade misteriosa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENTATHLON - UMA DISPUTA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a Alemã Oriental Eric Brogar ganha uma medalha de ouro no Pentatlo, ele escapa à liberdade no Ocidente com a ajuda de um belo atleta americano. Mas seu treinador exigente, Heinrich Mueller promete vingança e o melhor amigo de Eric e seu pai pagam o preço final por sua liberdade quando são mortos pela polícia secreta. Em Los Angeles, Eric começa a treinar para o ouro novamente. Mas quando Mueller chega à América, Eric deve ganhar o jogo mais mortal de tudo ... a luta por sua vida.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENUMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher hesitantemente aluga um apartamento para um homem misterioso que ela logo realiza tem uma parte no eclipse solar que está ocorrendo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEOPLE JUST DO NOTHING: BIG IN JAPAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kurupt FM, porém, o resto é irrelevante. Após o fim do maior rádio pirata de Brentford, os meninos da Kurupt FM encontram seu caminho para o Japão em uma aventura épica em busca de fortuna e fama.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEOPLE OF THE PO VALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário detalhando a vida dos italianos que vivem no rio PO na década de 1940.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEOPLE ON SUNDAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme silencioso experimental semi-documentário de 1930 criado por amadores com um pequeno orçamento. Com cenas autênticas da cidade de Metropolis de Berlim, é o primeiro filme dos últimos rastreadores famosos / diretores Billy Wilder e Fred Zinnemann.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEOPLE YOU MAY KNOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um introvertido percebe que ele pode ser quem quer que ele queira estar na internet.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEPE, A MORSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma praia, sob o céu nublado e enfrentando muitos ventos, a avó está rezando, a mãe está gritando, as irmãs parecem pouco se importar, e Lucas está sozinho, prestes a ver algo muito bizarro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEPPERMINT CANDY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENA GRANDE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Omaha, as pessoas descobrem a possibilidade de reduzir de tamanho para uma versão minúscula, a fim de terem menos gastos vivendo em pequenas comunidades que se espalham pelo mundo. Encantado após ter contato com amigos que passaram por pelo processo, um homem (Matt Damon) decide convencer sua esposa (Kristen Wiig) a adotar o curioso novo estilo econômico de vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelly, de oito anos, acaba de perder sua amada avó e está ajudando seus pais a limpar a casa de sua mãe. Ela explora a casa e a floresta circundante onde sua mãe, Marion, costumava brincar e onde ela construiu a casa da árvore sobre a qual Nelly tanto ouviu falar. Um dia sua mãe vai embora de repente. É quando Nelly conhece uma garota da sua idade na floresta, construindo uma casa na árvore. O nome dela é Marion.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENA MISS SUNSHINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nenhuma família é verdadeiramente normal, mas a família Hoover extrapola. O pai desenvolveu um método de auto-ajuda que é um fracasso, o filho mais velho fez voto de silêncio, o cunhado é um professor suicida e o avô foi expulso de uma casa de repouso por usar heroína. Nada funciona para o clã, até que a filha caçula, a desajeitada Olive (Abigail Breslin), é convidada para participar de um concurso de beleza para meninas pré-adolescentes. Durante três dias eles deixam todas as suas diferenças de lado e se unem para atravessar o país numa kombi amarela enferrujada.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary (Adam Scott) é um homem que consegue se casar com a mulher de seus sonhos. Ainda por cima, ele tem a sorte de se tornar padrasto de um adorável menino de seis anos (Owen Atlas). O problema é que Gary descobre que o filho de Samantha (Evangeline Lily) pode ser o anticristo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO LINGUARUDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem banda e sem casa, um divertido guitarrista consegue ajuda de uma família, mas será que esse convívio vai dar certo? Estrelando:Amanda du-Pont,Nay Maps,James Borthwick[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO MILAGRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon Birch (Ian Michael Smith) nasceu com sérios problemas de saúde, que afetaram o seu desenvolvimento físico, motor, visual e verbal, se tornando o menor garoto da cidade. Apesar das dificuldades, ele mantém feliz e tem a certeza que todas suas dificuldades, fazem parte de um grande plano de Deus para transformá-lo em herói. Seu melhor amigo é Joe (Joseph Mazzello), que quer descobrir quem é seu pai, segredo que sua mãe solteira (Ashley Judd) guarda a sete chaves. Após um lance trágico que mudará a vida dos dois para sempre, a amizade deles enfrentará altos e baixos, mas os meninos irão se unir para encontrar aquilo que falta em suas vidas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO PROBLEMA, MEGA CONFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder seu excêntrico irmão mais novo durante o Halloween, uma adolescente problemática, mas muito esperta, tem uma noite para encontrá-lo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias conectadas por um único segredo, abrangendo a primeira família brasileira a dar a volta ao mundo a bordo de um veleiro. Conhecidos por seus cruzamentos marítimos, os Schurmann guardaram por um longo tempo, a comovente história da adoção de Kat, falecida em 2006.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ASSASSINATOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alfred Chamberlain, que sofre de uma incapacidade de sentir ou ser apaixonado por qualquer coisa, encontra o Newquist de Patsy, que o leva para moldar-o em "um homem forte, vital e auto-garantido que eu possa proteger e cuidar".[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS DELITOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um ex-policial desonrado que acaba de cumprir uma pena de seis anos de prisão por uma tentativa de homicídio. Ao sair ele volta para casa em busca de resgate, mas acaba preso na confusão que deixou.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES 2: A ILHA DOS SONHOS PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os garotos espiões mais legais do mundo estão de volta em mais uma grande aventura. Desta vez, Carmen e Juni são recrutados para recuperar um dispositivo que ameaça o mundo inteiro. Eles contam com as habilidades de seus pais – e de seus avós espiões – em um show eletrizante de trabalho em família.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES 3: GAME OVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os agentes secretos Juni e Carmen Cortez partem para sua mais emocionante missão: uma aventura dentro da realidade virtual de um videogame, onde gráficos e criaturas aterrorizantes ameaçam suas vidas. Conforme eles enfrentam desafios através das crescentes dificuldades das fases deste jogo, a dupla precisa confiar no humor, nos truques e nos laços de família para poder deter um poderoso vilão determinado a controlar a juventude do mundo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES 4[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Rebecca e Cecil descobrem que a sua madrasta Marissa é, na verdade, uma agente super secreta, que está em uma missão para derrotar "Time Keeper". Diante de uma missão tão incrível como esta, estes dois irmãos contarão com as armas mais fantásticas do mundo! Jatos supersônicos, luvas mega poderosas e até um cão-robô![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alerta: os superagentes internacionais Gregorio e Ingrid Cortez, que teriam se aposentado, ressurgem e são capturados pelo inimigo. Sete de seus ex-colegas também estão desaparecidos. O gênio da tecnologia Fegan Floop é apontado como o principal suspeito. Suas invenções que mudam a aparência e a personalidade dos humanos, podem estar sendo usadas nos reféns. Agora, o destino do mundo depende da coragem e das ações de seus filhos, Carmen e Juni treinados apenas pela escola e videogames. Entre os acessórios à disposição da dupla estão mochilas com motor a jato, ultra-leves, submarinos, gomas de mascar com eletrochoque e seu amor pela família. Nós acreditamos que grandes heróis também venham em pequenos pacotes.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GÂNGSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena aldeia na costa oeste da Bretanha, onde Copkiller, Delete, King Kong e FléO estão impondo seu estilo (correntes de ouro, bonés e calças largas), achando realmente que são rappers americanos. Mas, em uma das aulas de inglês, Sylvain, o novo garoto, provoca e publicamente humilha a todos eles. Os quatro amigos inseparáveis, nada mais do que adolescentes desajeitados e irregulares, então, planejam uma vingança.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GIGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois rapazes amigos de infância deixam família e seus namoros abalados após um incidente na noite da festa de aniversário de 16 anos de um deles.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GRANDES ASTROS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno e entusiasmado jogador de basquete de 12 anos descobre tênis mágicos que o ajudam a se tornar uma estrela da liga de streetball e a se aproximar de seu pai.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GRANDES ASTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de garotos moradores em um orfanato encontra por acaso um velho par de tênis, que tem a marca MJ impressa a cores meio desbotada. O tênis fica com Calvin (Bow Wow), que passa a usá-lo constantemente. Porém, em meio a uma tempestade, um raio atinge o tênis, dando-lhe poderes mágicos e fazendo com que aquele que o usar passe a ter incríveis habilidades no basquete.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GRANDES HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alienígenas capturam os super-heróis da Terra. Agora, os filhos deles precisam aprender a trabalhar em equipe para salvar os pais, e o planeta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GUERREIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Globotech é um grande conglomerado que, entre outras atividades, faz armas para o Departamento de Defesa dos Estados Unidos. Decidida a investir em outros ramos, ela compra a Heartland, uma fábrica de brinquedos. Gil Mars, o presidente geral, quer que os designers façam brinquedos mais realistas, que tenham praticamente vida própria e usem bateria de lítio, para nunca precisarem de pilhas. Depois de três meses os brinquedos estão prontos e o resultado são figuras de ferozes soldados - o Comando Elite - que foi programado para destruir os Gorgonóides, alienígenas que não oferecem nenhum perigo. Joe, um entregador da Heartland, deixa alguns destes brinquedos na pequena loja de Stuart Abernathy, que está indo à falência. À noite o Comando Elite sai de suas caixas e recebe ordem do seu líder, Chip Hazard, para atacar os Gorgonóides e os humanos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS INVASORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stuart (Kevin Nealon) e Nina Pearson (Gilliam Vigman) levam uma vida confortável, juntamente com os filhos Hannah (Ashley Boettcher), Tom (Carter Jenkins) e Bethany (Ashley Tisdale). Um dia o casal resolve passar férias junto com a família. Para tanto é alugada uma casa de três andares, para onde também vão o tio Nate (Andy Richter), seu filho Jake (Austin Robert Butler), a vovó Rose (Doris Roberts) e os gêmeos Art (Henri Young) e Lee (Regan Young). Além disto Ricky (Robert Hoffman), o namorado secreto de Bethany, também aparece no local. Ao anoitecer quatro objetos atingem o telhado, trazendo dentro deles extra-terrestres: Skip (Ashley Peldon), Razor (Kari Wahlgren), Sparks (Josh Peck) e Spike. Os invasores se anunciam como zirkonianos e logo passam a controlar a mente de Ricky. O objetivo deles é usá-lo para dominar o planeta, o que faz com que as cinco crianças precisem se unir para evitar que isto aconteça.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS MILAGRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias pessoas sem ligação entre si estão em situações de extremo desespero quando algo inesperado acontece que irá mudar radicalmente o rumo das suas vidas. Caberá a cada um moldar o seu destino de modo a reencontrar a felicidade. Mas há destinos que só se alcançam depois de alterar o dos outros.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave (Alexander England), um músico falido, se voluntaria para acompanhar a viagem do jardim de infância de seu sobrinho, após se interessar pela professora Caroline (Lupita Nyong'o). As intenções de Dave são complicadas pela presença da personalidade de programa infantil mais famosa do mundo e, também, por outro homem que disputa a atenção de Caroline. Uma coisa que nenhum deles esperava, no entanto, era um inesperado apocalipse zumbi.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS SEGREDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily tem 14 anos e pretende ser uma grande violinista. E está aproveitando o verão para preparar-se para uma importante audição. Paralelamente, Emily mantém um "negócio" peculiar: ela guarda segredos em troca de dinheiro. Mas isso vai complicar sua vida.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERCY JACKSON E O LADRÃO DE RAIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado no mundo atual, onde os doze deuses do Olimpo (instalados 600 andares acima do planeta, no edifício Empire State Building, em Nova York) estão vivos e criando uma nova raça de jovens heróis mitológicos que são semideuses metade mortais, metade imortais, Zeus suspeita que Percy, filho adolescente de Poseidon, tenha roubado seu raio, a arma mais poderosa do universo. Para provar sua inocência e evitar uma guerra devastadora entre os deuses, Percy embarca numa odisséia transcontinental com o objetivo de encontrar o verdadeiro ladrão. Ao longo do caminho, ele enfrenta inimigos cruéis decididos a detê-lo, e salva sua mãe das garras assassinas de outro deus grego, Hades.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERCY JACKSON E O MAR DE MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Percy e seus amigos estão na busca pelo Velocino de Ouro, o único artefato mágico capaz de proteger o Acampamento Meio-Sangue da destruição. É com essa missão que ele e outros campistas partem para uma eletrizante viagem pelo Mar de Monstros, onde deparam com seres fantásticos, perigos e situações inusitadas, que põem à prova seu heroísmo e sua herança. Está em jogo a existência de seu refúgio predileto e, até então, o lugar mais seguro do mundo para eles.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDA TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os desajeitados Alexx (Adam Devine), Darren (Anders Holm) e Joel (Blake Anderson) são três colegas que trabalham em um hotel em Los Angeles e são considerados verdadeiros perdedores. Mas quando o hotel é tomado por bandidos durante uma festa repleta de celebridades, eles precisam se tornar heróis... ou alguma coisa parecida com isso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDAS E DANOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem casado se envolve com uma mulher que mal conhece. Pouco depois, ele começa a ser chantageado por ela para participar de um plano envolvendo um assassinato e precisa decidir até onde está disposto a ir para ocultar a traição de sua esposa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDAS E DANOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O político britânico Stephen está em um casamento sem graça, mas estável, com Ingrid. Quando Stephen conhece a noiva sedutora de seu filho, Anna, ele se apaixona e começa um romance intenso, mas perigoso com ela. Dizer que Anna está noiva de seu filho e que ela é assombrada por demônios pessoais não é suficiente para parar Stephen. Continuando a relação sórdida, Stephen luta para evitar a destruição de si mesmo e sua família.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDENDO O FÔLEGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História segue um fuzileiro americano, que retorna para casa a partir de uma experiência de guerra horrível e começa a gravitar em torno de uma mulher misteriosa, em sua própria jornada. Juntos, eles entram em uma nova existência mágica e destrutiva para expor suas verdades definitivas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDI MEU CORPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Naoufel é um jovem apaixonado por Gabrielle. Enquanto isso, em outra parte da cidade, uma mão decepada escapa de um laboratório de dissecação, determinada a encontrar seu corpo novamente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDA NO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de deixar uma visita de médico com a pior notícia, Valerie Dreyfuss e sua irmã Melissa chegam a uma paragem em um trecho de estrada solitária. O carro é tragado por uma luz ofuscante .... 12 horas depois Valerie acorda para o horror que sua irmã se foi, longe de ser encontrada[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO EM MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astronauta Mark Watney é enviado a uma missão em Marte. Após uma severa tempestade ele é dado como morto, abandonado pelos colegas e acorda sozinho no misterioso planeta com escassos suprimentos, sem saber como reencontrar os companheiros ou retornar à Terra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO NA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Turk Henry, um baixista de uma banda mega-platina recentemente separada, leva sua esposa mimada para férias exóticas para o Chile, mas ela é levada por um grupo de piratas que querem dinheiro para comprar um barco. Turk embarca em uma missão desafiadora de resgate em Santiago, na América do Sul.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO PRA CACHORRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caos canino deixa as vidas dos recém-casados Papi e Chloe de cabeça para baixo quando os fi lhotes provocam várias confusões. Mas quando seus donos humanos estão com problemas, os cães farão de tudo para ajudar porque tanto em bons quanto em maus momentos, a família sempre se mantém unida. Então Papi, Chloe e os filhotes embarcam numa aventura heroica, provando mais uma vez que pequenas criaturas podem ser grandes heróis.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO PRA CACHORRO 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se a Papi e sua família de duas e quatro patas enquanto eles se instalam em um elegante hotel em Beverly Hills, que oferece um luxuoso SPA para cães. Mas há confusão no paraíso do cãozinho quendo Rosa, a menor integrante da turma sente-se insignificante e menos especial do que nunca. Agora, Papi precisa ajudar Rosa a encontrar – e celebrar – sua força interior, que acaba sendo maior do que ela jamais sonhara. Repleto de gargalhadas, romance e ação eletrizante, esta é uma diversão garantida de cabo a rabo para toda a família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para essa hilária aventura estrelada por Chloe, uma chihuahua super mimada de Beverly Hills que se perde durante as férias no México. Papi, um lindo chihuahua que é louco por Chloe, resolve entrar em ação para resgatar sua amada enquanto ela recebe ajuda de Delgado, seu novo amigo e suposto protetor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste remake de um filme de 1970, Steve Martin e Goldie Hawn formam um casal do interior que vive as maiores desventuras em Nova York, durante viagem para uma entrevista de emprego.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fiona (Fiona Gordon), uma bibliotecária canadense recebe uma carta misteriosa de uma tia distante. Na carta, a tal tia pede que a sobrinha viaje imediatamente à França, pedindo socorro. Sem ter a menor ideia do que está acontecendo e nem mesmo onde a sua tia se encontra, Fiona viaja até Paris e começa a buscar sua parente distante.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos resolvem tirar uns dias de folga na casa de montanha da família, mas um acidente inesperado acaba com todos os planos, fazendo com que eles tenham que enfrentar uma verdadeira nevasca a pé.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Buck é um simplório jovem texano que decide abandonar seu passado conturbado e se muda para Nova Iorque, onde tentará ganhar a vida como garoto de programa para mulheres ricas. Mas sua excessiva ingenuidade o impedirá de ganhar dinheiro se prostituindo. Em uma de suas caminhadas, encontra Rizzo, um aleijado que sobrevive de pequenos golpes e furtos e com quem terá um laço de amizade. Filme baseado no romance homônimo de James Leo Herlihy, lançado em 1965.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na segunda metade do século XXI, as fontes de energia de origem fóssil estão para serem esgotadas. Na tentativa de salvar a raça humana os cientistas construíram um portal que permite que a viagem na velocidade da luz possa ser possível, mas só se existir um outro portal para receber os viajantes. Com isso, um cientista e sua família são escolhidos para viajar em velocidade normal até o local onde o segundo portal deve ser construído, numa viagem que durará dez anos e onde os tripulantes ficarão criogenicamente congelados até chegarem em Alpha Prime, o único planeta habitável conhecido. Totalmente perdidos, eles se defrontam com uma infinidade de perigos que os ameaçam constantemente e tentam encontrar Alpha Prime para construírem o segundo portal, que é a única esperança da população da Terra.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NO KALAHARI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo diversificado de indivíduos lutam para sobreviver no deserto de Kalahari depois que seus acidentes de avião de passageiros.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NO PACÍFICO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história centrada em torno de um grupo de passageiros de elite a bordo de um luxuoso inaugural, vôo transoceânico que se transforma em um desastre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NO VALE DOS DINOSSAUROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma expedição formada por cinco homens e quatro mulheres se embrenha na floresta amazônica atrás do Vale dos Dinossauros. Nesta aventura, encontram uma tribo sanguinária e enfrentam diversos perigos da selva.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDOA-ME SE TE CHAMO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um executivo de publicidade bem-sucedido, atraente, inteligente e brilhante está ansioso para finalmente encontrar estabilidade emocional em sua vida e decide propor a sua namorada. Depois que ela recusa sua proposta, sua vida dá uma vez quando uma nova jovem entra em sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDOEM-NOS AS NOSSAS DÍVIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ameaçado pelos credores, um homem que acabou de perder o emprego aceita trabalhar para um cobrador de dívidas, mas descobre que pactuar com o diabo tem o seu preço.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFECT BLUE: AZUL PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mima Kirigoe é membro de uma banda de música pop japonesa (J-Pop), chamada "CHAM!", que decide deixar a banda para se dedicar à carreira de atriz. Alguns fãs ficam descontentes com a repentina mudança de carreira, pois Mima, sendo um ídolo pop, é vista como uma menina inocente e angelical. Conforme avança em sua nova carreira, Mima mergulha em um intenso drama psicológico no qual fantasia e realidade se confundem colocando em dúvida sua ética moral.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFECT BODY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Obcecado com a perfeição, a jovem ginasta Andie Bradley quase fica a realizar seu sonho de fazer a equipe de ginástica olímpica.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFECT[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem com um passado violento entra em uma clínica misteriosa, onde os pacientes transformam descontroladamente seus corpos e mentes usando engenharia genética.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITA É A MÃE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três mulheres sobrecarregadas com as responsabilidades e desafios do Natal decidem se rebelar contra a obrigação e o pouco reconhecimento de garantir a festa perfeita para a família, ao mesmo tempo em que precisam fazer sala para suas próprias mães.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITA É A MÃE![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher (Mila Kunis), com vida aparentemente perfeita acaba ficando estressada além do ponto com as obrigações domésticas. Cansada da situação, ela se une a duas outras mulheres (Kathryn Hahn e Kristen Bell) que passam pelos mesmos problemas e juntas iniciam uma intensa jornada de libertação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITA PRA VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Abbie e Sam, almas gêmeas que estavam destinadas a ficar juntos até que a morte se interpusesse.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITOS DESCONHECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Remake do filme italiano "Perfetti sconosciuti (2016)". Durante um eclipse lunar, sete amigos se reúnem para jantar e decidem jogar um jogo no qual devem compartilhar um com o outro o conteúdo de cada mensagem, e-mail ou telefonema que receberem durante a noite.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITOS DESCONHECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete amigos de longa data se reúnem para um jantar. Em uma brincadeira, decidem compartilhar um com o outro, na mesa, o conteúdo de cada mensagem de texto, e-mail e ligações que recebem. No jogo, muitos segredos começam a revelar, provando que nem todos se conhecem de verdade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉRFIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melodrama sobre o impacto da industrialização no sul dos EUA, narrando as atividades predatórias de uma família, os Hubbard. Bette Davis faz uma perversa de envergadura, confirmando seu talento. A partir da adaptação feita por Lillian Hellmann de sua própria peça teatral, William Wyler desdobra seu talento criando seqüências memoráveis com habilidade extraordinária. Filmaço, ilustra muito bem com que mãos foram construídos os pilares da sociedade americana.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFIL DE UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A enfermeira Ichiko cuida de uma idosa cuja neta desaparece misteriosamente. Ao descobrir que o raptor é ninguém menos que o próprio sobrinho de Ichiko, seu mundo começa a desabar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFIL.COM: MENTIRAS, TRAIÇÃO, ASSASSINATO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean Harper é uma mulher ignorada pelo marido em busca de diversão. Numa de suas buscas pela internet, acaba acessando um site de relacionamento e lá, troca confidencias e recados que se tornam cada vez mais intensos e apimentados com um homem que desperta seu interessante. No dia do encontro real, Jean é surpreendida por um assassinato e o que parecia uma fantasia torna-se um verdadeiro pesadelo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFUME - A HISTÓRIA DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean-Baptiste Grenouille nasceu com o dom de sentir cheiros como nenhuma outra pessoa no mundo. Seu olfato espetacular funcionava praticamente como um sensor, reconhecendo todo o mundo a sua volta. A fixação pelos cheiros do mundo fez com que Grenouille crescesse afastado das outras pessoas e dos valores sociais, mas em uma visita à cidade grande descobriu algo que mudou sua vida: as perfumarias. Ele desenvolverá, a partir daí, uma obsessão pela criação do perfume perfeito.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFUME DE MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank é um militar aposentado, cego e impossível de se conviver junto. Sua sobrinha contrata Charlie para cuidar dele no dia de Ação de Graças. Charlie aceita o trabalho para poder pagar por uma viagem de volta pra casa no Natal, porém eles não contavam com a ideia de Frank em passar o dia em Nova York.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERGUNTAS FREQUENTES SOBRE VIAGEM NO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A narrativa roda em torno de três amigos interpretados por Chris O’Dowd, Marc Wootan e Dean Lennox Kelly, rostos bem conhecidos da televisão britânica. Numa noite vulgar no Pub local, Ray (Chris O’Dowd) encontra-se com uma bela e excêntrica jovem, interpretada por Anna Faris, que afirma ter vindo do futuro. O encontro desencadeia uma serie de eventos que põe em perigo o resto do mundo, cabe agora a Ray e seus amigos tentar resolver o mistério da viagem no tempo, que para tal, usam o conhecimento que eles têm do fenômeno.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERGUNTE-ME TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente decide adiar a faculdade por um ano, a fim de encontrar-se. Impulsionada por um desejo de preencher um vazio deixado por seu pai alcoólatra (Patrick), ela se relaciona com um jovem professor de cinema (Long), o pai de um bebê que ela cuida (Slater), e um negociante de livros raros com um passado obscuro (Sheen). Ela voyeuristicamente narra suas aventuras em um blogue, mas sua vida fica fora de controle quando pedaços do passado começam a surgir.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, este longa mostra uma viagem de barco que tinha tudo para ser inesquecível, mas que se torna um verdadeiro pesadelo para quatro jovens quando a embarcação acaba tombando em alto-mar. Sem conseguirem reverter a situação, decidem que a melhor maneira de sobreviver é nadando até a ilha mais próxima, e, durante o percurso, descobrem que estão sendo seguidos de perto por um enorme e faminto tubarão branco.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO EM BANGKOK[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe (Nicolas Cage) é um assassino que está na Tailândia para realizar quatro assassinatos sob encomenda. Os alvos são inimigos de Surat (Nirattisai Kaljaruek), um chefão do crime local. Para não ter que realizar o trabalho sozinho ele contrata Kong (Shahkrit Yamnarm), um batedor de carteiras que tem por função enviar recados em seu nome. A intenção de Joe é também matar Kong ao término do serviço, já que assim não deixaria nenhum vestígio do ato cometido. Só que aos poucos ele se torna seu mentor, ao mesmo tempo em que se apaixona por Fon (Charlie Yeung), uma jovem tímida, surda e muda.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O soldado Colton MacReady se desvia do caminho da lei e se torna um criminoso. Seus envolvimentos o colocam no caminho de um perigosíssimo cartel comandado pelo Xerife Jasper Calloway e seus agentes corrompidos, fazendo com que ele precise salvar a sobrinha raptada e proteger os membros de sua família - sua irmã e sua filha - de se tornarem os próximos alvos da ação dos outros bandidos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte de um agente faz a polícia perder a última pista que levaria ao comando de um sindicato especializado em roubo de jóias. Koo Chow, designado por Lau, responsável pelo caso, infiltra-se no sindicato de chega a Foo, cabeça da organização que, antes de aceitá-lo no grupo, o submete a situações muito perigosas. A cada investida mal sucedida, a polícia vai fechando o cerco e chega cada vez mais próxima da linha de fogo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO IMINENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guerra do Vietnã, 1966. Austrália e Nova Zelândia enviar tropas para apoiar os Estados Unidos e sul vietnamita em sua luta contra o norte comunista. Soldados são muito jovens, recrutas e voluntários que nunca estiveram envolvidos em um combate. Em 18 de agosto, os membros da Delta Company enfrentarão o verdadeiro horror de uma batalha implacável entre as árvores de uma plantação de borracha chamada Long Tân. Eles são apenas cem. O inimigo é uma onda humana pronta para destruí-los.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Completamente sozinha, a viúva grávida Sarah passa os últimos dias em casa, esperando a chegada de seu filho. Mas uma noite, ela recebe uma visitante indesejada: uma mulher predadora que não vai parar por nada até conseguir roubar o bebê. Presa e desorientada, a jovem mãe deve liberar todas as suas reservas de força para proteger seu bebê à noite.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO NA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Braven (Jason Momoa) é um madeireiro que mora na fronteira dos EUA com o Canadá. Ele será confrontado por um grupo de traficantes de drogas e fará o que for preciso para proteger sua família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO NO ABRIGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Taylor é forçada a esconder a filha de uma mulher colombiana na proteção a testemunhas que testemunhará contra um poderoso cartel de drogas no Tribunal Federal, enquanto sicários implacáveis ​​pretendem caçá-los.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO PARA A SOCIEDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem órfão de bairro negro de Los Angeles vive entre a comodidade de permanecer numa vida de crime e a possibilidade de construir uma nova vida longe daquela comunidade.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO POR ENCOMENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desviar de carros acelerados, táxis enlouquecidos e oito milhões de pedestres mal-humorados é a rotina diária de Wilee, o melhor mensageiro ciclista de Nova York, em termos de agilidade e agressividade. Só uma raça especial para pilotar a bicicleta turbinada: aqueles que são tão habilidosos quanto malucos e que podem virar uma mancha no cimento sempre que enfrentam o trânsito. Mas um cara que arrisca a vida todo dia está prestes a passar por mais do que ele mesmo está acostumado, quando o último envelope do dia – uma entrega "urgente" rotineira – se torna uma perseguição de vida ou morte pelas ruas de Manhattan.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO PRÓXIMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite antes do Natal, Deandra (Virginia Madsen) e Robert (Patrick Warburton) saem e deixam seu filho de 12 anos, Luke (Levi Miller), com a jovem babá Ashley (Olivia DeJonge), afinal a casa da família fica numa rua calma de subúrbio, num bairro considerado seguro. O menino logo tenta conquistar o amor da babá até que eles se deparam com estranhos invadindo a casa. O acontecimento está longe de ser uma invasão de domicílio normal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO REAL E IMEDIATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o agente Jack Ryan tornar-se vice-diretor da CIA, ele descobre ligações entre um amigo do presidente dos EUA, que foi assassinado, e os chefes dos cartéis de droga colombianos. Como retaliação, o agente John Clark é enviado para a Colômbia para matar os chefões do tráfico. Ryan, então, tem de lutar para saber o que aconteceu e quem é o responsável.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO: DIABOLIK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos grandes filmes baseados em histórias em quadrinhos de todos os tempos do diretor Mario Bava.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGOSA AMBIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian está desesperado tentando encontrar um negócio que o coloque novamente no topo da lista dos mais importantes executivos das firmas de investimentos. .[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGOSA ATRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um encontro casual com uma jovem mulher misteriosa leva um documentarista para um caminho muito diferente do que pretendia quando ele trabalha em seu mais recente projeto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan Bellows encontra ex-estrela de palco Joyce Heath Um penniless bêbado e leva-a ao seu lar de Connecticut para reabilitação. Inconsciente que ela é casada com Gordon, ele pede que sua gail da Noiva libertasse-o e se ofereça para patrocinar Joyce em uma peça. Quando Gordon se recusa a dar joyce um divórcio, ela dirige o carro em uma árvore incorporando-o pela vida. Joyce pede que Dan volte ao Gail, abre seu jogo e implora Gordon por perdão.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGOSAMENTE JUNTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assistente da promotoria pública é designado para processar a filha de um famoso artista, acusada de ter roubado uma das pinturas de seu falecido pai. Mas ele se defronta com uma excêntrica advogada, que não utiliza métodos costumeiros para vencer seus casos. Em virtude de determinados fatos o promotor inicial passa a atuar na defesa.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três mercenárias: Trixie (Julia Voth), Hel (Erin Cummings) e Camero (America Olivo), estão no meio de um remoto deserto tentando extorquir Gage (Michael Hurst), um impiedoso chefão do submundo, mas as coisas saem rapidamente de controle, fazendo com que verdades sejam reveladas e fidelidades quebradas. Com o destino do mundo na balança será que elas serão forçadas a confrontar um perigo maior do que o imaginado?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERMANENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História ambientada em 1983 sobre uma família idiossincrática onde os seus componentes se tornam obcecados com os seus cabelos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERMISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal que sempre experimentou tudo juntos: o primeiro beijo, o primeiro relacionamento, o primeiro amor. No entanto, no dia do aniversário de 30 anos de Anna, um amigo da dupla propõe bêbado que eles deixem a relação tranquila e cada um experimente ficar com outras pessoas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERNICIOUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Era para ser apenas uma aventura de três jovens que foram passar o verão na Tailândia. Mas a aventura logo se torna um pesadelo, quando o trio liberta o espírito de uma criança brutalmente assassinada com apenas uma coisa em mente: VINGANÇA.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉROLA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro de Doyle, as aventuras dos seis Napoleões, este é um dos raros filmes de universal, no qual usou uma história canônica, como enredo principal. No lançamento fez tanto sucesso, que o público e a crítica pediram aos produtores que repetissem o estilo na série. Este foi o primeiro filme de Rondo Hatton como: o rastejador de oxton. Infelizmente, o personagem de rondo, recebeu o diagnóstico de acromegalia crônica, uma deficiência orgânica na glândula petitória, que causa o crescimento exagerado dos ossos do crânio e das mãos. Porém com a ajuda na iluminação do mestre de efeitos especiais, o diretor Roy William Neill, Hatton transformou-se num perfeito monstro. Um filme de terror contido, mas gigantesco no contexto. Hatton ficou tão famoso, que foi novamente caracterizado com este personagem bizarro, em vários outros filmes. Impressionante e Original. Uma pérola singular na série![/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉROLA NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex, fotógrafo de uma revista de viagens, e Colin, uma autora de best-sellers, juntam-se para encontrar uma incrível pérola. Com ambas as carreiras em jogo, a caça em um vale de Fiji pode levá-los a encontrar o único tesouro que realmente importa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉROLAS NO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois desconhecidos se encontram em um trem e criam um forte vínculo. Dez anos depois, eles se reencontram e refletem sobre o amor que sentem um pelo outro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO 2: O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kayla e suas amigas estão viajando para Las Vegas, onde ocorrerá a despedida de solteira de Melissa. A jovem para em um posto para encontrar Nik, um rapaz que conheceu na internet, e pouco tempo depois pega uma estrada secundária, passando por uma região praticamente deserta. Após um problema com o carro, elas vão enfrentar o caminhoneiro Rusty Nail, um homem sádico que vai infernizar as suas vidas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO 3: CORRENDO PARA A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de corredores precisa enfrentar um enorme perigo para chegar à reta final de uma competição importante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO ÀS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma América moderna onde as bruxas são reais e a bruxaria ilegal, uma adolescente deve enfrentar seus demônios, pois ela ajuda duas bruxas jovens a evitar a aplicação da lei e cruzar a fronteira sul para obter asilo no México.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente de segurança privada é emboscado durante a escolta de uma antiguidade chinesa por Xangai e passa a ser perseguido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama gira em torno de Lex Walker, um contratado da força armada britânica que é informado que sua filha morreu. Quando ele chega em Los Angeles e descobre que o corpo não é dela, ele começa uma investigação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Logan (Aaron Eckhart) é um ex-agente da CIA que é obrigado a fugir após seus atuais empregadores apagarem todos os registros de sua existência e colocarem um preço sob sua cabeça. Ao lado de sua filha Amy (Liana Liberato), ele se vê em meio a uma conspiração internacional.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Albert Johnson (Charles Bronson, da série Desejo de Matar) é um homem estranho e solitário, que gosta dos animais e se comporta como um fugitivo da lei. Certo dia ele impede que um cão seja morto durante uma briga, coisa comum nos anos 1930, nas gélidas montanhas do Canadá. Depois de comprar o animal ferido, Johnson desagrada a um bando de homens que, para se livrarem dele, inventam a história de um roubo num posto policial. O chefe da Polícia Montada, Edgar Millen (Lee Marvin, de os 12 Condenados), é obrigado a investigar o fato. Instigado pelos homens, o policial acusa Johnson em sua própria cabana. Mas Johnson acaba matando alguns agressores no confronto e foge. A partir daí, uma grande caçada humana é empreendida na neve para prende-lo. Esta história foi baseada num fato real.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO NA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme ambientado em 1985, a fotógrafa de guerra Avery Taggert construiu uma sólida carreira com suas imagens fortes e honestas, enquanto conseguiu se manter emocionalmente distante dos sujeitos que fotografou. Quando ela entra nas florestas da Colômbia com um esquadrão de missionários liderados por um amado e carismático espanhol conhecido como "El Guero", ela se encontra em meio a um conflito tão violento quanto qualquer outro que ela fotografou.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma caça veterana aposentada no interior de Allagash, no Maine, descobre uma mulher morta com uma mochila cheia de dinheiro. Ele logo se encontra em uma rede de engano e assassinato.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura de escalada entre duas amigas se transforma em um pesadelo aterrorizante. Depois que Kelly testemunha um crime, ela é perseguida pelos responsáveis e sua única saída é fugir por uma perigosa montanha.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encontramos Max na cadeia, depois de perder sua jovem esposa. Quando ele descobre que seu filho Theo acaba de ser contratado por uma organização criminosa, Max vai arriscar tudo para salvá-lo. Sua perseguição de carro e habilidades de um atleta irá provar ser um grande trunfo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>