<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]53[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page53.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO QUE NÓS AMAMOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando John McBurney (Clint Eastwood), um militar da União ferido, busca abrigo num internato feminino confederado, as mulheres ali abrigadas passam a viver um grande tormento existencial. Elas temem o possível ataque de um inimigo em potencial e retaliações por ajudar um ianque, além de se verem à beira da tentação pelo contato com um homem num cenário de profundo isolamento e repressão sexual.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO SEM NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eastwood interpreta um estranho misterioso que surge das escaldantes areias do deserto e cavalga decidido para amedrontada cidade do Lago. Após cometer três assassinatos e um estupro em vinte minutos, o Estranho é contratado pela cidade para protegê-la de três pistoleiros fugidos da prisão. Ele pinta então toda a cidade de vermelho, renomeia-a de "Inferno" e a vida naquela cidade jamais será a mesma.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO THOMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no best-seller de Dean Koontz, o filme conta a história de Thomas (Anton Yelchin), um rapaz de 20 anos que possui poderes clarividentes e trabalha num fast-food de uma pequena cidade do deserto californiano. Logo após um sonho premonitório, ele vê entrar em seu restaurante um homem misterioso que parece ter alguma ligação com forças obscuras e ameaçadoras. Sua tarefa agora é descobrir o significado deste encontro que, para ele, não prediz coisas boas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO VÍCIO DA SENHORA WARDH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a socialite e a herdeira Julie Wardh começa a receber cartas de chantagem atribuídas a um misterioso assassino serial, ela suspeita que seu ex-amante cruel e sádico Jean está por trás deles. Com o marido, Neil frequentemente fora da cidade, ela cai nos braços do primo de sua amiga George, e como o assassino desconhecido começa a se mover, ela teme que um dos três homens em sua vida possa ser o assassino.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-presidiário que acaba de ser libertado vai até Los Angeles para tentar descobrir quem assassinou sua filha. Ele percebe que está completamente deslocado e que não entende mais o mundo exterior, mas é ajudado por outro ex-detento.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Rankin (Orson Welles), um ex-chefe de campo de concentração nazista, vive sob a identidade de um correto professor universitário em uma pequena cidade. Ele deve tomar cuidado, pois toda a verdade está para vir à tona. Dirigido por Orson Welles e indicado ao Oscar de Melhor Roteiro Original.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTUDANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um antigo agente sofre uma reviravolta quando é forçado e usado pela CIA, num elaborado plano para tentar assassinar o presidente dos Estados Unidos da América.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ETERNO FEMININO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rosario Castellanos é uma estudante universitária introvertida que não parece pertencer ao seu tempo. No início dos anos 1950, na Cidade do México, ela está lutando para ter voz ouvida em uma sociedade administrada por homens. Ela está prestes a se tornar uma das maiores escritores da literatura mexicana, mas sua tumultuosa história de amor com Ricardo Guerra manifestará sua fragilidade e contradições. No auge de sua carreira e seu casamento, ela irá inflamar uma discussão que marcará um ponto de virada em sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ETERNO LEGADO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Missie volta a morar com seus pais e precisa se acostumar com a vida de mãe solteira após a morte de seu marido. Precisa encontrar forças e manter-se firme para superar obstáculos e vencer desafios.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EVANGELHO SEGUNDO JOÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Evangelho segundo São João dá vida a um dos livros mais lidos e amados da Bíblia. Dramaticamente poderoso e arrojado, este filme testemunha Jesus como professor, milagreiro, curandeiro e o homem cheio de compaixão, que fala sobre a verdade e a esperança na vida eterna.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EVANGELISTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As pessoas mais diretas podem ser as mais torcidas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÉRCITO DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Começando em outubro de 1942, o filme acompanha vários meses na vida de alguns combatentes congregados em torno de Phillipe Gerbier, um sossegado engenheiro civil que, na realidade, é um dos maiores líderes da Resistência.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÉRCITO DE FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No fim da Segunda Guerra Mundial, soldados russos que passam pela região da Alemanha oriental encontram acidentalmente um laboratório nazista. Lá, cientistas fazem testes que tem como base as experiências de Dr. Frankestein, eles utilizam restos mortais de seres humanos para criar super soldados nazistas[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÉRCITO DO EXTERMÍNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de terem a água que abastece suas casas contaminada, moradores de uma pequena localidade dos Estados Unidos passam a se comportar de forma insana e violenta. Cabe então ao exército sitiar a cidade para tentar controlar a situação.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÉRCITO DO PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, a Segunda Guerra Mundial está prestes a chegar ao fim. Em Walmington-on-Sea, a guarda local do capitão Mainwaring sofre pela baixa moral. Um dia, uma jornalista glamorosa chega para relatar as façanhas do pelotão. Enquanto isso, o MI5 descobriu um sinal de rádio transmitido de Walmington-on-Sea em direção a Berlim, aparentemente, o trabalho de um espião, dando a Guarda Interna a oportunidade de fazer uma diferença real na guerra.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO DA MINHA MELHOR AMIGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1988. As alunas do segundo ano do ensino médio Abby e Gretchen são melhores amigas desde a quarta série. Mas depois que uma noite de mergulho pelado dá desastrosamente errado, Gretchen começa a agir... A investigação de Abby a leva a algumas descobertas surpreendentes.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO DE ANNA ECKLUND[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta história real terrível, algo além da compreensão está acontecendo com a esposa e mãe Anna Ecklund. Uma vez uma paroquiana calma e educada, ela agora está propensa a ataques de raiva, com um ódio particularmente violento contra imagens religiosas. Desesperado para encontrar uma cura para o comportamento perturbador de Anna, sua família convida médicos e psiquiatras para fornecer um diagnóstico. Mas quando nenhuma explicação racional pode ser encontrada, o sacerdote local Padre Riesinger se une ao investigador do Vaticano Padre Lamont para avaliar o caso. Percebendo que Anna está possuída por uma entidade malévola, os sacerdotes a levam para um convento nas proximidades para realizar um exorcismo. Mas todo o inferno é libertado e uma batalha brutal começa entre o bem e o mal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO DE EMILY ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem estudante Emily Rose começa a alucinar e ter surtos cada vez mais frequentes, que causam perda de memória. Católica praticante, ela aceita ser submetida a uma sessão de exorcismo. Quem a realiza é o sacerdote de sua paróquia, o padre Richard Moore. Porém, Emily morre durante o exorcismo, o que faz com que o padre seja acusado de assassinato. A advogada Erin Bruner aceita pegar a defesa do padre e argumenta que a condição de Emily não pode ser explicada somente pela ciência.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO DE GAIL BOWERS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após a morte de seus pais, a jovem Gail vai morar com a irmã e o cunhado. Com novas amizades, ela descobre o Tabuleiro Ouija, uma espécie de brincadeira do copo. Sem saber das consequências, ela acaba invocando um demônio que encarna nela e quer destruí-la. A irmã pede ajuda ao padre da paróquia local, que já havia tentado antes de um exorcismo, mas tinha falhado. Agora, a prova de fogo é saber se ele vai ser bem sucedido ou se vai perder mais uma alma para o lado negro.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO DE MOLLY HARTLEY[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Molly Hartley (Sarah Lind) cresceu, e o demônio profano dentro dela mostra toda a sua força nesta nova sequência que leva o terror ao próximo nível! Seis anos depois de se formar no colegial – e descobrir que um pacto secreto entregou a sua alma ao diabo – Molly passa a ser suspeita de assassinato e acaba confinada em um hospital psiquiátrico, onde ela causa estragos sobrenaturais nos funcionários e pacientes. Sua única esperança é ser exorcizada por um padre excomungado, (Devon Sawa), que busca redenção ao salvar a vida da garota antes que sua “transformação” hedionda esteja completa… Mas o espírito maligno residente no corpo de Molly tem outros planos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA DO PAPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O padre Gabriele Amorth, exorcista do Vaticano, luta contra Satanás e demônios possuidores de inocentes. Um retrato detalhado de um padre que realizou mais de 100 mil exorcismos em sua vida.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA II: O HEREGE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de ter sido libertada pelas forças do mal, a jovem Regan volta a ouvir vozes e ter delírios. Com a ajuda de uma psicanalista, ela tenta se curar, mas só mesmo com uma sessão de exorcismo que poderá afastar de vez o demônio. Ao mesmo tempo, um padre investiga a morte do exorcista que ajudou a menina durante o seu primeiro surto.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA III[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tenente Kinderman e o Padre Dyer tentam lidar com a morte de seu amigo em comum, o Padre Damien, porém, um assassino está a solta. O tenente da polícia investiga uma série de assassinatos envolvendo tortura, decapitação e profanação religiosa. Kinderman descobre que as morte têm semelhança com as praticadas pelo serial killer Gemini, um homem que morreu há quinze anos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Padre Merrin é assombrado por suas experiências na Segunda Guerra Mundial quando tropas nazistas o forçam a cometer atrocidades. Na sequência, ele renuncia à fé e começa a trabalhar como um arqueólogo. Ele viaja ao Quênia, onde uma igreja bizantina do século V mantém relíquias antigas e encontra Sarah, uma médica e sobrevivente de um campo de concentração. As ocorrências estranhas que se sucedem o reúnem com o mal do qual tentou escapar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Georgetown, Washington, uma atriz vai gradativamente tomando consciência que a sua filha de doze anos está tendo um comportamento completamente assustador. Deste modo, ela pede ajuda a um padre, que também um psiquiatra, e este chega a conclusão de que a garota está possuída pelo demônio. Ele solicita então a ajuda de um segundo sacerdote, especialista em exorcismo, para tentar livrar a menina desta terrível possessão.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÓTICO HOTEL MARIGOLD 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonny Kapoor tenta encontrar tempo para expandir os negócios enquanto se prepara para o casamento com Sunaina. O Hotel Marigold tem lotação praticamente esgotada e ele precisa de uma nova propriedade para receber novos hóspedes.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÓTICO HOTEL MARIGOLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os aposentados Muriel, Douglas, Evelyn, Graham e mais três amigos decidem curtir a aposentadoria em lugar diferente e o destino é a Índia. Encantados com o exotismo do local e com imagens do recém restaurado Hotel Marigold, a trupe parte para lá sem pestanejar e são recebidos pelo jovem sonhador Sonny. O único detalhe é que nada era muito bem como parecia ser, mas as experiências que eles irão viver mudarão para sempre o futuro de todos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPERIMENTO DE APRISIONAMENTO DE STANFORD[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Voluntários passam duas semanas na prisão para uma experiência. O objetivo é estudar como os seres humanos agem em cativeiro e como os papéis sociais afetam seu comportamento.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPERIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs descobrem uma esfera negra no bosque perto da casa da família. Elas ainda não sabem, mas o objeto é a chave para um mistério que irá mudar o destino da humanidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO BLINDADO DA S.S. NAZISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, na França, um grupo de prisioneiros militares americanos fugitivos a caminho da Suíça se voluntaria para roubar uma ogiva de foguete V2 nazista para os Aliados.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Hayes (Brad Davis), um estudante americano, ao visitar a Turquia decide traficar alguns pacotes de haxixe, prendendo-os debaixo de suas roupas. Seu plano acaba não dando certo e ele é preso, com sua vida se transformando em um pesadelo a partir de então, pois é brutalmente espancado e jogado em uma imunda prisão. Quando espera ser libertado é levado a um novo julgamento com efeito retroativo, que o condena a uma longa pena.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO DE CHICAGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Caldwell (Gene Wilder), tímido executivo do ramos de livros, toma o trem com destino a Chicago, na expectativa de uma viagem sossegada e relaxante. Ele inicia um romance com Hilly Burns (Jill Clayburgh), secretária de um especialista em arte, e as coisas começam a ficar estranhas quando presencia o especialista ser expelido do comboio. Ao que tudo indica, o sujeito possuía provas que exporiam uma quadrilha de falsificadores, liderada pelo gentil criminoso Roger Devereau (Patrick McGoohan). Testemunha do crime, George é atirado para fora do trem, mas consegue persegui-lo ora por automóvel ora por avião, tendo por companhia o vigarista Grover Muldon (Richard Pryor), que o tirara da prisão onde fora parar graças a um xerife caipira.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO DE SHANGHAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estrangeiros cruzam a China de trem quando começa a guerra civil. A sensual Shanghai Lily e uma antiga paixão sua, o capitão Donald Harvey, estão entre os passageiros. Ela usa seu poder de sedução para salvá-lo das maldades de um militar chinês. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO DE VON RYAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Aliados estão levando vantagem sobre os nazistas durante a 2ª Guerra Mundial, empurrando-os cada vez mais de volta à Alemanha. Em uma de suas batalhas o coronel Joseph L. Ryan (Frank Sinatra), um piloto de combate americano, é abatido, feito prisioneiro e levado a um campo de concentração. Inicialmente ele está mais preocupado em sobreviver do que escapar, recebendo um apelido que o insulta: Von Ryan. Com o tempo Ryan assume do major Eric Fincham (Trevor Howard), um oficial britânico, a posição de comando entre os prisioneiros do campo de concentração e passa a planejar uma ousada fuga. O plano é tomar um trem e fazê-lo atravessar a Itália em direção à Suíça, enfrentando uma forte perseguição nazista.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO DO HORROR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma expedição organizada por uma sociedade geológica britânica na Manchúria, em 1906, liderada pelo Prof. Alexander Saxton (Christopher Lee), descobre uma criatura congelada que pode ter milhões de anos. O antropólogo encaixota seu achado e embarca num trem trans-siberiano de volta à Europa. Porém, o monstro desperta e espalha o terror durante a viagem de trem, sugando o conhecimento de suas vítimas e deixando-as com os olhos brancos, enquanto torna-se uma ameaça cada vez mais perigosa.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO POLAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acorde, caia na real e esteja pronto para a jornada de sua vida! É véspera de Natal e um garoto está acordado. Sem acreditar mais em Papai Noel, ele espera por algo que faça com que sua crença na figura natalina retorne. De repente ele ouve um grande barulho, de fora de sua casa. O garoto então vê à sua frente um gigantesco trem negro com destino ao Pólo Norte, cujo condutor o convida para embarcar. Após certa relutância, ele decide seguir viagem. Você está prestes a embarcar em uma verdadeira montanha-russa que o levará para cima e para baixo através de montanhas, campos gelados e pontes gigantescas, saboreando chocolate quente. Você está a bordo do Expresso Polar![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÊXTASE DOS ANJOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Houseboy em Uta acorda todas as noites para patrulhar a casa de um professor com uma lanterna. Ele lidera uma vida austera de meditação e ele concentra sua atenção devocional em escrever inscrições para lápides.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO 2: O JULGAMENTO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem John Connor é a chave para a vitória da civilização sobre uma rebelião de robôs do futuro. No entanto, ele torna-se alvo de T-1000, um exterminador que pode assumir a forma que desejar e que foi enviado do futuro para matá-lo. Outro exterminador, o renovado T-800, também é enviado de volta ao passado para proteger o garoto. Quando John e sua mãe embarcam na fuga com T-800, o menino cria um vínculo forte e inesperado com o robô.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO 3: A REBELIÃO DAS MÁQUINAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na intenção de concluir a missão ainda inacabada, a bela e perigosa máquina mortífera T-X é enviada para matar John Connor, líder da resistência humana contra as máquinas da Skynet. Para protegê-lo mais uma vez o ciborgue T-800 volta à cena.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO 4: A SALVAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Connor é designado para liderar a resistência humana ao domínio das máquinas, coordenadas pela Skynet e seu exército de exterminadores. Quando surge um estranho homem chamado Marcus Wright, cuja última memória que possui é de estar no corredor da morte. John Connor precisa descobrir se ele foi enviado do futuro ou resgatado do passado, ao mesmo tempo em que a Skynet prepara seu ataque definitivo, que pode aniquilar a humanidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO: DESTINO SOMBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A guerreira Sarah Connor se une a Grace, um híbrido entre ciborgue e humano, e ao T-800 para proteger a jovem Dani Ramos de um novo tipo de exterminador que chega do futuro à Cidade do México.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO: GÊNESIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Connor, líder da resistência humana contra Skynet, envia Kyle Reese de volta a 1984 para proteger sua mãe, Sarah. Porém, Reese se surpreende ao encontrá-la com um exterminador que age como seu protetor, e descobre que o passado foi alterado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, a guerra entre humanos e máquinas foi iniciada. Com a tecnologia a seu dispor, um plano inusitado é arquitetado pelas máquinas ao enviar para o passado um andróide com a missão de matar a mãe daquele que viria a se transformar num líder e seu pior inimigo. Contudo, os humanos também conseguem enviar seu representante para proteger a mulher e tentar garantir o futuro da humanidade.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veteranos de Guerra do Vietnã, John e Michael agora trabalham como estivadores num depósito que fica no bairro pobre do Bronx. Certo dia, Michael flagra uns folgados saqueando cerveja de um dos depósitos onde trabalha e dá uma lição neles. Poucas horas depois, ele é brutalmente atacado pelos mesmos marginais, sendo apunhalado e surrado. Acaba no hospital, paralítico e sem chances de caminhar novamente. John fica completamente transtornado com o episódio e se transforma no Exterminador, saindo às ruas para limpar a cidade dos bandidos[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMÍNIO DO MARFIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os realizadores infiltram-se na rede mundial do tráfico de marfim, expondo caçadores furtivos e traficantes enquanto os elefantes africanos se aproximam da extinção.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FABULOSO CRIADOR DE ENCRENCAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Professor Brainard continua seus experimentos em derivados da substância Flubber, mistura das palavras inglesas "flying" (voadora) e "rubber" (borracha), ele se mete em confusões e somente seus alunos podem ajudar.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FABULOSO DESTINO DE AMÉLIE POULAIN[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após deixar a vida de subúrbio que levava com a família, a inocente Amélie muda-se para o bairro parisiense de Montmartre, onde começa a trabalhar como garçonete. Certo dia encontra uma caixa escondida no banheiro de sua casa e, pensando que pertencesse ao antigo morador, decide procurá-lo ­e é assim que encontra Dominique. Ao ver que ele chora de alegria ao reaver o seu objeto, a moça fica impressionada e adquire uma nova visão do mundo. Então, a partir de pequenos gestos, ela passa a ajudar as pessoas que a rodeiam, vendo nisto um novo sentido para sua existência. Contudo, ainda sente falta de um grande amor.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FABULOSO DOUTOR DOLITTLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Dolittle é um veterinário consagrado e mundialmente famoso. Seu sucesso é por um detalhe especialmente peculiar: ele tem o dom de poder conversar com os animais. Primeira versão para o cinema das histórias criadas pelo escritor Hugh Lofting. A história ganhou uma nova versão em 1998, estrelada por Eddie Murphy, e mais duas continuações.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FABULOSO MAURÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta história segue Maurice, um pateta gato malandro, que tem o golpe perfeito para ganhar dinheiro. Ele encontra um garoto de aparência burra que toca flauta e tem sua própria horda de ratos, que são estranhamente alfabetizados.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FADA DO DENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Derek Thompson (Dwayne Johnson) é um jogador de hóquei frustrado que só faz sucesso por causa de suas violentas faltas que, invariavelmente, arrancam um dente do adversário. Daí vem o apelido, dado pelo fãs, de Fada dos Dentes. Ele, porém, não acredita em lendas e quase conta para a pequena Tess (Destiny Whittlock), filha de sua namorada (Ashley Judd), que esse negócio de fada trocar dente por moeda é uma grande mentira. Como punição por ser um "destruidor de sonhos", Derek é transformado em uma fada do dente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FALCÃO MANTEIGA DE AMENDOIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zak foge de sua casa de repouso para realizar seu sonho de se tornar um lutador. É uma história de aventura que se passa num moderno mundo de Mark Twain que começa quando Zak (22), um jovem com síndrome de Down, foge da casa de repouso onde vive para perseguir seu sonho de se tornar um lutador profissional. frequentando a escola de luta livre The Salt Water Redneck. Por circunstâncias fora do controle deles, Tyler (32), um novato fora da lei, se torna o improvável treinador e aliado de Zak. Juntos, eles percorrem os pântanos, escapam da captura, bebem uísque, encontram Deus, pescam e convencem Eleanor (28), uma amável funcionária de um lar de idosos com uma história própria, a se juntar a eles em sua jornada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FALSIFICADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a mãe o abandoná-lo, devido a dependência química, Joshua (Josh Hutcherson) se refugia na pequena cidade de Carmel. É neste local, que ele descobre o talento para falsificar obras de arte. O jovem então, precisará decidir entre o sucesso e o questionamento interior.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FALSIFICADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de vida do pintor holandês Han van Meegeren. Ainda como um jovem artista rebelde em Amsterdã nos anos 1920, passou a ser chamado de imitador e chegou a exibir um quadro falso tentando se passar pelo famoso pintor Vermeer. Em vez de revelar a verdade, ele continua a ganhar dinheiro com seus quadros falsos durante ano, se tornando um dos mais engenhosos falsificadores de arte de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FALSO TRAIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holden interpreta um executivo sueco, Erick Ericksson, de origem americana que, aceitando ser agente duplo para os Aliados, finge-se de simpatizante dos nazistas visando ganhar-lhes a confiança e ter livre acesso à Alemanha, para onde viaja rotineiramente a pretexto de fazer negócios. Manifestando publicamente sua simpatia pelo nazismo, Erick acaba por ver-se abandonado pela família e hostilizado pelos amigos que se afastam dele devido a suas 'convicções fascista'. Na Alemanha, seu contato é uma mulher de família tradicional, católica, Marianne Möllendorf (Palmer), esposa de um oficial alemão, e ambos simulam ser amantes para se encontrar num apartamento e trocar informações. Com o tempo, eles realmente acabam por se apaixonar, mas os nazistas desconfiam e passam a segui-los. Em crise emocional porque suas informações permitiram aos Aliados bombardear uma região onde foram atingidas e mortas muitas crianças, Marianne vai-se confessar com um padre que, em verdade, é agente da Gestapo.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA APAIXONADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após a morte do marido, Lucy Muir (Gene Tierney) decide não mais viver com a sogra e a cunhada e aluga o "Chalé Gaivota", uma casa a beira-mar, e para lá se muda com sua filha e sua empregada. Porém, logo o fantasma de Daniel Gregg (Rex Harrison), o falecido proprietário da casa que morrera em um suposto suicídio, surge para a amendrontá-la, mas isto não surte efeito e entre os dois nasce gradativamente uma amizade. Assim, quando ela se vê em uma grave situação financeira, ele decide lhe narrar sua vida para ser transformada em livro e tirá-la deste aperto. Posteriormente, Lucy acaba conhecendo um escritor de histórias para crianças e pensa em se casar com ele. Apesar de não concordar com esta decisão, Daniel decide não mais aparecer e fazer com que Lucy acredite que todas as conversas que tiveram juntos foi produto da imaginação dela.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de situações surreais que criticam os padrões da sociedade: o homem que mostra fotos 'pornográficas' para duas crianças, o atirador que mata as pessoas do topo de um prédio, a falta de educação à mesa, os monges e sua sexualidade, e por aí vai.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DA MÁQUINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Karl (Ted Marcoux), um psicopata assassino morre num acidente. Mas, naquela noite, por causa de uma forte tempestade, seu espírito é lançado para dentro de um computador. Agora, Karl poderá continuar com seu reinado de terror utilizando circuitos elétricos para matar. As próximas vítimas de sua lista são Terry (Karen Allen) e seu filho adolescente Josh (Wil Horneff). A única chance de sobrevivência de Terry e Josh está nas mãos de Bram Walker (Chris Mulkey), um fanático e brilhante técnico em computação.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DA ÓPERA NO ROYAL ALBERT HALL[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O musical estreou no Her Majesty’s Theatre em 09 de outubro de 1986, com Michael Crawford e Sarah Brightman nos papéis principais. Após isso, foram realizadas dezenas de produções em todo o mundo. Agora, em seu 25º ano de recordes, "O Fantasma da Ópera" continua a cativar o público no Her Majesty’s Theatre, no West End de Londres, depois de mais de 10 mil apresentações.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DA ÓPERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cantora de ópera em ínicio de carreira se vê transportada para Londres na época vitoriana e aos braços de um maestro solitário e desfigurado, determinado a transformá-la em uma estrela. Christine (Jill Schoelen) a cantora "Garganta de Ouro", consegue atingir o sucesso através dos arranjos de seu protetor (Robert Englund)... Até que ela descobre que ele tem cometido vários assassinatos obscuros e inexplicáveis em sua honra, e que ele não vai parar até completar sua grande obra-prima... de sangue![/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DA ÓPERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Compositor com rosto desfigurado se esconde nos subterrâneos da cidade e aterroriza um teatro. Ele sequestra Christine Charles, uma jovem cantora de ópera, a quem dá aulas de canto em segredo.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DA ÓPERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este imortal e espetacular conto de terror de Gaston Leroux é estrelado por Claude Rains como o mascarado fantasma da Ópera de Paris, um compositor enlouquecido que planeja fazer de uma linda jovem soprano (Susanna Foster) a estrela da companhia de ópera e saciar sua vingança contra os que roubaram sua música. Nelson Eddy, o heróico barítono, tenta obter o afeto da garota enguanto persegue os passos do monstro que começa a matar aqueles que resiste a suas loucas exigências.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DA ÓPERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]La Carlotta (Minnie Driver) é a diva de uma conceituada companhia teatral, que é responsável pelas óperas realizadas em um imponente teatro. Temperamental, La Carlotta se irrita pela ausência de um solo na nova produção da companhia e decide abandonar os ensaios. Com a estréia marcada para o mesmo dia, os novos donos do teatro não têm outra alternativa senão aceitar a sugestão de Madame Giry (Miranda Richardson) e escalar em seu lugar a jovem Christine Daae (Emmy Rossum), que fazia parte do coral. Christine faz sucesso em sua estréia, chamando a atenção do Visconde de Chagny (Patrick Wilson), o novo patrocinador da companhia. O Visconde e Christine se conheceram ainda crianças, mas ele apenas a reconhece na encenação da ópera. Porém o que nem ele nem ninguém da companhia, com exceção de Madame Giry, sabem é que Christine tem um tutor misterioso, que acompanha nas sombras tudo o que acontece no teatro: o Fantasma da Ópera (Gérard Butler).[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DA ÓPERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um compositor grotescamente desfigurado conhecido como o "Fantasma" assombra a casa de ópera de Paris, onde, apaixonado, ajuda secretamente Christine Daae a ser uma diva da ópera. Após atraí-la para seu covil subterrâneo, o Fantasma declara seu amor por ela. Mas Christine ama Raoul de Chagny e planeja fugir com ele depois de sua próxima apresentação. Quando o Fantasma descobre, ele rapta Christine, provocando a ira de Raoul - e uma horda de parisienses raivosos. O filme foi relançado com som, em 1929, usando discos de som da Vitaphone/Western Electric.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DE FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ygor ressuscita o monstro de Frankenstein e leva-o até o filho do médico original, Ludwig, em busca de ajuda.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o produtor fonográfico Swan rouba a música do compositor Winslow Leach e o entrega para uma de suas bandas, Leach entra no escritório de Swan. Mas Swan pega Leach e o acusa de comercializar drogas, o que o leva à prisão. Leach foge e tenta novamente sabotar o império de Swan, mas um acidente desfigura sua face. Leach se transforma no "Fantasma" para arruinar Swan enquanto salva a cantora Phoenix de uma terrível tragédia[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA EXCÊNTRICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Peter Plunkett irlandês Castle virou o hotel está prestes a ser recuperado, ele decide apimentar a atração um pouco para os "yanks" por ter sua equipe fingindo assombrar o castelo. O problema começa quando um ônibus de turistas americanos chegam - junto com alguns fantasmas reais.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No inverno de 1941, a lenda de um sniper desconhecido que caça nazistas corre pelos pequenos vilarejos russos ocupados. Um soldado que atravessava as linhas inimigas sem ser visto e que, sem nome, seria conhecido como Fantasma Vermelho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 400 anos, o Fantasma protege a selva de Bengala. Ele enfrenta seu maior desafio quando precisa combater um rico empresário que quer obter as três lendárias Caveiras de Touganda que, juntas, lhe darão poder absoluto.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTÁSTICO MUNDO DO DR. KELLOGG[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história das peripécias num invulgar estabelecimento de saúde do século XX, gerido pelo excêntrico Dr. Kellogg.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTÁSTICO ROBIN CRUSOÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Tenente e piloto Robin Crusoé enfrenta grandes problemas no motor de seu avião e acaba caindo numa ilha deserta e paradisíaca. Não tendo como retornar, ele resolve construir uma casa, também encontra um velho submarino abandonado com armas e utensílios em bom estado, encontra o chimpanzé Floyd, que na verdade foi dispensado do programa espacial americano, e que acaba se tornando parceiro e arrumador de encrencas de Robin, e ainda conhece uma atraente nativa, a quem chama Quarta-Feira, que foi exilada na ilha pelo seu pai. Quarta-feira tem certeza que Crusoé quer se casar com ela e, já não bastando as confusões por aí, a coisa começa a ficar feia quando quando seu pai retorna à ilha para resgatá-la e Crusoé se recusa a casar com ela, causando então, uma verdadeira guerra entre eles numa deserta e até então, "pacata" ilha deserta.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTÁSTICO SR. RAPOSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sr. Raposo e a Sra. Raposa levam uma vida feliz com seu filho excêntrico Ash e Kristofferson, o sobrinho que está de visita. Isso até o Sr. Raposo voltar aos velhos hábitos e planejar o maior roubo de galinhas que o mundo animal já viu.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTÁSTICO SUPER-HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um desmiolado professor inventa uma "borracha voadora", um incrível material que ganha energia cada vez que bate em uma superfície dura. Infelizmente ninguém acredita nele, exceto um corrupto empresário que quer roubar o invento para si mesmo.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FAROL DO FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Piratas liderados por Jonathan Kongre (Yul Brynner), tomam um farol localizado em uma pequena ilha rochosa, em algum lugar ao norte da Argentina. Com o controle das luzes do farol, eles põem em execução um plano terrível para desorientar os navios e provocar seu encalhe nos rochedos, facilitando assim seus atos de pirataria. Will Denton (Kirk Douglas), um dos membros da equipe do farol que sobrevive ao ataque dos piratas, luta desesperadamente para recuperar o controle do farol, mas a situação se complica quando Arabella (Samantha Eggar), uma sobrevivente de um dos navios é levada para a ilha.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FAROL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Início do século XX. Thomas Wake, responsável pelo farol de uma ilha isolada, contrata o jovem Ephraim Winslow para substituir o ajudante anterior e colaborar nas tarefas diárias. No entanto, o acesso ao farol é mantido fechado ao novato, que se torna cada vez mais curioso com este espaço privado. Enquanto os dois homens se conhecem e se provocam, Ephraim fica obcecado em descobrir o que acontece naquele espaço fechado, ao mesmo tempo em que fenômenos estranhos começam a acontecer ao seu redor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FASCINANTE MUNDO DOS CORAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe a odisseia de um pequeno baiacu por um micromundo maravilhoso em busca de um lar na Grande Barreira de Corais da Austrália[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FASCÍNIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem ao sul da Itália para conhecer a mãe do noivo, uma mulher luta contra forças misteriosas que ameaçam sua filha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FAVORITO DOS BORGIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste épico cativante repleto de intriga, ação e romance, o belo e talentoso Tyrone Power brilha no papel-título como Andrea Orsini, um corajoso e ousado soldado. A história é ambientada na Itália na época da Renascença, onde a famosa e violenta família Borgia, comandada por Cesare Borgia (Orson Welles), está determinada a tomar as terras vizinhas e expandir o império, poder e riqueza da família. Como soldado-espião dos Borgias, Orsini é enviado a um pequeno território que Cesare espera capturar. Mas Orsini é cativado pela inteligência e charme do Duque e de sua jovem esposa. Dividido entre a lealdade e seu senhor e a crescente amizade com suas possíveis vítimas, Orsini se vê numa feroz e espetacular batalha que o força a confrontar suas próprias ideias de justiça e nobreza. A soberba fotografia de Leon Shamroy da região campestre italiana fornece um pano de fundo maravilhoso para este imperdível mistura de drama com aventura.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FAVORITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary Hart, ex-senador do Colorado, torna-se o favorito para a indicação presidencial democrata em 1987. Inteligência, carisma e idealismo de Hart o torna popular entre os eleitores jovens, deixando-o com um caminho aparentemente claro para a Casa Branca. Tudo isso desmorona quando as alegações de um caso extraconjugal aparecem na mídia, forçando o candidato a enfrentar um escândalo que ameaça atrapalhar sua campanha e sua vida pessoal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FAZENDEIRO E DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Rautenbach lidera um elenco forte como Angus Buchan, um fazendeiro zambiano de herança escocesa, que deixa sua fazenda em meio a distúrbios políticos e recuperação de terras racialmente carregadas e viaja para o sul com sua família para começar uma vida melhor em KwaZulu Natal, África do Sul.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FEITIÇO DE ÁQUILA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amantes na França medieval são transformados por um feitiço maligno onde ela é um falcão durante o dia, e ele é um lobo durante a noite. Logo eles recorrem à ajuda de um jovem ladrão para ajudá-los a quebrar o feitiço.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FEITIÇO DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desencantada com a vida, uma talentosa fotógrafa herda um calendário mágico que parece estar prevendo o futuro... e a ajudando a encontrar o amor![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FENÔMENO - POR TRÁS DO ÊXITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o estreante na liga e lançador Hopper Gibson sofre um pequeno incidente, ele é afastado para ligas menores e prescrito em sessões com um psicólogo desportivo pouco ortodoxo. Durante o processo, conflitos resguardados com o seu pai autoritário vem à tona, sobre as expectativas criadas dentro do esporte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FESTIVAL DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mort Rifkin e sua esposa Sue viajam para a Espanha para acompanhar o Festival Internacional de Cinema de San Sebastián. Na cidade, Mort passa a desconfiar que Sue pode estar tendo um caso com um atraente cineasta francês, enquanto ele mesmo se encanta por uma jovem espanhola, o que acaba influenciando consideravelmente a dinâmica do casamento deles.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FESTIVAL DOS TROVADORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um reencontro inesperado entre um músico itinerante e seu filho vai acabar abrindo feridas do passado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIEL CAMAREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa companhia de teatro de Shakespeare, Norman, dos bastidores, é dedicado ao brilhante, mas tirânico chefe da companhia, Sir. Ele luta para apoiar a estrela em deterioração enquanto a empresa trabalha para continuar durante a blitz de Londres.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHINHO DE PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junior Jackson (Jerry Lewis) é o tímido filho único de Jack "Terremoto" (Eddie Mayehoff), uma lenda do futebol americano. Temendo que Junior seja um fracasso como desportista, seu pai contrata Bill Baker (Dean Martin), um grande jogador, para treiná-lo e fazer dele um homem. Porém, Junior se mostra muito inseguro, o que dificulta tudo, mas independente de qualquer pagamento Baker se torna amigo de Junior e decide fazer qualquer coisa para que ele supere suas limitações.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assaltante de bancos, o Filho da Mãe, volta após 20 anosde ausência para se esconder na casa de sua mãe Maniette. Ela é ingênua e devota. É o esconderijo perfeito. Mas ela descobre a verdadeira natureza de seu filho e decide colocá-lo no bom caminho. Uma tarefa que não será nada fácil.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DA PANTERA COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Dreyfus é chamado para cuidar do caso da princesa árabe Yasmin, que foi raptada na França por terroristas. Lá, ele é atropelado por um desajeitado patrulheiro, Jacques Gambrelli. Ao seguir Gambrelli, ele começa a achá-lo muito parecido com alguém que o leva à loucura, o inspetor Clouseau.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa de Charles Dexter Ward contrata um detetive para descobrir o que o marido faz enquanto fica na macabra cabana que é de sua família por gerações. Mas o que há lá pode surpreendê-la de forma negativa. Baseado na obra de H.P. Lovecraft.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE CHUCKY[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O boneco assassino está de volta! O descendente descobre onde seus pais estão, e vai a Hollywood ressuscita-los da morte. Mas para o horror do delicado Glen, Chucky e Tiffany estão sedentos de sangue. A dinâmica familiar está longe de ser perfeita, porque Chucky não consegue entender que seu filho não quer seguir seus passos assassinos, e Tiffany está enfeitiçada pelo sucesso do mundo artístico, com o filme que irá estrelar com a sua atriz predileta, Jennifer Tilly (representada por ela mesma), que logo se torna inconscientemente, anfitriã para esta nova família de muitas maneiras...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vindo de uma pescaria fracassada, Pedro (Darwin Shaw) encontra Jesus Cristo (Diogo Morgado), que o convence a segui-lo. Logo Cristo reunirá 12 apóstolos que têm por missão espalhar seus ideais pela Terra. Entretanto, por mais que pregue o amor ao próximo e a compaixão, sua crescente popularidade desperta a ira de pessoas importantes de Jerusalém, que não desejam que o status quo seja alterado. A traição de um de seus apóstolos, Judas (Joe Wredden), faz com que Cristo seja capturado e levado a julgamento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barão Wolf von Frankenstein quer limpar o nome da família da desgraça. Com a ajuda de Ygor, Wolf consegue reanimar o monstro que seu pai criou. Mas quando vários aldeões são mortos misteriosamente, Wolf deverá encontrar o culpado.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE GODZILLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma ilha tropical, cientistas estão conduzindo experimentos meteorológicos e encontram louva-a-deuses gigantescos e uma aranha gigante que estão atacando o filho de Godzilla, que chega para defender a sua prole.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE SPARTACUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Decurion Randus se mantém tão bem no comando de suas tropas, que César o promove ao centurião. Ele é posteriormente enviado ao Egito, para manter o César informado sobre as ações e intenções de co-triumvir Marcus Licinius Crassus - um homem muito rico, e ambicioso, para o conforto de César. Uma fatal viagem do mar do Egito a Roma forças Randus em cativeiro por tropas mercenárias, e leva uma revolta pela qual ele recebe liberdade para si mesmo, e todos os outros escravos. Através de um amuleto, ele recebeu de seu falecido mãe, um homem que lutou pelo lado de Spartacus, identifica o jovem como o filho de Spartacus e Varinia. A princípio relutante em aceitar esta história sobre suas origens, Randus será forçado pelas circunstâncias a repetir a façanha de seu pai, vinte anos depois.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO BATMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Batman descobre que tem um filho, Damian, que é neto de Ra’s Al Ghul, ele decide criar o menino, para evitar que ele se transforme no assassino que estava preparado para ser.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem enfermeira americana é assombrada por um trauma de infância quando trabalha em uma casa remota para cuidar de um velho psíquico.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O maior filme de vampiros de todos os tempos renova seu reino de terror nesse espetacular filme de 1840. Lon Chaney Jr., conhecido por seus papéis como Lobisomem e Frankenstein, estrela como Conde Alucard, o sanguinolento filho do famoso vampiro da Transilvânia. Quando Katherine (Louise Allbritton), uma bela garota do sul obcecada por pensamentos sobre a vida eterna, convida o conde para sua mansão nos Estados Unidos, ela abre uma caixa de pandora do maldoso conde. Juntos eles procuram saciar sua sede por sangue humano com assassinatos noturnos, nessa experiência no gênero de terror dirigida por Robert Siodmak.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria recebe a visita do Anjo Gabriel, que traz a mensagem de sua gravidez do Espírito Santo. Mesmo relutante, José casa-se com ela e assume a criança para criar como sua. Em um humilde estábulo de Belém, nasce Jesus, que passa os próximos 33 anos pregando, até ser perseguido pelas autoridades do Império Romano que dominam a Judéia e ser condenado à cruz.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO MÁSKARA[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aspirante e cartunista Tim Avery está bastante relutante em se tornar pai. Quando ele descobre, então, que o seu bebê tem habilidades pra lá de estranhas, a confusão começa pra valer! Afinal, de alguma forma, a criança manifesta os poderes da Máskara de Loki, um objeto mitológico que transforma a pessoa que o usa em um alter-ego maníaco e que pode mudar de forma como quiser. E, pior do que ter um bebê com super-poderes em casa, é ter o próprio Loki atrás de você querendo a máskara de volta...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO NOIVO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Tituss Burgess. Nick é autor do livro Não quero ter filhos. Dias antes de casar, um vidente entra em cena com um garoto que diz ser seu filho. Eles iniciam uma busca entre suas ex-namoradas pra descobrir quem é a mãe, antes que a noiva descubra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO PRÊMIO NOBEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um arrogante cientista vencedor do Prêmio Nobel é sequestrado por um jovem que alega ser filho ilegítimo do cientista e quer extorquir dinheiro do suposto pai.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO RAMBOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Proudfoot quer fugir da sufocante vida com sua família, quando encontra Lee Carter, o valentão da escola. Armado com uma videocâmera e uma cópia de Rambo: Programado para Matar, Lee planeja fazer história filmando seu próprio épico de ação. Juntos, esses dois amigos transformados em cineastas logo descobrem que sua imaginativas - e às vezes atrapalhadas - aventuras começaram a ter vida própria![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO SHEIK[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parecido com o pai, o Ahmed é passional, ciumento e facilmente irritadiço. Logo, quando uma dançarina, a quem ele ama, de repente desaparece, Ahmed está seguro que ela o abandonou e o traiu. Mas, na verdade, ela foi seqüestrada. Ahmed, magoado e amargo, jura vingança, e quando avista a dançarina, a arrebata e a leva para o deserto. Embora ela suplique por liberdade e tenta explicar o acontecido, ele não a escuta. O xeique percebe o que se passou com a moça, e tentar intervir... Mas, ele nada pode fazer para mudar o comportamento do teimoso Ahmed![/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a guerra entre índios e franceses, tudo se complica ainda mais quando o índio Olho de Águia se apaixona pela filha do general opositor. Clássica história de amor, em versão luxuosamente colorida para a época. Uma produção surpreendente, locações inesquecíveis por praticamente toda a California e atuações extraordinárias.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO ETERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor embarca em uma jornada comovente e desafiadora para criar o filho com síndrome de Down.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO MAIS VELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão na corrida convence um único pai que ele é seu filho perdido. Complicações acontecem quando se apaixona por sua nova "irmã".[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO PROTEGIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesse suspense psicológico, a vida do pintor Lorenzo sai do controle quando ele começa a achar que sua esposa está tentando distanciá-lo de seu filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILME DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Tony (Johnny Massaro) decide retornar a Remanso, Serra Gaúcha, sua cidade natal. Ao chegar, ele descobre que Nicolas (Vincent Cassel), seu pai, voltou para França alegando sentir falta dos amigos e do país de origem. Tony acaba tornando-se professor, e vê-se em meio aos conflitos e inexperiências juvenis.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILME LOONEY, LOONEY, LOONEY DO PERNALONGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme, Pernalonga mostra o que sabe fazer de melhor: arrumar encrencas com Eufrasino Puxa-Briga, Patolino, mafiosos e cavaleiros. Pernalonga apresenta uma premiação com vários curtas clássicos do Looney Toon.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILME MAIS IDIOTA DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um humano e dois robôs são obrigados a assistirem filmes B de ficção científica ruins para que um cientista possa calcular o quão ruim um filme precisa ser para enlouquecer uma pessoa. No entanto, para não enlouquecerem, o trio fica fazendo piadas com o filme. O filme usado nessa versão para cinema da série foi “A Ilha da Terra”.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas (Mel Gibson) é um detetive policial que testemunha o assassinato da filha ativista na porta de sua casa. Perturbado pela perda e convencido de que ele era o alvo, Thomas parte para uma investigação obcecado por justiça. As evidências o levarão a descobrir um complexo esquema de corrupção envolvendo políticos e a indústria de armas nucleares norte americanas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DA TURNÊ[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista David Lipsky (Jesse Eisenberg) acompanha o escritor David Foster Wallace (Jason Segel) em uma viagem de cinco dias, durante uma turnê para a promoção do livro “Infinite Jest”, em 1996. Ao longo do caminho, o ciúme e o clima de competição surgem em suas discussões sobre mulheres, depressão e os prós e contras da fama.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DA VIAGEM, O COMEÇO DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yoko, uma apresentadora introvertida de um programa televisivo sobre viagens, está fazendo uma matéria no Uzbequistão. Quando tudo dá errado, ela decide fazer uma pausa no trabalho e dar um passeio. Perdida nas ruas de uma cidade estrangeira, ela se vê sozinha, confrontando seus medos e aspirações.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DE SÃO PETERSBURGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um camponês vai para São Petersburgo à procura de trabalho. Sem ter a intenção, ele acaba ajudando na prisão de um antigo amigo de seu vilarejo natal, que agora é líder sindical. Mais tarde, o camponês também é preso e enviado para lutar na Primeira Guerra Mundial. Quando retorna, três anos depois, ele está pronto para participar da revolução.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A humanidade deve lutar para sobreviver como a Terra é invadida por UFOs hostis empenhados em destruir o planeta. Como o salário de batalha épica, os astronautas a bordo da nave-mãe esgueirar onde eles descobrem um portal para o mundo de origem dos aliens. Eles conseguem alertar Terra antes de serem brutalmente assassinados. Sem outra escolha, a Terra envia uma equipe militar de elite da ciência e especialistas de combate através do portal onde eles tentam parar a invasão de dentro para fora. Mas é a batalha já perdida para a humanidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de uma misteriosa praga ter devastado o planeta e transformado a maioria da humanidade em criaturas sanguinárias, um andarilho malandro em uma caçada vingativa se depara com um grupo de sobreviventes em uma delegacia abandonada e concorda em tentar ajudá-los a se defender e escapar para o santuário que tão desesperadamente necessitam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do mundo, o destino da humanidade reside nas mãos de dois caras que executam uma loja de aluguel de vídeo e são fãs de filmes "fictícios obcecados". E quem é melhor salvar o mundo, do que os caras que viram todos os filmes e todos os caminhos "por aí" de salvá-lo![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cole Henderson é um cientista que alerta que um planeta está em uma rota de colisão com a Terra. Ninguém crê na história de Henderson, com exceção de Sydney Stanton , um milionário que financia a construção de uma espaçonave gigantesca, para transportar sobreviventes selecionados da Terra para um outro planeta. Logo fica claro que as previsões de Cole se tornarão realidade, assim uma loteria mundial é feita para selecionar as pessoas que serão salvas do catástrofe pela espaçonave de Stanton.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FINO DA VIGARICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mastermind criminal estabelece uma produção de filme falso como parte de um plano para contrabandear ouro roubado.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIO DA NAVALHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem Bem-de-Vida de Chicago, Larry Darrell, rompe seu noivado com Isabel e viaja pelo mundo em busca da iluminação. Acaba encontrando o seu guru na Índia. Isabel se casa com Gray, e na sequência da crise de 1929, é convidada a viver em Paris com seu rico tio Elliot, um alpinista social. Durante uma temporada em Paris, Larry, tendo alcançado seu objetivo, está junto com Isabel. Quando numa noite resolvem passear por um bairro barra pesada. Larry, Isabel e acompanhantes ficam chocados ao descobrir Sophie, uma amiga de Chicago. Depois de ter perdido o marido e filho em um trágico acidente, Sophie está vivendo uma vida de submundo, com a ajuda de drogas e de um homem bruto e abusivo. Larry tenta reabilita-la, mas seus esforços são sabotados por Isabel, que tenta em vão reacender o interesse de Larry por ela.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIO DA SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A advogada Teddy Barnes relutantemente aceita o caso do editor Jack Forrester, que está sendo acusado de matar sua esposa por dinheiro. Enquanto o julgamento se desenvolve, ela continua imaginando, até o último instante, se Jack é um homem inocente ou um astuto criminoso manipulador.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amanda está traumatizada e longe de casa. Um menino chamado David começa a fazer perguntas a ela, tentando fazer com que ela recupere a memória. Ela não é mãe dele, e ele não é filho dela. Com o tempo se esgotando, ele tenta ajudá-la a desvendar uma história impressionante de ciúme obsessivo, perigo invisível, e da força do amor de uma mãe.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FÍSICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa na Idade Média e mostra a história de Rob Cole (Payne), um médico que busca explicações científicas para doenças em um mundo dominado pela religião. Kingsley interpretará Ibn Sina, o "médico dos médicos" e Skarsgard será o Barbeiro, mentor do protagonista.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FORAGIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mesmo um tanto atrapalhado, Ryan Harrison é um violinista notável. Mas nem toda sua fama será suficiente para livrá-lo da sentença de morte a que foi condenado pelo assassinato do milionário Hibbing Goodhue. E muito menos da sexy e insinuante viúva Lauren Goodhue. A caminho da cadeia, no entanto, o ônibus que transporta os prisioneiros sofre um terrível acidente. É a chance que Ryan precisava para escapar. Sátira do sucesso "O Fugitivo".[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FORASTEIRO - VIOLÊNCIA SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem com um passado sangrento cruza a fronteira para o México com uma bolsa cheia de dinheiro e um único objetivo, viver seus dias restantes em tranquilidade. Porem, quando chega em El Fronteras, uma cidade pouco convidativa no meio do deserto, a notícia sobre o dinheiro se espalha pelo submundo da cidade e o homem vira alvo de policiais corruptos e bandidos, tendo finalmente que adiar sua aposentadoria e retomar o seu passado violento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FORASTEIRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dado como morto pela CIA, Jonathan Cold está na verdade bem vivo e é o principal suspeito de estar organizando um grande atentado terrorista nos Estados Unidos. A agência de segurança precisa agora descobrir de que lado ele está e impedir que bombas destruam Los Angeles.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FORASTEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente secreto Jonathon Cold está na França, onde trabalha para o milionário Alexander Morquest, mas planeja deixar o país e ir para a Polônia enterrar o pai recentemente morto. Morquest lhe pede um favor: entregar na Alemanha um pacote para Jerome Van Aiken, outro milionário. O conteúdo secreto atrai vários assassinos e Cold percebe que tem de estar um passo à frente dos outros para permanecer vivo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FORMIDÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris 1967. Jean-Luc Godard, o mais influente cineasta de sua geração, está filmando `La Chinoise´ com a mulher que ama, Anne Wiazemsky, 20 anos mais jovem. Eles são felizes, atraentes, apaixonados e se casam. Mas a recepção do filme desencadeia uma profunda reflexão em Gordard. Os eventos de maio de 68 vão amplificar esse processo, e a crise que abala o cineasta irá transformá-lo profundamente, de um cineasta superstar à um artista Maoísta inteiramente fora do sistema e incompreendido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FOTÓGRAFO DE MAUTHAUSEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As dificuldades do fotógrafo catalão Francesc Boix, preso no campo de concentração de Mauthausen no inverno de 1942, quando ele tinha 22 anos, ao lado de seu pai e 1.500 republicanos espanhóis, foram aprisionados pelo exército alemão durante seu exílio na França depois A Guerra Civil Espanhola.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FRANCO-ATIRADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma longa carreira como matador de aluguel, Martin Terrier pretende se aposentar e passar o resto da vida ao lado de sua amada. Mas quando ele descobre que está sendo traído por pessoas de sua confiança, Martin começa uma viagem por toda Europa para acertar as contas com cada homem que tentou trapaceá-lo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FRANCO ATIRADOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos recrutados para a guerra do Vietnã são capturados pelos vietcongues. Além de maltratados fisicamente, é a tortura psicológica e um jogo de roleta russa entre eles que os fará repensar o motivo de tudo aquilo.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUGITIVO SANGUINÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem casal italiano, cansados da rotina, decide fazer uma longa viagem pelo deserto da Califórnia. No caminho, os dois ajudam um homem na estrada e, sem saber, envolvem-se com um fugitivo, desesperado para atravessar a fronteira com o México.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Doutor Richard Kimble é um cirurgião de prestígio de Chicago com uma vida praticamente perfeita. No entanto, tudo vem abaixo no dia em que sua mulher é brutalmente assassinada e ele é acusado injustamente de ter cometido o crime.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desempregado após o término da Primeira Guerra, Allen torna-se um vagabundo sem dinheiro. Quando assiste a outro homem cometendo um furto, é condenado injustamente a dez anos de cadeia, numa prisão na Geórgia. Lá, é perseguido por gangues e castigado cruelmente por guardas sádicos. Com a ajuda de outro prisioneiro, escapa e parte determinado em busca do sonho que tem de se tornar um engenheiro.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUNDO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Las Vegas, Franny (uma agente de viagens em Fremont Street) sonha em viajar para os locais exóticos para onde envia seus clientes. Enquanto isso, seu marido Hank está preocupado com a compra de uma casa espaçosa que está em mau estado, pensando não ser um bom investimento.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUNDO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de jovens turistas se envolve em um perigoso conflito com caçadores de tesouros quando eles descobrem a localização de um naufrágio nas águas das Bermudas. Com longas sequências subaquáticas e um olhar sobre os assuntos da caça ao tesouro. Baseado em um romance de Peter 'Jaws' Benchley. (Estimado 14 Anos - e 14)[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUNERAL DAS ROSAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme nos apresenta uma mostra da cultura gay japonesa em fins da década de 1960. Usufruindo da inclusão de ornamentos visuais vindos diretamente do mundo do design gráfico, da pintura, quadrinhos e da animação contemporânea, Toshio Matsumoto adentra a Novelle Vague japonesa com uma obra totalmente inovadora e polêmica. Sexo, nudez, consumo de drogas e o cotidiano de travestis foram articulados e trabalhados com uma desenvoltura ímpar. Um choque febril entre a estética de vanguarda e os sobressaltos típicos de filmes B. Em meio à sexo e violência, presenciamos um triângulo amoroso: Eddie é um jovem travesti, que se torna o mais popular do clube em que trabalha e inicia um romance com o companheiro e cafetão de Leda, um travesti que fora a grande estrela da noite, mas que com o passar dos anos já perdeu o encanto.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUNERAL DO NOSSO MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O padrinho de Scott e Kristin, Lumpy, é a grande animação do casamento. Mas a sua súbita morte faz com que a lua de mel dos recém-casados seja cancelada. Agora eles se preparam para voar até Minneapolis e organizar o funeral do grande amigo, quando conhecem Ramsey e descobrem que Lumpy não é totalmente a pessoa que eles conheciam.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FURIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O poderoso exército Mongol devasta uma pequena província na Rússia e assassina a família do guerreiro Evpaty, conhecido como "O Furioso". Em menor número, Evpaty comanda os soldados russos em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUTURO ADIANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Romina e Florencia são amigas que, mesmo com certos afastamentos ao longo do tempo, mantêm o laço vivo desde a infância. Com características muito distintas, a dupla presencia o melhor e o pior dos momentos que cercam uma à outra, passando por romances, brigas, encontros e despedidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um casal decide adotar um gato abandonado, a perspetiva de vida de ambos muda radicalmente. Uma mudança que vai alterar literalmente o curso do tempo e do espaço ao mesmo tempo que testa a sua confiança no outro e em si mesmos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GABINETE DAS FIGURAS DE CERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem poeta é contratado por um museu de cera para escrever as biografias de três grandes criminosos: o califa Harun al Raschid; Ivan, o Terrível; e Jack, o Estripador. Uma das obras-primas do expressionismo alemão. Três visões diversas e independentes da maldade humana, narradas de formas variadas e em episódios de tamanho desigual.[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GABINETE DO DR. CALIGARI[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num pequeno vilarejo da fronteira holandesa, o misterioso hipnotizador Dr. Caligari (Krauss) chega acompanhado do sonâmbulo Cesare (Veidit), que estaria supostamente adormecido por 23 anos. À noite, Cesare perambula pela cidade concretizando as previsões funestas do seu mestre, o Dr. Caligari.[/B]</info>
<date>1920</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GALÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Júlio aspira se tornar um grande ator, mas a grande maioria de suas empreitadas nas telas costumam dar errado. Quando o dinheiro aperta, ele resolve recorrer ao seu meio irmão Beto, um obcecado roteirista de novelas que vive em reclusão, com quem ele não tem muito contato. O ator acredita que sua grande chance será concedida pelo irmão, mas a relação entre os dois se torna a cada dia mais insustentável.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GALANTE AVENTUREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fazendeiros lutam pelo controle das terras do Juiz, o lendário Roy Bean, um homem que pode tanto temer como honrar a lei do Oeste. Walter Brennan (Kentucky), em sua 3ª atuação ganhadora de Prêmio da Academia*, vive o todo poderoso Roy Bean. O vencedor do Oscar® - Gary Cooper (High Noon) é Cole Hardin, um estranho acusado de roubar um cavalo, que tenta se livrar da forca graças a Bean. Dirigido pelo vencedor do Oscar® - William Wyler (Ben-Hur), A Última Fronteira é a saga de um homem que mostra coragem ao enfrentar seus inimigos.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GALANTE MR. DEEDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O simplório e honesto Longfellow Deeds, de Mandrake Falls - Vermont, acaba herdando uma fortuna imensa. Ele precisará ir para a cidade grande, mas lidará com pessoas que só pensam em se aproveitar de sua fortuna e humildade. Uma delas é a repórter Babe Bennett, que fica amiga de Deeds somente porque está procurando uma boa história para seu jornal.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GALINHO CHICKEN LITTLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chicken Little é um galo cheio de imaginação que apronta as maiores confusões. Um dia, ele provoca pânico generalizado na cidade onde vive, ao confundir a queda de uma avelã com um pedaço do céu despencando. Após a verdade vir à tona, o galinho perde todo o crédito junto aos habitantes. Porém, quando um pedaço do céu realmente cai em sua cabeça e ele identifica que se trata de um alienígena, Chicken Little precisa salvar a cidade sem fazer com que todos entrem em pânico mais uma vez.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÂNGSTER NÔMADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um gângster esperto e despreocupado é recrutado para ajudar um chefão estrangeiro a derrubar um rival, ele acaba sendo pego de surpresa por dilemas morais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÂNGSTER, O POLICIAL E O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sobreviver a um ataque violento, um gângster da Coreia do Sul descobre que foi vítima de um serial killer. Para se vingar e recuperar seu prestígio, ele une forças com um policial violento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÂNGSTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Lucas trabalha como chofer de um dos mafiosos mais importantes do Harlem. Após a morte de seu chefe, Frank usa sua perspicácia e jeito para os negócios para se transformar em um dos mais poderosos líderes criminosos da cidade. Enquanto isso, o policial veterano Richie Roberts percebe mudanças na estrutura do poder da máfia, e busca uma maneira de levar seu oponente à justiça.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO-FORMIGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pelle Nohrmann, um garoto de 12 anos de idade, é mordido por uma formiga e logo começa a desenvolver misteriosos poderes. Com a ajuda de Wilhelm, um fã de quadrinhos, Pelle cria uma identidade secreta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DA BICICLETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cyril Catoul (Thomas Doret) tem 11 anos de idade e um objetivo: encontrar o pai, que o deixou em um orfanato. Por acaso ele conhece Samantha (Cécile de France), a administradora de um salão de cabeleireiro, que permite que o garoto passe os fins de semana com ela. Entretanto, Cyril não consegue reconhecer o carinho com o qual é tratado por Samantha, graças à raiva que sente por ter sido abandonado pelo pai.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DA CASA AO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A professora de ensino médio recém-divorciada Claire Peterson se envolve com o vizinho adolescente, chamado Noah, e o relacionamento entre os dois gera consequências inimagináveis quando o rapaz mostra-se alguém obcecado e inconsequente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DE LIVERPOOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescente rebelde, o futuro Beatle John Lennon, vive com sua tia Mimi, uma mulher rigorosa e sisuda, em Liverpool, Inglaterra. O marido de Mimi morre de repente e John vê sua mãe, Julia, durante o funeral. Apesar dos receios de Mimi, John quer ter um relacionamento com sua mãe. Julia apresenta-o à música popular e ao banjo, despertando no jovem Lennon o desejo de formar sua própria banda.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mats é apenas um garoto comum como qualquer outro. Mas quando encontra uma calça que contêm uma quantidade ilimitada de dinheiro, tudo muda! De repente, o mundo está a seus pés e ele pode realizar todos os seus sonhos. No entanto, ele percebe que tinha abusado do poder que vem com riqueza e passa a usar o dinheiro para melhorar a vida dos sem-teto da cidade, e dos menos afortunados. Enquanto isso, forças poderosas da cidade estão procurando pela calça e a chance de encontrar é sequestrar o pai de Mats. Os problemas não param por ai e Mats descobre que o dinheiro que sai dos bolsos da calça, na verdade, vem de vários cofres bancários em todo o país. Agora, além do pai sequestrado ele tem também a polícia atrás dele. Sem ninguém para ajudá-lo além de seus amigos de confiança, David e Livlí, ele tem que salvar seu pai e colocar tudo nos eixos, antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dez anos na cadeia, um ex-campeão americano de luta livre tenta reconstruir sua vida longe dos ringues, mas se vê obrigado a lutar novamente para salvar a vida de um amigo que deve dinheiro a agiotas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DO FUTURO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No primeiro filme havia Michael J. Fox trasformando-se em lobo no colégio. Neste Fox sai de cena e aparece outro rapaz, agora na faculdade, que vê um monte de pêlos crescerem em seu corpo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comédia fantasiosa que traz Michael J. Fox como o adolescente que vem de uma família de lobisomem. Primeiro, ele esconde o segredo de todos, mas depois torna-se o garoto mais popular da escola.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grover Dunn é um adolescente gênio que um dia brincando de químico no seu quarto provoca uma explosão e a mãe o obriga a jogar fora sua invenção. Já no lixo, a pasta pegajosa do menino recebe um componente adicional jogado por uma pomba. Está pronta a fórmula da invisibilidade. Agora Grover precisa decidir entre ganhar o Nobel ou se utilizar dessa incrível descoberta sua própria diversão![/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finch é um adolescente que foi criado nas montanhas dos Apalaches, em um local afastado da sociedade e quase sem tecnologia. Depois de uma tragédia, ele acaba abandonado, sozinho e vagando pela cidade, em um mundo moderno que ele nunca conheceu. Quando Finch é acolhido e passa a morar com uma família problemática, ele começa a aprender mais sobre a vida e sobre ele mesmo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO QUE PODIA VOAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amável adolescente Milly (Lucy Deakins) muda-se para a casa vizinha ao lado do adolescente autista Eric Gibb (Jay Underwood). O Eric mudo, cujos pais foram mortos quando ele tinha 5 anos de idade, vive com seu tio Hugo (Fred Gwynne),que bebe muito. Sua tendência para ficar em telhados e parapeito das janelas como se estivesse voando, alarma seus assistentes sociais, mas quando Eric salva Milly de uma queda potencialmente mortal, ela começa a acreditar que o garoto realmente pode realmente voar.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado num fato verídico, um garoto é achado nu numa floresta na França no século XVIII, sem saber andar, falar ou entender, e é taxado como um retardado surdo-mudo e posto numa instituição. Porém, um doutor da época se interessa pelo garoto e resolve levá-lo para casa, na tentativa de educá-lo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO SOMBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verão de 1989. Ted Henley (Jared Breeze), 9 anos, e seu pai, John (David Morse), são donos de um Motel em ruínas nas montanhas do oeste dos EUA. Desde que a mãe de Ted partiu, John está desanimado, levando Ted a cuidar de si mesmo. Em meio a solidão, Ted começa a manifestar impulsos estranhos relacionados a sociopatia, mas a chegada de um andarilho, William Colby (Rainn Wilson), cativa o jovem e eles formam uma amizade única.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe abandona seu filho com um bilhete em uma limusine, mas o carro acaba sendo roubado e a criança é deixada em uma lata de lixo. Um vagabundo encontra o bebê e passa a cuidar dele. Cinco anos depois, a mulher tenta encontrar o filho perdido.[/B]</info>
<date>1921</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO DE MADAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um engraxate que se envolve casualmente com uma quadrilha de bandidos ao encontrar um gato perdido cuja proprietária oferece uma promissora gratificação a quem devolvê-lo.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO E O CANÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parentes de um milionário excêntrico reúnem-se em sua mansão assustadora no 20º aniversário da sua morte para a leitura de seu testamento.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO FRITZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gato estudante universitário hipócrita cheio de ginga faz o diabo em uma visão satírica de vários elementos em 1960.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente de trânsito na Hungria, os luxuosos americanos Joan e Pedro e o enigmático Dr. Werdegast encontram refúgio na casa do famoso arquiteto Hjalmar Poelzig, que compartilha um passado sombrio com o médico.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO QUE VEIO DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Espaçonave com um alienígena semelhante a um gato sofre acidente, o que o obriga a descer na Terra e encontrar alguém que conserte sua engenhoca. Usando um colar especial, ele consegue se comunicar com humanos e acaba se unindo ao Dr. Frank (Ken Berry).[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conrad (Spencer Breslin) e Sally (Dakota Fanning) são dois irmãos que, num dia chuvoso, estão em casa sem ter nada para fazer. A única diversão da dupla é ficar brincando com o animal de estimação deles, um peixe. Até que surge um gato travesso (Mike Myers), de cartola vermelha e branca, que leva a dupla a um incrível mundo de imaginação.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andreas e Stefan levam uma vida feliz. Na companhia de seu amado gato Moses, eles vivem em uma bela e antiga casa numa região de vinhedos em Viena, na Áustria. Além da vida familiar, eles compartilham o círculo de amizade e o ambiente de trabalho: uma orquestra onde um atua como músico e o outro como programador. Porém, uma inesperada e inexplicável explosão de violência abala o relacionamento dos dois, colocando em risco tudo o que construíram juntos. Com suas limitações expostas, eles agora serão obrigados a encarar o ponto cego que existe em todos nós.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Courbevoie (França), 1971. Julien Bouin, um antigo tipografia, e sua esposa Clemence, que costumava se apresentar em um circo, dificilmente falam uns com os outros em sua pequena casa, em breve a serem demolidos. Seu gato Greffier sendo o único que ele ainda dá carinho, ele se torna o objeto da raiva de Clemência.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAVIÃO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Geoffrey Thorpe, um pirata, recebe carta de corso da rainha Isabel I de Inglaterra a fim de atacar e de pilhar os navios espanhóis. Mas quando os espanhóis contra-atacam com a Invencível Armada e um plano de invasão aparentemente imparável, ele é a melhor pessoa para travar o inimigo e defender a sua rainha.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAVIÃO E A FLECHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dardo, uma espécie de Robin Hood, e seus seguidores leais usar uma ruína romana na Lombardia Medieval como sua sede de onde eles conduzem uma revolta contra seus conquistadores de Hesse. No Século XII a Lombardia encontra-se sob o tacão de ferro de um senhor alemão, o conde Ulrich "O Falcão", mas nas montanhas os guerrilheiros ainda resistem. Cinco anos antes de nossa história, Ulrich roubou a linda mulher do jovem arqueiro Dardo que, cínico, em vez de amargurado, ainda tem pouco interesse em juntar-se aos rebeldes. Mas isso muda quando seu filho, também, lhe é tirado. O resto é alegre fanfarronice interlúdios românticos com bela refém Anne.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GEBO E A SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar da idade e do cansaço, Gebo persegue a sua actividade de contabilista para sustentar a família. Vive com a mulher, Doroteia, e a nora, Sofia, mas é a ausência do filho, João, que os preocupa. Gebo parece esconder algo em relação a isso, em particular a Doroteia, que vive na espera ansiosa de rever o seu filho. Sofia, do seu lado, espera também o regresso do marido, ao mesmo tempo que o teme. Subitamente João reaparece e tudo muda.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊMEO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher (Brigid Brannagh) decide agir após descobrir que o irmão gêmeo (Timothy Granaderos) do namorado de sua filha escapou de uma instituição mental e possui um plano louco por vingança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GENDARME E OS EXTRA-TERRESTRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Inspetor Inspetor Crucot (Funès) se encontra tentando salvar os moradores de St. Tropez de alguns alienígenas humanóides que bebem óleo. A única maneira de dizer aos alienígenas das pessoas reais, além de sua constante sede de petróleo, é que eles soam como latas de lixo vazias quando você os toca. O caos está à frente.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GENDARME SE CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A polícia de Saint-Tropez lança uma grande ofensiva contra drivers perigosos. O Crucot Marechal (Louis De Funès) aprecia a tarefa, que ele persegue com um zelo maníaco. O Crucot é depois de um motorista ofensivo, que se torna Josépha (Claude Gensac), a viúva de um coronel policial altamente conceituado. Quando eles se encontram, Crucot cai instantaneamente no amor ....[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊNIO DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico rico da sociedade decide pesquisar os aspectos médicos do comportamento criminoso, tornando-se um deles mesmo. Ele se junta a uma gangue de ladrões e prossegue para guiar a liderança da gangue longe do líder extremamente ressentido.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊNIO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Thomas está em liberdade condicional em uma pequena cidade do Texas e, à noite, ele é o vocalista de uma banda. Ele está sendo pressionado por sua mãe adotiva a desistir de sua vida de cantor e voltar para a escola. Sua esposa Georgette e sua filha inesperadamente chegam à cidade para morar com ele. No entanto o temperamento quente de Henry o leva a uma briga com facas, e põe em risco sua liberdade condicional.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊNIO DO VIDEOGAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corey (Savage) e Jimmy (Edwards) são dois irmãos que, devido à separação dos pais, correm o risco de serem separados um do outro. Jimmy é uma criança com alguns problemas mentais, surgidos após a morte de sua irmã. Um dia, Corey descobre que seu irmão mais novo é um verdadeiro gênio do video-game, provavelmente um dos melhores que ele já viu jogar. Os dois iniciam uma verdadeira jornada rumo à Costa Oeste americana, onde se realizará um dos maiores torneios de video-game que já se viu. Mas, nesta aventura, os dois irmãos precisam evitar algumas pessoas, que tentarão de tudo para separá-los.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊNIO E O LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida do professor James Murray é retratada a partir do momento em que ele começa a trabalhar na compilação de palavras para a primeira edição do Dicionário de Inglês de Oxford, em meados do século 19.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GENRO DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stéphane é um pai de três meninas que vive frustrado por não ter filhos homens. Ele então canaliza toda sua energia nos genros. De repente, sua filha Alexia diz que vai deixar o namorado, causando desespero no pai.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GENRO DOS MEUS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o término da faculdade, Rebecca Warner (Carla Gugino) retorna ao lar bem diferente da menina introvertida que era quando saiu. Mas ela não volta sozinha, e sim acompanha por Crawl (Pauly Shore), seu noivo, um cara excêntrico e de costumes duvidosos. A partir deste regresso, a vida da família Warner nunca mais será a mesma.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GIGANTE DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1957, um robô alienígena gigante aterrissa perto da pequena cidade de Rockwell, Maine (EUA). Hogarth, um garoto de nove anos que estava explorando a área, encontra o robô e os dois ficam amigos. Mas um agente do governo completamente obcecado surge com o objetivo de destruir o extraterrestre a qualquer custo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLEM, COMO VEIO AO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meados do século 19, uma comunidade judaica da cidade de Praga é ameaçada por um decreto do imperador. Na tentativa de salvar seu povo da desgraça, o Rabino Loew dá vida a um Golem.[/B]</info>
<date>1920</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLFINHO - A HISTÓRIA DE UM SONHADOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Golfinho retrata a mágica jornada de um golfinho adolescente chamado Daniel, que deixa a segurança de seu bando e se aventura pelo desconhecido em busca de um sonho: descobrir o verdadeiro sentido da vida. Mas essa jornada não será fácil: perigos e desafios surgem ao longo do caminho, e também amigos e inimigos. Daniel terá de ouvir a voz de seu coração para conseguir levar a tarefa até o fim.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLPE DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ex-mercenários se reúnem para planejar um Heitiário épico: impulsionar um caminhão cheio de medicina realizada por uma agência de inteligência estrangeira para fornecer um campo de refugiados necessitados. Mas quando eles acham que o caminhão é realmente cheio de ouro roubado, a banda de irmãos percebe que eles têm sido duplamente cruzados por um dos seus - e colocando a situação certa será toda a guerra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLPE PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Vig (Edward Burns) é um polido trapaceiro que, junto com seus asseclas, acabou de roubar milhares de dólares do contador Lionel Dolby (Leland Orser). Tudo parece ter dado certo, mas quando o contador e um de seus comparsas aparecem mortos Jake descobre que na verdade o dinheiro roubado pertencia ao excêntrico chefão do crime organizado Winston King (Dustin Hoffman). Jake então marca um encontro com King para acertar as coisas e recebe a missão de dar um golpe de cinco milhões de dólares em Morgan Price (Robert Forster), um banqueiro com ligações com a máfia. Se juntam ao bando Lupus (Franky G), homem de confiança de King, e Lily (Rachel Weisz), uma batedora de carteiras por quem Jake se apaixona. Eles são perseguidos de perto pelo incansável agente do FBI Gunther Butan (Andy Garcia), um antigo inimigo de Jake.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLPE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno vigarista e a amante empreendedora e perversa de um incorporador imobiliário havaiano se unem para ganhar uma pontuação de $200.000 em potencial.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLPISTA DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven Russell é um homem que tem uma vida feliz ao lado de sua mulher. Mas quando ele sobrevive a um grave acidente de carro, sua vida muda para sempre. Steven assume que é gay e decide aproveitar tudo o que a vida pode lhe oferecer de melhor, nem que para isso tenha que dar alguns golpes. Com Rodrigo Santoro e Ewan McGregor, uma fantástica comédia inacreditavelmente baseada em fatos reais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOLPISTA DO TINDER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele se passava por um magnata do ramo dos diamantes, conquistava mulheres na internet e roubava milhões de dólares delas. Agora, algumas vítimas querem vingança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GORDO E O MAGRO - MESTRES DE BAILE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois professores de dança trapalhões (Hardy e Laurel) ajudam um inventor desajeitado a vender sua nova invenção e facilitam o romance dele com uma bela jovem da alta sociedade. Eles fazem de tudo para salvar as finanças da sua escola de dança![/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GORILA MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Bernard Adrian é um gentil cientista que procura curar a poliomielite de uma jovem. Ele precisa de líquido da coluna vertebral humana para completar a fórmula para seu soro experimental. Enquanto isso, um vicioso macaco de circo quebrou de sua gaiola e está aterrorizando as pessoas da cidade. Pode haver uma conexão?[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOSTO DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sun-woo é o homem de confiança de Kang, um poderoso chefão da máfia. Sua nova missão é vigiar a jovem namorada de Kang para descobrir se ela tem um amante e, se confirmado, assassinar o casal. Quando ele finalmente encontra a garota com outro homem, ao invés de matá-los, Sun-woo resolve ajudar os dois a fugir do mafioso, em uma atitude inesperada e incoerente com sua reputação de assassino frio. Kang, inconformado com a traição, manda matar Sun-woo, que reage com uma vingança sangrenta e brutal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GOSTO DO CHÁ[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a rotina de uma família que vive no interior do Japão, composta pelo excêntrico avô, a mãe Yoshiko, que está tentando retornar ao seu emprego de animadora realizando um curta-metragem à mão na mesa de jantar, o pai Nobuo é um terapeuta especializado em hipnose que realiza sua prática em família, o filho Hajime que apaixona-se pela nova aluna de seu colégio, e a filha Sachiko, que se vê constantemente importunada pelo seu clone gigante que insiste em se esconder quando ela tenta flagrá-lo. Eles ainda recebem o tio Ayano, um produtor musical relaxando de férias no campo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ANJO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estranhas mortes levam agente do FBI e seu parceiro a descoberta inusitada: um alienígena de 2 metros de altura injeta heroína em suas vítimas e depois usa um método especial para retirar a substância de seus corpos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brad Harris (Jack Black), Stu Preissler (Steve Martin) e Kenny Bostick (Owen Wilson) estão meio que passando por uma crise em suas respectivas vidas. Eles se conhecem e têm comum a paixão pelos pássaros, mas se o que une os três é o amor pelos seres alados, o que vai separá-los é uma competição de vigília onde o trio disputa quem consegue identificar as espécies mais raras na América do Norte. Será que isso vai dar certo?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ASSALTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Potamitis (Liam Hemsworth) sonha em trabalhar como policial, mas como não consegue passar na prova de admissão, acaba aceitando um pequeno emprego como segurança do famoso Empire State Building. Quando descobre que a segurança do local é cheia de falhas, ele e um amigo, Eddie (Michael Angarano) planejam um roubo milionário nos cofres do local. Mas ambos enfrentam dois problemas pelo caminho: a presença de uma máfia local, que já pretendia executar um plano semelhante, e a vigilância de um policial linha dura (Dwayne Johnson), que suspeita dos planos dos rapazes e passa a espiar as ações dos dois.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ASSALTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção inteligente e com certa dose de suspense estrelada por Kim Basinger e Val Kilmer. Kim vive Karen McCoy, uma especialista em roubo a bancos que, depois de cumprir pena, quer apenas levar ma vida normal ao lado do filho. Mas ele foi sequestrado por Jack Schimdt, um antigo e prigoso "patrão" de Karen, que propõe a ela arrombar um banco em Atlanta. Caso contrário, ela nunca mais verá o menino. Para ter certeza de que tudo sairá bem, Jack escala J. T. Barker, um criminoso sem importância, para ajudar Karen no golpe. Kim Basinger está em plena forma e no auge de sua beleza, encantando a todos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ASSALTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No velho oeste, golpista se esconde na casa de uma viúva antes de desaparecer e ser dado como morto. Ela escreve um livro romanceando o encontro e acaba tornando-o um herói nacional. Mas, quando ele reaparece, e ela descobre uma realidade bem diferente.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ATAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O 6º batalhão do exército norte-americano recebe uma das missões mais ingratas possíveis: resgatar, nas Filipinas, cerca de 500 prisioneiros norte-americanos de guerra que estão nas mãos das tropas japonesas. Enfrentando as condições mais adversas, eles andam 30 milhas por trás das linhas inimigas para tentar cumprir a missão. Toda a tensão que os soldados enfrentam e o perigo iminente precisam ser controlados pelo líder da missão, que comanda tudo com braço firme, mas que também sabe dos perigos que serão enfrentados. A produção foi filmada em 2002, mas demorou algum tempo até ficar completamente pronta, sendo lançada somente em 2005. O filme apresenta uma história dramática ao mesmo tempo em que mescla ótimas cenas de ação, contando com fidelidade um caso real de heroísmo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE BÚFALO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em setembro de 1874, Wild Bill Hickok (Charles Bronson) vai para o Velho Oeste, usando o nome de James Otis, pois precisa caçar um búfalo branco que sempre lhe provoca estranhos pesadelos. Nesta jornada, acaba fazendo amizade com um chefe índio, que precisa caçar o búfalo por outros motivos.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE CARUSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traça vagamente a vida do tenor Enrico Caruso (1873-1921). Ele ama Musetta, em sua cidade natal, Nápoles, e depois Dorothy, filha de um dos patronos do Metropolitan Opera. Caruso é inaceitável para os pais de ambas as mulheres: para uma, porque canta; para Dorothy, porque ele é um camponês. Para os patrícios de Nova York, Caruso é baixo, peito largo, barulhento, emotivo, não refinado. Sua apreciação vem lentamente. O filme retrata o lamento de Caruso de que "o homem não tem voz, a voz tem o homem": ele não pode estar nos lugares que quer, porque deve estar em outro lugar cantando, inclusive no dia da morte de sua mãe. Ao longo do filme, Mario Lanza e estrelas do Met cantam, inclusive com o 'menino' Luciano Pavarotti.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DAVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de uma saída para evitar a destruição de seu planeta, seres extra-terrestres chegam à Terra. Eles possuem a forma de seres humanos, mas são bem menores. Para observar e aprender sobre a rotina terráquea eles passam a abrigar naves que tem o formato de humanos normais. Uma delas é Dave (Eddie Murphy), que precisa agir como uma pessoa normal para não despertar suspeitas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem e inocente garota, segue sonhando em encontrar um grande amor na vila da pesca. Então um dia recebe uma mensagem em uma garrafa que veio do mar mandando ela ir a Hong Kong e pula no primeiro plano às luzes brilhantes da cidade. Infelizmente para Bu, descobre que o autor da mensagem era realmente Albert um homossexual que manda a garrafa ao mar sonhando retornar para seu namorado. Porém nem tudo é perdido, porque o Bu conhece o empresário C.N. quando participava de uma tomada de fotos em um barco, salvando-o de se afogar. Os capangas que perseguem Jackie são mandados pelo rival acionário.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melvin Thompson (Denzel Washington) é um brilhante professor e amante das palavras. Embora tenha convicções políticas que possam atrapalhar sua carreira, ele decide apostar nos seus alunos para formar um grupo de debatedores e colocar a pequena Wiley College, do Texas, no circuito dos campeonatos entre as universidades. Mas o seu maior objetivo é enfrentar a tradição de Harvard diante de uma enorme platéia. Inspirado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DESFILE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um rico empresário americano se alista na Primeira Guerra Mundial e é enviado para a França, onde se apaixona e passa a fazer amizade com soldados da classe operária.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DIABÓLICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história sombria e romântica se passa na fictícia Clerville na década de 1960 e conta sobre o encontro entre o “ladrão anti-herói” Diabolik (Luca Marinelli) e a fascinante Eva Kant (Miriam Leone) — um encontro em que amor e crime se unem em uma mistura explosiva. E apenas o Inspetor Ginko (Valerio Mastandrea) parece capaz de frustrar os planos diabólicos do casal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DITADOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um barbeiro judeu passa anos em um hospital do exército se recuperando de suas feridas após ter servido na guerra, sem saber do crescimento de poder do ditador fascista Adenóide Hynkel e suas políticas antissemitas. Quando o barbeiro retorna ao seu bairro tranquilo, ele fica atordoado com as mudanças brutais e, de forma imprudente, se une a uma menina bonita e seus vizinhos para se rebelar.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DRAGÃO BRANCO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lutador de rua usa técnicas da arte marcial que aprendeu na prisão para recuperar uma antiga espada cerimonial de um rico empresário[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DRAGÃO BRANCO 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mundo das artes marciais, existe um campeonato secreto chamado Kumite, onde apenas os melhores saem vivos da arena. Alex Cardo, o último campeão do Kumite, havia pendurado as luvas de kickboxing, mas é forçado a voltar à arena para vingar o assassinato de seu mestre Sun. Mas desta vez o confronto não vai ser fácil, pois seu oponente na arena da morte é conhecido apenas como... A Besta. No Kumite, dois entram na arena, mas apenas um sai vivo. Será que Alex sobreviverá a mais esse combate?.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DRAGÃO BRANCO 4[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel Bernhardt volta, desta vez como John Keller, um tira perito em artes marciais com um chip implantado em seu ombro. A unidade de investigação de Keller descobre que em várias prisões detentos estão sendo executados e seus corpos estão desaparecendo. Keller se infiltra na prisão, mas quando mais uma morte acontece ele é tido injustamente como culpado e é levado para o corredor da morte. Seu único contato no exterior é Christy Blaire, que vai tentar livrá-lo do mundo de corrupção e violência de dentro de uma prisão dominada por guardas corruptos que promovem lutas sangrentas como forma de divertimento. Keller tem muito pouco tempo para escapar com vida, e vai ter de encarar a morte em um beco sem saída.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DRAGÃO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O soldado americano Frank Dux vai a Hong Kong para ser aceito no Kumite, uma competição de artes marciais altamente secreta e extremamente violenta. Enquanto tenta ganhar acesso ao mundo subterrâneo dos combatentes clandestinos, ele também tem que fugir dos oficiais militares que o consideram um desertor. Depois de suportar um treinamento difícil e começar um romance com a jornalista Janice Kent, é dada a Frank a oportunidade de lutar.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE GATSBY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Carraway, um jovem do Meio-Oeste agora vivendo em Long Island, fica fascinado pelo passado misterioso e estilo de vida pródigo de seu vizinho, o novo-rico Jay Gatsby. Ele é atraído para o círculo de amizades de Gatsby, tornando-se uma testemunha da obsessão e tragédia.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE GATSBY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Carraway (Tobey Maguire) tinha um grande fascínio por seu vizinho, o misterioso Jay Gatsby (Leonardo DiCaprio). Após ser convidado pelo milionário para uma festa incrível, o relacionamento de ambos torna-se uma forte amizade. Quando Nick descobre que seu amigo tem uma antiga paixão por sua prima Daisy Buchanan (Carey Mulligan), ele resolve reaproximar os dois, esquecendo o fato dela ser casada com seu velho amigo dos tempos de faculdade, o também endinheirado Tom Buchanan (Joel Edgerton). Agora, o conflito está armado e as consequências serão trágicas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE GOLPE DE SHAFT[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Shaft está de volta como o policial de detetive preto amado na busca pelo assassino de um cliente.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE GOLPE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o ex-presidiário Johnny Clay (Sterling Hayden) diz que tem um grande plano, todos querem participar. Especialmente quando o plano é roubar 2 milhões de dólares em um esquema "ninguém vai se machucar". Mas, apesar do planejamento cuidadoso, Clay e seus homens se esqueceram de uma coisa: Sherry Peatty (Marie Windsor), uma garota ambiciosa e traiçoeira que está planejando um grande golpe só seu...mesmo que para isso ela precise acabar com toda a gangue de Clay![/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcus Luttrell, oficial da marinha norte-americana , é enviado ao Afeganistão em busca de um homem de confiança de Osama Bin Laden. Quando ele se depara com um homem idoso e três crianças, ele recebe ordens para matar os quatro, mas Marcus não tem coragem de fazê-lo. O paradeiro dos americanos é descoberto e logo toda a equipe é atacada por 250 homens armados, enviados pela Al Qaeda.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE HOTEL BUDAPESTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No período entre as duas guerras mundiais, o famoso gerente de um hotel europeu conhece um jovem empregado e os dois tornam-se melhores amigos. Entre as aventuras vividas pelos dois, constam o roubo de um famoso quadro do Renascimento, a batalha pela grande fortuna de uma família e as transformações históricas durante a primeira metade do século XX.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE IMPOSTOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de Ferdinand Waldo Demara Jr., um jovem brilhante que não tem paciência para a forma normal de levar a vida e percebe que as pessoas raramente questionam se seus documentos estão em ordem. Ele se torna um fuzileiro naval, um monge, um cirurgião a bordo de um navio de guerra canadense, e um guarda de prisão.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE IVAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivan é um gorila muito especial, no entanto, ele sofre por não saber sobre o seu próprio passado. Com a ajuda de sua amiga Stela, uma elefante, eles vão atrás de pistas para desvendar os mistérios relacionados à vida passada de Ivan e planejam uma fuga do cativeiro em que vivem.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE LEBOWSKI[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, 1991, Jeff Lebowski, mais conhecido como "O Cara", é um desocupado que gasta o seu tempo ouvindo rock dos anos 1960 e jogando boliche. Mas sua vida vai mudar. Confundido com um milionário da Califórnia, ele se vê envolvido com bandidos da pesada, advogados atrapalhados, detetives, sequestradores e, como se não bastasse, com a polícia. Com sua vida ameaçada, Lebowski procura seu amigo Walter, um veterano da Guerra do Vietnã que irá ajudá-lo com seus métodos pouco ortodoxos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE LUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este é o primeiro filme americano de Jackie Chan. Em "O Lutador de Rua" o ator interpreta um imigrante que segue rumo aos EUA para ajudar e proteger o restaurante de seu avô. Quando gangsteres da cidade sequestram sua cunhada, ele é obrigado a entrar num torneio de luta para resgatá-la. Um forte mafioso de Chicago chantageia o jovem lutador de Kung Fu, afim de que o rapaz derrote, em um campeonato mundial de lutas marciais, o campeão invicto da categoria, patrocinado pelo chefe da máfia de Pittsburg.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MENTIROSO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Shepard é um gênio viciado em tecnologia que utiliza da sua inteligência para se safar! Quando o executivo Alan Wolf pega uma de suas ideias para um video game, Kevin e sua melhor amiga Becca vão à Seattle para atrapalhar o empresário através de muitas peças![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MENTIROSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um espertinho produtor rouba o texto de escola do garoto Jason Shepherd e o transforma num sucesso de cinema, Jason e sua melhor amiga voam a Los Angeles para recuperar a verdade. E dar o troco no produtor malandro! Prepare-se, a loucura vai começar![/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ip Man imigra para Hong Kong em 1949, depois dos conflitos com os japoneses. Em Hong Kong, ele intenciona propagar sua disciplina Wing Chun de artes marciais para o mundo, mas ele esbarra no ciúme dos seus rivais e na opressão dos britânicos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donnie Yen terá uma luta explosiva com o ex-campeão mundial dos pesos pesados de boxe Mike Tyson. E a história ainda abordará parte da juventude do maior discípulo de Yip Man: Bruce Lee.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 4[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donnie Yen reprisa seu papel como o lendário mestre de Wing Chun no grand finale da revolucionária série de artes marciais. Após a morte de sua esposa, Ip Man viaja para São Francisco para aliviar as tensões entre os mestres locais de kung fu e seu aluno estrela, Bruce Lee, enquanto procura um futuro melhor para seu filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE BEBERRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma quadrilha de perigosos bandidos rapta um oficial do governo e ameaçam matá-lo caso seu líder que esta preso não seja libertado. A agente do governo Golden Swallow é enviada para resgatar o oficial sequestrado, que é seu irmão. Mesmo com suas grandes habilidades nas Artes Marciais ela acaba precisando da ajuda de Drunken Cat, um beberrão que vive nas ruas, para enfrentar os bandidos liderados por um abade corrupto que domina uma técnica de kung-fu extremamente poderosa. O Grande Mestre Beberrão é considerado em todo o mundo um dos maiores, se não o maior, filme de Artes Marciais de todos os tempos, tendo revolucionado o gênero quando de seu lançamento.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheng (Alexander Fu Sheng) é um jovem encrenqueiro que, certa vez, salva uma jovem de um assalto mas deixa o agressor escapar. O bandido e sua gangue voltam para acertar as contas e Cheng consegue vencer a luta apenas com a ajuda de seu tio, que sabe que é apenas questão de tempo até que seu sobrinho seja alvo de uma emboscada quando não estiver por perto. Ele então envia o rapaz para o interior, em um tempo nas montanhas, para aprender novas técnicas com um monge de Shaolin. Cheng logo recusa o rígido treinamento e volta para casa, apenas para encontrar seu tio assassinado. Tomado pela fúria, o jovem retoma seu treinamento para buscar vingança e lavar as ruas da cidade com o sangue dos bandidos.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na China de 1930, o mestre Gong Yutian é derrotado por Ip Man, que no futuro seria mentor de Bruce Lee. Para vingar a honra do pai, a filha de Yutian desafia Ip Man para uma luta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yip Man, um grande mestre da arte marcial Wing Chun, vive em Foshan, na província de Guangdong, no sul da China. Foshan é um famoso centro de aprendizagem para várias disciplinas marciais, mas Man é o mais respeitado dos professores da cidade. Sua vida é complicada pela desaprovação de sua esposa, bem como a presença em Foshan de Jin Shan Zhao, um mestre do norte, que está determinado a desafiar a supremacia de Man.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MILAGRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1989, uma família de baleias ficou presa sob o gelo do Artico e o repórter Adam Carlson (John Krasinski) não se conformava com a situação. Disposto a mudar essa realidade, ele começa uma verdadeira batalha ao lado de Rachel Kramer (Drew Barrymore), ativista do Greenpeace, para salvar os animais, da espécie baleia-cinzenta. Juntos, eles conseguem mobilizar pessoas de variados grupos, como os nativos da região, funcionários de empresas petrolíferas e até americanos e russos, históricos inimigos durante a Guerra Fria.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MOTIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Bounty sai de Portsmouth em 1787. Seu destino: navegar para Tahiti e pegar uma carga de fruta pão. O capitão Bligh fará qualquer coisa para chegar o mais rápido possível, usando qualquer meio para manter uma disciplina rigorosa. Quando chegam a Tahiti, é como um paraíso para a tripulação, algo completamente diferente do inferno que vivem à bordo do navio. No caminho de volta para a Inglaterra, quando voltam a disciplina e os castigos, o oficial Fletcher Christian se torna o líder de um motim. 2 versões de montagem: 178 min = Lançamento 185 min = Na Inglaterra[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MOTIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marinheiro Roger Byam (Franchot Tone) acompanha o capitão Bligh (Charles Laughton) e Fletcher Christian (Clark Gable) em uma viagem de navio ao Taiti. Bligh mostra ser um verdadeiro tirano e, depois de seis prazeirosos meses no Taiti, Christian lidera um motim entre a equipe para voltarem à casa.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE NADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário registra a travessia pioneira de Ben Lecomte do Japão para São Francisco, um percurso de mais de 8.000 km. Seu objetivo é ser o primeiro homem a atravessar o Pacífico e mostrar ao mundo os efeitos da ação humana sobre o oceano.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE PASSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descobertos por um excêntrico professor de balé, dois jovens de Mumbai encaram a intolerância e o julgamento da sociedade ao perseguirem seus sonhos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ROUBO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A CIA pede a um ladrão profissional para invadir o cofre na parte superior da prisão de Guantanamo Bay e recuperar informações importantes e confidenciais que estão armazenadas lá. Quando o Chefe do cartel local descobre que o cofre foi invadido e que além das informações, milhões de dólares em dinheiro que estavam armazenados no cofre também foram levados, ele envia um alerta a todos os bandidos e profissionais para tentar recuperar o dinheiro antes que o exército mexicano apareça com reforços.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Partisans italianos ajudam um professor enviado pelo OS para encontrar um cientista atômico realizado por nazistas.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE TIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial confronta alguns empresários poderosos para vingar o suicídio de um amigo, forçado a sair de casa com seu filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE TRUQUE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, em Londres, dois amigos ilusionistas e mágicos, Alfred Borden e Rupert Angier, acabam construindo uma rivalidade, uma batalha por supremacia, que se estende ao longo dos anos e que se transforma em obsessão, cujos resultados serão inevitavelmente trágicos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE URSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan e sua irmã mais nova Sofia estão de férias em uma cabana do seu avô no meio da floresta. O garoto tenta se livrar da menina, mas quando ele finalmente consegue, é de uma forma que ele não imaginava. Sophie foi raptada por um urso enorme, e agora ele tem que encontrá-la e levá-la de volta para casa sã e salva. No curso de sua jornada os dois são envolvidos em uma batalha épica entre um caçador da floresta e o grande urso. Mas antes que Jonathan e Sophie possam salvar-se, a floresta e o urso exigem um destino para os dois: eles precisam aceitar um ao outro como irmão e irmã. Ovacionado pelo público no 15 ª Festival de Cinema de Berlim, esta é uma emocionante história sobre o valor da amizade fraternal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE XERIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O carteiro de uma cidadezinha do Oeste se envolve com uma quadrilha durante um assalto. O grupo mata o delegado e, por troça, nomeia o carteiro xerife. Mas este faz tantas trapalhadas que acaba desmascarando o chefe do bando e prendendo todos os malfeitores.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRINCH - MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma adaptação musical do clássico livro infantil escrito por Dr. Seuss, Grinch descobre que há mais sobre o Natal do que ele imaginava.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRINCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Grinch que odeia o Natal resolve criar um plano para impedir que os habitantes da pequena cidade de Quemlândia possam comemorar a data festiva. Para tanto, na véspera do grande dia, o Grinch resolve invadir as casas das pessoas e furtivamente roubar delas tudo o que esteja relacionado ao Natal.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRINCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Grinch é um ser verde que não suporta o Natal e, todo ano, precisa impedir que os habitantes da cidade vizinha de Quemlândia comemorem a data. Decidido a acabar com a festa, ele resolve invadir os lares dos vizinhos e roubar tudo o que está relacionado ao Natal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aubrey vai em busca de sua irmã Karen, que está em um hospital no Japão. Ao chegar lá, é avisada de que Karen está presa a uma maldição, a qual recai sobre ela depois da morte de sua irmã. Livres da casa que os prendia, os espíritos querem vingança.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atriz conhecida por suas atuações em famosos filmes de terror sofre um enexplicável acidente após ter uma visão arrepiante de uma criança - fantasma e perde o bebê que estava esperando. Quando ela é entrevistada para um programa de TV numa casa tida como mal assombrada, ela tem um mal súbito. A partir daí, todos os que tomaram parte nas filmagens encontraram um fim monstruoso nas mão da temível mulher - fantasma sedenta de vingança.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO 3: O INÍCIO DO FIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ju-on: Beginning of the End seguimos uma professora que visita a casa de um aluno que tem faltado às aulas. É lá que ela revive uma tragédia ocorrida há 10 anos atrás e será através de algo escondido num armário que conseguirá chegar à trágica verdade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake (Matthew Knight) é o único remanescente de um massacre. Ele é perturbado pelas visões dos espíritos de Kayako e Toshio e, por causa disto, é hospitalizado pela doutora Sullivan (Shawnee Smith). A médica busca provas dos tormentos pelos quais passa seu paciente e, em meio às investigações, desconfia que a família que está morando na casa de Jake possa estar amaldiçoada. A única esperança de pôr fim à maldição é uma misteriosa mulher japonesa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO DA CAVEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Newlyweds Eric e Jenni Whitlock se aposentam para sua mansão desolada, onde a primeira esposa de Eric Marianne morreu de um misterioso acidente estranho. Jenni, que tem uma história de doença mental, começa a ver coisas estranhas, incluindo um crânio misterioso, que pode ou não ser um produto de sua imaginação.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem casal - Anne e Harold - se muda para uma nova casa sem saber que foi um local de assassinatos horríveis, a solidão e o comportamento estranho de Anne tornam o relacionamento complicado, especialmente depois que Anne encontra Mary, a presença sombria de onde ela pode. t escapar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Thornton tem dificuldade em ganhar o suficiente em cartas para a estaca que ele precisa para chegar aos campos do Alasca Gold. Sua sorte muda quando paga US $ 250 por Buck, um cão de trenó que faz parte Wolf para mantê-lo de ser baleado por um inglês arrogante também se dirigiu para o Yukon. No caminho para o Yukon com Shorty Houlihan - que passou tempo na cadeia por abrir a carta de outra pessoa com um mapa de onde ser encontrado ouro - Jack resgata uma mulher cujo marido era o destinatário dessa carta. Buck ajuda Jack a ganhar uma aposta de US $ 1.000 para obter os suprimentos que ele precisa. E quando Jack e Claire Blake Pet Buck uma noite, os dedos tocam.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma jovem mãe mata sua família em sua própria casa, uma mãe solteira e um jovem detetive tentam investigar e resolver o caso. Mais tarde, ela descobre que a casa é amaldiçoada por um fantasma vingativo que condena aqueles que entram nela com uma morte violenta. Agora, ela corre para salvar a si mesma e a seu filho dos espíritos demoníacos da casa amaldiçoada em seu bairro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira americana que mora e trabalha em Tóquio é exposta a uma maldição misteriosa em que um espírito se apodera da pessoa, desencadeando um violento surto de raiva, antes de clamar sua vida e passar à próxima vítima.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Japão, dois fantasmas vingativos atormentam e matam qualquer um que entre na casa onde eles morreram: Kakayo, uma mulher assassinada pelo marido, e seu filho pequeno, Toshio.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRUPO BAADER MEINHOF[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ascensão e o declínio do notório grupo terrorista alemão, a Fração do Exército Vermelho – um grupo de radicais que organizou bombardeios, roubos, sequestros e assassinatos no final dos anos 1960 e 1970, trazendo o caos à Alemanha do pós-guerra. Baseado no best-seller de não ficção de Stefan Aust.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRUPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 1933, e oito jovens mulheres são amigos e membros do grupo de classe alta na escola de uma garota particular, prestes a se formar e começar suas próprias vidas. O filme documenta os anos entre sua formatura e o começo da guerra mundial na Europa e mostra, em estilo serializado, seus romances e casamentos, suas buscas por carreiras ou significado em suas vidas, suas altas e suas baixas.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-CHUVA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É apenas mais uma caminhada a noite até que a chuva começa a cair, e a cidade ganha vida com o som de gotas, toldos assobiando e calhas borbulhantes.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-COSTAS E A PRIMEIRA DAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doug Chesnic (Nicolas Cage) é o guarda-costas de uma ex-primeira dama problemática, Tess Carlisle (Shirley MacLaine). Chesnic pensa que não será mais perturbado pela ilustre senhora pois não trabalhará mais para ela, mas descobre que Tess ligou para o presidente exigindo que ele mantenha Doug no cargo, pois, apesar de não aparentar, Tess tem um especial afeto por Chesnic.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-COSTAS EM AÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hui Ching, é um guarda-costas contratado para proteger a linda, porém mimada Michelle, uma testemunha chave em um julgamento envolvendo um poderoso gangster. Hui, instala um verdadeiro arsenal de equipamentos eletrônicos, desde câmeras de segurança até detectores de bombas. Porém, ela não concorda com essas precauções, mas sabe de todo o real perigo em que se encontra. Hui, terá que enfrentar Wong Kin-Kwan, que está obcecado pelo desejo de vingança, em um explosivo ataque final.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-COSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Farmer (Kevin Costner), um guarda-costas altamente eficiente e caro, é contratado para proteger Rachel Marron (Whitney Houston), uma grande cantora e atriz que está recebendo cartas anônimas e ameaçadoras. Frank é um ex-agente do Serviço Secreto que ainda não se perdoou do sentimento de culpa em relação à sua inabilidade de proteger o presidente Reagan, que quase foi assassinado por John Hinckley. Frank e Rachel se apaixonam, mas ele não deixa este amor evoluir, pois quando estão juntos Rachel fica vulnerável. Paralelamente, novos atentados acontecem.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA COSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O heróico lorde Ting Chun (Jackie Chan) acompanha uma mulher e seu doente irmão em uma perigosa jornada através da China Medieval à procura de um curandeiro.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA DE AUSCHWITZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os nazistas ocuparam a Polônia durante a Segunda Guerra Mundial. Hans, um ex-aluno brilhante, tornou-se um oficial da SS estacionado no campo de concentração de Auschwitz-Birkenau. Quando ele é designado por seu oficial superior para construir uma câmara de gás eficiente, Hans, diante da dura realidade, começa a perceber a magnitude dos atos atrozes dos quais está sendo cúmplice.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem trapalhão e beberrão, zombado pela própria filha de sete anos e atormentado pela esposa, vive aventuras e confusões sendo substituto de diretor de cinema e confundido com herói de assalto a banco.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial irlandês nada ortodoxo e um nervoso agente do FBI trabalham juntos na investigação de uma rede internacional de contrabando de drogas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO 2: RETORNO ÀS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Flynn Carsen, recebe um antigo pergaminho egípcio que contém um misterioso símbolo. Mas antes que ele possa conhecer o verdadeiro valor da relíquia, é atacado e tem o pergaminho roubado. Junto com seu amigo Judson, consegue desvendar o significado do símbolo: trata-se do selo do Rei Salomão. O perigo? Quando aberto, o pergaminho revelará ao seu portador o mapa das minas de Salomão. Sem escolha, eles partem para uma perigosa missão, onde passarão por terríveis provas e armadilhas.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO 3: A MALDIÇÃO DO CÁLICE DE JUDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dos mesmos produtores de Independence Day... Em sua terceira aventura, Flynn Carsen, o guardião de relíquias históricas, viaja a Nova Orleans em busca de uma explicação para pesadelos que teve com uma misteriosa garota. Seguindo as mensagens dos sonhos, ele chega a um nightclub onde encontra Simone, a bela mulher com quem sonhou, que também o reconhece e pede sua ajuda numa perigosa expedição. O corpo do vampiro mais notório do mundo, Vlad Dracula, foi roubado de seu túmulo na romênia pelo ambicioso Kubichecj que pretende revive-lo com a ajuda do "Cálice de Judas". Feito com prata das 30 moedas recebidas por Judas ao trair Jesus, tal artefato tem o poder de ressuscitar os mortos. Com a ajuda de Simone - que também esconde um aterrorizante segredo - o desajeitado herói precisa encontrar o cálice antes do vilão, enfrentando perigos sobrenaturais e, finalmente, aceitando seu papel de Guardião.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO DOS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem moscovita Kirill é um talentoso designer de jogos de computador. Um dia, ele é completamente apagado da memória de todos que ele conhecia e amava. Kirill descobre que ele foi escolhido para uma missão importante e misteriosa: tornar-se um funcionário da alfândega entre mundos paralelos, dos quais existem dezenas no universo. Kirill desvendará o mistério desses mundos e quem os controla? E a nossa Terra é realmente apenas um "rascunho" imaginário - um mundo paralelo - que na realidade não existe ...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Inspetora Amaia Salazar lidera uma investigação que vai levá-la de volta para Elizondo, a aldeia das chuvas no coração do País Basco, onde ela nasceu e para a qual ela esperava nunca mais voltar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO: EM BUSCA DA LANÇA SAGRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tranqüila vida de Flynn é transformada quando ele é escolhido para integrar uma ordem secreta responsável por manter em sigilo alguns dos grandes segredos da humanidade. Designado a proteger uma suposta coleção de artefatos místicos ele é surpreendido por inimigos de uma irmandade que roubam um dos três fragmentos da Lança Sagrada. Sem saída, Flynn, com a ajuda da sexy Nicole parte para a América do Sul com o objetivo de encontrar o primeiro fragmento sagrado antes de seus inimigos. Mas, com o rapto de Nicole, Flynn logo perceberá que essa é uma missão que ele deverá realizar sozinho e só então descobrir se realmente é a pessoa certa para ser o guardião.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven Seagal é um policial, traído por seu parceiro e expulso da força. Mesmo relutante, acaba aceitando um trabalho no qual irá proteger a filha de um rico e importante empresário. Cada dia que passa a jovem conquista mais o coração desse rancoroso guarda -costas e o relacionamento entre eles se torna cada vez mais amistoso. Quando ela é sequestrada, sua sede de vingança surge de uma maneira incontrolável. Ele agora tem uma única missão - encontrar os responsáveis pelo ato e recuperar a garota, a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um corpo de 1500 anos de um dos Cavaleiros Templários é descoberto abaixo do metrô de Nova York. Logo, um servo demoníaco e um Cavaleiro Templário moderno são atraídos por seus segredos. Assim começa uma batalha por nada menos do que o destino do mundo inteiro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO DO SÁBADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de irmãos vem à Terra para experimentar ensaios cruciais para sua eterna progressão e aprender o verdadeiro significado de sua existência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO GENGHIS KHAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reconstituição dos primeiros anos de vida de Genghis Khan, que ainda muito cedo foi escravo antes de se tornar um dos maiores conquistadores de todos os tempos. Ele chegou a dominar metade do mundo conhecido até então, incluindo a Rússia no ano de 1206.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO SILENCIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1000 d.C. Um Olho é um escravo utilizado para jogos de morte por sua selvageria e força quase sobrenaturais; seu único traço de humanidade é a relação que estabelece com um menino que lhe trás água e comida em sua cela. Um Olho consegue escapar e encontra um grupo de cristãos que estão na Primeira Cruzada a caminho da Terra Santa. Juntos, viverão o inferno cristão, tão temido.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO WUSHU[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]China, 1862: Lord Lindsey governa o comércio de ópio e escraviza os inocentes. A única esperança para a nação oprimida, é um grupo secreto de guerreiros Wushu treinados - a Sociedade Vermelha de Lótus - que lutará para restaurar a justiça ao seu povo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é ambientado em uma terra devastada pela guerra, conta a história de um guerreiro com esperança de criar um novo mundo, e vai lutar pela defesa de uma civilização oprimida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUIA DA FAMÍLIA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal no Quebec lida com as armadilhas, as pressões e as altas expectativas de criar os filhos em uma sociedade obcecada pelo sucesso e pela imagem nas redes sociais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUIA DO MOCHILEIRO DAS GALÁXIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur Dent é um homem normal, que está tendo um péssimo dia. Após saber que sua casa está prestes a ser demolida, ele descobre que Ford Prefect, seu melhor amigo, é um extraterrestre e, para completar, fica sabendo que a Terra está a beira de ser destruída. Sem saída, Arthur pega carona em uma nave espacial que está de passagem. Ele passa então a conhecer o universo, sendo que tudo o que precisa saber sobre sua nova vida está contido em um valioso livro: o Guia do Mochileiro das Galáxias.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUIA PERVERTIDO DA IDEOLOGIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filósofo Slavoj Žižek e a cineasta Sophie Fiennes recorrem à sua interpretação de um conjunto de filmes para apresentar uma viagem cinematográfica ao coração da ideologia – os sonhos que moldam as nossas crenças e as nossas práticas colectivas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GURU DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ramu Gupta (Jimi Mistry) tem um grande sonho: ser um grande astro do cinema em Nova York. Para concretizá-lo ele decide deixar sua cidade natal, Nova Délhi, e partir rumo ao sonho americano. Lá ele conhece Sharonna (Heather Graham), uma doce atriz pornô que o ajuda a se transformar em uma grande personalidade da cidade, transformando-se em uma espécie de guru do sexo de Nova York.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HALLOWEEN DO HUBIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hubie não é muito popular em Salém, mas quando o Halloween começa a ficar assustador de verdade, esse cara bonzinho e medroso faz de tudo para salvar a cidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERDEIRO DAS DROGAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Kip (Josh Hartnett), Josie (Margarita Levieva) e Boots tentam escapar de uma espiral de violência que os mantém cativos desde a morte do pai, morando em uma região prejudicada pela economia, onde a venda de drogas tornou-se o seu meio de sobrevivência.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERDEIRO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após o casamento de Jack e Samantha, este casal apaixonado recebe a boa notícia: eles vão ter um bebê. A gravidez chega antes do planejado, mas os dois ficam contentes e começam a se preparar para a chegada do primeiro filho. Samantha começa a ficar cada vez mais tensa, nervosa. Inicialmente, todos acreditam que são apenas os hormônios em transformação, mas logo percebem que uma força maligna se apoderou do corpo dela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERÓI CUCO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme seguirá Cuco (Rico Rodriguez), um mexicano pré-adolescente despreocupado papagaio, cuja missão é se aventurar para Hollywood e contar com a ajuda de seu herói favorito, a fim de ajudar seu pai, Gayo (Edward James Olmos) e proteger seu circo da ameaça de Martin Kingfisher (Cheech Marin) e seus capangas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERÓI DA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte do patriarca da família, o jovem Nicholas Nickleby e sua família são deixados sem nada para sobreviver. A família é forçada a se dividir e Nicholas acaba em uma escola dirigida pelo cruel diretor Wackford Squeers. Eventualmente, Nicholas fica amigo de Smike, um garoto órfão, e os dois conseguem se libertar. Nicholas se une à sua família, mas sabendo que agora deve defender sua irmã dos amigos investidores do tio.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERÓI DO PT-109[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dramatização das experiências, em tempo de guerra, do presidente John F. Kennedy durante a qual ele foi capitão de um barco PT, levou-o para a batalha e foi afundado por um destróier japonês. Ele e os sobreviventes tiveram que nadar para uma ilha, encontrar comida e abrigo e sinalizar para a Marinha fazer o resgate. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HEROI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo ícone do cinema de faroeste passa a maioria do seu tempo fumando ou cedendo sua voz para dublar comerciais de cigarro. Quando ele é atingido por algumas notícias que mudam a sua vida, ele decide reprisar o seu célebre papel em um novo filme chamado "The Hero" e se reconectar com a sua ex-esposa e filha[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HIPNOTISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família é brutalmente assassinada e há apenas um sobrevivente, um garoto gravemente ferido e traumatizado, o filho mais novo da família. Depois que ele se recupera, os investigadores não conseguem extrair dele nenhum detalhe a respeito do crime, apesar de saberem que ele sabe de alguma coisa e o trauma está dificultando suas lembranças. Numa tentativa de solucionar o caso, o detetive que chefia a operação relutantemente convoca um terapeuta conhecido por usar a hipnose como método de trabalho para acessar o subconsciente de seus pacientes. Entretanto, o que o hipnotista revela é muito pior do que todos esperavam e todos que se envolveram no caso podem estar em perigo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT: A BATALHA DOS CINCO EXÉRCITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dragão Smaug lança sua fúria ardente contra a Cidade do Lago que fica próxima da montanha de Erebor. Bard consegue derrotá-lo, mas, rapidamente, sem a ameaça do dragão, inicia-se uma batalha pelo controle de Erebor e sua riqueza. Os anões, liderados por Thorin, adentram a montanha e estão dispostos a impedir a entrada de elfos, anões e orcs. Bilbo Bolseiro e Gandalf tentam impedir a guerra.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT: A DESOLAÇÃO DE SMAUG[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao lado de um grupo de anões e de Gandalf, Bilbo segue em direção à Montanha Solitária, onde deverá ajudar seus companheiros a retomar a Pedra de Arken. O problema é que o artefato está perdido em meio a um tesouro protegido pelo temido dragão Smaug.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT: UMA JORNADA INESPERADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a maioria dos hobbits, Bilbo Bolseiro leva uma vida tranquila até o dia em que recebe uma missão do mago Gandalf. Acompanhado por um grupo de anões, ele parte numa jornada até a Montanha Solitária para libertar o Reino de Erebor do dragão Smaug.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Hobbit é um 1977 de animação musical especial de televisão criada por Rankin / Bass , um estúdio conhecido por seus especiais de férias, e animado por Topcraft , um precursor do Studio Ghibli , com letras adaptadas do livro. O filme é uma adaptação do 1937 o livro de mesmo nome de JRR Tolkien e foi transmitido pela primeira vez na NBC no Estados Unidos no domingo, 27 de novembro, 1977. O Lugar é a Terra-Média. Bilbo Bolseiro é o herói e um hobbit pacato que sai em uma perigosa aventura. A aventura mais emocionante que nenhum outro hobbit jamais pensou em ir. Nesta adaptação animada do primeiro livro do grande clássico de J.R.R. Tolkien, Bilbo é chamado para ajudar no resgate de um grande tesouro que fora roubado dos anões por Smaug, o dragão. Eles devem mostrar toda sua bravura na Floresta das Trevas, nas Montanhas Sombrias, enfrentando orcs, aranhas gigantes, trolls comedores de hobbits e muito mais.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOLOFOTE NÃO É PARA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um membro de uma popular trupe de improviso de Nova York obtém uma grande conquista, o resto do grupo - todos melhores amigos - começa a dar-se conta que nem todos eles vão chegar ao sucesso, afinal de contas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM-COISA: A NATUREZA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte misteriosa de uma equipe de pesquisadores petroleiros num pântano da Louisiana mobiliza os esforços de investigação do Xerife Kyle Williams, mas ele logo descobre que o culpado está longe de ser um criminoso comum.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM-LEOPARDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um leopardo escapa durante uma dublê publicitária, isso desencadeia uma série de assassinatos.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino sai em uma missão para salvar sua mãe doente, procurando por uma figura mítica que dizem ter poderes de cura mágicos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM BICENTENÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por volta de 2005, cada lar terá um NDR-114, um robô doméstico projetado para servir os humanos. Como qualquer utensílio doméstico, como todo homem-máquina, os NDRs são exatamente iguais. Todos menos um... Existe algo diferente em Andrew... Um brilho especial, uma personalidade única, algo assim... Humano.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>