<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]18[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page18.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCNTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Contador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Contador.jpg</fanart>
<info>Desde criança, Christian Wolff (Ben Affleck) sofre com ruídos altos e problemas de sensibilidade, devido ao autismo. Apesar da oferta de ir para uma clínica voltada para crianças especiais, seu pai insiste que ele permaneça morando em casa, de forma a se habituar com o mundo que o rodeia. Ao crescer, Christian se torna um contador extremamente dedicado, graças à facilidade que tem com números, mas antissocial. A partir de um escritório de contabilidade, instalado em uma pequena cidade, ele passa a trabalhar para algumas das mais perigosas organizações criminosas do mundo. Ao ser contratado para vistoriar os livros contábeis da Living Robotics, criada e gerenciada por Lamar Blackburn (John Lithgow), Wolff logo descobre uma fraude de dezenas de milhões de dólares, o que coloca em risco sua vida e da colega de trabalho Dana Cummings (Anna Kendrick).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTADOR DE HISTÓRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNTDRDHSTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Contador%20de%20Hist%C3%B3rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Contador%20de%20Hist%C3%B3rias.jpg</fanart>
<info>Anos 70. Aos 6 anos Roberto Carlos Ramos (Marco Ribeiro) foi escolhido por sua mãe (Jú Colombo) para ser interno em uma instituição oficial que, segundo apregoava a propaganda, visava a formação de crianças em médicos, advogados e engenheiros. Entretanto a realidade era bem diferente, o que fez com que Roberto aprendesse as regras de sobrevivência no local. Pouco depois de completar 7 anos ele é transferido, passando a conviver com crianças até 14 anos. Aos 13 anos, ainda analfabeto, Roberto tem contato com as drogas e já acumula mais de 100 tentativas de fuga. Considerado irrecuperável por muitos, Roberto recebe a visita da psicóloga francesa Margherit Duvas (Maria de Medeiros). Tratando-o com respeito, ela inicia o processo de recuperação e aprendizagem de Roberto.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Conto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Conto.jpg</fanart>
<info>Jennifer (Laura Dern) tem uma ótima carreira como documentarista e professora e um relacionamento repleto de carinho e respeito mútuo com seu noivo, Martin (Common). Porém, quando sua mãe encontra uma história que ela escreveu para escola quando tinha 13 anos contando sobre um relacionamento que teve com dois adultos, ela é obrigada a revisitar um passado traumático e reconciliar suas lembranças com o que de fato aconteceu com ela.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO DE NATAL DOS MUPPETS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCNTDNTLDOSMPTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Conto%20De%20Natal%20Dos%20Muppets.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Conto%20De%20Natal%20Dos%20Muppets.jpg</fanart>
<info>Na véspera de Natal, o velho avarento Ebenezer Scrooge (Michael Caine) recebe uma visita inesperada: o fantasma de Jacob Marley. O espírito avisa para Scrooge que se ele continuar com suas ações, vai enfrentar as consequências após a morte. Com as visitas dos fantasmas do passado, do presente e do futuro, ele tem a chance de transformar a sua vida. Versão dos Muppets do clássico livro "A Christmas Carol", de Charles Dickens.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCRCNDDNTRDM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corcunda%20de%20Notre%20Dame.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corcunda%20de%20Notre%20Dame.jpg</fanart>
<info>Em Paris, durante a Idade Média, vive Quasímodo, um corcunda que mora enclausurado desde a infância nos porões da catedral de Notre Dame. Um dia Quasímodo decide sair da escuridão em que vive e conhece Esmeralda, uma bela cigana por quem se apaixona. Para conseguir concretizar seu amor ele terá antes que enfrentar o poderoso Claude Frollo e seu fiel ajudante Febo.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCRCNDDNTRDM2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corcunda%20de%20Notre%20Dame%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corcunda%20de%20Notre%20Dame%202.jpg</fanart>
<info>Sarousch, um mestre na arte da feitiçaria, pretende roubar o famoso sino da Catedral e força a sua assistente Madelleine, a nova amiga de Quasimodo, a ajudá-lo. Quando o filho de Esmeralda, Zephyr, é raptado ao tentar travar Sarousch, Quasimodo entra ação para salvar o seu amiguinho e recuperar o valioso sino. Ignorando os hilariantes conselhos das suas amigas gárgulas, Quasi limita-se a ouvir o seu corajoso coração - e descobre que o seu passado terá algo a ensinar-lhe.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRPO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Corpo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Corpo.jpg</fanart>
<info>Três amigas celebram na véspera de Natal juntas na casa de uma delas. Vendo que as amigas já estavam desanimadas e com sono, uma das meninas dá a ideia delas saírem dali e andar pela vizinhança. No entanto, a noite se torna mortal quando as três meninas entram em uma mansão aparentemente vazia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO É NOSSO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCRPOENSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corpo%20%C3%A9%20Nosso!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corpo%20%C3%A9%20Nosso!.jpg</fanart>
<info>O abismo existente entre a trajetória da desconstrução do corpo da mulher negra como objeto e da mulher branca ainda é real. Este documentário traz à tona grande parte da questão da liberdade do corpo feminino, seja na música, dança ou na sexualidade, relacionada a desconstrução da visão de masculinidade a partir do feminismo. Inclusive, há a presença de episódios de ficção que mostram as atitudes ainda machistas, racistas e preconceituosas tomadas pelos homens e por grande parte da sociedade, sejam elas inconscientes ou não.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORTIÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Corti%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Corti%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Os dramas dos habitantes de um cortiço do Rio de Janeiro em 1880. Baseado no romance naturalista homônimo de Aluízio Azevedo.</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRVO1963.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%201963.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%201963.jpg</fanart>
<info>Erasmus Craven (Vincent Price), filho de um grande feiticeiro que já morreu, é um ex-feiticeiro. Certo dia Adolphus Bedlo (Peter Lorre), que foi transformado em um corvo por Scarabus (Boris Karloff), vai até Craven pedindo ajuda para voltar ao normal. E, para convencer o ex-feiticeiro, Bedlo também conta a ele que Lenore (Hazel Court), sua esposa desaparecida, está vivendo com Scarabus.</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo.jpg</fanart>
<info>Um ano após ter sido assassinado juntamente com sua noiva por uma gangue, Eric Draven (Brandon Lee), um músico de rock, retorna da sepultura com a ajuda de um misterioso corvo, com a intenção de se vingar de seus assassinos.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRVO2012.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%202012.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%202012.jpg</fanart>
<info>O escritor Edgar Alan Poe (John Cusack) está na caça de um assassino serial que imita os crimes de seus contos e ainda sequestrou sua noiva Emily (Alice Eve). Para ajudá-lo na investigação, o detetive Emmet (Luke Evans) assume o caso e pretende dar um fim aos terríveis assassinatos, que são seguidos de charadas criadas pelo criminoso que desafia a inteligência do autor num jogo de gato e rato.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CREMATÓRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCRMTRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Cremat%C3%B3rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Cremat%C3%B3rio.jpg</fanart>
<info>Em um típico subúrbio americano com pessoas de classe média, Stan, um solitário homem de 59 anos, contribui para a sociedade oferecendo serviços de cremação em seu porão. Mas, além disso, ele mata os vizinhos que praticam bullying. Jarod, um garoto de 17 anos que sofre bullying na escola, começa a trabalhar com Stanley em seu crematório e os dois desenvolvem uma relação de trabalho incomum, que logo evolui para uma parceria. Quando o detetive Matt Fairchild reúne as pistas dos desaparecimentos, Stan tem que decidir se vale a pena arriscar sua vida para proteger seu novo parceiro.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIADOR DO BONECO ROBERT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRADRDBNCORBRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Criador%20de%20Boneco%20Robert.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Criador%20de%20Boneco%20Robert.jpg</fanart>
<info>Na Alemanha nazista, em 1941, o temido coronel Ludolf Alvensleben adquire um lendário livro oculto que carrega o segredo para trazer à vida objetos inanimados. Roubado pelo oficial justiceiro Benjamin Hoffman, o livro acaba nas mãos do criador de brinquedos Amos Blackwood após Hoffman ser encontrado e assassinado por outros oficiais na cidade de Rosenheim. Enquanto os nazistas aterrorizam os moradores e procuram o livro, o criador de brinquedos realiza um ritual do livro e dá vida à sua coleção de antigos bonecos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DA GÁVEA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRMDGV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Crime%20da%20G%C3%A1vea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Crime%20da%20G%C3%A1vea.jpg</fanart>
<info>Um dia, Paulo (Ricardo Duque) chega em casa e encontra sua esposa morta. A filha do casal, de 3 anos de idade, está ao lado do cadáver, sem nenhuma lesão. Enquanto a polícia investiga o crime, Paulo dá início à sua própria busca do culpado, entrando em uma série de suspenses e mistérios.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DE GEORGETOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCRMDGEOGRWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Crime%20de%20Georgetown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Crime%20de%20Georgetown.jpg</fanart>
<info>Albrecht Muth, um excêntrico "alpinista social" seduz e se casa com uma viúva rica e mais velha, Viola Drath. Juntos, Muth e Drath passam a sediar eventos pomposos para a alta sociedade e ingressam nos círculos políticos mais privilegiados &mdash; ocasiões em que Muth mentirá extensivamente sobre um passado que só virá à tona quando Drath for encontrada morta, em Georgetown.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRISTAL ENCANTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRSTLENCNTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Cristal%20Encantado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Cristal%20Encantado.jpg</fanart>
<info>Gelfing, um dos sobreviventes da raça dos elfos, procura os pedaços de uma pedra mágica capaz de libertar seu povo. Tal poder emana do Cristal Negro, escondido em terras longínquas e encantadas.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Culto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Culto.jpg</fanart>
<info>Justin ?(Justin Benson) e Aaron (Aaron Moorhead) são irmãos, durante a infância eles viviam em uma comunidade religiosa, mas fugiram quando perceberam que suas vidas poderiam estar em perigo. Depois de dez anos afastados, eles recebam uma mensagem misteriosa de um membro da seita. Confusos, eles decidem ir até o local onde os cultos eram realizados para buscar respostas, no entanto, eles não sabem se ainda são bem-vindos entre seguidores da religião.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULTO DE CHUCKY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCLTDCHCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Culto%20de%20Chucky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Culto%20de%20Chucky.jpg</fanart>
<info>Após investigações, a polícia ficou convencida de que foi Nica Pierce (Fiona Dourif) que assassinou brutalmente sua família, quando na verdade o crime foi cometido pelo famoso boneco assassino Chucky. Agora no manicômio e acreditando que se livrou do mal, a jovem nem imagina o que sua psicóloga pretende lhe dar como presente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULTO DE CHUCKY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCLTDCHCKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Culto%20De%20Chucky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Culto%20De%20Chucky.jpg</fanart>
<info>Após investigações, a polícia ficou convencida de que foi Nica Pierce (Fiona Dourif) que assassinou brutalmente sua família, quando na verdade o crime foi cometido pelo famoso boneco assassino Chucky. Agora no manicômio e acreditando que se livrou do mal, a jovem nem imagina o que sua psicóloga pretende lhe dar como presente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CURANDEIRO DA SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRNDRODSLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Curandeiro%20da%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Curandeiro%20da%20Selva.jpg</fanart>
<info>Após se separar da sua esposa e parceira de pesquisa por um longo tempo, Robert Campbell (Sean Connery), um cientista, transfere seu laboratório para o interior da floresta amazônica. Depois de três anos de total silêncio, ele pede uma assistente e um cromatógrafo a gás, sem dar maiores explicações. Na verdade ele aparentemente encontrou a cura do câncer, mas não consegue duplicá-lo em laboratório. A chegada de Rae Crane (Lorraine Bracco), uma bioquímica que veio dos Estados Unidos para auxiliá-lo em seu trabalho e tentar entender o que acontece, pois o Laboratório Aston, que patrocina o projeto, nunca recebe um relatório de gastos e de descobertas e Crane é o juiz e júri, que pode acabar com a verba de Campbell. Esta situação provoca inicialmente um choque de personalidades, que gradativamente é transformado em respeito mútuo. Juntos eles tentam entender por qual motivo o soro, que aparentemente tem origem na bromélia, uma flor que só cresce lá há trinta metros do solo, não consegue ser sintetizado.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CURIOSO CASO DE BENJAMIN BUTTON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRSOCASDBNJM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Curioso%20Caso%20de%20Benjamin%20Button.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Curioso%20Caso%20de%20Benjamin%20Button.jpg</fanart>
<info>Nova Orleans, 1918. Benjamin Button (Brad Pitt) nasceu de forma incomum, com a aparência e doenças de uma pessoa em torno dos oitenta anos mesmo sendo um bebê. Ao invés de envelhecer com o passar do tempo, Button rejuvenesce. Quando ainda criança ele conhece Daisy (Cate Blanchett), da mesma idade que ele, por quem se apaixona. É preciso esperar que Daisy cresça, tornando-se uma mulher, e que Benjamin rejuvenesça para que, quando tiverem idades parecidas, possam enfim se envolver.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CUSTO DA CORAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCSTDCRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Custo%20da%20Coragem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Custo%20da%20Coragem.jpg</fanart>
<info>Veronica Guerin (Cate Blanchett) é uma repórter investigativa que publica uma matéria sobre os traficantes de drogas e chefes do crime mais poderosos de Dublin, cidade onde vive. A matéria traz grande repercussão e reconhecimento ao trabalho de Veronica, mas também faz com que ela e sua família passe a sofrer constantes ameaças.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DATE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ODTEPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Date%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Date%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Precisando de dinheiro para pagar pela faculdade, Brooks (Noah Centineo) decide criar um aplicativo que permite contratar um namorado para todo tipo de situação imaginável. Porém, adotar uma personalidade e um par romântico diferente para cada dia começa a se mostrar uma tarefa difícil e ele começa a se perguntar quem ele é de verdade e como pode encontrar o amor verdadeiro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DECLÍNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODCLNIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Decl%C3%ADnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Decl%C3%ADnio.jpg</fanart>
<info>Um acidente cria um racha entre os participantes de um campo de treinamento para sobrevivência. Agora, é preciso lutar para continuar vivo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEFENSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODFNSOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Defensor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Defensor.jpg</fanart>
<info>Durante sua primeira noite no novo trabalho, uma enfermeira residente recebe a ordem de salvar um super-herói que chega ao hospital machucado e acaba entrando sem querer em sua missão para salvar a cidade de Los Angeles de uma terrível organização criminosa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMOLIDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ODMLDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Demolidor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Demolidor.jpg</fanart>
<info>Los Angeles, 1996. John Spartan (Sylvester Stallone), um famoso policial conhecido como "O Demolidor", ao prender Simon Phoenix (Wesley Snipes), um psicopata, acaba sendo preso também, pois durante a operação trinta reféns civis morreram, apesar de não ter sido esta a intenção de Spartan. Ele é então injustamente condenado a ser criogenicamente congelado por setenta anos e, ironicamente, Phoenix está congelado da mesma forma. Após trinta e seis anos, Los Angeles se tornou San Angeles (após ter se unido a Santa Barbara e San Diego, em 2011) e o crime é nulo. Lenina Huxley (Sandra Bullock), uma policial que tem uma fascinação nostálgica pela cultura do século XX, acha tudo isto um tédio, mas esta monotonia logo acabará, pois ao se apresentar para a entrevista que concede condicional Phoenix foge dos grilhões que o prendiam, dizendo "Teddy Bear", o código que abria as algemas, e comete quatro assassinatos, incluindo Warden William Smithers, o diretor do presídio. Lenina então sugere que Spartan seja descongelado para capturar Phoenix. Inicialmente George Earle (Bob Gunton), o chefe do departamento de polícia, é contra, mas Zachary Lamb (Grand L. Bush), um veterano policial, dá um argumento irrefutável ao dizer que Phoenix é um criminoso à moda antiga e assim um tira do mesmo jeito é o ideal. Assim Spartan é libertado, mas ninguém poderia imaginar que o responsável pela fuga de Phoenix foi o criador do estilo de vida de San Angeles, Raymond Cocteau (NIgel Hawthorne), o "benevolente" prefeito-governador, que pensa em usar Phoenix para matar Edgar Friendly (Denis Leary), o líder dos rebeldes subterrâneos. Assim, é com relutância que Cocteau concorda que, mais uma vez Spartan cace seu antigo inimigo, mas algo deve ser feito rápido, pois até aquele momento Phoenix já tinha feito onze vítimas. Porém, mesmo assim, Cocteau crê que poderá controlar Phoenix.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DA RUA WILLOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODMNDRUWLON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dem%C3%B4nio%20da%20Rua%20Willow.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dem%C3%B4nio%20da%20Rua%20Willow.jpg</fanart>
<info>Sequestradores perigosos vão experimentar uma vingança que não esperavam de sua própria vítima: a jovem que eles raptaram, filha de um distribuidor de diamantes muito rico, foi possuída por um espírito maligno e sangrento em cativeiro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DENTISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dentista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dentista.jpg</fanart>
<info>Depois de descobrir que sua esposa o trai, um dentista perde progressivamente o equilíbrio, passando a torturar seus pacientes e funcionários de sua clínica, com sua excessiva preocupação com limpeza.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DENTISTA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODNTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dentista%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dentista%202.jpg</fanart>
<info>O dentista psicótico chega a uma nova cidade. E não demora para que estranhos e sanguinolentos crimes comecem a assolar a localidade.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAFIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODSFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Desafio.jpg</fanart>
<info>Uma calma noite em família sofre uma reviravolta brutal quando Jay acorda em um porão com outros três prisioneiros. Ele tentará salvar o futuro de sua família enquanto luta cada segundo contra seu sequestrador psicopata.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAPARECIMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODSPRCMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Desaparecimento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Desaparecimento.jpg</fanart>
<info>Em uma ilha desabitada ao longo da costa da Escócia, três faroleiros (Butler, Alwyn, Mullan) chegam para os seus seis turnos de semana. Quando eles se instalam em suas rotinas regulares, tropeçam em cima de um segredo inesperado e que vai mudar as suas vidas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODSPRTDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Desde 1964 sem contato, os irmãos Adam (James Zimbardi) e Jake (Skyler Caleb) precisam se encontrar novamente em uma situação inesperada: a mãe deles desapareceu sem deixar rastros. Preocupado, Adam retorna à sua cidade natal junto com a filha e a esposa para investigar o ocorrido. Mas o que deveria ser uma simples procura rapidamente se torna em um pesadelo quando os irmãos são perseguidos por uma estranha força maligna que nutre um obsessivo interesse pela filha de Adam.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE MOTTI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODSPRTDMOTI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20de%20Motti.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20de%20Motti.jpg</fanart>
<info>O jovem judeu ortodoxo Mordechai Wolkenbruch, chamado Motti, tem um problema sério: todas as mulheres, que sua mãe lhe apresenta como potenciais esposas, se parecem com ela. Enquanto Laura, sua colega de estudo, não faz nada, mas infelizmente ela é uma schikse: usa calças, tem um bom corpo, bebe gin e tônica e pragueja. Motti começa a ter dúvidas: o caminho predeterminado dado por seus pais é a estrada para ele seguir? Sua obediência aos métodos perturbadores de sua mãe começa a desaparecer, enquanto ao mesmo tempo sua paixão por Laura cresce. Então, as coisas seguem o seu curso. E em breve, Motti chega à conclusão: até mesmo os schiksen podem ser totalmente loucos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ODSPRTDUMASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Anos antes de ficar conhecido mundialmente como um assassino em série, Jeffrey Dahmer foi um adolescente tímido e solitário. Lidando com problemas familiares, interesses no mínimo peculiares e a pressão do ensino médio e da adolescência, o jovem Dahmer gradualmente se transforma no homem que viria a aterrorizar os EUA.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UM HOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODESPRTADUMHMON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Despertar%20de%20um%20Homem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Despertar%20de%20um%20Homem.jpg</fanart>
<info>No final dos anos 50 Caroline Wolff (Ellen Barkin), uma mãe solteira nômade, só deseja se estabelecer em um lugar, achar um sujeito decente e conseguir uma casa melhor para seu único filho, Tobias "Jack" Wolff (Leonardo DiCaprio). Quando ela se muda de Seattle e conhece o respeitável Dwight Hansen (Robert De Niro), um mecânico de automóveis, ela crê que alcançou seu objetivo. Mas Jack se sente diferente após passar alguns meses com Dwight e os filhos dele e longe de Caroline. O padrasto do jovem parece querer fazer de Jack uma pessoa melhor, mas ao tentar fazer isto ele abusa emocionalmente e fisicamente do garoto, além de tratá-lo verbalmente de forma grosseira. Com pouco tempo de casada, Caroline vê que Dwight precisa dominar todos que estão ao seu redor, mas sentindo-se insegura para buscar outra relação passa a acreditar que isto é a melhor coisa para seu filho. Durante este tempo Jack se torna amigo de outro desajustado, Arthur Gayle (Jonah Blechman), um jovem com tendências homossexuais bem claras, enquanto continua sofrendo sob o jugo repressivo do seu padrasto. Jack só sonha com uma coisa: conseguir uma bolsa de estudos para poder partir para sempre.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UMA PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODSPRTDUMPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20De%20Uma%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20De%20Uma%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Década de 1920. Walter Fane (Edward Norton) é um médico de classe média alta casado com Kitty (Naomi Watts). Eles se casaram pelos motivos errados e logo ela teve um caso com outra pessoa. Quando descobre a infidelidade, Walter se vinga aceitando um emprego numa remota vila da China que foi arruinada por uma epidemia fatal. Kitty parte com ele e a jornada muda o significado do relacionamento existente entre eles.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE GRACE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODSTNDGRCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Destino%20de%20Grace.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Destino%20de%20Grace.jpg</fanart>
<info>Grace Connor, uma ex enfermeira militar, espera que a mudança para uma fazenda em Ohio, vai ajudá-la a se recuperar dos estragos da guerra. Levi Troyer tem suas crenças pacifistas desafiadas quando descobre que seu padrasto foi morto e sua mãe ferida por um intruso desconhecido. Os destinos de Levi e Grace se cruzam quando ela vem para o resgate de sua família e salva a vida de sua mãe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE JÚPITER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ODSTNDJPTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Destino%20de%20J%C3%BApiter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Destino%20de%20J%C3%BApiter.jpg</fanart>
<info>Jupiter Jones (Mila Kunis) é a descendente de uma linhagem que a coloca como a próxima ocupante do posto de Rainha do Universo. Sem saber disto, ela segue sua vida pacata trabalhando como empregada doméstica nos Estados Unidos, país onde vive após deixar a Rússia. Um dia, ela recebe a visita de Caine (Channing Tatum), um ex-militar alterado geneticamente que tem por missão protegê-la a todo custo e levá-la para assumir seu lugar de direito.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE UMA NAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODSTNDUNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Destino%20de%20Uma%20Na%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Destino%20de%20Uma%20Na%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Winston Churchill (Gary Oldman) está prestes a encarar um de seus maiores desafios: tomar posse do cargo de Primeiro Mnistro da Grã-Bretanha. Paralelamente, ele começa a costurar um tratado de paz com a Alemanha nazista que pode significar o fim de anos de conflito.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTRUIDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ODSTRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Destruidor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Destruidor.jpg</fanart>
<info>Londres, 2008. A camada de ozônio está irremediavelmente afetada pela poluição terrestre e a temperatura oscila dramaticamente por toda a Europa. Um novo mal assola as ruas da cidade, já infestada de ratos. Frio, calculista, incansável, ele ataca durante a lua cheia, deixando para trás um rastro de sangue e terror. Mas o insubordinado policial Harley Stone (Rutger Hauer) tenta superar os limites de sua própria sanidade para acabar com a criatura e seus próprios demônios. Eliminá-lo será uma questão de honra.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESVIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODSVIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Desvio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Desvio.jpg</fanart>
<info>Tim (George MacKay) é um jovem inglês da classe operária que acaba de perder a mãe e está prestes a tornar-se pai. Ele precisa de dinheiro, está doente e piora a cada dia. É um bom rapaz, mas é um criminoso.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DEPOIS DE AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODIADPSDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20Depois%20de%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20Depois%20de%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>A Terra sofre alterações climáticas que modificam drasticamente a vida da humanidade. Com o norte se resfriando cada vez mais e passando por uma nova era glacial, milhões de sobreviventes rumam para o sul. Porém o paleoclimatologista Jack Hall (Dennis Quaid) segue o caminho inverso e parte para Nova York, já que acredita que seu filho Sam (Jake Gyllenhaal) ainda está vivo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DO ATENTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODIADATNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Atentado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Atentado.jpg</fanart>
<info>Após os atentados terroristas à Maratona de Boston em 2013, um grupo formado pelo Sargento da Polícia Tommy Saunders (Mark Wahlberg), o Agente Especial Richard Deslauries (Kevin Bacon), o Comissário da Polícia Ed Davis (John Goodman), o Sargento Jeffrey Pugliese (J.K. Simmons) e a enfermeira Carol Saunders (Michelle Monaghan) se une aos bravos sobreviventes para identificar e capturar os responsáveis pelo ataque terrorista antes que eles possam fazer novas vítimas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DO ATENTADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODIDATNTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Atentado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Atentado.jpg</fanart>
<info>Após os atentados terroristas à Maratona de Boston em 2013, um grupo formado pelo Sargento da Polícia Tommy Saunders (Mark Wahlberg), o Agente Especial Richard Deslauries (Kevin Bacon), o Comissário da Polícia Ed Davis (John Goodman), o Sargento Jeffrey Pugliese (J.K. Simmons) e a enfermeira Carol Saunders (Michelle Monaghan) se une aos bravos sobreviventes para identificar e capturar os responsáveis pelo ataque terrorista antes que eles possam fazer novas vítimas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODIADTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>No passado, um grupo de quatro garotas humilha um jovem inseguro de sua turma, que ao longo dos anos seguintes acumula uma raiva cada vez maior delas. Desejando vingança, ele retorna já como um homem seguro de si e arquiteta um plano para eliminá-las uma a uma: a cada ano, sempre no Dia dos Namorados, uma das garotas que o humilharam no passado será por ele assassinada.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE A TERRA PAROU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODIEMQATRAPROU1951.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20em%20Que%20a%20Terra%20Parou%201951.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20em%20Que%20a%20Terra%20Parou%201951.jpg</fanart>
<info>Um disco voador pousa em Washington, capital dos Estados Unidos. Seu único ocupante é Klaatu (Michael Rennie), um ser humanóide que pede paz aos terráqueos. Confundido com uma criatura perigosa, Klaatu é atingido por um soldado. O ataque desperta a fúria de Gort (Lock Martin), um robô que acompanha Klaatu e tem por missão protegê-lo, o que resulta na destruição do capitólio. Klaatu ordena que Gort cesse o ataque, aceitando ser levado a um hospital para conhecer melhor o estilo de vida dos humanos.</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE A TERRA PAROU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODIEMQATRAPROU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20Em%20Que%20a%20Terra%20Parou%202009.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20Em%20Que%20a%20Terra%20Parou%202009.jpg</fanart>
<info>Helen Benson (Jennifer Connelly) é uma cientista que mantém contato com Klaatu (Keanu Reeves), um alienígena que veio à Terra para alertar sobre uma crise global. Ele deseja conversar com os líderes globais mas, por ser considerado hostil, passa a ser ameaçado pela humanidade.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE A TERRA PAROU [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODIEMQATRAPROU1951LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20em%20Que%20a%20Terra%20Parou%201951.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20em%20Que%20a%20Terra%20Parou%201951.jpg</fanart>
<info>Um disco voador pousa em Washington, capital dos Estados Unidos. Seu único ocupante é Klaatu (Michael Rennie), um ser humanóide que pede paz aos terráqueos. Confundido com uma criatura perigosa, Klaatu é atingido por um soldado. O ataque desperta a fúria de Gort (Lock Martin), um robô que acompanha Klaatu e tem por missão protegê-lo, o que resulta na destruição do capitólio. Klaatu ordena que Gort cesse o ataque, aceitando ser levado a um hospital para conhecer melhor o estilo de vida dos humanos.</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO DE CADA DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODBODCDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20de%20Cada%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20de%20Cada%20Dia.jpg</fanart>
<info>Ambientada entre a Segunda Guerra Mundial e a Guerra do Vietnã, O Diabo de Cada Dia acompanha diversos personagens num canto esquecido de Ohio, os quais a vida acabam se conectando. Willard Russell (Bill Skarsgård) é um atormentado veterano, sobrevivente de uma carnificina, que não consegue salvar sua bela esposa de uma morte agonizante por conta de um câncer, mesmo com toda a oração e devoção de sua parte. Enquanto isso, Carl (Jason Clarke) e Sandy Henderson (Riley Keough), um casal de assassinos em série, percorrem as rodovias americanas em busca de modelos adequadas para fotografar e exterminar. E no meio disso tudo está Arvin Russell (Tom Holland), filho órfão de Willard e Charlotte (Haley Bennett), que cresceu para ser um homem bom mas começa a demonstrar comportamentos violentos quando passa a desconfiar que o líder religioso da cidade, Preston Teagardin (Robert Pattinson), é uma farsa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO VESTE PRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODIBOVSTPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20Veste%20Prada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20Veste%20Prada.jpg</fanart>
<info>Andrea Sachs (Anne Hathaway) é uma jovem que conseguiu um emprego na Runaway Magazine, a mais importante revista de moda de Nova York. Ela passa a trabalhar como assistente de Miranda Priestly (Meryl Streep), principal executiva da revista. Apesar da chance que muitos sonhariam em conseguir, logo Andrea nota que trabalhar com Miranda não é tão simples assim.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE ANNE FRANK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ODIARODANEFRNK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20de%20Anne%20Frank.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20de%20Anne%20Frank.jpg</fanart>
<info>Mais de 70 anos depois do assassinato de Anne Frank às mãos do regime nazista, o diário de guerra da adolescente judia - publicado pela primeira vez por seu pai, Otto, em 1947, e desde então traduzido para mais de 60 idiomas - é um dos livros mais conhecidos no mundo. Adaptações para a tela anteriores têm sido aprovadas, como a de George Stevens em 1959, estrelada por Millie Perkins que recebeu três Oscars; um filme para a TV de 1980 estrelado por Melissa Gilbert e indicado para três Emmys; e uma minissérie em 2001 da ABC, que levou para casa dois prêmios Emmys. Adaptações próximas incluem um filme de animação de Israel, de Ari Folman ("Valsa com Bashir"), sugerindo que o perfil do livro não está perto de ser esquecido.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE BRIDGET JONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODIARDBRGHTJNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Diario%20de%20Bridget%20Jones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Diario%20de%20Bridget%20Jones.jpg</fanart>
<info>Bridget Jones (Renée Zellweger) é uma mulher de 32 anos que, em pleno Ano Novo, decide que já está mais do que na hora de tomar o controle de sua própria vida e começar a escrever um diário. Com isso, Bridget começa a escrever o mais provocativo, erótico e histérico livro que já esteve na cabeceira de sua cama, onde ela irá colocar também suas opiniões sobre os mais diversos assuntos de sua nova vida.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE UMA ADOLESCENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODIARDADLCNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Di%C3%A1rio%20de%20uma%20Adolescente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Di%C3%A1rio%20de%20uma%20Adolescente.jpg</fanart>
<info>Minnie Goetze (Bel Powley) é uma garota de 15 anos aspirante a artista de histórias em quadrinho, amadurecendo em plena década de 1970 em São Francisco. Insaciavelmente curiosa pelo mundo ao redor dela, Minnie é uma típica jovem adolescente. Exceto pelo fato de dormir com o namorado da mãe dela.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIGNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODGNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Digno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Digno.jpg</fanart>
<info>Em um futuro distópico mergulhado no caos devido a uma escassez crônica de água, a história segue um pequeno grupo de sobreviventes em busca de refúgio, com a única fonte de água restante limpa na área. Quando dois visitantes se infiltram em seu complexo, eles logo se tornam peões em um teste de sobrevivência, onde apenas um deles será escolhido.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DILEMA DAS REDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODLMADRDES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dilema%20das%20Redes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dilema%20das%20Redes.jpg</fanart>
<info>O Dilema das Redes nos mostra como os magos da tecnologia possuem o controle sobre a maneira em que pensamos, agimos e vivemos. Frequentadores do Vale do Silício revelam como as plataformas de mídias sociais estão reprogramando a sociedade e sua forma de enxergar a vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOADOR DE MEMORIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ODOADRDMEMORS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Doador%20de%20Memorias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Doador%20de%20Memorias.jpg</fanart>
<info>Uma pequena comunidade vive em um mundo aparentemente ideal, sem doenças nem guerras, mas também sem sentimentos. Uma pessoa é encarregada a armazenar estas memórias, de forma a poupar os demais habitantes do sofrimento e também guiá-los com sua sabedoria. De tempos em tempos esta tarefa muda de mãos e agora cabe ao jovem Jonas (Brenton Thwaites), que precisa passar por um duro treinamento para provar que é digno da responsabilidade.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOM DA SERPENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODMDSRPNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dom%20da%20Serpente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dom%20da%20Serpente.jpg</fanart>
<info>Dina, uma jovem que herdou a habilidade sobrenatural de ver os pecados e as fraquezas das outras pessoas olhando nos olhos precisa salvar sua família. Com a ajuda do pai, que ela não conhecia, Dina terá que escolher entre o seu próprio dom e a magia negra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DA FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODNODFST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa.jpg</fanart>
<info>Van Wilder (Ryan Reynolds) é um jovem que está cursando o 7º ano da Coolidge College e deseja fazer dele o mais divertido ano desde que chegou ao local. Porém, Van Wilder tem alguns problemas. Seu pai resolveu cortar sua mesada, o que o obriga a arranjar um novo meio de obter a quantia necessária para organizar grandes festas, e o ciumento namorado da repórter Gwen Pearson (Tara Reid) está disposto a sabotar suas comemorações de qualquer maneira. Em busca de soluções, talvez Van Wilder seja obrigado a tomar uma medida drástica: se formar na universidade.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DA FESTA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODNODFST2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa%202.jpg</fanart>
<info>Taj Mahal Badalandabad (Kal Penn) foi assistente do lendário Van Wilder, mas isto agora é passado. Taj partiu para a Inglaterra, onde pretende garantir seu diploma e a entrada na irmandade que sempre sonhou. Porém ao chegar tudo dá , o que faz com que monte sua própria irmandade. Mas os únicos integrantes que consegue atrair são justamente os rejeitados pelas demais irmandades.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DA FESTA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODNODFST3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa%203.jpg</fanart>
<info>Van Wilder (Jonathan Bennett) chega à Universidade de Coolidge sonhando com muitas festas e muita pegação. O que ele encontra, no entanto, são garotas cumprindo votos de castidade e o rígido reitor Reardon (Kurt Fuller), inimigo da família Wilder, controlando tudo. Revoltado, Van fará de tudo para trazer a alegria de volta ao campus e conquistar Kaitlin (Kristin Cavallari).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DO JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODNODJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20do%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20do%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Os soviéticos eram considerados os reis do xadrez e Boris Spassky (Liev Schreiber) era tido como invencível. Mas eis que Bobby Fischer (Tobey Maguire), jovem fenômeno norte-americano, o desafia no Campeonato Mundial de 1972, em plena Guerra Fria. EUA e URSS se enfrentam no tabuleiro em Reykjavík, capital da Islândia, e apenas um enxadrista sairá vencedor.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOUTOR DA FELICIDADE KNOCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODTRDFLCDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Doutor%20da%20Felicidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Doutor%20da%20Felicidade.jpg</fanart>
<info>Numa pequena aldeia francesa, o médico Knock (Omar Sy) convence a população saudável de que eles estão sofrendo de doenças que ainda não diagnosticadas. Mas, as coisas começam a mudar quando ele conhece Adèle (Ana Girardot).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOUTRINADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ODUTRNDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Doutrinador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Doutrinador.jpg</fanart>
<info>Um vigilante mascarado surge para atacar a impunidade que permite que políticos e donos de empreiteiras enriqueçam às custas da miséria e do trabalho da população brasileira. A história do homem por trás do disfarce de "Doutrinador" envolve uma jornada pessoal de vingança na qual um agente traumatizado decide fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO CHINÊS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODRGOCHNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20Chin%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20Chin%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>O menino Cheng (Bruce Lee) se muda para Bangkok e vai morar com os primos e trabalhar em uma fábrica de gelo, jurando desta vez não se envolver em qualquer tipo de confusão. No entanto, seus familiares começam a desaparecer após conhecer o diretor da fábrica, que é na realidade o chefão do tráfico local. Cheng se vê obrigado a quebrar sua promessa e a mostrar seu conhecimento sobre as artes maciais para enfrentar a gangue.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO DO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODRGODNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20do%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20do%20Natal.jpg</fanart>
<info>No filme O Dragão do Natal, na Europa Medieval, a órfã Ayden recebe um cristal mágico de um elfo à beira da morte. Ele a avisa de que o Norte perdeu sua magia e que ela é a única que pode salvar o Natal. Ela reúne seus amigos e parte em uma perigosa jornada repleta de dragões, ogros e outras criaturas fantásticas que tentam impedir o grupo de alcançar o seu objetivo</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO E O FEITICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODRGEOFETCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20e%20o%20Feiticeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20e%20o%20Feiticeiro.jpg</fanart>
<info>O rei Casiodorus (Peter Eyre) faz um pacto com um dragão para salvar seu reino: o monstro deixaria o povo em paz em troca do sacríficio de mulheres virgens. O único que pode deter a criatura é o jovem aprendiz de feiticeiro Galen (Peter MacNicol). Para isso, ele vai contar com a ajuda da corajosa Valerian (Caitlin Clarke). Mas agora, eles terão que correr contra o tempo para salvar a próxima moça das garras do dragão: a filha do rei.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUELISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODUESLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Duelista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Duelista.jpg</fanart>
<info>Um duelista profissional na Rússia do século XIX tem dúvidas sobre a sua profissão, quando ele conhece a bela irmã de um futuro adversário, neste épico histórico espetacularmente filmado em IMAX.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODUELO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Duelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Duelo.jpg</fanart>
<info>Um Texas Ranger, membro da força policial do estado do Texas, investiga uma sucessão de mortes inexplicáveis em uma cidade chamada Helena.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUELO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ODUELFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Duelo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Duelo%20Final.jpg</fanart>
<info>Rebecca (Amy Johnston) é uma lutadora aposentada. Quando sua irmã se envolve em um clube de luta feminina clandestina comandado por um maníaco, ela se vê obrigada a retornar ao mundo da luta para ajudar sua irmã a sobreviver.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DURÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dur%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dur%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>James (Will Ferrell), é um rico empresário que foi condenado por um crime que ele não cometeu. Com 30 dias restantes para colocar seus negócios em ordem, antes de ir para prisão, ele pede ajuda a Darnell (Kevin Hart), um homem que lava o seu carro, que pode ajudá-lo a se preparar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ELEVADOR DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OELVDORDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Elevador%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Elevador%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Nova York. O Millennium Building, com seus 102 andares, é um marco na cidade, mas agora ele está chamando a atenção por outro motivo: os elevadores expressos não param de matar pessoas. No início parecia ser um problema corriqueiro, quando algumas grávidas ficaram presas no elevador, mas gradativamente a situação piora. A repórter Jennifer Evans (Naomi Watts), que inicialmente não queria cobrir a matéria, sente que algo muito estranho está acontecendo, apesar das "versões oficiais". Para tentar descobrir a verdade ela conta só com a ajuda de Mark Newman (James Marshall), que faz a manutenção de elevadores.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ELO PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OELOPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Elo%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Elo%20Perdido.jpg</fanart>
<info>O desacreditado cientista Rick Marshall (Will Ferrell) é absorvido por um redemoinho junto com sua assistente Holly (Anna Friel) e Will (Danny McBride) durante uma experiência e vai parar em um universo paralelo repleto de dinossauros e seres mágicos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENCONTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OENCTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Encontro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Encontro.jpg</fanart>
<info>Nas ruas de Nova York, vive George (Richard Gere). Ele está com a saúde fragilizada e não tem pra onde ir. Ele se sente sufocado pela cidade. Quando George se refugia no maior abrigo de Manhattan, o Hospital Bellevue, ainda se sente perdido, pois o ambiente é hoNas ruas de Nova York, vive George (Richard Gere). Ele está com a saúde fragilizada e não tem pra onde ir. Ele se sente sufocado pela cidade. Quando George se refugia no maior abrigo de Manhattan, o Hospital Bellevue, ainda se sente perdido, pois o ambiente é hostil e está lotado. Ele conhece Dixon (Ben Vereen). Eles tornam-se grandes amigos e agora George volta a ter esperança e deseja se aproximar da filha.stil e está lotado. Ele conhece Dixon (Ben Vereen). Eles tornam-se grandes amigos e agora George volta a ter esperança e deseja se aproximar da filha.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA DE ANDROMEDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OENGMDANRMDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Enigma%20de%20Andromeda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Enigma%20de%20Andromeda.jpg</fanart>
<info>Um satélite espacial cai em uma pequena cidade na Terra. Por causa da colisão, uma bactéria fatal que veio do espaço começa a dizimar a população. Enquanto isso, uma equipe de cientistas trabalha em um laboratório no subsolo tentando encontrar a cura. Eles descobrem que entre os infectados, apenas sobreviveram um bêbado e uma criança. A solução precisa ser encontrada antes que toda a humanidade seja exterminada.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA DE OUTRO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OENGMADOUTMUNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Enigma%20de%20Outro%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Enigma%20de%20Outro%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Antártica, inverno de 1982. Na remota Estação 4 do Instituto Nacional de Ciências dos Estados Unidos estão 12 homens (cientistas e operários), que observam com espanto um norueguês tentar de todas as maneiras matar um cão, tanto que invade a estação e atira até nos americanos, mas é morto. O helicóptero, que trouxe o intruso, explode, matando os outros tripulantes e a razão daquilo fica sem explicação. Após isto o cachorro fica na base e os americanos começam a querer saber o que realmente aconteceu. O piloto de helicóptero J.R MacReady (Kurt Russell) se oferece para viajar até a base norueguesa e tentar achar alguma explicação. Chegando lá descobrem que o local foi destruído e descobrem um corpo mutilado, que parece de uma pessoa. Eles o levam para a base americana para ser estudado e só então surgem pistas do acontecido, pois o cachorro se transforma em uma terrível criatura que ataca os pesquisadores. Gradativamente concluem que estão diante de um alienígena, que pode se transformar em uma cópia exata das suas vítimas. Isto significa que membros da equipe podem ser mortos e a cópia assumir o lugar deles.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENVIADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OENVDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Enviado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Enviado.jpg</fanart>
<info>O casal Paul (Greg Kinnear) e Jessie (Rebecca Romijn-Stamos) vive uma tragédia após Adam (Cameron Bright), seu filho de apenas 8 anos, falecer em um acidente. Desesperados, eles partem à procura do Dr. Richard Wells (Robert De Niro), um perito em genética, pedindo que ele crie um clone do filho morto. A experiência é ilegal e experimental, mas ainda assim Paul e Jessie estão dispostos a correr o risco. Wells consegue criar o clone, mas aos poucos os pais percebem que as atitudes do novo Adam são diferentes do original.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENVIADO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OENVDOML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Enviado%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Enviado%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Mary (Christie Burke), uma mãe de primeira viagem, acabou de dar à luz a gêmeos, mas só um sobreviveu ao parto. Ela cuida com do seu filho Adam, mas ela suspeita que uma entidade sobrenatural o escolheu, e está tentando tudo o possível para tirá-lo dela.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCÂNDALO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESCDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Esc%C3%A2ndalo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Esc%C3%A2ndalo.jpg</fanart>
<info>Um gigante do telejornalismo e antigo CEO da Fox News, Roger Ailes (John Lithgow) tem seu poder questionado e sua carreira derrubada quando um grupo de mulheres o acusam de assédio sexual no ambiente de trabalho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESCPAOREI1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei.jpg</fanart>
<info>Em uma época bem remota, na cidade de Gomorra, Memnon (Steven Brand), um governante maligno, estava determinado em massacrar todos que fossem contrários a ele. As poucas tribos sobreviventes, que nunca foram aliadas, se viram obrigadas a se unir pois senão iriam perecer. Sabendo que seu inimigo depende das visões de um feiticeiro contrataram Mathayus (The Rock), um eficaz mercenário, para eliminar o vidente. Após ter se infiltrado no campo inimigo, Mathayus descobre que o feiticeiro é na verdade Cassandra (Kelly Hu), uma linda mulher. Ao invés de eliminá-la ele a leva para o meio do deserto, sabendo que os servidores de Memnon fariam qualquer coisa para resgatá-la e levá-la de volta. É exatamente isto o que acontece, pois Memnon ordenou que um alguns guerreiros comandados por Thorak (Ralph Moeller) o eliminassem, mas Mathayus conseguiu suplantar a todos. No entanto foi ferido com uma flecha, que tinha veneno de escorpião, ficando então entre a vida e a morte.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 2: A SAGA DE UM GUERREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESCPAOREI2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%202%20-%20A%20Saga%20de%20um%20Guerreiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%202%20-%20A%20Saga%20de%20um%20Guerreiro.jpg</fanart>
<info>Mathayus (Michael Copon) tem o pai, um talentoso guerreiro, assassinado por Sargon (Randy Couture). O menino passa anos num rígido treinamento militar e sai disposto a vingar sua família contando com a ajuda de leais amigos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 3: BATALHA PELA REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESCPAOREI3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%203%20-%20Batalha%20pela%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%203%20-%20Batalha%20pela%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Expulso de seu antigo reino e após perder sua amada, Mathayus (Victor Webster) se tornou um assassino de aluguel. Ele é contratado por Hórus (Ron Perlman), o rei do Egito, para proteger seu povo do ataque de um tirano impiedoso e de seus impiedosos guerreiros. Como pagamento, o rei oferece a Mathayus a mão de sua filha em casamento e o Olho dos Deus, um lendário objeto com poderes sobrenaturais, que pode ser a grande chance do guerreiro reconquistar a glória perdida .</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 4: NA BUSCA PELO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESCPAOREI4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%204%20-%20Na%20Busca%20pelo%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%204%20-%20Na%20Busca%20pelo%20Poder.jpg</fanart>
<info>Quando Mathayus é traído por um amigo de confiança, ele deve juntar toda a sua força e astúcia para enganar um temível adversário que não medirá esforços para destruí-lo em uma épica batalha até a morte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 5: O LIVRO DAS ALMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESCPAOREI5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%205%20-%20O%20Livro%20das%20Almas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%205%20-%20O%20Livro%20das%20Almas.jpg</fanart>
<info>O Escorpião Rei se junta com uma guerreira chamada Tala, que é a irmã do rei Nubian. Juntos, eles procuram uma relíquia lendária conhecida como The Book of Souls, que lhes permitirá pôr fim a um senhor da guerra maligno.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPAÇO ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESPCENTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Espa%C3%A7o%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Espa%C3%A7o%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>O adolescente Gardner Elliot (Asa Butterfield) é o primeiro humano nascido em solo marciano. Mas ele deseja fazer uma viagem à Terra para conhecer a verdade sobre seu pai biológico, e sobre seu nascimento. Nesta jornada, ele tem o apoio de Tulsa (Britt Robertson).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPANTA TUBARÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESPNTBROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espanta%20Tubar%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espanta%20Tubar%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Oscar (Will Smith) é um pequeno peixe que tem sonhos grandes, que se torna um herói involuntário após pregar uma grande mentira. Após ser perseguido pelo filho do tubarão-chefe, Oscar presencia sua morte. Querendo bancar o herói, ele assume a autoria do assassinato e, com isso, se torna uma grande celebridade no mundo aquático. Porém a situação se complica quando ele é designado para repetir a façanha, eliminando outros tubarões.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPECIALISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESPCALSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Especialista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Especialista.jpg</fanart>
<info>Ray Quick (Sylvester Stallone) é um perito em explosivos que trabalhava para a C.I.A. e se aposentou, indo viver em Miami, Flórida, após o horrível fracasso de uma operação contra um grande traficante de drogas latino-americano, que teve como trágica conseqüência a morte de uma criança. Ray é persuadido a sair da sua aposentadoria quando a obcecada May Munro (Sharon Stone) lhe pede ajuda para conseguir se vingar de uma poderosa família do crime organizado, que é chefiada por Joe Leon (Rod Steiger) e seu filho Tomas Leon (Eric Roberts), que há alguns anos atrás, quando era jovem, foram os responsáveis pela morte dos pais dela. Paralelamente, Ned Trent (James Woods), o ex-parceiro de Ray que após a fracassada operação se tornou seu inimigo, está na folha de pagamento da família Leon. Ned busca uma vingança pessoal contra Ray, que gradativamente está executando os capangas de Leon.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESPLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Depois de experimentar uma perda trágica, um casal adquire um motel deserto onde descobre uma série de eventos perturbadores e inexplicáveis que ocorrem dentro de um dos quartos frequentemente solicitados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO TEM DUAS FACES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESPLHTMDUSFCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho%20Tem%20Duas%20Faces.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho%20Tem%20Duas%20Faces.jpg</fanart>
<info>Dois professores da Columbia University sentem-se solitários, pois não conseguiram se envolver com quem eles queriam. Ele, Gregory Larkin (Jeff Bridges), é um professor de matemática extremamente introvertido e que ainda idolatra Candy (Elle Macpherson), a antiga namorada que o trocou por outro. Ela, Rose Morgan (Barbra Streisand), é uma professora de literatura muito comunicativa, que viu sua grande paixão, Alex (Pierce Brosnan), se casar com Claire (Mimi Rogers), sua irmã. Ao ver o anúncio de Gregory em um correio sentimental, ela decide responder como se fosse apenas Rose, já que ambos pertencem a mesma universidade. Após alguns encontros totalmente platônicos Gregory pede Rose em casamento, mas decidem ter um união baseada apenas nas suas preferências intelectuais e totalmente desprovida de sexo. No início ela consegue suportar tal situação, mas com o tempo a relação entra em crise e ela decide se produzir, para conquistar realmente seu marido e ter um casamento de fato e não apenas de direito.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPETACULAR HOMEM-ARANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OESPTCLHMNARNH01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espetacular%20Homem-Aranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espetacular%20Homem-Aranha.jpg</fanart>
<info>Peter Parker (Andrew Garfield) é um rapaz tímido e estudioso, que inicou há pouco tempo um namoro com a bela Gwen Stacy (Emma Stone), sua colega de colégio. Ele vive com os tios, May (Sally Field) e Ben (Martin Sheen), desde que foi deixado pelos pais, Richard (Campbell Scott) e Mary (Embeth Davidtz). Certo dia, o jovem encontra uma misteriosa maleta que pertenceu a seu pai. O artefato faz com que visite o laboratório do dr. Curt Connors (Rhys Ifans) na Oscorp. Parker está em busca de respostas sobre o que aconteceu com os pais, só que acaba entrando em rota de colisão com o perigoso alter-ego de Connors, o vilão Lagarto.O filme marca a estreia de Marc Webb em filmes de alto orçamento. O diretor ficou conhecido pela comédia romântica independente (500) Dias Com Ela. Denis Leary, Irrfan Khan e C. Thomas Howell completam o elenco, que conta ainda com pequena participação de Stan Lee, criador do Homem-Aranha nas revistas em quadrinhos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPETACULAR HOMEM-ARANHA 2: A AMEAÇA DE ELECTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OESPTCLHMNARNH02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espetacular%20Homem-Aranha%202%20-%20A%20Amea%C3%A7a%20de%20Electro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espetacular%20Homem-Aranha%202%20-%20A%20Amea%C3%A7a%20de%20Electro.jpg</fanart>
<info>Peter Parker (Andrew Garfield) adora ser o Homem-Aranha, por mais que ser o herói aracnídeo o coloque em situações bem complicadas, especialmente com sua namorada Gwen Stacy (Emma Stone) e sua tia May (Sally Field). Apesar disto, ele equilibra suas várias facetas da forma que pode. No momento, Peter está mais preocupado é com o fantasma da promessa feita ao pai de Gwen, de que se afastaria dela para protegê-la. Ao mesmo tempo ele precisa lidar com o retorno de um velho amigo, Harry Osborn (Dane DeHaan), e o surgimento de um vilão poderoso: Electro (Jamie Foxx).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTADO DAS COISAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESTDDSCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Estado%20das%20Coisas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Estado%20das%20Coisas.jpg</fanart>
<info>Brad (Ben Stiller) possui uma carreira lucrativa e uma vida familiar feliz, mas isso não é o bastante. Ele está obcecado em ser o mais bem-sucedido entre os seus ex-colegas de escola, mas, durante um reencontro com um velho amigo, ele é forçado a ignorar seu sentimento de inferioridade e rever seus conceitos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTADO VS. JOLLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OESTDVSJLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estado%20Vs.%20Jolly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estado%20Vs.%20Jolly.jpg</fanart>
<info>Jagdishwar "Jolly" Mishra (Akshay Kumar) é um advogado destrambelhado que se vê na tarefa de representar o caso judicial mais importante da sua carreira, apó se sentir culpado pelo suicídio de uma senhora que o procurou para a representar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANGEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESTNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Estrangeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Estrangeiro.jpg</fanart>
<info>Quan (Jackie Chan) é dono de um típico restaurantes chinês em Londres, capital da Inglaterra. Após um misterioso ataque de um grupo de terroristas irlandeses ao seu estabelecimento, ele tem sua vida e família devastadas. Sem muito apoio da polícia local, ele vai buscar vingança com suas próprias mãos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANGEIRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESTNGROLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Estrangeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Estrangeiro.jpg</fanart>
<info>Quan (Jackie Chan) é dono de um típico restaurantes chinês em Londres, capital da Inglaterra. Após um misterioso ataque de um grupo de terroristas irlandeses ao seu estabelecimento, ele tem sua vida e família devastadas. Sem muito apoio da polícia local, ele vai buscar vingança com suas próprias mãos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO MUNDO DE JACK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESTNHMNDJCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estranho%20Mundo%20de%20Jack.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estranho%20Mundo%20de%20Jack.jpg</fanart>
<info>Jack Skellington (Chris Sarandon) é um ser fantástico que vive na Cidade do Halloween, um local cercado por criaturas fantásticas. Lá todos passam o ano organizando o Halloween do ano seguinte mas, após mais um Halloween, Jack se mostra cansado de fazer aquilo todos os anos. Assim ele deixa os limites da Cidade do Halloween e vagueia pela floresta. Por acaso acha alguns portais, sendo que cada um leva até um tipo festividade. Jack acaba atravessando o portal do Natal, onde vê demonstrações do espírito natalino. Ao retornar para a Cidade do Halloween, sem ter compreendido o que viu, ele começa a convencer os cidadãos a sequestrarem o Papai Noel (Edward Ivory) e fazerem seu próprio Natal. Apesar de argumentos fortes de sua leal namorada Sally (Catherine O'Hara) contra o projeto, o Papai Noel é capturado. Mas os fatos mostrarão que Sally estava totalmente certa.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO NOIVO DE MAYA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESTNHNVODMYA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estranho%20Noivo%20de%20Maya.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estranho%20Noivo%20de%20Maya.jpg</fanart>
<info>Maya, tem ambições artísticas - seu pai Ed quer: uma filha obediente para dirigir a loja da família. Levando sua independência um passo adiante, Maya decide viajar para a África para a inspiração e retorna com um noivo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO QUE NÓS AMAMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESTNHQNSAMAMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Estranho%20que%20N%C3%B3s%20Amamos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Estranho%20que%20N%C3%B3s%20Amamos.jpg</fanart>
<info>Virginia, 1864, três anos após o início da Guerra Civil. John McBurney (Colin Farrell) é um cabo da União que, ferido em combate, é encontrado em um bosque pela jovem Amy (Oona Laurence). Ela o leva para a casa onde mora, um internato de mulheres gerenciado por Martha Farnsworth (Nicole Kidman). Lá, elas decidem cuidá-lo para que, após se recuperar, seja entregue às autoridades. Só que, aos poucos, cada uma delas demonstra interesses e desejos pelo homem da casa, especialmente Edwina (Kirsten Dunst) e Alicia (Elle Fanning).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÉRCITO DE FRANKENSTEIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OEXRCTDFRNKSTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%A9rcito%20de%20Frankenstein.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%A9rcito%20de%20Frankenstein.jpg</fanart>
<info>Um pelotão do exército russo, que ao final da II Guerra adentrando o território leste da Alemanha, se depara com um laboratório, onde são descobertos experimentos feitos com base no diário do Dr. Viktor Frankenstein. Os cientistas utilizaram o trabalho lendário de Dr. Frankenstein para criar um exército de super-soldados, constituídos a partir de pedaços dos seus camaradas mortos – um último plano desesperado de Hitler para escapar da derrota.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OEXRCSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exorcismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exorcismo.jpg</fanart>
<info>Após uma série de assassinatos, um jovem de 18 anos chamado Jesse é presso. Considerado culpado, ele recebe como pena uma injeção letal. Três anos depois, Kate (Lisa Mackel Smith), a mãe de Jesse, contrata uma equipe de documentário para provar que o filho só cometeu os crimes pois estava possuído por um demônio. Kate será filmada pela equipe enquanto ela mesma é possuída por um demônio.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO DE ANNA ECKLUND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OEXCSMDANECKLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Exorcismo%20de%20Anna%20Ecklund.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Exorcismo%20de%20Anna%20Ecklund.jpg</fanart>
<info>Um marido desesperado recorre a um sacerdote do Vaticano para resolver um problema complexo: a possessão de sua jovem esposa. O que o padre não imaginava era que aquele se tratava de um dos casos mais difíceis de sua vida, já que a entidade é extremamente hostil e não quer largar o corpo por nada. Durante o processo, a fé dos dois será testada no exorcismo mais difícil da história.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO DE EMILY ROSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OEXRCSMDEMLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Exorcismo%20de%20Emily%20Rose.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Exorcismo%20de%20Emily%20Rose.jpg</fanart>
<info>Emily Rose (Jennifer Carpenter) é uma jovem que deixou sua casa em uma região rural para cursar a faculdade. Um dia, sozinha em seu quarto no alojamento, ela tem uma alucinação assustadora, perdendo a consciência logo em seguida. Como seus surtos ficam cada vez mais frequentes, Emily, que é católica praticante, aceita ser submetida a uma sessão de exorcismo. Quem realiza a sessão é o sacerdote de sua paróquia, o padre Richard Moore (Tom Wilkinson). Porém Emily morre durante o exorcismo, o que faz com que o padre seja acusado de assassinato. Erin Bruner (Laura Linney), uma advogada famosa, aceita pegar a defesa do padre Moore em troca da garantia de sociedade em uma banca de advocacia. À medida que o processo transcorre o cinismo e o ateísmo de Erin são desafiados pela fé do padre Moore e também pelos eventos inexplicáveis em torno do caso.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OEXRCSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista.jpg</fanart>
<info>Em Georgetown, Washington, uma atriz vai gradativamente tomando consciência que a sua filha de doze anos está tendo um comportamento completamente assustador. Deste modo, ela pede ajuda a um padre, que também um psiquiatra, e este chega a conclusão de que a garota está possuída pelo demônio. Ele solicita então a ajuda de um segundo sacerdote, especialista em exorcismo, para tentar livrar a menina desta terrível possessão.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA - O INÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OEXCSTOINC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA II: O HEREGE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OEXRCSTA2OHRGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista%20II%20-%20O%20Herege.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista%20II%20-%20O%20Herege.jpg</fanart>
<info>Anos depois de ter sido libertada pelas forças do mal, a jovem Regan (Linda Blair) volta a ouvir vozes e ter delírios. Com a ajuda de uma psicanalista, ela tenta se curar, mas só mesmo com uma sessão de exorcismo que poderá afastar de vez o demônio. Ao mesmo tempo, um padre investiga a morte do exorcista que ajudou a menina durante o seu primeiro surto.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÓTICO HOTEL MARIGOLD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OEXTCHTLMRGLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%B3tico%20Hotel%20Marigold.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%B3tico%20Hotel%20Marigold.jpg</fanart>
<info>Os aposentados Muriel (Maggie Smith), Douglas (Bill Nighy), Evelyn (Judi Dench), Graham (Tom Wilkinson) e mais três amigos decidem curtir a aposentadoria em lugar diferente e o destino é a Índia. Encantados com o exotismo do local e com imagens do recém restaurado Hotel Marigold, a trupe parte para lá sem pestanejar e são recebidos pelo jovem sonhador Sonny (Dev Patel). O único detalhe é que nada era muito bem como parecia ser, mas as experiências que eles irão viver mudarão para sempre o futuro de todos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÓTICO HOTEL MARIGOLD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OEXTCHTLMRGLD2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%B3tico%20Hotel%20Marigold%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%B3tico%20Hotel%20Marigold%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO DA MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OEXPRSDMENT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Expresso%20da%20Meia-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Expresso%20da%20Meia-Noite.jpg</fanart>
<info>Billy Hayes (Brad Davis), um estudante americano, ao visitar a Turquia decide traficar alguns pacotes de haxixe, prendendo-os debaixo de suas roupas. Seu plano acaba não dando certo e ele é preso, com sua vida se transformando em um pesadelo a partir de então, pois é brutalmente espancado e jogado em uma imunda prisão. Quando espera ser libertado é levado a um novo julgamento com efeito retroativo, que o condena a uma longa pena.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO POLAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OEXPRSPOLAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Expresso%20Polar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Expresso%20Polar.jpg</fanart>
<info>É véspera de Natal e um garoto (Tom Hanks) está acordado. Sem acreditar mais em Papai Noel, ele espera por algo que faça com que sua crença na figura natalina retorne. De repente ele ouve um grande barulho, indo para fora de sua casa. O garoto então vê à sua frente um gigantesco trem negro com destino ao Pólo Norte, cujo condutor (Tom Hanks) o convida para embarcar. Após certa relutância, ele decide seguir viagem.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OEXTRMDRDFUT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, a guerra entre humanos e máquinas foi deflagrada. Com a tecnologia a seu dispor, um plano inusitado é arquitetado pelas máquinas ao enviar para o passado um andróide (Arnold Schwarzenegger) com a missão de matar a mãe (Linda Hamilton) daquele que viria a se transformar num líder e seu pior inimigo. Contudo, os humanos também conseguem enviar um representante (Michael Biehn) para proteger a mulher e tentar garantir o futuro da humanidade.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO 2: O JULGAMENTO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OEXTRMDRDFUT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%202%20-%20O%20Julgamento%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%202%20-%20O%20Julgamento%20Final.jpg</fanart>
<info>Uma criança destinada a ser líder (Edward Furlong) já nasceu, mas infeliz por viver com pais adotivos, pois foi privado da companhia da mãe (Linda Hamilton), que foi considerada louca quando falou de um exterminador vindo do futuro. Neste contexto, um andróide (Arnold Schwarzenegger) vem do futuro, mais exatamente um modelo T-800 igual ao filme original, para proteger o garoto, mas existe um problema: o mais avançado andróide existente no futuro, um modelo T-1000 (Robert Patrick), que feito de "metal líquido", não pode ter nenhum dano permanente e pode assumir a forma que desejar, também veio para o passado com a missão de matar o menino.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO 3: A REBELIÃO DAS MÁQUINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OEXTRMDRDFUT03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%203%20-%20A%20Rebeli%C3%A3o%20das%20M%C3%A1quinas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%203%20-%20A%20Rebeli%C3%A3o%20das%20M%C3%A1quinas.jpg</fanart>
<info>A primeira batalha entre os humanos e a inteligência artificial da empresa SkyNet está prestes a ocorrer. Na intenção de eliminar John Connor (Nick Stahl), um dos líderes dos humanos, as máquinas enviam um novo ciborgue exterminador em seu encalço: T-X (Kristanna Loken). Para protegê-lo mais uma vez o ciborgue T-800 (Arnold Schwarzenegger) volta à cena.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO: A SALVAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OEXTRMDRDFUT4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%20-%20A%20Salva%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%20-%20A%20Salva%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>2018. John Connor (Christian Bale) é designado para liderar a resistência humana ao domínio das máquinas, coordenadas pela Skynet e seu exército de exterminadores. Um dia surge Marcus Wright (Sam Worthington), cuja última memória que possui é de estar no corredor da morte. Connor precisa descobrir se Wright foi enviado do futuro ou resgatado do passado, ao mesmo tempo em que a Skynet prepara seu ataque definitivo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO: DESTINO SOMBRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OEXTRMDRDFUTDSTNSMB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%20-%20Destino%20Sombrio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%20-%20Destino%20Sombrio.jpg</fanart>
<info>Mais de duas décadas após os eventos de "O Julgamento Final", Sarah Connor (Linda Hamilton) precisa proteger uma jovem chamada Dani Ramos (Natalia Reyes) e seus amigos de um Exterminador (Gabriel Luna) enviado do futuro para aniquilá-las.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO: DESTINO SOMBRIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OEXTRMDRDFUTDSTNSMBLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%20-%20Destino%20Sombrio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%20-%20Destino%20Sombrio.jpg</fanart>
<info>Mais de duas décadas após os eventos de "O Julgamento Final", Sarah Connor (Linda Hamilton) precisa proteger uma jovem chamada Dani Ramos (Natalia Reyes) e seus amigos de um Exterminador (Gabriel Luna) enviado do futuro para aniquilá-las.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO: GÊNESIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OEXTRMDRDFUT5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%20-%20G%C3%AAnesis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%20-%20G%C3%AAnesis.jpg</fanart>
<info>Em 2029, a resistência humana contra as máquinas é comandada por John Connor (Jason Clarke). Ao saber que a Skynet enviou um exterminador ao passado com o objetivo de matar sua mãe, Sarah Connor (Emilia Clarke), antes de seu nascimento, John envia o sargento Kyle Reese (Jai Courtney) de volta ao ano de 1984, na intenção de garantir a segurança dela. Entretanto, ao chegar Reese é surpreendido pelo fato de que Sarah tem como protetor outro exterminador T-800 (Arnold Schwarzenegger), enviado para protegê-la quando ainda era criança.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FADA DO DENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OFADSDNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fada%20do%20Dente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fada%20do%20Dente.jpg</fanart>
<info>Derek Thompson (Dwayne Johnson) é um jogador de hóquei frustrado que só faz sucesso por causa de suas violentas faltas que, invariavelmente, arrancam um dente do adversário. Daí vem o apelido, dado pelo fãs, de Fada dos Dentes. Ele, porém, não acredita em lendas e quase conta para a pequena Tess (Destiny Whittlock), filha de sua namorada (Ashley Judd), que esse negócio de fada trocar dente por moeda é uma grande mentira. Como punição por ser um "destruidor de sonhos", Derek é transformado em uma fada do dente.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FADA DO DENTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OFADSDNTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fada%20do%20Dente%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fada%20do%20Dente%202.jpg</fanart>
<info>Triste após ter sido abandonado pela namorada, Larry Guthrie (Larry the Cable Guy) decide impressioná-la inscrevendo-se em um programa voluntário organizado por ela. No entanto, após dizer a uma criança que fadas não existem, ele recebe um puxão de orelha dos seres mágicos e é transformado em fada do dente.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANÁTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFNTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fan%C3%A1tico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fan%C3%A1tico.jpg</fanart>
<info>Moose é um fã fanático que faz de tudo para conseguir um autógrafo de seu maior ídolo, Hunter Dunbar. Quando as ações de Moose começam a mudar, Dunbar logo se vê à mercê de seu perseguidor cada vez mais perigoso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DA ÓPERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFNSTMDOPRA1943.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fantasma%20da%20%C3%93pera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fantasma%20da%20%C3%93pera.jpg</fanart>
<info>Paris, 1860. Erique Claudin (Claude Rains), um famoso violinista do teatro Ópera, tem suas composições originais roubadas. Após cometer um assassinato e ter seu rosto desfigurado, Claudin se vê cada vez mais longe da amada, a cantora Christine Dubois (Susanna Foster). Logo a Ópera de Paris é tomada por uma onda de misteriosas mortes e todos começam a culpar o lendário fantasma...</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFNTSMADFUTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Fantasma%20do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Fantasma%20do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>2029. O mundo se tornou um local altamente informatizado, a ponto dos seres humanos poderem acessar extensas redes de informações com seu ciber-cérebros. A agente cibernética Major Motoko é a líder da unidade de serviço secreto Esquadrão Shell, que combate o crime. Motoko foi tão modificada que quase todo seu corpo já é robótico. De humano só teria sobrado um "fantasma de si mesma". O governo informa o grupo de que o famoso hacker conhecido "Mestre das marionetes", especialista em invadir e controlar o ciber-cérebro das pessoas, está no Japão. Agora, Motoko e sua equipe terão que caçar este criminoso, e vão acabar se envolvendo em uma trama de conspirações, que atinge interesses da alta cópula da política.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTASMA DO MEGAPLEX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OFNTSMDMGPLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fantasma%20do%20Megaplex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fantasma%20do%20Megaplex.jpg</fanart>
<info>Rapaz que trabalha num enorme multiplex, com 26 salas, convida a garota por quem é apaixonado para uma pré-estréia. Uma série infinita de problemas acontece antes da sessão, atribuída a um fantasma que se esconderia ali. Fantasma remanescente do velho cinema da cidade, agora implodido.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANTÁSTICO SR. RAPOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OFANTSCSNHRPSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fant%C3%A1stico%20Sr.%20Raposo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fant%C3%A1stico%20Sr.%20Raposo.jpg</fanart>
<info>O Sr. Raposo (George Clooney), a Sra. Raposa (Meryl Streep) e seu filho vão morar em uma árvore, localizada em uma colina. Lá eles têm como vizinhos o Coelho (Mario Batali), o Texugo (Bill Murray) e a Doninha (Wes Anderson), entre outros animais, todos com suas respectivas famílias. O Sr. Raposo prometeu à esposa que deixaria a vida de roubos de galinhas, já que ela estava grávida. Desde então ele iniciou uma respeitável carreira de colunista de jornal. Porém, a proximidade do novo lar com as fazendas de Boggis (Brian Cox), Bunce (Hugo Guinness) e Bean (Michael Gambon) faz com que volte à velha vida, às escondidas. Só que logo o trio de fazendeiros se une para capturá-lo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FAROL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFROL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Farol.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Farol.jpg</fanart>
<info>Início do século XX. Thomas Wake (Willem Dafoe), responsável pelo farol de uma ilha isolada, contrata o jovem Ephraim Winslow (Robert Pattinson) para substituir o ajudante anterior e colaborar nas tarefas diárias. No entanto, o acesso ao farol é mantido fechado ao novato, que se torna cada vez mais curioso com este espaço privado. Enquanto os dois homens se conhecem e se provocam, Ephraim fica obcecado em descobrir o que acontece naquele espaço fechado, ao mesmo tempo em que fenômenos estranhos começam a acontecer ao seu redor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FASCÍNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFSCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fasc%C3%ADnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fasc%C3%ADnio.jpg</fanart>
<info>Em O Fascínio, Emma (Mia Maestro) viaja com sua filha, Sofia (Giulia Patrignani), em uma visita à mãe de seu noivo, Francesco (Riccardo Scamarcio). Tudo corre bem na viagem, até que, por conta de uma sinistra maldição, Emma precisará lutar com todas as suas forças para impedir que sua filha seja reivindicada por uma força maligna.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FAVORITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OFVRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Favorito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Favorito.jpg</fanart>
<info>Gary Hart (Hugh Jackman), um carismático político do Colorado, se torna o grande candidato do partido Democrata para a disputa nas eleições presidenciais de 1988. Tudo vai bem, até que sua vida sofre um grande baque quando um escândalo da sua vida pessoal vem à tona e põe em risco não apenas a sua candidatura, mas o destino de todos ao seu redor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FEITIÇO DE ÁQUILA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFETCDAQLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Feiti%C3%A7o%20de%20%C3%81quila.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Feiti%C3%A7o%20de%20%C3%81quila.jpg</fanart>
<info>Europa, século XII. O Bispo de Áquila (John Wood) toma consciência que sua amada, a bela Isabeau (Michelle Pfeiffer), está apaixonada por Etienne Navarre (Rutger Hauer), um cavaleiro. Áquila fica possuído de raiva e ciúme e lança uma maldição sobre o casal: de dia ela sempre será um falcão e de noite Navarre toma a forma de um lobo, sendo que desta forma fica o casal impedido de se entregar um ao outro. Eles têm como único aliado Phillipe Gaston (Matthew Broderick), mais conhecido como Rato, que é o único prisioneiro que escapou das muralhas de Áquila.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FEITIÇO DO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OFTCDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Feiti%C3%A7o%20do%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Feiti%C3%A7o%20do%20Natal.jpg</fanart>
<info>Abby (Kat Graham) é uma talentosa fotógrafa batalhando para conseguir construir uma carreira. Quando ela herda um calendário mágico que parece poder prever o futuro, sua vida toma um novo rumo e ela se vê sendo levada a encontrar o amor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE CHUCKY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OFLHDCHCKY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Filho%20de%20Chucky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Filho%20de%20Chucky.jpg</fanart>
<info>Um filme de terror sobre Chucky (Brad Dourif), o boneco assassino, está sendo rodado em Hollywood. Quando as filmagens têm início Glen (Billy Boyd), o boneco órfão de Chucky e Tiffany (Jennifer Tilly), decide partir para o local. Já em Hollywood Glen consegue ressuscitar seus pais, que estão sedentos por sangue e iniciam uma nova série de assassinatos. Porém o que o casal não contava era com a repulsa de Glen, que não quer seguir os passos do pai e também se tornar um assassino. Paralelamente Tiffany fica deslumbrada com o mundo do entretenimento, especialmente quando conhece sua atriz predileta, Jennifer Tilly, que está no filme sobre Chucky.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE DEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFLHDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20de%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20de%20Deus.jpg</fanart>
<info>Vindo de uma pescaria fracassada, Pedro (Darwin Shaw) encontra Jesus Cristo (Diogo Morgado), que o convence a segui-lo. Logo Cristo reunirá 12 apóstolos que têm por missão espalhar seus ideais pela Terra. Entretanto, por mais que pregue o amor ao próximo e a compaixão, sua crescente popularidade desperta a ira de pessoas importantes de Jerusalém, que não desejam que o status quo seja alterado. A traição de um de seus apóstolos, Judas (Joe Wredden), faz com que Cristo seja capturado e levado a julgamento.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DE RAMBOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OFLHODRMBW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20de%20Rambow.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20de%20Rambow.jpg</fanart>
<info>Durante um verão do início dos anos 80, em uma cidade do interior da Inglaterra, dois garotos totalmente diferentes se juntam para produzir um filme inspirado no personagem Rambo. Will Proudfoot, órfão de pai e filho mais velho, é de uma família tradicional e religiosa da região, que segue normas rígidas de conduta. Lee Carter é um menino arteiro, conhecido na escola por fazer estranhos filmes caseiros. Quando os meninos se conhecem, Lee mostra para Will uma cópia do filme "Rambo - Programado para Matar" e, juntos, eles vão começar uma grande aventura.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO ACE VENTURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OFLHDACVNTURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20Do%20Ace%20Ventura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20Do%20Ace%20Ventura.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO BATMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OFLHDBATM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20do%20Batman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20do%20Batman.jpg</fanart>
<info>Batman, alter-ego de Bruce Wayne, acaba descobrindo que ele possui um violento e indisciplinado filho pré-adolescente que foi secretamente criado pelo grupo de terroristas com planos de dominação mundial que se entitulam a Liga das Sombras.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO HOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OFLHDHMEM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20do%20Homem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20do%20Homem.jpg</fanart>
<info>Maria (Júlia Cotta) recebe a visita do Anjo Gabriel, que traz a mensagem de sua gravidez do Espírito Santo. Mesmo relutante, José casa-se com ela e assume a criança para criar como sua. Em um humilde estábulo de Belém, nasce Jesus (Allan Ralph), que passa os próximos 33 anos pregando, até ser perseguido pelas autoridades do Império Romano que dominam a Judéia e ser condenado à cruz.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO MÁSKARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFLHODMSKRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20do%20M%C3%A1skara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20do%20M%C3%A1skara.jpg</fanart>
<info>Tim Avery (Jamie Kennedy) é um cartunista preocupado. Ele descobriu recentemente que seu filho Alvey possui habilidades incríveis, já que de alguma forma possui os poderes da Máscara de Loki, um objeto mitológico que transforma a pessoa que o usa. O problema é que o próprio Loki (Alan Cumming) deseja ter sua máscara de volta.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO ETERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFLHETRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Filho%20Eterno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Filho%20Eterno.jpg</fanart>
<info>O casal Roberto (Marcos Veras) e Cláudia (Débora Falabella) aguarda ansiosamente pela chegada de seu primeiro bebê. Roberto, que é escritor, vê a chegada do filho com esperança e como um ponto de partida para uma mudança completa de vida. Mas toda a áurea de alegria dos pais é transformada em incerteza e medo com a descoberta de que Fabrício, o bebê, é portador da Síndrome de Down. A insatisfação e a vergonha tomam conta do pai, que terá de enfrentar muitos desafios para encontrar o verdadeiro significado da paternidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO INTRUSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFLHINTRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Filho%20Intruso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Filho%20Intruso.jpg</fanart>
<info>Renee e Charles tem um casamento feliz, até Andrew aparecer na porta deles e afirmar ser filho de Charles. Apesar das suspeitas Renee, e sua filha, o aceitam em casa. Porém se arrependerão rapidamente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO PROTEGIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OFLHPRTGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20Protegido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20Protegido.jpg</fanart>
<info>Lorenzo, um pintor de 55 anos, está ansioso pelo filho que terá com sua nova esposa, Sigrir. Mas durante a gravidez ela se torna obcecada em cuidar do bebê e traz uma parteira da Dinamarca, seu país natal. Com o nascimento de Henrik, o conflito se torna mais agudo: as duas mulheres isolam o bebê do mundo e de seu próprio pai, com a desculpa de uma maternidade alternativa e natural. Lorenzo, marginalizado e desesperado, deve defender seu filho da superproteção de Sigrir e sua cúmplice.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILME DA MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFLMDMNHDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filme%20Da%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filme%20Da%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>O jovem Tony (Johnny Massaro) decide retornar a Remanso, Serra Gaúcha, sua cidade natal. Ao chegar, ele descobre que Nicolas (Vincent Cassel), seu pai, voltou para França alegando sentir falta dos amigos e do país de origem. Tony acaba tornando-se professor, e se vê em meio aos conflitos e inexperiências juvenis.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILME DOS ESPÍRITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFLMDSESPRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filme%20dos%20Esp%C3%ADritos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filme%20dos%20Esp%C3%ADritos.jpg</fanart>
<info>Bruno Alves (Reinaldo Rodrigues) tem cerca de 40 anos e após a morte de sua esposa e mais a perda do trabalho, a depressão veio com força e o suicídio parecia ser o melhor caminho. Mas ao receber de um desconhecido "O Livro dos Espíritos", obra basilar da doutrina espírita, ele começa uma jornada em busca de sua felicidade a partir da compreensão dos mistérios da vida espiritual.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILME LOONEY, LOONEY, LOONEY DO PERNALONGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFLMLNYDPRNLNGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Filme%20Looney,%20Looney,%20Looney%20do%20Pernalonga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Filme%20Looney,%20Looney,%20Looney%20do%20Pernalonga.jpg</fanart>
<info>Neste filme, Pernalonga mostra o que sabe fazer de melhor: arrumar encrencas com Eufrasino Puxa-Briga, Patolino, mafiosos e cavaleiros. Pernalonga apresenta uma premiação com vários curtas clássicos do Looney Toon.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFMDESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fim%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fim%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Thomas Craven (Mel Gibson) trabalha como detetive na polícia de Boston. Após testemunhar a morte de sua filha Emma (Bojana Novakovic), Craven desconfia que ele era o verdadeiro alvo. Ele passa a investigar o caso e, aos poucos, descobre que sua filha estava envolvida com políticos e a indústria norte-americana de armas nucleares.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DA INOCÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OFMDINCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fim%20da%20Inoc%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fim%20da%20Inoc%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Inês é uma adolescente com uma vida aparentemente perfeita. Oriunda de uma família abastada, frequenta um dos melhores colégios do país e convive quase exclusivamente com pessoas do seu estrato social. Porém, depois das aulas, sem que nenhum adulto à sua volta perceba, ela e os amigos mais próximos participam em arriscados jogos sexuais, utilizam a internet de forma compulsiva e frequentam a vida noturna de Lisboa, onde consomem regularmente todo o tipo de drogas. Longe do controle dos pais, que os julgam em total segurança, dentro e fora de casa, as suas vidas entram numa espiral de total destruição&hellip;</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM DO DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFMDODIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Fim%20do%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Fim%20do%20Dia.jpg</fanart>
<info>Anos depois de uma misteriosa praga ter devastado o planeta e transformado a maioria da humanidade em criaturas famintas por fome, um andarilho malandro em uma caçada vingativa se depara com um grupo de sobreviventes em uma delegacia abandonada e concorda em tentar ajudá-los a se defender e escapar para o santuário que tão desesperadamente necessitam.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM E OS MEIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFMEOSMEIOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fim%20e%20os%20Meios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fim%20e%20os%20Meios.jpg</fanart>
<info>Paulo (Pedro Brício), um publicitário carioca, se muda para Brasília para ser o gestor da imagem pública de um senador que quer a reeleição. Paulo vai acompanhado de sua mulher, Cris (Cintia Rosa), uma jornalista com quem tem uma filha pequena. Mas o relacionamento deles não é movido pelo amor, só estão juntos pela menina, fruto de uma gravidez indesejada. Quando a campanha política está ameaçada por uma jovem rival do partido de esquerda, que, cada vez mais, ganha popularidade, Paulo é pressionado a tomar atitudes indesejadas, que afetam não apenas sua carreira mas também sua vida pessoal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FINAL DA TURNÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OFNLDTRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Final%20da%20Turn%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Final%20da%20Turn%C3%AA.jpg</fanart>
<info>O jornalista David Lipsky (Jesse Eisenberg) acompanha o escritor David Foster Wallace (Jason Segel) em uma viagem de cinco dias, durante uma turnê para a promoção do livro "Infinite Jest", em 1996. Ao longo do caminho, o ciúme e o clima de competição surgem em suas discussões sobre mulheres, depressão e os prós e contras da fama.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FÍSICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OFSICO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20F%C3%ADsico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20F%C3%ADsico.jpg</fanart>
<info>Inglaterra, século XI. Ainda criança, Rob vê sua mãe morrer em decorrência da "doença do lado". O garoto cresce sob os cuidados de Bader (Stellan Sarsgard), o barbeiro local, que vende bebidas que prometem curar doenças. Ao crescer, Rob (Tom Payne) aprende tudo o que Bader sabe sobre cuidar de pessoas doentes, mas ele sonha em saber mais. Após Bader passar por uma operação nos olhos, Rob descobre que na Pérsia há um médico famoso, Ibn Sina (Ben Kingsley), que coordena um hospital, algo impensável na Inglaterra. Para aprender com ele, Rob aceita não apenas fazer uma longa viagem rumo à Ásia mas também esconde o fato de ser cristão, já que apenas judeus e árabes podem entrar na Pérsia.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FOTÓGRAFO DE MAUTHAUSEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OFTOGRFODMATHSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fot%C3%B3grafo%20de%20Mauthausen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fot%C3%B3grafo%20de%20Mauthausen.jpg</fanart>
<info>Francesc Boix (Mario Casas) é um ex-soldado que lutou na Guerra Civil da Espanha preso no campo de concentração de Mauthausen durante a Segunda Guerra Mundial. Tentando sobreviver, ele se torna o fotógrafo do diretor do campo. Quando ele descobre que o Terceiro Reich perdeu para o exército soviético na batalha de Stalingrado, Boix torna sua missão salvar os registros dos horrores realizados no local.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FRANCO ATIRADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFRNCATRDR1978.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Franco%20Atirador%201978.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Franco%20Atirador%201978.jpg</fanart>
<info>Os amigos Michael (Robert De Niro), Steven (John Savage) e Nick (Christopher Walken) são operários de uma fábrica na Pensilvânia que se alistam nas forças armadas para lutar na Guerra do Vietnã. Eles se despedem da família e dos amigos na festa de casamento de Steven e partem para a batalha. Um tempo depois, são capturados pelos vietcongues e passam por torturas físicas e psicológicas, sendo obrigados a jogar roleta russa entre eles. Os três amigos vão lutar para escapar dessa prisão.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FRANCO-ATIRADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFRNCATRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Franco-Atirador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Franco-Atirador.jpg</fanart>
<info>Depois de uma longa carreira como matador de aluguel, Martin Terrier (Sean Penn) pretende se aposentar e passar o resto da vida ao lado de sua amada. Mas quando ele descobre que está sendo traído por pessoas de sua confiança, Martin começa uma viagem por toda Europa para acertar as contas com cada homem que tentou trapaceá-lo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FURIOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Furioso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Furioso.jpg</fanart>
<info>O Furioso conta a história de uma batalha lendária em que dezessete guerreiros defendem suas terras de um exército de milhares de soldados. Os guerreiros mongóis do século 13 e seu líder, Batu Khan, controlam a maior parte do mundo conhecido. Conforme os mongóis se movem à Europa, eles invadem o último principado russo em seu caminho sem saber que seus planos estão prestes a ser arruinados por um grupo de homens liderados por um misterioso guerreiro.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUTURO ADIANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OFUTRADNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Futuro%20Adiante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Futuro%20Adiante.jpg</fanart>
<info>Florencia (Pilar Gamboa) e Romina (Dolores Fonzi) têm uma história de amizade que resiste ao tempo. Desde o primeiro amor até o primeiro divórcio, com desentendimentos e desafetos, as amigas atravessam diferentes etapas da vida juntas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GALÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gal%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gal%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Júlio (Thiago Fragoso) aspira se tornar um grande ator, mas a grande maioria de suas empreitadas nas telas costumam dar errado. Quando o dinheiro aperta, ele resolve recorrer ao seu meio irmão Beto (Luiz Henrique Nogueira), um obcecado roteirista de novelas que vive em reclusão, com quem ele não tem muito contato. O ator acredita que sua grande chance será concedida pelo irmão, mas a relação entre os dois se torna a cada dia mais insustentável. </info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GALINHO CHICKEN LITTLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGLNHCHKNLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Galinho%20Chicken%20Little.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Galinho%20Chicken%20Little.jpg</fanart>
<info>Chicken Little (Zach Braff) é um galo cheio de imaginação, que vive aprontando as maiores confusões. Um dia ele provoca pânico generalizado na cidade onde vive, ao confundir a queda de uma avelã com um pedaço do céu que esteja caindo. Após a verdade vir à tona, Chicken Little perde todo o crédito junto aos habitantes, que não acreditam mais no que ele diz. Porém, quando um pedaço do céu realmente cai em sua cabeça, ele precisa encontrar um jeito de salvar a cidade sem fazer com que todos entrem em pânico mais uma vez.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GANGSTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGNSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gangster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gangster.jpg</fanart>
<info>Início dos anos 70. O impacto da Guerra do Vietnã nos Estados Unidos é avassalador e a corrupção policial em Nova York é gigantesca. Com o aval de autoridades policiais a máfia trafica entorpecentes, sem ser ameaçada de verdade. Neste contexto ascende Frank Lucas (Denzel Washington), aprendiz de um dos maiores líderes negros do pós-guerra, que aproveita a morte de seu mentor para assumir a liderança do tráfico em Nova York, já que vende um produto mais puro e mais barato. Lucas logo torna-se uma celebridade na cidade, superando seus concorrentes no mercado em que atua. Mas Richie Roberts (Russell Crowe), um implacável detetive, resolve agir para desbaratar o negócio de Lucas.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Garoto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Garoto.jpg</fanart>
<info>Uma mãe solteira deixa um hospital de caridade com seu filho recém-nascido. A mãe percebe que ela não pode dar para seu filho todo o cuidado que ele precisa, assim ela prende um bilhete junto a criança, pedindo que quem o achar cuide e ame o seu bebê, e o deixa no banco de trás de um luxuoso carro. Entretanto, o veículo é roubado por dois ladrões, que, quando descobrem o menino, o abandonam no fundo de uma ruela. Sem saber de nada, um vagabundo faz o seu passeio matinal e encontra a criança. Inicialmente, o homem quer se livrar dele, mas diversos fatores sempre o impedem e, gradativamente, ele passa a amá-lo. Enquanto isso, a mãe se arrepende e tenta reencontrar seu filho, mas quando descobre que o carro foi roubado, pensa que nunca mais verá sua criança.</info>
<date>1921</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO DA CASA AO LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OGRTDCSALD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Garoto%20Da%20Casa%20Ao%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Garoto%20Da%20Casa%20Ao%20Lado.jpg</fanart>
<info>Após ser traída pelo marido, a professora Claire Peterson (Jennifer Lopez) está em vias de se divorciar. Ela vive sozinha com o filho adolescente, até perceber que um jovem acaba de se mudar para a casa ao lado. O sedutor Noah Sandborn (Ryan Guzman) rapidamente oferece ajuda nas tarefas da casa e se torna o melhor amigo do filho de Claire. Aos poucos, o vizinho passa a seduzi-la, levando a uma noite de amor entre os dois. No dia seguinte, a professora está decidida que tudo foi apenas um erro, mas Noah não pretende abandoná-la tão cedo. O caso de amor torna-se uma perigosa obsessão.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO INVISÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRTOINVSL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Garoto%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Garoto%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Adolescente, brincando de químico, provoca uma explosão e a mãe o obriga a jogar fora sua invenção. Já no lixo, a pasta pegajosa do menino recebe um componente adicional jogado por uma pomba. Está pronta a fórmula da invisibilidade.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO SOMBRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGRTOSMBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Garoto%20Sombrio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Garoto%20Sombrio.jpg</fanart>
<info>Verão de 1989. Ted Henley (Jared Breeze), 9 anos, e seu pai, John (David Morse), são donos de um Motel em ruínas nas montanhas do oeste dos EUA. Desde que a mãe de Ted partiu, John está desanimado, levando Ted a cuidar de si mesmo. Em meio a solidão, Ted começa a manifestar impulsos estranhos relacionados a sociopatia, mas a chegada de um andarilho, William Colby (Rainn Wilson), cativa o jovem e eles formam uma amizade única.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO-FORMIGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRTFRMG1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Garoto%20Formiga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Garoto%20Formiga.jpg</fanart>
<info>Pelle Nohrmann (Oscar Dietz), um garoto de 12 anos de idade, é mordido por uma formiga e logo começa a desenvolver misteriosos poderes. Com a ajuda de Wilhelm, um fã dos quadrinhos, Pelle cria uma identidade secreta: Antboy. Agora, ele irá enfrentar um super vilão, que está ameaçando todos ao seu redor.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GAROTO-FORMIGA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRTFRMG3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Garoto%20Formiga%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Garoto%20Formiga%203.jpg</fanart>
<info>Exofarm tem uma nova vilã, a CEO Alicia Dufort (Paprika Steen), que quer controlar tudo. E Pelle, o Garoto-Formiga (Oscar Dietz) vai tentar de tudo para impedir seus planos malignos, contando, assim, com a ajuda de um novo herói, que anda de skate e não tem nome.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gato.jpg</fanart>
<info>Conrad (Spencer Breslin) e Sally (Dakota Fanning) são dois irmãos que, num dia chuvoso, estão em casa sem ter nada para fazer. A única diversão da dupla é ficar brincando com o animal de estimação deles, um peixe. Até que surge um gato travesso (Mike Myers), de cartola vermelha e branca, que leva a dupla a um incrível mundo de imaginação.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊMEO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGMEO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%AAmeo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%AAmeo.jpg</fanart>
<info>Uma mulher (Brigid Brannagh) decide agir após descobrir que o irmão gêmeo (Timothy Granaderos) do namorado de sua filha escapou de uma instituição mental e possui um plano louco por vingança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊNIO DO VIDEOGAME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGNIODVDGME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%AAnio%20do%20Videogame.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%AAnio%20do%20Videogame.jpg</fanart>
<info>Corey (Fred Savage) e Jimmy (Luke Edwards) são irmãos, mas que devido ao divórcio dos pais estão sendo separados. Desde que a irmã morreu ainda jovem, Jimmy é muito instável mentalmente. Mas, certo dia, Corey descobre que Jimmy tem um talento natural para jogar videogames, sendo um dos melhores. E então os dois partem numa jornada para a Costa Oeste para competir em um campeonato de videogame.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÊNIO E O LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OGNOEOLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%AAnio%20e%20o%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%AAnio%20e%20o%20Louco.jpg</fanart>
<info>A história real de dois homens ambiciosos que tentam concluir um dos maiores projetos do mundo: a criação do Dicionário Oxford. Um deles é o Professor James Murray (Mel Gibson), que tomou a decisão de iniciar o compilado, em 1857, e o outro é Doutor W.C. Minor (Sean Penn), que contribuiu com mais de 10.000 verbetes para o dicionário estando internado em um hospício para criminosos. Os dois têm suas vidas ligadas pela loucura, genialidade e obsessão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GENRO DA MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OGNRODMNHVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Genro%20da%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Genro%20da%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Stéphane tem uma frustração por não ter tido um filho. Quando sua filha mais nova decide deixar o jogador de rúgbi, que ele idolatra, por um médico, ele não pode aceitar, então fará de tudo para recuperar seu genro. E sua filha não vai deixar passar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GIGANTE DE FERRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OGNTDFERO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gigante%20de%20Ferro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gigante%20de%20Ferro.jpg</fanart>
<info>Em plenos anos 50, vive no Maine o jovem Hogarth. Quando ele repentinamente encontra um gigantesco robô de origem desconhecida, logo um forte laço de amizade se forma entre os dois. Porém, assim que a existência do robô revelada, um agente do governo logo parte em seu encalço, no intuito de destruí-lo.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ANJO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGRNDANGNGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Anjo%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Anjo%20Negro.jpg</fanart>
<info>Jack Caine (Dolph Lundgren) é um policial durão de Houston. Sua grande missão é prender o fornecedor Victor Manning (Sherman Howard) e acabar com o tráfico na região. Sua equipe sofre uma baixa e ele passa a contar com um novo parceiro. Os dois investigam uma série de misteriosas mortes por overdose e descobrem que o perigo não pertence a esse mundo.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ASSALTO 11.6[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDASLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Assalto%2011.6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Assalto%2011.6.jpg</fanart>
<info>Toni Musulin (François Cluzet) trabalha como motorista de caminhão blindado de carga há 10 anos. Vivendo em um casamento sem amor e infeliz no campo profissional, o ódio o consome. Humilhado no trabalho, ele vai buscar vingança contra seu chefe e decide planejar o assalto do século: roubar 11.6 milhões de euros.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ATAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDATQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Ataque.jpg</fanart>
<info>Próximo ao fim da Segunda Guerra Mundial, o 6º batalhão do exército americano, chamado de Rangers, recebe uma importante e difícil missão: resgatar cerca de 500 americanos aprisionados nas Filipinas sob o comando de tropas japonesas por mais de três anos. Para tanto, os soldados liderados pelo tenente coronel Henry Mucci (Benjamin Bratt) teriam que andar mais de 30 km dentro das linhas inimigas e se infiltrar em Cabanatuan para liberar os prisioneiros em uma missão de vida-ou-morte. Baseado em uma história real.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE CIRCO MÍSTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGRNDCRCOMSTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Circo%20M%C3%ADstico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Circo%20M%C3%ADstico.jpg</fanart>
<info>Em meio ao universo de uma tradicional família austríaca, que é dona do Grande Circo Knieps, nasceu um improvável romance entre um aristocrata e uma acrobata. Este é o retrato dos 100 anos de existência do Grande Circo e das cinco gerações do clã à frente do espetáculo e suas histórias fantásticas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DAVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Dave.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Dave.jpg</fanart>
<info>Em busca de uma saída para evitar a destruição de seu planeta, seres extra-terrestres chegam à Terra. Eles possuem a forma de seres humanos, mas são bem menores. Para observar e aprender sobre a rotina terráquea eles passam a abrigar naves que tem o formato de humanos normais. Uma delas é Dave (Eddie Murphy), que precisa agir como uma pessoa normal para não despertar suspeitas.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DESAFIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDEDSFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Desafio%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Desafio%202000.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DESAFIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDSFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Desafio.jpg</fanart>
<info>Melvin Thompson (Denzel Washington) é um brilhante professor e amante das palavras. Embora tenha convicções políticas que possam atrapalhar sua carreira, ele decide apostar nos seus alunos para formar um grupo de debatedores e colocar a pequena Wiley College, do Texas, no circuito dos campeonatos entre as universidades. Mas o seu maior objetivo é enfrentar a tradição de Harvard diante de uma enorme platéia. Inspirado em fatos reais. (RC)</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DITADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGRNDTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Ditador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Ditador.jpg</fanart>
<info>Adenoid Hynkel (Charles Chaplin) assume o governo de Tomainia. Ele acredita em uma nação puramente ariana e passa a discriminar os judeus locais. Esta situação é desconhecida por um barbeiro judeu (Charles Chaplin), que está hospitalizado devido à participação em uma batalha na 1ª Guerra Mundial. Ele recebe alta, mesmo sofrendo de amnésia sobre o que aconteceu na guerra. Por ser judeu, passa a ser perseguido e precisa viver no gueto. Lá conhece a lavadora Hannah (Paulette Goddard), por quem se apaixona. A vida dos judeus é monitorizada pela guarda de Hynkel, que tem planos de dominar o mundo. Seu próximo passo é invadir Osterlich, um país vizinho, e para tanto negocia um acordo com Benzino Napaloni (Jack Oakie), ditador da Bacteria.</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE DRAGÃO BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OGRNDRGBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Drag%C3%A3o%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Drag%C3%A3o%20Branco.jpg</fanart>
<info>Frank Dux (Jean-Claude Van Damme) passou boa parte da vida sendo treinado por Tanaka (Roy Chiao) para participar do kumite, um torneio mundial de artes marciais onde é comum que os participantes se machuquem seriamente e, às vezes, sejam mortos. Apesar de seus superiores no exército afirmarem que precisam dele, Frank ainda assim decide partir rumo à competição. Dois oficiais são enviados para segui-lo, mas Frank consegue despistá-los em Hong Kong. Ao iniciar o torneio Frank logo percebe que seu principal adversário será o atual campeão, Chong Li (Belo Yeung), que tem matado alguns de seus oponentes.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE IVAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGRNDIVN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Ivan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Ivan.jpg</fanart>
<info>Ivan é um gorila muito especial, no entanto, ele sofre por não saber sobre o seu próprio passado. Com a ajuda de sua amiga Stela, uma elefante, eles vão atrás de pistas para desvendar os mistérios relacionados à vida passada de Ivan e planejam uma fuga do cativeiro em que vivem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE LUTADOR / O LUTADOR DE RUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLTDRDRUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lutador%20de%20Rua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lutador%20de%20Rua.jpg</fanart>
<info>Este é o primeiro filme americano de Jackie. Em "O Lutador de Rua" o ator interpreta um imigrante que segue rumo aos EUA para ajudar e proteger o restaurante de seu avô. Quando gangsteres da cidade sequestram sua cunhada, ele é obrigado a entrar num torneio de luta para resgatá-la. Um forte mafioso de Chicago chantageia o jovem lutador de Kung Fu, afim de que o rapaz derrote, em um campeonato mundial de lutas marciais, o campeão invicto da categoria, patrocinado pelo chefe da máfia de Pittsburg.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MENTIROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDMENTRSO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Mentiroso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Mentiroso.jpg</fanart>
<info>Um garoto de 14 anos, Jason Shephard (Frankie Muniz), sempre mente. Por conta disso, um dia recebe o castigo de escrever um texto de mil palavras em apenas três horas. Usando sua imaginação fértil, ele escreve a redação, mas ao ir para a escola sua bicicleta bate na limusine de Marty Wolf (Paul Giamatti), um produtor de cinema que lhe dá uma carona. Na pressa ao sair do carro, Jason esquece a redação, que acaba transformada em filme pelo produtor. Quando descobre o roubo, o garoto pega suas economias e vai com Kaylee (Amanda Bynes), sua melhor amiga, para Los Angeles cobrar explicações.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MENTIROSO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDMENTRSO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Mentiroso%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Mentiroso%202.jpg</fanart>
<info>Kevin Shepard é um gênio viciado em tecnologia que utiliza da sua inteligência para se safar!Quando o executivo Alan Wolf pega uma de suas ideias para um video game, Kevin e sua melhor amiga Becca vão à Seattle para atrapalhar o empresário através de muitas peças!</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OGRNDMSTR1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre.jpg</fanart>
<info>Ip Man (Donnie Yen) cresceu em uma China dividida pelo ódio racial, pelo radicalismo nacionalista e pela guerra. Gênio do wushu, a escola de artes marciais chinesas, ele ganha destaque após participar de diversas lutas contra mestres do wushu e lutadores de kung fu. Já estabelecido como ícone na área, ele passa a treinar jovens aprendizes, entre eles Bruce Lee.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OGRNDMSTR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre%202.jpg</fanart>
<info>China, 1949. Após o conflito com os japoneses, o mestre Ip Man (Donnie Yen) migra para Hong Kong. Nesta nova aventura, ele tenta divulgar sua disciplina de artes marciais para o mundo, mas enfrenta o ciúme e a oposição dos rivais, como o mestre local de Hung Ga. Para piorar a situação, ele vai sofrer a opressão imposta pelos britânicos, que estão governando a cidade.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OGRNDMSTR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre%203.jpg</fanart>
<info>Donnie Yen terá uma luta explosiva com o ex-campeão mundial dos pesos pesados de boxe Mike Tyson. E a história ainda abordará parte da juventude do maior discípulo de Yip Man: Bruce Lee.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 3 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OGRNDMSTR3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre%203.jpg</fanart>
<info>Donnie Yen terá uma luta explosiva com o ex-campeão mundial dos pesos pesados de boxe Mike Tyson. E a história ainda abordará parte da juventude do maior discípulo de Yip Man: Bruce Lee.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 4: A BATALHA FINAL (DUBLADO) - 2019 - 1080-[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGRNDMSTR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre%204%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre%204%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua esposa, Ip Man viaja para São Francisco para aliviar as tensões entre os mestres locais de kung fu e seu aluno estrela, Bruce Lee, enquanto procura um futuro melhor para seu filho.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE ROUBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDRB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Roubo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Roubo.jpg</fanart>
<info>A CIA recruta um ladrão profissional para invadir um cofre que está num lugar secreto na prisão de Guantanamo, no México, e recuperar informações que estão lá armazenadas. O chefe de um Cartel local, que tem milhões em dinheiro confiscado nesse mesmo cofre, também envia seus profissionais para pegar seu dinheiro de volta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE TIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGRNDTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Tiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Tiro.jpg</fanart>
<info>Um fixador de carro pula da escada após demolição ilegal. Policial tenta encontrar o crime e pegar o chefe do mal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE TRUQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDETRQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Truque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grande%20Truque.jpg</fanart>
<info>Século XIX, Londres. Robert Angier (Hugh Jackman) e Alfred Borden (Christian Bale) se conhecem há muitos anos, desde que eram mágicos iniciantes. A partir de então eles vivem competindo entre si, o que faz com que a amizade se transforme em uma grande rivalidade com o passar dos anos. Quando Alfred apresenta uma mágica revolucionária, Robert fica obcecado em descobrir como ele consegue realizá-la.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRINCH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grinch%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grinch%202000.jpg</fanart>
<info>Um Grinch (Jim Carrey) que odeia o Natal resolve criar um plano para impedir que os habitantes da pequena cidade de Quemlândia possam comemorar a data festiva. Para tanto, na véspera do grande dia, o Grinch resolve invadir as casas das pessoas e furtivamente roubar delas tudo o que esteja relacionado ao Natal.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRINCH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGRNCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grinch.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grinch.jpg</fanart>
<info>O Grinch é um ser verde que não suporta o Natal e, todo ano, precisa aturar que os habitantes da cidade vizinha de Quemlândia comemorem a data. Decidido a acabar com a festa, ele resolve invadir os lares dos vizinhos e roubar tudo o que está relacionado ao Natal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grito.jpg</fanart>
<info>Em Tóquio uma casa comum oculta o pavor que nela há, pois quando alguém morre em um momento de terror nasce uma maldição, que não perdoa nem esquece e faz as pessoas morrerem vitimadas por uma poderosa ira. Neste contexto surge a estudante americana Karen Davis (Sarah Michelle Gellar), que, desconhecendo a maldição, está no Japão em um intercâmbio cultural. Karen é voluntária do Centro Social de Apoio, pois isto conta crédito para sua formatura na faculdade. Ela inocentemente concorda em substituir uma assistente social que não foi trabalhar, sem saber que ela na verdade foi vítima da maldição. Karen vai até a casa amaldiçoada para cuidar de Emma Williams (Grace Zabriskie), que tem uma letargia grave associada a leve demência, o que a faz ficar dormindo quase todo o dia. Ao chegar vê Emma em um estado catatônico, enquanto o resto da casa parece estar abandonado e desordenado. Enquanto cuidava de Emma, Karen ouve estranhos sons na parte de cima da casa. Ao investigar ela se defronta com algo tão apavorante que seria incapaz de imaginar, pois dentro da casa há uma sucessão de fatos apavorantes que são o resultado de algo terrivelmente maléfico, que surgiu de forma horrenda anos atrás. Como mais pessoas morrem, Karen é envolvida no ciclo de horror e aprende o segredo da maldição vingativa, que criou raízes nesta casa. Agora ela tenta parar isto antes que seja muito tarde, mas por mais que ela aprenda sobre a maldição e suas origens a força maléfica que Karen enfrenta é algo que ela ainda não dimensionou.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGRTO2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grito%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grito%202020.jpg</fanart>
<info>Em uma casa, uma maldição nasce após uma pessoa morrer em um momento de terrível terror e tristeza. Voraz, a entidade maligna não perdoa ninguém, fazendo vítima atrás de vítima e passando a maldição adiante.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grito%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grito%202.jpg</fanart>
<info>Aubrey Davis (Amber Tamblyn) descobre através de sua mãe doente (Joanna Cassidy) que sua irmã Karen (Sarah Michelle Gellar) está em hospital no Japão. Além disto Karen está sendo investigada pela polícia japonesa, devido à morte de seu namorado em um incêndio provocado por ela em uma casa em Tóquio. Decidida a trazer a irmã para casa, Aubrey viaja até o Japão. Mas logo ao chegar ela é avisada pelo fotógrafo Eason (Edison Chen) que Karen está sob a influência de algo invisível e bastante perigoso.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO 3: O INÍCIO DO FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRTO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grito%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grito%203.jpg</fanart>
<info>Jake (Matthew Knight) é o único remanescente de um massacre. Ele é perturbado pelas visões dos espíritos de Kayako e Toshio e, por causa disto, é hospitalizado pela doutora Sullivan (Shawnee Smith). A médica busca provas dos tormentos pelos quais passa seu paciente e, em meio às investigações, desconfia que a família que está morando na casa de Jake possa estar amaldiçoada. A única esperança de pôr fim à maldição é uma misteriosa mulher japonesa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRTODMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grito%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Grito%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Anne e Harold um casal jovem se muda para uma nova casa sem saber que era uma casa de assassinatos, Anne começa a ter um comportamento estranho e torna seu relacionamento complicado, quando Anne descobre sobre uma presença escura de Maria, ela não tem escapatória de Maria. a não ser enfrentar essa terrível escuridão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA DE AUSCHWITZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGRDASCWTZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Guarda%20de%20Auschwitz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Guarda%20de%20Auschwitz.jpg</fanart>
<info>Hans, um ex-aluno brilhante, acaba de se tornar oficial da SS e começa a trabalhar no campo de concentração de Auschwitz-Birkenau. Quando ele fica encarregado de construir uma nova câmara de gás, percebe que está sendo cúmplice de uma grande atrocidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-COSTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGRDCSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Guarda-Costa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Guarda-Costa.jpg</fanart>
<info>Em O Guarda-Costas, Frank Farmer (Kevin Costner), um guarda-costas altamente eficiente e caro, é contratado para proteger Rachel Marron (Whitney Houston), uma grande cantora e atriz, que está recebendo cartas anônimas e ameaçadoras. Frank é um ex-agente do Serviço Secreto que ainda não se perdoou do sentimento de culpa em relação à sua inabilidade de proteger o presidente Reagan, que quase foi assassinado por John Hinckley. Frank e Rachel se apaixonam mas ele não deixa este amor evoluir, pois quando estão juntos Rachel fica vulnerável. Paralelamente, novos atentados acontecem.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-COSTAS EM AÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGURDCSTAEMACAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Guarda-Costas%20em%20A%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Guarda-Costas%20em%20A%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Hui Ching, é um guarda-costas contratado para proteger a linda, porém mimada Michelle, uma testemunha chave em um julgamento envolvendo um poderoso gangster. Hui, instala um verdadeiro arsenal de equipamentos eletrônicos, desde câmeras de segurança até detectores de bombas. Porém, ela não concorda com essas precauções, mas sabe de todo o real perigo em que se encontra. Hui, terá que enfrentar Wong Kin-Kwan, que está obcecado pelo desejo de vingança, em um explosivo ataque final.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO DE LINCOLN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OGRDAODLCHLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Guardi%C3%A3o%20de%20Lincoln.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Guardi%C3%A3o%20de%20Lincoln.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO DOS MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGRDAODSMNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Guardi%C3%A3o%20dos%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Guardi%C3%A3o%20dos%20Mundos.jpg</fanart>
<info>A aventura acompanha um jovem designer de games que vai parar numa realidade paralela, onde perde sua identidade, tem sua história apagada e ninguém o reconhece. Preso a esse submundo, ele se torna o guardião de um portal multidimensional.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDIÃO INVISÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRDOINVSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Guardi%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Guardi%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>A Inspetora Amaia Salazar lidera uma investigação que vai levá-la de volta para Elizondo, a aldeia das chuvas no coração do País Basco, onde ela nasceu e para a qual ela esperava nunca mais voltar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUERREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGURO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Guerreiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Guerreiro.jpg</fanart>
<info>O filme é ambientado em uma terra devastada pela guerra, conta a história de um guerreiro com esperança de criar um novo mundo, e vai lutar pela defesa de uma civilização oprimida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUIA DO MOCHILEIRO DAS GALÁXIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGUIADMCHLEIRDSGAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Guia%20do%20Mochileiro%20Das%20Gal%C3%A1xias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Guia%20do%20Mochileiro%20Das%20Gal%C3%A1xias.jpg</fanart>
<info>Arthur Dent (Martin Freeman) é um homem normal, que está tendo um péssimo dia. Após saber que sua casa está prestes a ser demolida, Arthur descobre que Ford Prefect (Mos Def), seu melhor amigo, é um extra-terrestre e, para completar, fica sabendo que a Terra está prestes a ser destruída para que se possa construir uma nova auto-estrada hiperespacial. Sem ter o que fazer para evitar a destruição de seu planeta, Arthur só tem uma saída: pegar carona em uma nave espacial que está de passagem. Ele passa então a conhecer o universo, sendo que tudo o que precisa saber sobre sua nova vida está contido em um valioso livro: o Guia do Mochileiro das Galáxias.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HALLOWEEN DE MADEA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHLWNDMDEA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Halloween%20de%20Madea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Halloween%20de%20Madea.jpg</fanart>
<info>A saga de Madea (Tyler Perry), uma senhora de meia-idade pra lá de excêntrica, ganha ares épicos quando a vovó é a principal responsável por conter uma praga zumbi que assola a cidade durante o halloween.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HALLOWEEN DO HUBIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHLWNDHBIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Halloween%20do%20Hubie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Halloween%20do%20Hubie.jpg</fanart>
<info>Em O Halloween do Hubie, filme de Adam Sandler para a Netflix, Hubie Dubois é uma figura de grande zombaria para as crianças e adultos, apesar de sua devoção a Salém, sua cidade natal. Quando um assassinato próximo ao Dia das Bruxas ocorre, Hubie assume a responsabilidade de investigar o caso, sendo a esperança para salvação da data. O Halloween do Hubie conta no elenco com Adam Sandler, Maya Rudolph e Noah Schnnap (Stranger Things).</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERDEIRO DAS DROGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OHRDRDSDRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Herdeiro%20das%20Drogas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Herdeiro%20das%20Drogas.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Kip (Josh Hartnett), Josie (Margarita Levieva) e Boots tentam escapar de uma espiral de violência que os mantém cativos desde a morte do pai, morando em uma região prejudicada pela economia, onde a venda de drogas tornou-se o seu meio de sobrevivência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHROI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Um antigo ícone do cinema de faroeste passa a maioria do seu tempo fumando ou cedendo sua voz para dublar comerciais de cigarro. Quando ele é atingido por algumas notícias que mudam a sua vida, ele decide reprisar o seu célebre papel em um novo filme chamado "The Hero" e se reconectar com a sua ex-esposa e filha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERÓI CUCO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OHROICOOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Her%C3%B3i%20Cuco%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Her%C3%B3i%20Cuco%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O filme seguirá Cuco (Rico Rodriguez), um mexicano pré-adolescente despreocupado papagaio, cuja missão é se aventurar para Hollywood e contar com a ajuda de seu herói favorito, a fim de ajudar seu pai, Gayo (Edward James Olmos) e proteger seu circo da ameaça de Martin Kingfisher (Cheech Marin) e seus capangas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT: A BATALHA DOS CINCO EXÉRCITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OHBTABTLHDSCNCEXRCTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Hobbit%20-%20A%20Batalha%20dos%20Cinco%20Ex%C3%A9rcitos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Hobbit%20-%20A%20Batalha%20dos%20Cinco%20Ex%C3%A9rcitos.jpg</fanart>
<info>Após ser expulso da montanha de Erebor, o dragão Smaug ataca com fúria a cidade dos homens que fica próxima ao local. Após muita destruição, Bard (Luke Evans) consegue derrotá-lo. Não demora muito para que a queda de Smaug se espalhe, atraindo os mais variados interessados nas riquezas que existem dentro de Erebor. Entretanto, Thorin (Richard Armitage) está disposto a tudo para impedir a entrada de elfos, anões e orcs, ainda mais por ser tomado por uma obsessão crescente pela riqueza à sua volta. Paralelamente a estes eventos, Bilbo Bolseiro (Martin Freeman) e Gandalf (Ian McKellen) tentam impedir a guerra.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT: A DESOLAÇÃO DE SMAUG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OHBTADSLCDSMG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Hobbit%20-%20A%20Desola%C3%A7%C3%A3o%20de%20Smaug.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Hobbit%20-%20A%20Desola%C3%A7%C3%A3o%20de%20Smaug.jpg</fanart>
<info>Após iniciar sua jornada ao lado de um grupo de anões e de Gandalf (Ian McKellen), Bilbo Bolseiro (Martin Freeman) segue em direção à Montanha Solitária, onde deverá ajudar seus companheiros de missão a retomar a Pedra de Arken, que fará com que Thorin  (Richard Armitage) obtenha o respeito de todos os anões e o apoio na luta para retomar seu reino. O problema é que o artefato está perdida em meio a um tesouro protegido pelo temido dragão Smaug (voz de Benedict Cumberbatch). Ao mesmo tempo, Gandalf investiga uma nova força sombria que surge na Terra Média.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOBBIT: UMA JORNADA INESPERADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OHBTUJRNINSPRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Hobbit%20-%20Uma%20Jornada%20Inesperada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Hobbit%20-%20Uma%20Jornada%20Inesperada.jpg</fanart>
<info>Bilbo Bolseiro (Martin Freeman) vive uma vida pacata no condado, como a maioria dos hobbits. Um dia, aparece em sua porta o mago Gandalf, o cinzento (Ian McKellen), que lhe promete uma aventura como nunca antes vista. Na companhia de vários anões, Bilbo e Gandalf iniciam sua jornada inesperada pela Terra Média. Eles têm por objetivo libertar o reino de Erebor, conquistado há tempos pelo dragão Smaug e que antes pertencia aos anões. No meio do caminho encontram elfos, trolls e, é claro, a criatura Gollum (Andy Serkis) e seu precioso anel.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOLOFOTE NÃO É PARA TODOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHLFTNEPRTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Holofote%20n%C3%A3o%20%C3%A9%20Para%20Todos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Holofote%20n%C3%A3o%20%C3%A9%20Para%20Todos.jpg</fanart>
<info>A amizade entre os membros de uma trupe de atores de improviso de Nova York é colocada à prova quando um deles consegue um programa de TV.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM BICENTENÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OHOMBCNTNRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Bicenten%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Bicenten%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em 2005, uma família americana compra um novo utensílio doméstico: o robô chamado Andrew (Robin Williams), para realizar tarefas domésticas simples. Entretanto, aos poucos o robô vai aprensentando traços característicos do ser humano, como curiosidade, inteligência e personalidade própria. o início da saga de Andrew em busca de liberdade e de se tornar, na medida do possível, humano.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA MÁFIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHMNDMFIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20da%20M%C3%A1fia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20da%20M%C3%A1fia.jpg</fanart>
<info>Nova Orleans. Um assalto a um jogo de pôquer ilegal, cujos participantes eram integrantes da máfia, abala o submundo do crime. O matador profissional Jackie Coogan (Brad Pitt) logo é contratado para investigar o caso, já que os chefões da máfia desejam que os responsáveis sejam punidos, mas sem estardalhaço. Entretanto, a hesitação de alguns dos participantes coloca a situação ainda mais fora de controle. Dirigido por Andrew Dominik (O Assassinato de Jesse James pelo Covarde Robert Ford) e com Richard Jenkins, Ray Liotta e James Gandolfini no elenco.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA MÁSCARA DE FERRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OHMNDMSCRDFRR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20da%20M%C3%A1scara%20de%20Ferro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20da%20M%C3%A1scara%20de%20Ferro.jpg</fanart>
<info>No século XVII, o cruel Luís XIV (Leonardo DiCaprio) manda clandestinamente para a masmorra o irmão gêmeo que ninguém sabe existir, para tomar o poder. Mas o mosqueteiro Aramis (Jeremy Irons) descobre o segredo e convence seus companheiros a salvar o prisioneiro.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DA MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHMHNDMENOITE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homen%20Da%20Meia%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homen%20Da%20Meia%20Noite.jpg</fanart>
<info>Quando Grady, um assassino com uma doença genética que o torna incapaz de sentir dor, é enviado em uma missão high-stakes, seu mundo vira de cabeça para baixo depois de um ataque quando ele acorda e descobre que ele pode sentir dor pela primeira vez na vida dele. Com o relógio e seu maior trunfo foi, Grady vai cabeça-a-cabeça com seus maiores medos e inimigos indizíveis, enquanto experimenta um mundo tátil que ele nunca poderia ter imaginado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DAS CAVERNAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHMNDSCVNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20das%20Cavernas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20das%20Cavernas.jpg</fanart>
<info>No tempo em que dinossauros e mamutes ainda corriam livremente pela Terra, Doug, um corajoso homem das cavernas, une sua tribo contra um inimigo poderoso da Idade do Bronze, que os expulsa do perfeito Vale em que vivem. Buscando vencê-lo para recuperar o lar, ele propõe uma ousada batalha entre quatro linhas: um inédito jogo de futebol!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DAS MIL CARAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHMNSDSMLCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20das%20Mil%20Caras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20das%20Mil%20Caras.jpg</fanart>
<info>Um ex-agente secreto do governo espanhol, responsável pela operação mais importante contra a história do ETA, está envolvido em um caso de extorsão e tem que fugir do país. Quando retorna depois de alguns anos, ele está arruinado e sua vida pessoal está no pior momento.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHOMNDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Uma isolada cidade vai lentamente morrendo à medida que suas crianças vão desaparecendo sem deixar pistas. Reza a lenda que o responsável seria um homem alto e misterioso que vive entre as sombras da cidade. Julia Denning (Jessica Biel), a enfermeira local, não acredita em nada disso. Porém, quando seu filho é raptado no meio da noite, ela é obrigada a rever seus conceitos e enfrentar seus maiores medos em nome da vida do garoto.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE AÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OHMNDACO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20de%20A%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20de%20A%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Nascido em Krypton, o pequeno Kal-El viveu pouco tempo em seu planeta natal. Percebendo que o planeta estava prestes a entrar em colapso, seu pai (Russell Crowe) o envia ainda bebê em uma nave espacial, rumo ao planeta Terra, e levando com ele importantes informações de seu povo. Contrariado com tal atitude, o General Zod (Michael Shannon) tenta impedir a iniciativa e acaba preso. Já em seu novo lar, a criança foi criada por Jonathan (Kevin Costner) e Martha Kent (Diane Lane), que passaram a chamá-lo de Clark. O tempo passa, seus poderes vão aparecendo e se tornando, de certa forma, um problema, porque isso evidencia que ele não é um ser humano. Já adulto, Clark (Henry Cavill) se vê obrigado a buscar um certo isolamento porque não consegue resistir aos salvamentos das pessoas e sempre precisa sumir do mapa para não criar problemas para seus pais. Mas o terrível Zod conseguiu se libertar e descobriu seu paradeiro. Agora, a humanidade corre perigo e talvez tenha chegado a hora das pessoas conhecerem aqueles que passarão a chama de o Super-Homem.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE PALHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHMNDPLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20de%20Palha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20de%20Palha.jpg</fanart>
<info>O policial Neil Howie (Edward Woodward) chega à ilha de Summerisle, na Escócia, para investigar o desaparecimento de uma jovem. Logo ele descobre que os habitantes não estão nem um pouco dispostos a colaborar. A tensão e o mistério aumentam ainda mais quando ele conhece o Lord Summerisle (Christopher Lee), um poderoso fazendeiro que lidera uma estranha seita pagã.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DO TAI CHI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHMNDTAICH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20do%20Tai%20Chi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20do%20Tai%20Chi.jpg</fanart>
<info>Um jovem praticante de artes marciais deixa de lado sua vida pacata vida em Pequim para disputar o campeonato Wulin Wang. O que ele não esperava era ter que lidar com o submundo da cidade para proteger o legado de seu local de nascimento, Ling Kong Tai Chi.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DUPLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHMNDLPO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Duplo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Duplo.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, a guerra do governo norte-americano contra as drogas se juntou à guerra ao terror. Numa sociedade cada vez mais policiada, foi desenvolvido um novo sistema de disfarce, sob o qual trabalha o policial Bob Arctor (Keanu Reeves). Enquanto investiga seus amigos mais próximos, ele acaba recebendo ordens para investigar sua própria vida e embarca num estranho pesadelo, no qual identidade e lealdade não parecem mais ter um sentido claro.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM ELEFANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHMNELFNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20Elefante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20Elefante.jpg</fanart>
<info>A história de John Merrick (John Hurt), um desafortunado cidadão da Inglaterra vitoriana portador do caso mais grave de neurofibromatose múltipla registrado até então, tendo 90% do corpo deformado. Exibido como monstro em circos e considerado débil mental pela sua dificuldade de falar, é salvo por um médico, Frederick Treves (Anthony Hopkins). No hospital Merrick se libera emocionalmente e intelectualmente, além de mostrar ser uma pessoa sensível ao extremo. Sra. Kendal (Anne Bancroft), uma grande atriz, torna-se sua amiga e até a coroa britânica sensibiliza-se com o caso.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM INVISÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHMEMINVSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Em O Homem Invisível, quando o ex abusivo de Cecilia (Elisabeth Moss) tira a própria vida e deixa sua fortuna, ela suspeita que a morte dele tenha sido uma farsa. Como uma série de coincidências se torna letal, Cecilia trabalha para provar que está sendo caçada por alguém que ninguém pode ver.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM MAIS PROCURADO DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHMMSPRCDODMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Mais%20Procurado%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Mais%20Procurado%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>A CIA realiza uma operação conjunta com os SEALs, as forças especiais do exército norte-americano, que estão em pleno Paquistão. O grupo está atrás de pistas que possam levá-los à localização do inimigo número um dos Estados Unidos: Osama Bin Laden, considerado o mentor dos atentados terroristas ocorridos em território americano em 11 de setembro de 2001.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM NAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OHMEMNSTRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20nas%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20nas%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Três adolescentes sempre escaparam de seus roubos, todos perfeitamente planejados. No entanto, quando realizam seu último crime, assaltando a casa de um senhor cego, o jogo muda. Encarcerados no local, eles precisam lutar por suas vidas contra um psicopata cheio de segredos e terrivelmente habilidoso.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE DESAFIOU O DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OHOMQDSFODBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Que%20Desafiou%20o%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Que%20Desafiou%20o%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Zé Araújo (Marcos Palmeira) é um homem boêmio, que gosta de frequentar cabarés e ouvir cantadores de viola. Após tirar a virgindade de uma turca, ele é obrigado pelo pai dela a se casar. Durante anos Zé passa por seguidas humilhações, provocadas por sua esposa. Um dia, ao ouvir uma piada sobre sua situação, ele se revolta, destrói o armazém do sogro e ainda dá uma surra na esposa. Ao terminar ele monta em seu cavalo e parte sem destino, decidido a ter uma vida de aventuras. A partir deste dia Zé Araújo passa a ser conhecido como Ojuara, enfrentando inimigos e vivendo situações inusitadas.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE ENGANOU A MORTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHOMEMQENGNOAMRTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20que%20Enganou%20a%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20que%20Enganou%20a%20Morte.jpg</fanart>
<info>Medico planeja viver para sempre fazendo transplantes de glândulas. Produção Hammer Films</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE INVENTOU O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OHOMQINVTONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20que%20Inventou%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20que%20Inventou%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>História das seis semanas de intensas atividades de Charles Dickens, quando ele escreveu 'A Christmas Carol', que mudou o feriado natalino para sempre.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE MATOU DOM QUIXOTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OHMEMQMTDNQXTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20que%20Matou%20Dom%20Quixote.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20que%20Matou%20Dom%20Quixote.jpg</fanart>
<info>Quando faz seu filme de conclusão de estudos, o jovem cineasta Toby (Adam Driver) viaja à Espanha para filmar uma versão independente de Dom Quixote. Para o ator principal, escala um sapateiro da região (Jonathan Pryce), que nunca trabalhou no cinema antes. Doze anos se passam, e Toby, agora um renomado diretor de comerciais de televisão, tem a oportunidade de fazer uma superprodução também baseada no livro de Cervantes. Ele retorna à Espanha, começa as gravações, mas logo enfrenta uma crise criativa. Buscando inspiração, tenta reencontrar os atores do projeto anterior. Toby descobre que o sapateiro enlouqueceu, e realmente acredita ser Dom Quixote. Pior ainda, o cavaleiro maluco confunde Toby com seu fiel escudeiro, Sancho Pança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE MUDOU O JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OHMNQMDOJG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20Que%20Mudou%20O%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20Que%20Mudou%20O%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Billy Beane (Brad Pitt) é o gerente do time de baseball Oakland Athletics. Com pouco dinheiro em caixa e a ajuda de Peter Brand (Jonah Hill), ele desenvolveu um sofisticado programa de estatísticas para o clube, que fez com que ficasse entre as principais equipes do esporte nos anos 80.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM QUE VIU O INFINITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OHMNQVIUOINFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Que%20Viu%20o%20Infinito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Que%20Viu%20o%20Infinito.jpg</fanart>
<info>Uma verdadeira história de amizade que mudou a matemática para sempre. Em 1913, Ramanujan, um gênio da matemática autodidata da Índia viaja para a o Colégio Trinity, na Universidade de Cambridge, onde ele se aproxima do seu mentor, o excêntrico professor GH Hardy, e luta para mostrar ao mundo a brilhantia de sua mente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM SEM SOMBRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHMONSMSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20Sem%20Sombra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Homem%20Sem%20Sombra.jpg</fanart>
<info>Em um laboratório militar ultra-secreto, um grupo de brilhantes cientistas faz uma das mais importantes descobertas do século: a fórmula da invisibilidade. Ansioso por analisar os efeitos da fórmula num ser humano, o líder da equipe, Sebastian Craine (Kevin Bacon), decide por testá-la em si mesmo. Entretanto, há um problema: a equipe ainda não tinha descoberto o antídoto para a fórmula. Começa então uma corrida contra o tempo, por parte dos demais cientistas, para tentar encontrar algo que impeça o cada vez mais rápido processo de invisibilidade pelo qual passa o corpo de Craine. Mas aos poucos a intoxicação decorrente do novo poder obtido por Craine o afeta, e faz com que ele comece a acreditar que seus colegas são na verdade uma ameaça à sua existência.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM SEM SOMBRA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OHMNSMSMBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Sem%20Sombra%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Sem%20Sombra%202.jpg</fanart>
<info>Michael Griffin, um assassino invisível que se tornou um criminoso insano como resultado de um soro experimental de invisibilidade que está deixando-o louco enquanto o leva a uma morte lenta e dolorosa. Maggie Dalton uma bela e brilhante pesquisadora bióloga é a única pessoa que pode mantê-lo vivo, mas quando o governo a usa como isca para atrair Griffin, ela tem que contar com a ajuda de Frank Turner, um detetive de homicídios de Seattle para protegê-la. Enquanto Griffin fica ainda mais perigoso e fora de controle, Turner só tem uma chance para manter Maggie viva: ele deve tomar o soro da invisibilidade e se tornar um homem sem sombra. Duas vezes mais ação, duas vezes mais suspense e duas vezes mais terror quando os dois homens sem sombra ficam cara-a-cara na espetacular batalha final.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HORROR ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OHORENTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Horror%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Horror%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Um homem que sofre com problemas de sonambolismo crônico lê em um texto misterioso que ele será possuído por um demônio. Com um terrível e antigo mal ameaçando destruir tudo o que ele ama, ele batalha para manter sua família a salvo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HÓSPEDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OHSPDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20H%C3%B3spede.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20H%C3%B3spede.jpg</fanart>
<info>Um dia, o soldado David chega à casa da família Peterson. Ele diz ser um amigo do filho dos Peterson, morto em combate, e logo é acolhido neste lar. Aos poucos, no entanto, uma série de mortes começam a acontecer entre os membros da família.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IDIOTA DO MEU IRMÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OIDOTDMEUIRMAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Idiota%20do%20Meu%20Irm%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Idiota%20do%20Meu%20Irm%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Ned (Paul Rudd) é um cara muito doido, cheio de ideias, que acabou de ser solto após problemas com a Lei por posse de maconha. Livre, ele retorna para o convívio com suas três irmãs: Miranda (Elizabeth Banks), Natalie (Zooey Deschanel) e Liz (Emily Mortimer). A primeira acaba de ganhar uma grande chance na carreira de jornalista, a segunda anda meio enrolada com a namorada Cindy (Rashida Jones) e a terceira, que busca ser a mãe perfeita, ainda não se deu conta de que seu casamento está indo por água abaixo. Dá para imagiinar o que um cara como esse pode aprontar na vida destas mulheres?</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ILUMINADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OILMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Iluminado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Iluminado.jpg</fanart>
<info>Durante o inverno, um homem (Jack Nicholson) é contratado para ficar como vigia em um hotel no Colorado e vai para lá com a mulher (Shelley Duvall) e seu filho (Danny Lloyd). Porém, o contínuo isolamento começa a lhe causar problemas mentais sérios e ele vai se tornado cada vez mais agressivo e perigoso, ao mesmo tempo em que seu filho passa a ter visões de acontecimentos ocorridos no passado, que também foram causados pelo isolamento excessivo.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMBATÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OIMBTVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imbat%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imbat%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Piloto de corridas enfrenta problemas quando os patrocinadores de sua equipe - criadores de aves - decidem forçá-lo a se vestir de galinha para fazer comercial de televisão.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMBATÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OIMBTVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Imbat%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Imbat%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMBATÍVEL III: A REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OIMBTVL3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Imbat%C3%ADvel%20III%20-%20A%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Imbat%C3%ADvel%20III%20-%20A%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A cadeia se torna um ringue quando oito prisioneiros disputam um campeonato internacional. O prêmio para o campeão é a liberdade e muitos dólares para o bolso dos organizadores. Scott Adkins (X-Men Origens: Wolverine) volta como Boyka, o furioso russo especialista em artes marciais, pronto para tirar sangue dos adversários.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMIGRANTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OIMGNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imigrante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imigrante.jpg</fanart>
<info>Chaplin é aqui o imigrante a bordo de um navio que resiste ao desafio de uma longa viagem. A jornada acaba numa série de problemas quando ele aporta na América, mas tudo fica mais fácil quando ele encontra uma bela garota.</info>
<date>1917</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMPERADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OIMPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imperador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imperador.jpg</fanart>
<info>Após se tornar alvo de seu irmão mais velho, o herdeiro de um trono decide procurar a ajuda de sua irmã e de um cavaleiro desacreditado, Jacob (Nicolas Cage), que precisa enfrentar vários problemas pessoais. Juntos, eles buscam o apoio de Gallain (Hayden Christensen), um lendário cavaleiro conhecido como Fantasma Branco.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMPERADOR DE PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OIMPRDRDPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imperador%20de%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imperador%20de%20Paris.jpg</fanart>
<info>Sob o reinado de Napoleão, François Vidocq, o único homem a ser libertado da maior colônia penal do país, é uma lenda parisiense.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMPÉRIO (DO BESTEIROL) CONTRA-ATACA: REBOOT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OIMPRCNTRATCRBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imp%C3%A9rio%20(do%20Besteirol)%20Contra-Ataca%20-%20Reboot.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imp%C3%A9rio%20(do%20Besteirol)%20Contra-Ataca%20-%20Reboot.jpg</fanart>
<info>Após perder os direitos legais de seus nomes para um reboot de Bluntman e Chronic, Jay (Jason Mewes) e Silent Bob (Kevin Smith) viajam pelo Estados Unidos para tentar impedir que o filme seja feito.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMPLACÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OIMPLCVEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Implac%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Implac%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>De volta sua cidade natal por causa do enterro de seu irmão, Jack Carter (Sylvester Stallone) resolve investigar quem o matou e, consequentemente, parte para uma sangrenta vingança. Durante sua jornada, ele forçado a reavaliar a situação de sua famíia, sua carreira e a si mesmo.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMPOSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OIMPSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Imposs%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Imposs%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>O casal Maria (Naomi Watts) e Henry (Ewan McGregor) está aproveitando as férias de inverno na Tailândia junto com os três filhos pequenos. Mas na manhã de 26 de dezembro de 2004, enquanto curtiam aquele paraíso após uma linda noite de Natal, um tsunami de proporções devastadoras atinge o local, arrastando tudo o que encontra pela frente. Separados em dois grupos, a mãe e o filho mais velho vão enfrentar situações desesperadoras para se manterem vivos, enquanto em algum outro lugar, o pai e as duas crianças menores não têm a menor ideia se os outros dois estão vivos. É quando eles começam a viver uma trágica lição de vida, movida pela esperança do reencontro e misturando os mais diversos sentimentos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL HOMEM QUE DERRETEU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OINCVLHMNQDRTEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Incr%C3%ADvel%20Homem%20que%20Derreteu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Incr%C3%ADvel%20Homem%20que%20Derreteu.jpg</fanart>
<info>O coronel Steven West (Alex Rebar) volta de um vôo até Saturno. Hospitalizado, ele descobre que na sua visita ao planeta pegou uma doença desconhecida! Uma infecção que faz sua carne derreter! West foge do hospital e se esconde num bosque próximo para comer. Uma série de crimes horríveis, com cadáveres mutilados, mostra que West se transformou numa coisa perigosa, que precisa comer carne humana para evitar o próprio derretimento. Uma empolgante caçada humana é desencadeada, em busca do astronauta que virou fera.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL HULK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OINCVLHLK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Incr%C3%ADvel%20Hulk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Incr%C3%ADvel%20Hulk.jpg</fanart>
<info>Vivendo escondido e longe de Betty Ross (Liv Tyler), a mulher que ama, o cientista Bruce Banner (Edward Norton) busca um meio de retirar a radiação gama que está em seu sangue. Ao mesmo tempo ele precisa fugir da perseguição do general Ross (William Hurt), seu grande inimigo, e da máquina militar que tenta capturá-lo, na intenção de explorar o poder que faz com que Banner se transforme no Hulk.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL MÁGICO BURT WONDERSTONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OINCRVLMGCBRTWNDRTNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Incr%C3%ADvel%20M%C3%A1gico%20Burt%20Wonderstone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Incr%C3%ADvel%20M%C3%A1gico%20Burt%20Wonderstone.jpg</fanart>
<info>Burt Wonderstone (Steve Carell) é um mágico bastante popular, que frequentemente apresenta seu show em Las Vegas. Entretanto, ele enfrenta sérios problemas quando, subitamente, perde seu parceiro de cena. Burt inicia uma busca para encontrar logo um substituto, já que terá que enfrentar seu maior rival, o também mágico Steve Haines (Jim Carrey).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL MONSTRO TRAPALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OINCRVLMNSTRTRPLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Incr%C3%ADvel%20Monstro%20Trapalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Incr%C3%ADvel%20Monstro%20Trapalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Renato Aragão faz o personagem Jegue, que trabalha com os amigos trapalhões como mecânicos num autódromo. Além disso, Jegue também descobriu a fórmula de um combustível que substitui o petróleo, é mais barato e eficiente. A invenção ainda precisa de uns ajustes, já que transforma Jegue numa espécie de monstro, mas o fato é que os árabes s árabes querem roubar a invenção e para isso sequestram Ritinha, namorada de Jegue.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INFERNO DE DANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OINFNODNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Inferno%20de%20Dante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Inferno%20de%20Dante.jpg</fanart>
<info>Harry Dalton (Pierce Brosnan), um vulcanologista (perito em fenômenos vulcânicos), e Rachel Wando (Linda Hamilton), a prefeita de Dante, uma pequena cidade, tentam convencer o conselho dos cidadãos e outros geólogos a declarar estado de alerta, pois um vulcão muito próximo, que está inativo há vários séculos, entrará em erupção. Mas interesses econômicos são contrariados com a notícia, que pode afastar um grande empresário que pretende fazer investimentos que iram gerar 800 empregos diretos na cidade.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INFORMANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OINFRMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Informante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Informante.jpg</fanart>
<info>Um ex-soldado das operações especiais trabalha infiltrado para se livrar da cadeia e voltar para sua esposa e filha. Uma de suas últimas missões é voltar à prisão onde ficou, enquanto seu disfarce é ameaçado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INIMIGO AO MEU REDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OINMGOAOMRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Inimigo%20ao%20Meu%20Redor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Inimigo%20ao%20Meu%20Redor.jpg</fanart>
<info>Um jovem hacker é perseguido por agentes governamentais e descobre que tem em mãos um arquivo ultrassecreto capaz de controlar a mente humana.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INOMINÁVEL, O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OINOMVLORTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Inomin%C3%A1vel,%20o%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Inomin%C3%A1vel,%20o%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Randolph Carter (Mark Kinsey Stephenson) investiga uma série de assassinatos cometidos na Miskatonic University. As evidências apontam para o século XVII, quando um bruxo invocou forças demoníacas de uma outra dimensão. Com a ajuda de um amigo professor, Carter se utiliza de recursos da ciência moderna e de rituais de magia negra para combater a horripilante criatura vinda das profundezas do inferno.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INSTITUTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OINTUT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Instituto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Instituto.jpg</fanart>
<info>Baltimore, século XIX. Isabel Porter (Allie Gallerani) acaba de perder seus pais e está completamente abalada e sofrendo com os efeitos da perda. Mesmo contra a vontade do irmão, ela decide se voluntariar para testes no Instituto Rosewood, que trata condições e problemas mentais. O que ela não imaginava é que seria submetida aos métodos nada ortodoxos do Dr. Cairn (James Franco).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INSULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OINSLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Insulto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Insulto.jpg</fanart>
<info>Beirute. Toni (Adel Karam) é um cristão libanês que sempre rega as plantas de sua varanda e um dia, acidentalmente, acaba molhando Yasser (Kamel El Basha), um refugiado palestino. Assim começa um intenso desacordo que evolui para julgamento com ampla cobertura midiática e toma dimensão nacional.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INTERNATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OINTRNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Internato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Internato.jpg</fanart>
<info>Um menino fica fascinado pela persona de sua avó morta e, por conta disso, é enviado para um internato que recebe crianças desajustadas que precisam de atenção especial. O lugar se torna cada vez mais bizarro e o garoto suspeita dos mistérios do diretor e sua esposa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INVASOR AMERICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OINVSRAMRCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Invasor%20Americano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Invasor%20Americano.jpg</fanart>
<info>Documentário satírico em que o diretor Michael Moore se responsabiliza com o Pentágono de ser o invasor para a América a partir de agora. Ele manterá a guerra infinita que é usada para suportar o complexo militar industrial americano.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INVENCÍVEL HOMEM DE FERRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OINCRVLHMNDFRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Invenc%C3%ADvel%20Homem%20de%20Ferro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Invenc%C3%ADvel%20Homem%20de%20Ferro.jpg</fanart>
<info>Ao escavar as ruínas de um antigo reino chinês, o inventor bilionário Tony Stark (Marc Worden) liberta uma antiga profecia. Ela prevê a ressurreição do Mandarim (Fred Tatasciore), o imperador da dinastia mais violenta da China. Para enfrentar este perigo Stark constrói a armadura do Homem de Ferro, a qual decide usar. Entretanto o herói precisará ainda enfrentar os Elementals, guerreiros mágicos que controlam o poder dos 4 elementos, que se aliaram ao Mandarim.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IRLANDÊS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OIRLNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Irland%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Irland%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>Conhecido como "O Irlandês", Frank Sheeran (Robert De Niro) é um veterano de guerra cheio de condecorações que concilia a vida de caminhoneiro com a de assassino de aluguel número um da máfia. Promovido a líder sindical, ele torna-se o principal suspeito quando o mais famoso ex-presidente da associação desaparece misteriosamente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JANTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OJNTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Jantar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Jantar.jpg</fanart>
<info>Dois casais se encontram em um elegante restaurante de Amsterdã. Enquanto a comida vai e vem, eles começam a conversar, passando por banalidades da vida até assuntos mais complicados. A discussão chega ao seu limite quando falam sobre seus filhos adolescentes, dois rapazes que estão envolvidos em uma complicada investigação policial.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM DAS AFLIÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OJRDMDSAFLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jardim%20das%20Afli%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jardim%20das%20Afli%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>A vida, a obra, a trajetória e o pensamento filosófico de Olavo de Carvalho, um autor e ensaísta brasileiro. Sua rotina de trabalho, com livros políticos, de filosofia e também de peças jornalísticas; além da vida com a sua família, que mora em Virgínia, nos EUA.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM DOS ESQUECIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OJRDIMDOSESQUCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Jardim%20dos%20Esquecidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Jardim%20dos%20Esquecidos.jpg</fanart>
<info>Os Dollanganger pareciam a família perfeita, mas depois da morte inesperada do pai e cheios de dívidas para pagar, Chris (Mason Dye), Cathy (Kiernan Shipka), e os pequenos irmãos gêmeos Carrie (Ava Telek) e Cory (Maxwell Kovach) são levados pela mãe Corrine (Heather Graham) para irem morar na casa de seus avós, que são muito ricos. Acreditando que viverão uma vida de luxo e alegrias, os jovens são surpreendidos pela notícia de que terão que viver trancados em um sotão, porque os avós os consideram filhos do demônio já que seus pais eram parentes de sangue e nunca poderiam ter se casado e terem filhos. Com os constantes maltratos da avó Olivia Foxworth (Ellen Burstyn) e recebendo cada vez menos visitas de Corrine, Chris e Cathy se unem para cuidar dos irmãos mais novos, uma aproximação que a cada dia se torna mais perigosa e proibida.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDINEIRO FIEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OJRDNHRFL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jardineiro%20Fiel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jardineiro%20Fiel.jpg</fanart>
<info>Uma ativista (Rachel Weisz) é encontrada assassinada em uma área remota do Quênia. O principal suspeito do crime é seu sócio, um médico que encontra-se atualmente foragido. Perturbado pelas infidelidades da esposa, Justin Quayle (Ralph Fiennes) decide partir para descobrir o que realmente aconteceu com sua esposa, iniciando uma viagem que o levará por três continentes.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JEREMIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OJRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Jeremias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Jeremias.jpg</fanart>
<info>Jeremias (Martín Castro) é uma criança de 8 anos extremamente inteligente. Quando descobre que que é um gênio, com um Q.I. acima do normal, ele luta para ser bem sucedido, apesar da ignorância e pobreza da sua família, cujo pai tenta lucrar com a genialidade do filho. Aos 8 anos, ele precisa antecipar uma das mais difíceis questões da vida e desvendar o que deseja ser quando crescer.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OJGODVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jogo%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jogo%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Zoe Papadopoulos (Shannon Elizabeth) é uma golfista profissional que, depois de uma crise de pânico, acaba sendo suspensa das competições que participa e viaja até a aldeia onde vivem seus avós para que consiga escapar da perseguição da mídia. Mas, apesar de querer fugir do esporte, ela se torna tutora de uma menina de 10 anos determinada a se tornar o próximo grande nome do golfe.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DA VIDA / FLAMINGO KID[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLMNGKID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Flamingo%20Kid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Flamingo%20Kid.jpg</fanart>
<info>Jeffrey é um rapaz pobre e ambicioso que vai trabalhar num clube de praia. Lá, sob a influência de um ricaço viciado em jogo, sua vontade de enriquecer aumenta. Até que a vida lhe apresenta um dilema: o dinheiro ou a felicidade.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DO ABISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OJGODABSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Jogo%20do%20Abismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Jogo%20do%20Abismo.jpg</fanart>
<info>Liu Chenchen, se rebela contra sua família rica e foge com seu namorado para se juntar a uma caça ao tesouro. Mas o que começou como um jogo inocente com promessas de uma grande recompensa, logo se transforma em uma batalha pela sobrevivência, quando os competidores são colocados em um mundo misterioso de intriga e caos no meio do mar. Liu confia apenas em sua inteligência e seus novos amigos para sobreviver, enquanto desmascara inimigos e aprende que nada é o que parece. Mas seus companheiros são atacados um por um, e agora Liu deve fazer tudo o que pode para escapar.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOVEM KIESLOWSKI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OJHVMKESLWSK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jovem%20Kieslowski.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jovem%20Kieslowski.jpg</fanart>
<info>Brian Kieslowski (Ryan Malgarini) e Leslie Mallard (Haley Lu Richardson) são dois jovens estudantes introvertidos com grandes sonhos e diferentes perspectivas para o futuro. No entanto, suas vidas mudam completamente quando, após uma saída casual, Leslie descobre que está grávida de gêmeos, e Brian é o pai. Completamente desesperados e inesperientes, os dois partem para uma estranha jornada pela Califórnia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOVEM MESSIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OJVMSIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jovem%20Messias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jovem%20Messias.jpg</fanart>
<info>Aos sete anos, Jesus vive com sua família em Alexandria, Egito, onde eles fugiram para evitar o massacre de crianças pelo Rei Herodes de Israel. Jesus sabe que seus pais, José e Maria, mantêm segredos sobre seu nascimento e o tratamento que o faz diferente de outros garotos. Seus pais, porém, acreditam que ainda é cedo para lhe contar a verdade de seu milagroso nascimento e seu propósito. Com a morte do Rei, eles resolvem voltar para sua terra natal, Nazaré, sem saber que o herdeiro do trono, o novo rei, é como seu pai e está determinado a matar Jesus, ao mesmo tempo em que ele descobre a verdade sobre a sua vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JURAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OJRMNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Juramento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Juramento.jpg</fanart>
<info>Um pai (Baltasar Kormakur) sai em uma missão para tentar manter sua filha longe do mundo das drogas e dos pequenos crimes, descobrindo que o perigo pode ser encontrado nos lugares mais inesperados.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JURAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OJRMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Juramento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Juramento.jpg</fanart>
<info>Três amigos tentam fazer parte de uma fraternidade que é mortalmente séria sobre seus ritos secretos e acabam entrando numa corrida por sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUSTICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OJSTC1989.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Justiceiro%201989.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Justiceiro%201989.jpg</fanart>
<info>A polícia está em polvorosa, devido a uma série de 125 assassinatos realizados. Decidido a acabar com a onda de crimes, Frank Castle (Dolph Lundgren) toma a dianteira e passa a investigar o caso. Castle é um ex-policial que está em busca de vingança desde que sua esposa e filho foram assassinados, tendo a partir de então se dedicado a combater o crime nas ruas usando muitas armas. Quando Castle acredita estar com a organização quase destruída, ele passa a enfrentar um novo grupo criminoso, que pretende ocupar o lugar vago.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUSTICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OJSTC2004.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Justiceiro%202004.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Justiceiro%202004.jpg</fanart>
<info>Após ter sua esposa e filho assassinados, Frank Castle (Thomas Jane) decidiu por dedicar sua vida a eliminar o crime das ruas da cidade em que vive. Para tanto Castle não apenas persegue os bandidos como também os elimina, usando para tanto sua experiência como agente secreto do FBI. Seu novo alvo é Howard Saint (John Travolta), um homem ligado ao submundo do crime que decide se vingar da sociedade após ter seu filho morto.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUSTICEIRO: ESTRADA DO CAOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OJSTCROESTRDCAOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Justiceiro%20-%20Estrada%20do%20Caos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Justiceiro%20-%20Estrada%20do%20Caos.jpg</fanart>
<info>Terceiro filme da saga "Revelation Road". Após um grande evento catastrófico, Josh McManus (David A.R. White) é enviado em uma missão misteriosa que tem como objetivo descobrir o paradeiro do homem conhecido apenas pela alcunha de "Pastor". Com a ajuda de uma sobrevivente da catástrofe, a bela Sofia (Hilty Bowen), Josh precisará encontrar o "Pastor" e descobrir se o homem é ou não um profeta.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LABIRINTO DO FAUNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Labirinto%20do%20Fauno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Labirinto%20do%20Fauno.jpg</fanart>
<info>Espanha, 1944. Oficialmente a Guerra Civil já terminou, mas um grupo de rebeldes ainda luta nas montanhas ao norte de Navarra. Ofelia (Ivana Baquero), de 10 anos, muda-se para a região com sua mãe, Carmen (Ariadna Gil). Lá as espera seu novo padrasto, um oficial fascista que luta para exterminar os guerrilheiros da localidade. Solitária, a menina logo descobre a amizade de Mercedes (Maribel Verdú), jovem cozinheira da casa, que serve de contato secreto dos rebeldes. Além disso, em seus passeios pelo jardim da imensa mansão em que moram, Ofelia descobre um labirinto que faz com que todo um mundo de fantasias se abra, trazendo consequências para todos à sua volta.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LADO BOM DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLDOBMDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lado%20Bom%20Da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lado%20Bom%20Da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Por conta de algumas atitudes erradas que deixaram as pessoas de seu trabalho assustadas, Pat Solitano Jr. (Bradley Cooper) perdeu quase tudo na vida: sua casa, o emprego e o casamento. Depois de passar um tempo internado em um sanatório, ele acaba saindo de lá para voltar a morar com os pais. Decidido a reconstruir sua vida, ele acredita ser possível passar por cima de todos os problemas do passado recente e até reconquistar a ex-esposa. Embora seu temperamento ainda inspire cuidados, um casal amigo o convida para jantar e nesta noite ele conhece Tiffany (Jennifer Lawrence), uma mulher também problemática que poderá provocar mudanças significativas em seus planos futuros.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAGOSTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLGSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lagosta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lagosta.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, uma lei proíbe que as pessoas fiquem solteiras. Qualquer homem ou mulher que não estiver em um relacionamento é preso e enviado ao Hotel, onde terá 45 dias para encontrar um(a) parceiro(a). Caso não encontrem ninguém, eles são transformados em um animal de sua preferência e soltos no meio da Floresta. Neste contexto, um homem se apaixona em plena floresta - algo proibido, de acordo com o sistema.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAR DAS CRIANÇAS PECULIARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLRDSCRNPCLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lar%20das%20Crian%C3%A7as%20Peculiares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lar%20das%20Crian%C3%A7as%20Peculiares.jpg</fanart>
<info>Após a estranha morte de seu avô (Terence Stamp), o jovem Jake (Asa Butterfield) parte com seu pai para o País de Gales. Lá ele pretende encontrar a srta. Peregrine (Eva Green), atendendo ao último pedido do avô, que lhe disse que "ela contará tudo". Só que, ao chegar, descobre que o local onde ela viveria é uma mansão em ruínas, que foi atingida por um míssil durante a Segunda Guerra Mundial. Ao investigar a área, Jake descobre que lá há uma fenda temporal, onde a srta. Peregrine vive e protege várias crianças dotadas de poderes especiais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEGADO BOURNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OLGBOURN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Legado%20Bourne.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Legado%20Bourne.jpg</fanart>
<info>Após Jason Bourne revelar publicamente o projeto Treadstone, Eric Byer (Edward Norton) é encarregado de apagar os rastros que possam incriminar o governo dos Estados Unidos neste e em outros projetos sigilosos. Um deles chama-se Outcome, um projeto que pretende suprimir a dor e aumentar a sensibilidade, inteligência e força de seus agentes através de remédios tomados periodicamente. Com o fim do Outcome, seus agente passam a ser eliminados a mando do próprio governo. Aaron Cross (Jeremy Renner) é um deles, mas consegue escapar sem que Byer perceba. Em busca de respostas, ele vai à casa da doutora Martha Shearing (Rachel Weisz) e a salva da morte certa. Juntos, eles precisam encontrar um meio de sobreviver ao mesmo tempo em que Aaron, sem seus remédios habituais, começa a sentir os efeitos colaterais da abstinência forçada.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEGADO KENNEDY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLGDOKNDY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Legado%20Kennedy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Legado%20Kennedy.jpg</fanart>
<info>Em 18 de julho de 1969, o senador Ted Kennedy sofre um acidente de carro, que cai num rio da ilha Chappaquiddick, no estado de Massachusets. Ele está acompanhado de Mary Jo Kopechne, ex-secretária do irmão dele Robert Kennedy, que acaba morrendo. Ted abandona a cena do acidente e só dez horas depois é que avisa a polícia. O caso acaba virando um escândalo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LENHADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLNDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lenhador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lenhador.jpg</fanart>
<info>Após 12 anos na prisão, Walter (Kevin Bacon) se muda para uma pequena cidade. Ele vai viver num apartamento em frente a uma escola de ensino básico, cheia de crianças. Walter arruma emprego em uma madeireira e se mantém o mais reservado possível, mas isto não o impede de se envolver com Vicki (Kyra Sedgwick), uma extrovertida colega de trabalho. Ele, porém, não pode escapar do seu passado e quando os colegas de trabalho descobrem seu crime, o clima amigável desaparece.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIMITE DA TRAIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLMTDTRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Limite%20da%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Limite%20da%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma cidadã exemplar é acusada de assassinar o marido, e sua advogada logo desconfia de uma conspiração.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DA SELVA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OLVRDSLVLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Livro%20da%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Livro%20da%20Selva.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DE GÊNESIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLVRODEGNSIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Livro%20de%20G%C3%AAnesis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Livro%20de%20G%C3%AAnesis.jpg</fanart>
<info>Baseado no primeiro livro da Bíblia, Gênesis tem um olhar abrangente e poético no início da relação do homem com Deus. Enquanto Joquebede se esconde em um abrigo para proteger seu filho de ser assassinado, ela conta a ele a história de seu povo ao longo de uma noite perigosa. Este filme inspirador explora a ideia de que a humanidade vai um dia voltar para o lugar onde começou, mas que a viagem vai ser com dificuldades e uma necessidade desesperada de confiar no Criador.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DE HENRY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLVRDHNRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Livro%20de%20Henry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Livro%20de%20Henry.jpg</fanart>
<info>Henry e Peter são dois irmãos criados pela sua mãe solteira, Susan. Henry, apaixonado pela sua vizinha Christina, escreve um livro de resgate para tirá-la dos maus tratos do pai policial. Quando sua mãe descobre sobre o seu plano, ela decide que eles irão colocar a ideia em prática.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLVRDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Livro%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Livro%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBISOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLBSOME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lobisomem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lobisomem.jpg</fanart>
<info>O ator Lawrence Talbot (Benicio Del Toro), quando criança, sofreu com a morte de sua mãe e nunca mais voltou a morar com o pai (Anthony Hopkins). Mais de duas décadas depois do ocorrido, ele é chamado por sua futura cunhada Gwen Conliffe (Emily Blunt) para ajudá-la a encontrar o noivo desaparecido. Ao retornar para a casa do pai, Talbot acaba se envolvendo numa investigação sobre violentas mortes que acontecem nas noites de lua cheia, entrando em contato com o seu passado e descobrindo um segredo que mudará para sempre a sua vida.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO ATRÁS DA PORTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLBOATRSDORTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lobo%20Atr%C3%A1s%20da%20Porta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lobo%20Atr%C3%A1s%20da%20Porta.jpg</fanart>
<info>O desaparecimento de uma criança faz com que seus pais, Bernardo (Milhem Cortaz) e Sylvia (Fabiula Nascimento), vão até uma delegacia. O caso fica a cargo do delegado (Juliano Cazarré), que resolve interrogá-los separadamente. Logo descobre que Bernardo mantinha uma amante, Rosa (Leandra Leal), que é levada à delegacia para averiguações. A partir de depoimentos do trio, o delegado descobre uma rede de mentiras, amor, vingança e ciúmes envolvendo o trio.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LORAX: EM BUSCA DA TRÚFULA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OLORXEMBSCDTRFLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lorax%20-%20Em%20Busca%20da%20Tr%C3%BAfula%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lorax%20-%20Em%20Busca%20da%20Tr%C3%BAfula%20Perdida.jpg</fanart>
<info>O menino Ted (Zac Efron) descobriu que o sonho de sua paixão, a bela Audrey (Taylor Swift), é ver uma árvore de verdade, algo em extinção. Disposto a realizar este desejo, ele embarca numa aventura por uma terra desconhecida, cheia de cor, natureza e árvores. É lá que conhece também o simpático e ao mesmo tempo rabugento Lorax (Danny DeVito), uma criatura curiosa preocupada com o futuro de seu próprio mundo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OLTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lutador%202008.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lutador%202008.jpg</fanart>
<info>Randy "Carneiro" Robinson (Mickey Rourke) é um solitário e famoso lutador de wrestler que se sustenta através das lutas e também de "bicos" que faz em um mercado local. Após um intenso combate, Randy sofre um infarto e, depois de uma cirurgia, é informado que corre risco de morte se voltar a praticar atividades físicas. Assustado, ele procura dividir sua angústia com uma stripper (Marisa Tomei), por quem nutre um desejo e, que o ajuda a retomar o contato com Stephanie (Evan Rachel Wood), a filha abandonada por ele. Dividido entre um passado de glória e um futuro incerto, Randy se vê pressionado a retornar ao ringue para uma importante revanche que pode mudar a sua vida.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUTADOR: O IMBATÍVEL II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OIMBTVL2-OLTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lutador%20-%20O%20Imbat%C3%ADvel%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Lutador%20-%20O%20Imbat%C3%ADvel%202.jpg</fanart>
<info>Após uma armação, o campeão mundial de boxe George "Iceman" Chambers (Michael Jai White) é preso, na Rússia, por tráfico de drogas. Quando um lutador de artes marciais local o desafia, Iceman vai ter que trazer todas as suas habilidades do ringue para a vida real, provar sua inocência e sobreviver a esse ambiente tão hostil.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAESTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Maestro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Maestro.jpg</fanart>
<info>Filme sobre o famoso compositor e mestre Mario Castelnuovo-Tedesco.Após a Segunda Guerra Mundial, o compositor Jerry Herst se muda para Hollywood para estudar com o infame professor Mario Castelnuovo-Tedesco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÁGICO DE OZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMGCODOZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20M%C3%A1gico%20de%20Oz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20M%C3%A1gico%20de%20Oz.jpg</fanart>
<info>Em Kansas, Dorothy (Judy Garland) vive em uma fazenda com seus tios. Quando um tornado ataca a região, ela se abriga dentro de casa. A menina e seu cachorro são carregados pelo ciclone e aterrisam na terra de Oz, caindo em cima da Bruxa Má do Leste e a matando. Dorothy é vista como uma heroína, mas o que ela quer é voltar para Kansas. Para isso, precisará da ajuda do Poderoso Mágico de Oz que mora na Cidade das Esmeraldas. No caminho, ela será ameaçada pela Bruxa Má do Oeste (Margaret Hamilton), que culpa Dorothy pela morte de sua irmã, e encontrará três companheiros: um Espantalho (Ray Bolger) que quer ter um cérebro, um Homem de Lata (Jack Haley) que anseia por um coração e um Leão covarde (Bert Lahr) que precisa de coragem. Será que o Mágico de Oz conseguirá ajudar todos eles?</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAGO DAS MENTIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OMGDSMENTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mago%20das%20Mentiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Mago%20das%20Mentiras.jpg</fanart>
<info>O enredo gira em torno de Bernard Madoff, um ex-consultor financeiro norte-americano que criou uma das maiores empresas de investimentos de Wall Street. Condenado por fraude, ele foi responsável por uma sofisticada operação, nomeada Esquema Ponzi, que é considerada a maior fraude financeira da história dos EUA.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAIS PROVÁVEL ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMSPRVLASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mais%20Prov%C3%A1vel%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mais%20Prov%C3%A1vel%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Billy, o garoto mais popular do colégio, volta à sua cidade natal 10 anos depois para descobrir que ele não é o mais legal. Sua ex está atualmente namorando o excluído da escola e Billy se torna obcecado para provar que o rapaz é na verdade um assassino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAL ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMLENTRNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mal%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mal%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Durante o feriado de Quatro de Julho, seis melhores amigos são vítimas do sadismo de uma misteriosa organização e acabam transformados em canibais sedentos de sangue.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MANICÔMIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OMNCMIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Manic%C3%B4mio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Manic%C3%B4mio.jpg</fanart>
<info>Um grupo de youtubers entra ilegalmente na área de cirurgia (supostamente assombrada) em um manicômio abandonado para um desafio de 24 horas, com a esperança de viralizar o vídeo e conseguirem mais seguidores. Porém, não demora muito para eles descobrirem que não estão sozinhos e não são bem-vindos ali. O desafio, na verdade, é o da sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
