<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]39[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page39.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JJ+E[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elisabeth e John-John vivem na mesma cidade, mas em mundos completamente diferentes. Será que essa paixão vai conseguir romper as barreiras sociais e culturais?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JO'S BOY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neto de um jogador de rugby lendário, filho de um lendário jogador de rugby, e ele próprio um lendário jogador de rugby, Jo Canavero levanta seu único filho, Tom, em uma pequena aldeia na região de Tarn. Para o grande descontentamento de Jo, Thirte-year-old Tom é tão bom em matemática quanto ele é inútil no campo de rugby. Para um Canavero, a lenda não pode parar por aí, mesmo que isso signifique a criação de uma equipe de rugby especificamente para Tom, apesar dos desejos de toda a aldeia e do próprio Tom.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JO KOY: IN HIS ELEMENTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jo Koy retorna às Filipinas para mostrar a cultura local e manchete um especial com comediantes filipinos americanos, DJs e dançarinos de hip-hop.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JO KOY: LIVE FROM SEATTLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre levantar um menino adolescente e crescer com uma mãe filipina, Stand-up Comic Jo Koy já passou por muito. Ele está aqui para contar tudo sobre isso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JO PIL-HO - O DESPERTAR DA IRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perseguido obstinadamente por um corregedor, um policial corrupto é forçado a se aliar a uma adolescente rebelde para derrubar uma conspiração.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOAN DIDION: THE CENTER WILL NOT HOLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOANA D'ARC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1429, a França está em convulsão política e religiosa, com os membros da família real em luta pelo domínio do trono. Mas uma camponesa de uma aldeia remota dá ao seu país o milagre que ele estava procurando. Milla Jovovich é Joana D Arc, uma jovem que inspira e lidera seus conterrâneos até sua execução aos 19 anos. Criada em uma família religiosa, Joana testemunha o estupro e morte da irmã pelas mãos de um exército invasor. Anos depois, com a guerra ainda em curso, Joana vai até seu rei levando uma mensagem que ela atribui a Deus: dar-lhe um exército e, em nome de Deus, ela reclamará seu reino de volta. Mas seria uma mensagem real ou delírio de uma garota traumatizada? Este emocionante épico de Luc Besson explora a vida de Joana D Arc, suas impressionantes vitórias, o relacionamento com Deus e a trágica morte. Co-estrelando John Malkovich e os vencedores do Oscar Dustin Hoffman e Faye Dunaway, Joana D Arc é uma visão moderna de uma santa medieval que cativa as pessoas até hoje.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOANA D'ARC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XV, a França é uma nação derrotada e arruinada após a Guerra dos Cem Anos contra a Inglaterra. A menina de fazenda de 14 anos de idade Joana D'Arc afirma ouvir vozes do Céu pedindo-lhe para levar Exército de Deus contra Orleans e coroando o fraco Delfim Charles VII como Rei da França. Joana arregimenta as pessoas com a sua fé, forma um exército e conquista Orleans. Quando seu exército está pronto para atacar Paris, o corrupto Charles vende seu país para a Inglaterra e dissolve o exército. Joana é presa, vendida ao Burgundians Ingleses e submetida a um julgamento político vergonhoso no castelo de Rouen.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO E MARIA: CAÇADORES DE BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João e Maria foram abandonados pelos pais na sombria floresta e acabam indo parar na casa de uma malvada bruxa. Eliminaram a malvada e viraram verdadeiros exterminadores de criaturas do mal. Após o desaparecimento de várias crianças, os dois já adultos são contratados pelas autoridades locais para desvendar o mistério. Só que eles não imaginavam que essa nova missão iria colocá-los diante da terrível Bruxa Negra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO E MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas crianças brincam na floresta e deixam um rastro de migalhas de pão para encontrar o caminho de volta. Porém, as migalhas acabam sendo consumidas pelas aves, e as crianças são atraídas para a casa do pão da bruxa malvada, onde passarão por vários apuros.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO, MARIA E A BRUXA DA FLORESTA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O maconheiro Ashton Crawford e sua namorada Gretel estão no seu quarto fumando uma maconha especial, produzida por uma velha chamada Agnes. Quando o irmão de Gretel, Hansel, volta para casa, ela resolve fazer biscoitos de gengibre, enquanto Ashton vai comprar mais maconha de Agnes. O que eles não sabem é que Agnes é uma bruxa, e planeja devorar Ashton para recuperar a juventude. Gretel busca ajuda da polícia, mas eles sabem que Ashton é um maconheiro, então não a levam a sério.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO, O MAESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando criança, João Carlos Martins era considerado um prodígio do piano, conquistando a fama internacional. Um dia, no entanto, sofre uma paralisia que o impede de tocar. Ele insiste, mas é obrigado a abandonar a música. João Carlos Martins lança-se na política, carreira que traz problemas quando é acusado de fraudes. Ele retorna à vida de pianista, mesmo quando um problema médico retira parte de seus movimentos. Usando apenas uma das mãos, o músico realiza concertos e depois torna-se maestro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOAQUIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Século XVIII. A colônia dos Brasis, parte do Império Português, enfrenta um declínio na produção de ouro. Uma minoria portuguesa governa de forma autoritária e corrupta uma sociedade composta, em sua maioria, por escravos africanos, indígenas e mestiços. Joaquim é um militar de destaque na captura de contrabandistas de ouro. Ele espera que sua dedicação seja recompensada com uma patente de tenente para que possa comprar a liberdade da escrava Preta, por quem é apaixonado. A promoção nunca chega, ele se desespera. Neste momento, Joaquim é designado para uma arriscada missão: encontrar novas minas de ouro no temido Sertão Proibido. Cumpri-la será a única forma de conseguir sua promoção e a liberdade de sua amada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOBS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da ascensão de Steve Jobs, de rejeitado no colégio até tornar-se um dos mais reverenciados empresários do universo da tecnologia no século 20. A trama passa pela jornada de auto descobrimento da juventude, pelos demônios pessoais que obscureceram sua visão e, finalmente, pelos triunfos que transformaram sua vida adulta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JODHAA AKBAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jodhaa Akbar conta a história de uma aliança entre duas culturas e religiões, onde o Imperador muçulmano Jalaluddin Mohammad Akbar, casa-se com a jovem e destemida Jodhaa, filha do Rei hindu Bharmal de Amer. Um romance épico do século 16, que parte dos campos de batalha onde o jovem Jalaluddin, é coroado, passando pelas conquistas que lhe deram o título de Akbar, o Grande. Em seus esforços para fortalecer suas relações com os hindus, Akbar, aceita desposar a bela e desafiante Jodhaa, sem saber que vai por sua vez embarcar numa nova jornada – a jornada do amor verdadeiro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE'S PALACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bilionário solitário, apreensivo em viver na casa de seu falecido pai, recebe a ajuda de um adolescente.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE'S WAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de dois passeios de dever, a vida de Joe se envolve enquanto espera pelo tratamento PTSD.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE BELL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de uma pequena cidade, pai da classe trabalhadora que embarca em uma caminhada solo pelos EUA para lutar contra o bullying depois que seu filho é atormentado no colégio por ser gay.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE CONTRA O VULCÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Banks (Tom Hanks) é um funcionário entediado de uma fábrica poluente. Sempre de mal humor, ele odeia seu trabalho e, para seu desespero, um dia descobre que tem uma doença terminal e está com os dias contados. É quando ele conhece um milionário disposto a mudar seu destino: Joe ganha uma vida de rei e a "morre como um homem", caso aceite se jogar dentro de um vulcão em erupção para apaziguá-lo. O ritual é tradição na ilha de Waponi Woo. Ao aceitar a proposta, Joe acaba entrando em tanta enrascada que o vulcão torna-se o menor de seus problemas.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE ROGAN: STRANGE TIMES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Responsável como sempre, comediante Joe Rogan assume política, pró-wrestling, leis pote, gatos, veganos e muito mais em um tiro especial de stand-up em Boston.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE ROGAN: TRIGGERED[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liberar seu estilo cômico inquisitivo e intenso, Rogan explora tudo, desde criar crianças e Papai Noel a bosques e conversando com golfinhos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE SUJO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o homem família feliz Joe Dirt encontra-se transportado para o passado recente, ele começa uma jornada épica para voltar a seus entes queridos no presente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Sujo (David Spade) é um faxineiro com um penteado antiquado, que sempre usa as mesmas calças jeans surradas e tem um sonho: reencontrar seus pais, que não vê desde que se perdeu deles aos 8 anos de idade, em uma visita ao Grand Canyon. E para realizar este sonho ele resolve partir numa viagem de carro rumo a Los Angeles, onde se torna astro do programa de rádio "As aventuras de Joe Sujo", onde pode contar as histórias de sua vida e acaba se tornando uma figura conhecida na cidade.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE, O PISTOLEIRO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Navajo Joe é o único sobrevivente de um massacre que destruiu toda a sua tribo indígena. Agora, ele está decidido a se vingar de seus agressores e do homem que matou a sua família.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Ransom é um ex-presidiário que não consegue sair do passado. Afundado na bebida e amargurado com a vida, ele começa a trabalhar em uma madeireira, procurando uma distração. Lá ele encontra Gary, jovem de 15 anos abusado pelo pai que batalha para sustentar a família, e os dois tornam-se cúmplices.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOEY - UM CANGURU EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy é um garoto que está tentando salvar um bebê canguru chamado Joey após sua família ser capturada e levada para Sydney. Billy viaja para Sydney para reunir Joey com sua família e descobre que Joey não é o único que precisa ser salvo. Linda, a jovem filha do embaixador dos EUA, se junta a Billy para salvar Joey.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA CERTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leslie Wright é uma fisioterapeuta que não consegue namorar, já que os homens sempre a vêem como uma boa amiga. Fã de basquete, um dia ela tem como cliente um grande astro do esporte, Scott McKnight. Ela passa a tratá-lo em tempo integral, iniciando um procedimento visando seu retorno às quadras, algo que muitos duvidam que vá acontecer. No meio deste processo, os dois percebem que há algo mais entre eles além do relacionamento entre médico e paciente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gianni, mulherengo incurável, aceita o desafio dos amigos e finge ser deficiente para sair com Chiara, uma tenista paraplégica. Pressionado pela irmã a confessar a verdade, o homem descobre que está apaixonado por ela.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE GÊNIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos de 1960, em Detroit (Michigan), Robert Kearns (Greg Kinnear) formou uma típica família americana na esperança de alcançar o Sonho Americano. Professor em uma universidade local, Robert casou-se com a também professora Phyllis (Lauren Graham) e, com seus 30 e poucos anos de idade, já tinha seis filhos. Engenheiro de formação e um inventor nas horas vagas, Robert criou um dispositivo que seria utilizado em todos os carros do mundo. Para a família Kearns era como se tivessem encontrado ouro. Mas o grande desafio viria quando o jovem engenheiro foi simplesmente ignorado pelas gigantes montadoras de automóveis, sem antes se apropriar daquele invento. Baseado em fatos reais, o filme descreve a história de um homem que desafiou a indústria automobilística americana, lutando por seus direitos e pelo seu reconhecimento.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE MESTRE 2: TOTALMENTE RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O esperto chimpanzé Jack, é recrutado para a liga nacional de hóquei por sua extrema habilidade no esporte, mas ele vira vítima de uma trapaça e é afastado do time. Já nas ruas, Jack, faz amizade com um menino que o transforma em um ótimo skatista.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chimpanzé de três anos e fluente em linguagem de sinais é vendido para laboratório de pesquisa mas, acidentalmente, é enviado para o Canadá. Ele se perde e é adotado por Tara, uma garotinha surda, e acaba entrando no time de hóquei do irmão dela.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amsterdã, 1982. Cor (Jim Sturgess), Willem (Sam Worthington), Cat (Ryan Kwanten), Spikes (Mark van Eeuwen) e Brakes (Thomas Cocquerel) são amigos que tentam, de alguma forma, se dar bem na vida. Após fracassarem na tentativa de obter um empréstimo bancário, eles elaboram um plano para sequestrar o milionário Freddy Heineken (Anthony Hopkins) e receber um resgate de US$ 35 milhões. Para tanto o grupo realiza um assalto, de forma a ter a quantia necessária para organizar o cativeiro e todos os detalhes do golpe. Entretanto, após a realização do sequestro, a inevitável tensão decorrente da investigação da polícia faz com que a amizade do grupo, e o próprio golpe, fique por um fio.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 17 anos na cadeia, Eugene Brown (Cuba Gooding Jr.) tenta recomeçar a vida trabalhando como faxineiro em uma escola pública. O local enfrenta diversos problemas causados por um grupo de alunos problemáticos, que conseguiu até mesmo expulsar uma professora. Encarregado de tomar conta deles, Eugene tem uma ideia: criar um clube de xadrez, de forma que possa ensiná-los a pensar antes de agir. Entretanto, a iniciativa não agrada ao chefão do tráfico local, que vê o faturamento cair devido ao sucesso do clube[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador expert ensina um iniciante em blackjack como se dar bem no jogo. Dois anos depois o veterano encontra seu pupilo, descobre que ele se tornou um excelente aluno, porém fez amizades perigosas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este verão não poderia ser mais crucial para Ryan Dunne (Freddie Prinze Jr.), um jovem que tem por sonho tornar-se jogador da liga profissional de baseball. Assim como ocorre em todos os verões, os principais jogadores da faculdade vão até Cape Cod a fim de tentar uma vaga na liga profissional durante o dia e se divertir à noite. A chance de Ryan parece enfim ter chegado, mas ele tem sido afetado por tentações fora de campo que tem reduzido seu rendimento. Isto porque chega à cidade Tenley Parrish (Jessica Biel), uma jovem que sempre passa os verões no local e com quem Ryan acaba se envolvendo. Até que, ao perceber que pode estar perdendo a chance de concretizar seu grande sonho, Ryan resolve deixar de lado o romance com Tenley a fim de poder se dedicar aos testes para a liga de baseball.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DECISIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Shuttlesworth está preso por ter matado a esposa durante um discussão familiar. Agora ele tem a chance de receber liberdade condicional, mas para isso tem uma tarefa: convencer o filho, Jesus Shuttlesworth, um jovem rebelde mas talentoso jogador de basquete, a defender a equipe da universidade do estado. Ocorre que Jake tem apenas uma semana para conseguir isso, com pena de ter de voltar à prisão.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DIVINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Professional de "Go", O jogador Tae-seok perde seu irmão, depois de perder um jogo de alto risco. Ele é acusado de ter assassinado seu próprio irmão e é trancada na prisão. Ele jura vingança e treina com ferocidade. Após cumprir sua sentença de sete anos, ele entra em contato com os ex-Tricks associados de seu irmão, eremita e jogador mestre cego Jesus e o proprietário do ferro-velho o hábil Mok-Soo, e começar a formular um plano para se vingar de Sal-soo e seus homens. Tae-seok entra lentamente no círculo íntimo de Sal-soo e seu conjunto de jogo, e elimina os homens de Sal-soo, um por um. Mas Sal-soo descobre a verdadeira identidade de Tae-seok e se envolve em um jogo final que vai selar o destino dos dois homens envolvidos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADOR N° 1[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro distópico, situado em 2044, Wade Watts, como o resto da humanidade, prefere a realidade virtual do jogo OASIS ao mundo real. No jogo, seus usuários devem descobrir a chave de um quebra-cabeça diabólico, baseado na cultura do final do século XX, para conquistar um prêmio de valor inestimável. Para vencê-lo, porém, Watts terá de abandonar a existência virtual e ceder a uma vida de amor e realidade da qual sempre tentou fugir.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGANDO AS FICHAS FORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pete Bell, um treinador de basquete universitário está sob muita pressão. Sua equipe não está ganhando e ele não pode atrair novos jogadores. As estrelas do futuro estão sendo pagas secretamente por boosters. Esta prática é proibida no jogo da faculdade, mas Pete está desesperado e tem pressões de todos os lados.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGANDO COM PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nikki (Ashton Kutcher) leva uma vida confortável, apenas seduzindo mulheres, e vive na casa da advogada de meia idade Samantha (Anne Heche). Um dia ele conhece Heather (Margarita Levieva), uma bela garçonete que também gosta de seduzir. Os dois passam a realizar um jogo de disputas, que os obriga a jantar em restaurantes finos e a dar festas luxuosas. Até que chega a hora em que precisam decidir entre o amor e o dinheiro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma força-tarefa da polícia prende um predador online, apenas para descobrir que a profundidade de seus crimes vai muito além do que eles haviam previsto.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO BRUTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente do FBI quer ter uma revanche com a organização da Máfia e envia um antigo agente do FBI (Arnold Schwarzenegger) para destruir a organização por dentro dela.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto procurava seu irmão Bobby, Billy Lo recebe a notícia que Chin Ku, seu amigo e mestre, morreu misteriosamente poucos dias depois de se encontrarem. Ele não aceita que um homem tão sábio e habilidoso tenha morrido repentinamente e parte para a investigação. Mas sua missão não será facilitada, pois há muitos segredos escondidos em meio aos templos e jardins.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de um personagem chamado Jack, interpretado pelo ator George Eads, um jogador de poker que se encontra em débito com alguns personagens e precisa encontrar algum dinheiro rápido, para salvar a sua pele. Para isso ele conta com a ajuda de Paulie Trunks, papel de Seagal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de ser uma adolescente brilhante, Hannah Lee Baker (Abigail Breslin) está presa no submundo das drogas e da violência que envolvem sua família, tendo como único refúgio o xadrez. Hannah mora com sua irmã Amber (Alexa PenaVega) e faz parte de um negócio familiar ilegal comandado com punhos de ferro pelo tio Frank Stinson (Sean Bean). Amber se apaixona por traficante que tem um desentendimento com o tio dela, fazendo Hannah perceber que o único modo de salvar a família é colocar as peças em confronto, como em um jogo de xadrez.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Lo é um ator de filmes de artes marciais e sua namorada, Ann Morris, é uma cantora que está atingindo a fama. Agora, o sindicato quer que os dois se unam a eles, mas Billy sabe que serão tratados como propriedades e, após um ataque que quase o mata, forja sua morte e prepara uma vingança impiedosa.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raj é um jovem indiano apaixonado por hóquei, mas seu pai acha que o esporte é besteira e quer que ele se envolva nos negócios da família. Ao encontrar um técnico para seu time, Raj precisa mostrar seu valor para os adversários e para o pai.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akkie, menina do tipo durona, é a craque do time de futebol da escola e, ainda muito jovem, não se deu conta de que tem atração por um garoto de sua turma com quem vive em atrito. Ao ser diagnosticada com leucemia ela precisa lutar por sua vida ao lado dos pais, dos amigos e abrir seu coração para o amor.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE AMOR EM FLORENÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eric Lazard (Brett Dalton), uma ex-estrela de futebol americano universitário que tem seu coração partido, vai passar férias na Itália, onde envolve-se com um perigoso esporte florentino e uma atraente mulher local (Alessandra Mastronardi).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE AMOR EM LAS VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da noite mais insana de suas vidas em Las Vegas, dois estranhos sem nada em comum, Jack e Joy, acordam e descobrem que não apenas se divertiram, eles também estão casados! Mas a anulação não vai ser algo tão fácil, pois Jack ganha um prêmio de US$ 3 milhões de dólares apostando com uma moeda de Joy, e um juiz irritado sentencia o casal a seis meses de "casamento para valer" antes de dividir o dinheiro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rapper Ice T personifica um gângster que procura uma nova forma de diversão. A idéia consiste em agrupar todos os seus inimigos em uma prisão de segurança máxima vazia, prendê-los, distribuir uma boa quantidade de armas, munição, tacos de baseball e, finalmente, assisti-los matando-se uns aos outros num verdadeiro caos. Apenas os últimos três sobreviventes poderão deixar o local e ainda levar uma quantia de dinheiro.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE EMOÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma psiquiatra tenta ajudar um jogador compulsivo e é levada por um golpista de fala suave para o mundo sombrio, mas convincente de golpistas, trambiqueiros e vigaristas. Uma psicóloga famosa, Margaret Ford, decide tentar ajudar um de seus pacientes a se livrar de uma dívida de jogo. Ela visita o bar onde Mike, o dono da dívida, patrocina jogos de poker. Ele a convence a ajudá-lo em um jogo: sua tarefa é olhar para "sinais", ou pistas de linguagem corporal. O que parece fácil para ela se torna muito mais complexo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE ESPIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nathan Muir é um agente da CIA que está prestes a se aposentar, até que descobre que Tom Bishop, seu protegido, foi preso por espionagem na China. Acostumado com o modo de funcionamento da CIA, Muir é convocado para resgatar Bishop de sua atual prisão. É quando, em meio ao embarque para mais uma missão, Muir relembra como ele recrutou e treinou Bishop, seus tempos turbulentos como agentes e ainda a mulher que traiu a amizade deles.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente da CIA Marcus é enviado para Detroit para contratar um traficante de armas e o chefe do fundo de hedge que o está financiando. Seu backup da CIA tem outros planos e se volta contra ele, e é uma luta para sobreviver em um hospital e no cofre do fundo de hedge.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França em um piano bar para pizza. Ela volta para casa com Joe, o piano. Joe planeja ganhar US $ 5.000 e deixar Las Vegas. Fran aguarda outra coisa. Enquanto isso, ele se move com ela.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE PODER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diplomata Joseph Wilson (Sean Penn) escreveu um editorial para o jornal New York Times, no qual alega que a administração do presidente George W. Bush manipulou informações de relatórios sobre a existência de armas de destruição em massa no Iraque, de forma a justificar a invasão. Como retaliação Valerie Plame (Naomi Watts), esposa de Wilson e agente secreta da CIA, tem sua identidade revelada intencionalmente. É o início da luta de Wilson para que os responsáveis por este ato, um crime federal, sejam punidos. Ao mesmo tempo Valerie precisa se adaptar à nova realidade, afastada do trabalho e com a vida exposta pela imprensa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin, Samantha e Rob são amigos que, com a ajuda de alta tecnologia, projetam olanos para realizar roubossensecionais. Porém, tudo na teoria. Eles nunca realmente puseram nenhum deles em prática. Mas, tudo muda quando surge Leo, um criminoso britânico que descobre suas atividades. Em pouco tempo, Leo Consegue um de seus planos para roubar um valioso diamante. E o utiliza com absoluto sucesso! Agora, Leo quer colocar as mãos em 20 milhões de dólares e chantageia Kevin, Sam e Rob para que realizem o crime.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DO DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O apresentador de um programa de televisão sobre finanças, Lee Gates, e sua produtora Patty vivem uma situação extrema ao vivo. Um desconhecido armado invade o show e os obriga a continuar a transmissão, caso contrário todos no estúdio morrerão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, o juiz aposentado dos EUA Randall Nemes (Nick Nolte) promove uma caçada para encontrar um vigarista escondido (Tim Roth), disfarçado como padre em uma pequena cidade. Durante a empreitada, eles acabam encontrando um garota local, que tem seus próprios planos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Wild (Jason Statham), guarda-costas em Las Vegas, tem habilidades profissinais letais e problemas pessoas com o jogo. Após seu amigo ser espancado um sádico bandido, Nick decide se vingar e descobre que ele é filho de um poderoso chefe da máfia. Nick mergulha no mundo do crime e acaba perseguido pela máfia, tendo apenas uma chance de mudar sua sorte.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-prisioneiro Rudy quer recomeçar sua vida ao lado de Ashkey, uma garota que ele conheceu por meio da correspondência de um amigo na prisão. Mas a felicidade dos dois é ameaçada pelo irmão da jovem, um criminoso implacável. Mesmo em liberdade, Rudy precisa se livrar das inúmeras trapaças e traições fora da cadeia.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO ENTRE LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Monahan (Antonio Banderas) é um criminoso que está passando por uma grande maré de azar. Sua vida muda quando conhece Ripley (Morgan Freeman), um experiente ladrão que o chama para participar de um arriscado roubo, envolvendo uma das jóias mais valiosas da atualidade. O objeto está guardado a sete chaves em uma joalheria russa, sendo que Ripley precisa roubá-la para quitar uma dívida com a máfia. Jack aceita o convite, mesmo sabendo que no mundo do crime não pode confiar em alguém.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos encontra um antigo jogo de tabuleiro que teria sido feito com os restos mortais de uma bruxa. Eles começam a jogar sem saber que a consequência de uma derrota é a morte.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO PERIGOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessie (Carla Gugino) e o marido Gerald (Bruce Greenwood) viajam para uma casa de campo para aproveitar um momento romântico, que envolve um jogo, a princípio, inofensivo. Até que ela é algemada na cama e de repente tudo se transforma numa luta angustiante pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO PERVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de matar um ladrão que se recusou a largar a arma durante um roubo, Megan Turner, uma policial novata de Nova York, se transforma em uma obsessão e fantasia de um perigoso assassino em série[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um dos maiores assaltos a um cassino de Las Vegas, apenas um dos cinco integrantes de uma gangue consegue escapar. O fugitivo decide apagar qualquer memória do seu passado e se torna um xerife. Dez anos depois, os outros quatro ladrões rastreiam o antigo parceiro, que agora é um homem da lei, para se vingar e exigir parte do dinheiro roubado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas famílias que sentem um ódio profundo um pelo outro, não perdem oportunidade para começar uma briga entre eles. No meio dessa briga encontra-se uma jovem casada com um passado turbulento. Quando o outro lado descobre começam uma grande luta de poderes e somente quando a jovem tenta suicidar-se começam a se dar conta que foram longe demais com isso. A obra é uma crítica a hipocrisia da alta sociedade inglesa que visavam apenas seus interesses e disputas de poder.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser acusado de matar sem necessidade um jovem armado, o detetive Lou Torrey é transferido para Los Angeles. Lá prende Armitage, que era procurado por assassinato em Nova York. Torrey recebe a incumbência de levá-lo até lá, mas antes de Armitage ser entregue é morto na frente de detetive, que nada pôde fazer. Torrey gradativamente descobre uma trama de Don Alberto Vescari, um mafioso siciliano que está usando veteranos do Vietnã para se vingar de algo que aconteceu há 42 anos.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE ADULTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal que leva a vida normalmente tem sua rotina modificada com a chegada de um novo casal como vizinhos. Eles se tornam cada vez mais íntimos, passando um grande tempo juntos, mas algo de muito sério e perigoso vai acontecer quando um dos maridos, propõe ao outro uma troca de casais por apenas uma noite.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Do nada, cinco estranhos acordam juntos na masmorra de um castelo, presos. Nem a saída, nem água nem comida estão à vista. Nenhum deles consegue se lembrar do que aconteceu ou do que os levou até ali. Até que eles descobrem que precisam se juntar e ir resolvendo uma série de jogos sinistros e mortais e que, se conseguirem, talvez sejam libertados.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caminhoneiro americano no Sul da Austrália começa a suspeitar que um homem que dirige uma caminhonete verde, mata jovens mulheres ao longo de sua rota, e passa a jogar um jogo de gato e rato para pegá-lo em flagrante.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogo de paintball se torna mortal quando três ex-soldados desequilibrados e desequilibrados jogam um jogo mental de captura e soltura com suas vítimas desavisadas. Isso leva rapidamente a uma caçada sangrenta onde todos são um alvo e ninguém está seguro.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem (Matthew Broderick) aficcionado por informática conecta seu micro acidentalmente ao sistema de defesa americano, controlado por um computador ultrasofisticado. O acidente provoca um estado de alerta, que pode acabar causando a Terceira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE UM PSCICOPATA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esperando encontrar uma sensação de conexão com sua falecida mãe, linda faz uma viagem para o país para visitar sua tia em sua casa ancestral. Ela convida seus seis amigos, prof, melodia, mac, fantasia, kung fu e doce, para se juntar a ela. As meninas logo descobrem que há mais para a casa antiga do que o olho.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DO APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor de filosofia propõe uma experiência a um grupo de universitários: simular um apocalipse nuclear e escolher dez entre eles para ficar em um abrigo e reiniciar a raça humana.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Foley (Samuel L. Jackson) é um golpista que, após passar 25 anos na prisão, perdeu a família e amigos. Ele tem a chance de recomeçar a vida ao conhecer Iris (Ruth Negga), mas acaba sendo envolvido nos planos de Ethan (Luke Kirby), um antigo parceiro, que deseja roubar US$ 8 milhões de seu chefe mafioso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erwan trabalha em um grande banco em Nova York e atua por vezes no mercado de ações, ganhando quase sempre, mas deseja muito mais. Quando ele se depara com um artigo sobre a climatologia em uma revista científica, tem a intuição de ligar as alterações climáticas e a troca de fluxo de caixa. Convencido de que descobrira a fórmula mágica que vai fazer dele o mestre dos mercados financeiros, ele convence Sibylle, a cientista que escreveu o artigo, a investir em seu projeto. Depois da hesitação inicial, a mulher é convencida a segui-lo. Erwan termina, contudo, fazendo um jogo onde também são permitidos golpes baixos… A que preço?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Início dos anos 80. A União Soviética invade o Afeganistão, o que chama a atenção de políticos norte-americanos. Um deles é Charlie Wilson (Tom Hanks), um homem mulherengo e polêmico que não tem grande relevância política, apesar de ter sido eleito 6 vezes para o cargo. Com o apoio de Joanne Herring (Julia Roberts), uma das mulheres mais ricas do estado que o elege, e do agente da CIA Gust Avrakotos (Philip Seymour Hoffman), Wilson passa a negociar uma aliança entre paquistaneses, egípcios, israelenses e o governo norte-americano, de forma que os Estados Unidos financiem uma resistência que possa impedir o avanço soviético no local.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS ENTRE AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos se reencontra para jogar o Buddy Game. Essa é uma variedade selvagem de desafios físicos e mentais absurdos. No processo, eles curam feridas antigas e logo após os erros descobrem o verdadeiro significado da amizade - ou morrem tentando.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS FAMINTOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A corajosa e habilidosa Kantmiss Evershot se oferece para participar dos Jogos Famintos, em que ela e o filho do padeiro Peter Malarkey lutam pelas suas vidas e ainda podem ganhar alguns presentes inesperados.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS JURÁSSICOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony Tucker (Adam Hampton), condenado injustamente pelo assassinato de sua esposa, vai enfrentar momentos ainda mais difíceis em sua vida: ele foi escolhido, ao lado de mais outros dez condenados à morte, para participar do mortal “The Jurassic Games”, onde eles serão aprisionados em um perigoso mundo virtual lotado por dinossauros famintos e, caso morram lá, também perdem a vida no mundo real.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS LETAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roland Flint e Vincent Brazil são os dois melhores assassinos do mundo, mas desconhecidos um do outro. Enquanto Flint é um atirador de elite mestre, Brazil também é habilidoso com uma faca. Esses dois assassinos rivais formam uma aliança para derrubar o chefe de um cartel de drogas, que é apoiado pela DEA.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MEDIEVAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Randall Dooley e seus três melhores amigos são nerds. Randall trabalha em um loja de jogos e passa todo seu tempo livre se divertindo com jogos online, seu irmão mais velho o despreza e sua mãe não o entende, ele está apaixonado pela mais bela lider de torcida da escola. em resumo, ele e um perdedor. Mas, tudo muda quando ele descobre que ira acontecer a competição de jogos online se O Senhor dos Aneis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS II[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Eric Matthews consegue prender Jigsaw, o qual está morrendo. O que ele desconhece é que isso faz parte de um plano ainda maior do assassino sádico, que agora mantém o filho do policial como refém e pretende torná-lo uma de suas vítimas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS III[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Lynn Denlon se torna uma peça no último jogo sangrento do assassino Jigsaw. Raptada e levada para um armazém abandonado, ela encontra Jigsaw acamado e morrendo. Sua tarefa é manter o maníaco vivo, dando o tempo suficiente para Jeff, uma vítima, completar uma tarefa. Eles não sabem que Jigsaw, na verdade, tem um plano muito maior e mortal.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS IV[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um oficial tem apenas noventa minutos para salvar seu amigo, um comandante da SWAT, de uma série de armadilhas mortais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS V[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark Hoffman é, aparentemente, a última pessoa viva disposta a seguir o legado deixado por Jigsaw. Porém, quando seu segredo é ameaçado, usando uma série de armadilhas, cada vez mais bizarras e terríveis, ele precisa iniciar uma caçada para eliminar todos os envolvidos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS VI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente especial Strahm está morto, e o detetive Hoffman é o único que conhece o verdadeiro legado de Jigsaw. Porém, quando o FBI se aproxima de Hoffman, ele é forçado a colocar o jogo em ação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS: JIGSAW[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de assassinatos, todas as pistas levam a John Kramer, assassino mais conhecido como Jigsaw. À medida que a investigação avança, os policiais percebem que estão perseguindo o fantasma de um homem morto há mais de uma década.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS: O FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby Daggen lança livro e DVD, explorando sua experiência de ter escapado das armadilhas de Jigsaw. Ele reúne um grupo de sobreviventes para a gravação de um programa de televisão onde todos dão depoimentos sobre os momentos terríveis que passaram. Enquanto isso, novas mortes voltam a acontecer e sentindo-se pressionada por Hoffman, a esposa de Jigsaw, Jill, decide contar a verdade para a polícia. Mas é tarde demais. Agora, um segredo de Daggen vai desencadear uma nova onda de terror.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois homens acordam acorrentados em um banheiro como prisioneiros de um assassino em série que leva suas vítimas a situações limítrofes em um jogo macabro. Para sobreviver, eles terão de desvendar juntos as peças desse quebra-cabeças doentio.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS PATRIÓTICOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Ryan, um ex-agente da CIA, frustra uma tentativa de assassinato, ficando sujeito à fúria de um maníaco. Depois de neutralizar os vilões e decidir celebrar a ocasião, tudo parece estar de volta ao normal, mas não é assim que as coisas acontecem.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS PSICOLÓGICOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal apaixonado passa um tempo longe da civilização, mas as chegadas repentinas da irmã mais nova e depois do ex-namorado da garota violam o idílio campestre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VIRTUAIS: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cenk é um jovem gamer extremamente habilidoso, mas precisa trabalhar para ajudar sua família. Até que um dia, ele é descoberto por um time profissional. Agora ele precisará enfrentar todos os desafios para jogar nas finais do torneio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: A ESPERANÇA - O FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katniss e seus amigos Peeta, Gale e Finnick embarcam em sua última missão: organizar uma resistência contra o presidente e libertar o povo de Panem. A coragem de Katniss faz renascer a esperança em um país disposto a se livrar da opressão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: A ESPERANÇA - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sobreviver à temível arena dos Jogos Vorazes, Katniss Everdeen está desanimada e destruída. Depois que a Capital reduziu o Distrito 12 a destroços, ela se refugiou no Distrito 13. Peeta Mellark foi submetido a uma lavagem cerebral, e agora está sob o domínio de Snow. Então, a presidência quer que Katniss lidere uma "resistência" e mobilize a população em uma empreitada que irá colocá-la no centro da trama para desmascarar Snow.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após saírem vencedores da última edição dos Jogos Vorazes, as atitudes desafiadoras de Katniss e Peeta acabam inspirando uma rebelião contra a opressiva Capital. No entanto, os dois são obrigados a participarem de uma edição especial do torneio, o Massacre Quaternário, que acontece apenas a cada 25 anos, e reúne vencedores das edições anteriores.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro distante, boa parte da população é controlada por um regime totalitário, que relembra esse domínio realizando um evento anual - e mortal - entre os 12 distritos sob sua tutela. Para salvar sua irmã caçula, a jovem Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) se oferece como voluntária para representar seu distrito na competição e acaba contando com a companhia de Peeta Melark (Josh Hutcherson), desafiando não só o sistema dominante, mas também a força dos outros oponentes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS, TRAPAÇAS E DOIS CANOS FUMEGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddy convence três amigos a ajudá-lo com dinheiro para uma aposta muito alta de pôquer contra o chefão do crime local, Hatchet Harry. Harry trapaceia, e Eddy perde. Harry, então, dá um prazo a ele de uma semana para pagar 500 mil libras ou entregar o bar de seu pai. Desesperado, Eddy e seus amigos começam a roubar e vivem em constante perigo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGUE A MAMÃE DO TREM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Owen e Larry são dois homens que querem ser escritores mas não conseguem. O primeiro por falta de talento e o segundo por sofrer uma espécie de bloqueio. Eles têm ainda outra coisa em comum: ambos adorariam ver uma mulher morta. No caso de Owen, ele gostaria que sua mãe morresse por não aguentar mais seu jeito dominador. Já Larry sonha em ver morta sua ex-mulher, que o abandonou levando seus textos. Os dois concluem que a melhor maneira de saírem impunes é trocando os assassinatos entre si.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGUE OU MORRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bem vindo a Paranoia, o “escape game” definitivo. Regra #1: Nada é real. Regra #2: Um dos competidores morrerá. Lucas e Chloe, dois jogadores fanáticos, decidem participar desse jogo exclusivo. Após resolverem a primeira charada, passam para a fase final em um sanatório abandonado, perdido em uma floresta assustadora. Lá, outros quatro participantes os aguardam. Logo, eles saberão que apenas um deles sairá vivo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGUEM FORA SEUS LIVROS E SAIAM ÀS RUAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alternando entre um estudo psicológico sobre a alienação e perda de direitos, e uma chamada urgente pela militância e atuação sociopolítica revolucionária da geração do final dos anos 60, a delirante montagem de Terayma de imagens fragmentadas, não sequenciais e desbalanceadas reflete a incerteza e o caos interior de um empobrecido - e apropriadamente anônimo - jovem, e de sua família igualmente disfuncional: o pai desempregado e voyeur, uma avó deliberadamente mentirosa, e uma irmã cuja ligação afetiva com seu coelho de pelúcia transformou-se numa obsessão bestial.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHAN FALK: DIPLOMACIA SILENCIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Johan e seus colegas espionam a gangue de Seth, eles descobrem um caso grande e complexo. Eles observam que Seth está vendendo armas para terroristas dentro de um carro com um ex-parceira de Johan - Pernilla. Johan deve descobrir por que seu parceira está envolvida nisso. Por outro lado, Jack, outro membro da gangue, começa a suspeitar que Seth está trabalhando com a polícia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN À PROCURA DE ALIENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gênio da eletrônica leva uma vida solitária transmitindo sinais de rádio para o espaço em busca de civilizações alienígenas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN CARTER: ENTRE DOIS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O soldado americano John Carter, para a tristeza de seus parentes, faleceu no planeta Terra. Contudo, para a alegria de outros, ressuscitou em Marte. Agora, em meio a uma guerra civil no planeta vermelho, habitado por seres de cor verde e criaturas gigantescas, ele é visto como a única esperança de ajudar a princesa Deja Thoris, a salvar o seu mundo, numa batalha que mudará para sempre o seu destino.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN DELOREAN: VISIONÁRIO OU VIGARISTA?[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história por trás de John Delorean (Alec Baldwin), grande figura do ramo automobilístico que entrou para a História por suas criações e polêmicas. Engenheiro modelo da General Motors, John largou o cargo para criar sua própria empresa e dar vida ao icônico automóvel Delorean. Apesar disso, uma série de polêmicas, problemas na justiça e a ligação com o tráfico de drogas colocam em xeque o brilhantismo do empresário e tudo que conquistou.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MCAFEE: GÊNIO, POLÊMICO E FUGITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com imagens e entrevistas reveladoras, este documentário traz novas perspectivas sobre os anos em que o gênio da tecnologia John McAfee viveu como foragido da justiça.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MCCAIN - UMA HISTÓRIA PARA LEMBRAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John McCain tem uma vasta experiência como piloto naval. Na Guerra do Vietnã foi feito prisioneiro. Para ele, sua carreira e sobrevivência estão ligadas aos valores que recebeu de sua família. Este filme conta sua história.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MORRE NO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas ruas, uma nova droga, apelidada Molho de Soja, deixa seus usuários em um suposto estado permanente de alucinação, mas na verdade abre as portas da percepção, revelando uma realidade que não pode ser vista normalmente.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MULANEY & THE SACK LUNCH BUNCH[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Mulaney e seus amigos de criança enfrentam tópicos existenciais para todas as idades com músicas cativantes, esboços de comédia e convidados especiais em uma variedade nostálgica especial.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MULANEY: KID GORGEOUS AT RADIO CITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Mulaney transmite histórias de sua infância e "SNL", eviscera o valor da faculdade e laments envelhecendo nesta comédia elétrica especial.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN MULANEY: THE COMEBACK KID[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Armado com charme Boyish e uma sagacidade afiada, o antigo escritor "SNL" oferece que Sly assume o casamento, sua carne com bebês e a época que conheceu Bill Clinton.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN RABE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado numa história real, o roteiro conta a trajetória de John Rabe, um grande empresário alemão que, no final da década de 30, salvou mais de 200 mil chineses no massacre de Nanjing.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK 3: PARABELLUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após assassinar o chefe da máfia Santino D'Antonio no Hotel Continental, John Wick passa a ser perseguido pelos membros da Alta Cúpula sob a recompensa de U$14 milhões. Agora, ele precisa unir forças com antigos parceiros que o ajudaram no passado enquanto luta por sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK: DE VOLTA AO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Wick é um lendário assassino de aluguel aposentado, lidando com o luto após perder o grande amor de sua vida. Quando um gângster invade sua casa, mata seu cachorro e rouba seu carro, ele é forçado a voltar à ativa e inicia sua vingança.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK: UM NOVO DIA PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por causa de uma promessa antiga, John Wick viaja para Roma com o objetivo de ajudar um velho amigo a derrubar uma organização secreta, perigosa e mortal de assassinos procurados em todo o mundo[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY & JUNE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do cantor Johnny Cash (Joaquin Phoenix), desde sua juventude em uma fazenda de algodão até o início do sucesso em Memphis, onde gravou com Elvis Presley, Johnny Lee Lewis e Carl Perkins. Sua personalidade marginal e a infância tumultuada fazem com que Johnny entre em um caminho de auto-destruição, do qual apenas June Carter (Reese Whiterspoon), o grande amor de sua vida, pode salvar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY BOM DE TRANSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Walker (Anthony Michael Hall) é o melhor jogador de futebol da escola e está terminando o colegial, o que faz com que receba convites tentadores de várias faculdades. Só que ele havia prometido para a namorada que iriam estudar juntos na faculdade local e agora precisa decidir com qual das opções vai ficar. Comédia voltada ao público adolescente e com humor escatológico.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY COME LATELY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cagney é um dínamo humano como um vagão que ajuda a economizar graça George de perder seu jornal. O ritmo é rápido, e as audiências de todas as idades ficarão satisfeitas. O elenco de apoio, tem todas as características da cidade pequena para baixo pat - com Margaret Hamilton um destaque. O próprio Cagney, tinha afeição genuína para este filme, e listou-a entre suas cinco principais experiências de fazendo com uma retrospectiva do ano anterior ao ano anterior.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY ENGLISH 3.0[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua nova aventura, Johnny English (Rowan Atkinson) é a última salvação do serviço secreto, quando um ataque cibernético revela as identidades de todos os agentes do país. Tirado de sua aposentadoria, ele volta à ativa com a missão de achar o hacker por trás do ataque. Com poucas habilidades e métodos analógicos, Johnny English precisa superar os desafios do mundo tecnológico para fazer da missão um sucesso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY ENGLISH[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que todos os agentes secretos do MI7, agência de inteligência britânica, morrem em um atentado, o atrapalhado Johnny English é o único espião disponível da Inglaterra. Em sua primeira missão, ele é encarregado de investigar o roubo das joias da coroa britânica.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY FRENCHMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pescador de uma aldeia córnica tem uma rivalidade amigável com os pescadores (e uma mulher formidável) de um porto francês. Então a guerra vem e todos devem repensar suas pequenas diferenças.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY GUITAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viena construiu um saloon fora da cidade, e espera construir sua própria cidade quando a estrada de ferro chegar até lá, mas os moradores da cidade querem que ela se vá. Quando quatro homens roubam a diligência e matam um homem, os delegados da cidade, liderados por Emma Pequeno, vão até o saloon para pegar quatro amigos de Viena, o Dancin Kid e seus homens. Viena fica firme contra eles, e é auxiliada pela presença de um velho conhecido dela, Johnny Guitar, que não é o que parece.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY MNEMONIC, O CYBORG DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2021, metade da população do mundo sofre de uma doença fatal chamada "NAS". Johnny, um mensageiro cibernético, é contratado para carregar o chip com os dados da cura dentro do cérebro até Newark, sendo perseguido por empresários gananciosos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY SUEDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem músico em dificuldades e fã dedicado de Ricky Nelson quer ser como seu ídolo e se tornar uma estrela do rock.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY VAI À GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe, um jovem soldado americano, é atingido por um morteiro no último dia da Primeira Guerra Mundial. Ele repousa em uma cama de hospital em uma situação angustiante. Continua consciente, mas sem conseguir saber se está dormindo ou acordado. Apesar de tudo, não consegue parar de sonhar, rever suas memórias e refletir sobre o que irá acontecer consigo.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY WAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Doyle escapa de um passado violento na Irlanda para ficar baixo em Londres, até que seu antigo Mentor Flynn sai da prisão de Brixton ...[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY YUMA - O VINGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samantha Felton era uma bela mulher que não mediria conseqüências para conquistar o que queria, até mesmo encomendar a morte de seu marido para apoderar-se de sua fortuna, mas para isso ela necessitaria fazer um pacto com seu amante e cúmplice Pedro. Ambos teriam mais tarde que enfrentar Johnny Yuma um cavaleiro sem rédeas que possuía o segredo do cofre que continha tal fortuna. Para matá-lo e ficarem livres, Samantha tenta contratar Carradine, com sua irresistível sensualidade e 5.000 dólares, porém além de não aceitar a proposta ele se junta a Johnny Yuma para fazer justiça. Um filme maravilhoso que tem todos os elementos do melhor do Western. Seqüências emocionantes de muita ação com borda de um agradável romance, formidáveis interpretações e um belíssimo cenário. Um final literalmente surpreendente no melhor estilo do Faroeste.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY, O GANGSTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1930, um rapaz honesto se torna um gangster para conseguir o dinheiro para salvar a vida de sua mãe, que está doente. Mas o crime organizado não será o mesmo com suas trapalhadas.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOIAS BRUTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Howard Ratner (Adam Sandler) é um joalheiro carismático de Nova York que está sempre tentando ganhar mais dinheiro. Depois que faz uma série de apostas arriscadas, parece que o futuro vai sorrir para ele. Mas, em sua busca pela bolada final, Howard precisará de uma atuação perfeita para equilibrar negócios, família e os inimigos que estão cada vez mais próximos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO'S BIZARRE ADVENTURE: DIAMOND IS UNBREAKABLE - CHAPTER 1[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente chamado Josuke Higashikata descobre que possui habilidades sobrenaturais; herdadas de uma linhagem amaldiçoada e bizarra que abrange gerações. Quando ele descobre que alguém dentro de sua cidade natal está concedendo a outros poderes semelhantes, Josuke inicia uma aventura para desvendar quem é esta misteriosa ameaça.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO RABBIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jojo é um garoto alemão solitário que descobre que sua mãe está escondendo uma garota judia no sótão. Ajudado apenas por seu amigo imaginário, Adolf Hitler, Jojo deve enfrentar seu nacionalismo cego enquanto a Segunda Guerra Mundial prossegue.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOKER GAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo da Segunda Guerra Mundial, uma cidade asiática se torna um grande ponto para competições entre espiões de vários países a fim de ganharem vantagens na diplomacia mundial. Quando Kato (Kamenashi Kazuya) está prestes a receber uma punição por desobedecer seus superiores, ele é escoltado por um homem chamado Yuuki (Yusuke Iseya) para se tornar espião na agência D Kikan. Após muito treino, é dado a Kato a missão de se infiltrar em uma cidade multicultural para roubar um valioso objeto de um embaixador. Porém Kato não é o único a querer o tal objeto e agora terá de lutar contra outros oponentes, inclusive uma misteriosa mulher chamada Rin (Kyoko Fukada). Baseado em um romance de Koji Yanagi.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOKER SCARECROW[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família é caçada por um assassino mascarado que entrega a cada membro, o cartão Joker, iniciando os jogos torcidos que devem começar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOLENE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um órfão adolescente passa dez anos viajando para experimentar a vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOLT: FÚRIA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma segurança de boate com um transtorno de controle de raiva meio fatal usa um colete revestido por eletrodos para se dar choques e reverter ao estado normal sempre que é tomada por uma fúria homicida. Quando o primeiro homem por quem ela se apaixona na vida é assassinado, sua sede de vingança alimenta uma caçada ao assassino, enquanto a polícia a investiga como principal suspeita.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAH E OS VEGETAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto esperam socorro por causa do carro quebrado, vegetais cantores conhecem a história de Jonah, uma menino carteiro cujas mensagens vêm direto de Deus. Um dia precisa entregar uma mensagem especial que irá colocá-lo numa aventura dentro da barriga de uma baleia para escapar de piratas.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAH HEX: CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Saido dos quadrinhos e das graphics novels, o legendário Jonah Hex, um caçador de recompensas andarilho marcado por seu rosto desfigurado, um atirador durão e cínico que consegue localizar qualquer pessoa e qualquer coisa. Além de ter escapado da morte, Jonah tem uma história de vida violenta, cheia de mitos e lendas que o deixaram com um pé no mundo real e outro no "outro lado". Sua única ligação dentre os humanos é Leila, cuja vida em bordéis também lhe deixou cicatrizes profundas. Mas o passado de Jonah está prestes a alcançá-lo quando o exército americano lhe faz uma proposta irrecusável: em troca de anistia, ele precisa encontrar e deter o perigoso terrorista Quentin Turnbull. Turnbull, que está reunindo um exército e se preparando para abrir as portas do inferno, também é o mais antigo inimigo de Jonah e não vai parar até vê-lo morto.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAS E O CIRCO SEM LONA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 13 anos de idade, Jonas é filho e neto de artistas de circo. O garoto tem seu próprio circo improvisado, frequentado pelos moradores do pobre bairro onde vive, na Bahia. É ele quem coordena os números, prepara os figurinos, a música e controla os ingressos. Jonas pretende abandonar a escola para se juntar ao tio e viver num circo itinerante, mas a mãe prefere que ele permaneça na escola. No meio desta briga, ele descobre as dificuldades da vida adulta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por um passado turbulento, Jonas relembra seu caso de amor adolescente com o impulsivo, perverso e irresistível Nathan.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONATHAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan (Ansel Elgort) faz todos os dias a mesma coisa. Ela deixa o escritório todos os dias ao meio-dia, e quando chega em casa, ele vai dormir. Quando ele acorda, uma mesa com café da manhã já está posta junto com um vídeo contado a ele sobre a segunda parte do seu dia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONESTOWN: THE WOMEN BEHIND THE MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de quatro mulheres no círculo interno de Jim Jones que ajudou a planejar o Massacre de Jonestown de 1978, um dos maiores eventos de assassinato em história moderna que deixou 918 homens, mulheres e crianças mortas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu vilarejo no norte do Senegal, Yao é um garoto de 13 anos de idade disposto a tudo para encontrar o seu herói: Seydou Tall, um famoso ator francês. Convidado a promover o seu novo livro em Dakar, Tall retorna ao país de origem pela primeira vez. Para realizar o seu sonho, o jovem Yao prepara uma fuga e atravessa 387 quilômetros sozinho até a capital. Comovido com este jovem, o ator decide fugir às obrigações e acompanhá-lo de volta à sua casa. No entanto, pelas estradas empoeiradas e incertas do Senegal, Tall compreende que ao se dirigir ao vilarejo do garoto, ele também parte ao encontro de suas raízes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De passagem pelo interior, rapaz bom de briga se envolve numa luta. Sua perícia chama a atenção de fazendeiro que gosta de apostar em lutas. Ele recusa-se a participar dos embates locais e o fazendeiro seqüestra sua namorada para forçá-lo a lutar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS II: A IRA DE KHAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sentido que o futuro em nada se parece com o passado que vivemos, o Almirante James T. Kirk começa a acreditar que cavalgar pelo cosmos é um jogo para os jovens. Até que numa viagem de rotina para inspecionar a U.S.S. Enterprise, a carreira de Kirk na Frota Estelar entra em um novo capítulo quando surge um antigo inimigo, Khan Noonien Singh, um conquistador do século 20 geneticamente alterado. Escapando de sua prisão, Khan planeja capturar o Projeto Genesis, um artefato que pode criar e destruir um planeta num piscar de olhos, e destruir seu velho "amigo", Kirk.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS III: À PROCURA DE SPOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda sob o pesar do sacrifício final de Spock, a tripulação da U.S.S. Enterprise volta para a Terra do recém-nascido planeta Genesis. Mas nada vai ser fácil: Scott foi destacado para um outro posto; o Dr. McCoy parece estar vivendo um surto psicótico, e a Enterprise A será desativada.Quando Kirk recebe a visita de Sarek, pai de Spock, descobre que o falecido amigo pode ter a chance de ter uma segunda vida. E para isso, deve retornar a Genesis, onde enfrentará o maior dilema de sua carreira.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS IV: A VOLTA PARA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcados como fugitivos pela própria Federação que juraram proteger, os tripulantes da Enterprise volta para a Terra para enfrentar a corte marcial por crimes cometidos ao salvar a vida de Spock. Em seu caminho, contudo, descobrem que o planeta está sendo devastado por uma gigantesca sonda alienígena, que exige uma resposta de uma forma de vida há muito extinta da Terra. Dentro da nave klingon capturada, Kirk e sua tripulação devem voltar no tempo para salvar a Terra e redescobrir o sentido da amizade.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS V: A ÚLTIMA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Data estelar: 8454.130. O capitão Kirk, que está de férias, tem que enfrentar dois desafios: escalar o El Capitan, no Yosemite, e ensinar cantigas de acampamento para Spock. Mas o lazer é bruscamente interrompido quando um vulcaniano renegado rapta a Enterprise e a leva para desvendar os mais profundos segredos do universo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS VI: A TERRA DESCONHECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a explosão da lua Praxis os klingons são obrigados a propor um acordo de paz, para garantir a sobrevivência de sua espécie. A tripulação da Enterprise é convocada a escoltar a missão diplomática klingoniana até o local a reunião, mas a nave klingon é atacada e o seu chanceler acaba sendo morto. E tudo indica que o ataque partiu justamente da Enterprise.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: GENERATIONS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A viagem inaugural da terceira nave Enterprise está ameaçada pelo cientista louco Soren e apenas uma pessoa pode detê-lo, mas ela está morta há 78 anos.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: INSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No planeta Ba'ku, com apenas 600 habitantes, uma estação arqueológica da Federação em conjunto com a raça So'na é atacada pelo tenente-comandante Data, enviado para observações. Mandado para investigar, Picard recebe a ordem de atacar o planeta, mas ele se rebela. O motivo do ataque: os So'na e a Federação querem a fonte da juventude que existe em Ba'ku.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: NÊMESIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão Jean-Luc Picard e a tripulação da Enterprise são enviados em uma missão diplomática de paz rumo ao planeta Romulus. Lá eles precisam deter uma rebelião liderada por Shinzou que ameaça destruir a Terra, bem como enfrentar um perigoso clone do próprio capitão Picard.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fenômeno alienígena de poder e tamanho descomunal se aproxima da Terra, destruindo tudo em seu caminho. A única nave que pode enfrentar esta força letal que ameaça a Terra é a U.S.S. Enterprise. O lendário comandante James T. Kirk é convocado para a missão, mas um perigo não previsto pode destruir a U.S.S. Enterprise e toda a sua tripulação.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: PRIMEIRO CONTATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão Jean-Luc e a tripulação da Enterprise embarcam em uma nova aventura, a qual é um confronto com os Borgs, criaturas meio orgânicas e meio máquinas que formam uma comunidade que possui um único objetivo: conquistar e assimilar todas as raças. Liderados por sua sedutora e sádica rainha, os Borgs seguem para a Terra com um plano demoníaco para alterar a história. O último encontro entre Picard e os Borgs quase o matou e agora ele quer vingança.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA PARA LE MANS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As 24 horas de Le Mans é o evento de resistência do automobilismo mais prestigiada no mundo. A Fantelli Productions acompanha a equipe britânica Jota Sport, tendo um olhar intimista sobre a proeza de resistência humana e a maravilha da engenharia que é preciso para competir em uma das corridas mais difíceis do planeta. Veremos na tela o espetáculo que é Le Mans, através dos olhos e emoções dos homens através dos corações deles. É a prova de que com bastante trabalho duro, dedicação e paixão, você realmente pode conseguir qualquer coisa. Jornada Para Le Mans é o resultado do sangue, suor e lágrimas que vemos conforme viajamos com a equipe. Nossa jornada ocorre ao longo da temporada e durante a Le Mans de 2014.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA PARA O OESTE: CONQUISTANDO OS DEMÓNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA PARA O OESTE: OS DEMÓNIOS VOLTAM A ATACAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA PELA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de William Wiberforce (Ioan Gruffudd) mostra como a perseverança e a fé de um homem mudaram o mundo. Líder do movimento abolicionista britânico, o filme mostra a luta épica para criar uma lei com objetivo de acabar com o tráico negreiro. Durante esta jornada, Wilberforce encontra oposição intensa dos que acreditavam que a escravidão estava diretamente ligada à estabilidade do império britânico. Em seus amigos, incluindo John Newton (Albert Finney), um ex-capitão de navio negreiro que compôs o famoso hino Amazing Grace, encontrou suporte para continuar lutando pela causa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADAS HERÓICAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wild Bill Hickok, Buffalo Bill Cody e Jane Calamidade lutam contra comerciantes inescrupulosos que, ao vender rifles para os índios, podem começar uma guerra e colocar em risco os pioneiros.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ & PILAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A relação e o cotidiano do casal José Saramago, escritor português, e Pilar Del Rio, jornalista 28 anos mais nova que o marido.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ E MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 30a.C., Herodes reinava sobre Israel até que os rumores do nascimento do Messias ameaçava a sua soberania. Surge então nessa jornada de fé e milagres uma mulher, Maria e um homem, José (Kevin Sorbo), escolhidos por Deus para cuidar daquele que salvaria a humanidade, Jesus.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ: O REI DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme José: O Rei dos Sonhos, Dos criadores do grande sucesso vencedor do Oscar, O Príncipe do Egito, chega este novíssimo clássico épico da animação. José: O Rei dos Sonhos. Um dos filmes mais elogiados pela crítica, esta inspiradora aventura musical reconta a clássica história de um garoto com um dom extraordinário de prever o futuro através de seus sonhos. Vencedor do Film Advisory Board Award of Excellence, José: O Rei dos Sonhos é um tesouro atemporal para todas as gerações, com cinco inesquecíveis novas canções, animação estupenda e “uma história contada maravilhosamente” (Alice O’Neill, Los Angeles Features Syndicate). Este é um filme indicado a todas as famílias e está “destinado a se tornar, como O Príncipe do Egito e O Rei Leão, um clássico instantâneo” (Bruce Kluger, Us Weekly).[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSEPH KILIAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harold tenta encontrar o esquivo Joseph Kilián, um antigo amigo que ninguém mais parece conhecer. Durante sua busca se depara com uma loja de aluguel de gatos e subitamente decide pegar um, no entanto, quando retorna no dia seguinte para devolvê-lo a loja já não está mais ali. Assim, sua busca se torna ainda mais tortuosa: para achar o comércio e seu camarada, precisará enfrentar a burocracia estatal acompanhado do seu novo amigo felino.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSEPH OF NAZARETH[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O povo de Jerusalém está sofrendo sob o reinado de Herodes, e esperando ser entregues dos ocupantes romanos pelo Messias, cuja chegada, é rumores, é realizar muito em breve. Ao contrário de seu sobrinho Judas, que quer se juntar aos Zealots (Freedom Fighters), o viúvo de 35 anos, Joseph não está interessado em participar de qualquer luta contra os romanos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSEPHINE DOE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire diz ao policial ", foi a ideia de todos." Mas quem é Jo? Jo é a brilhante faísca na realidade recentemente escurecida de Claire; Um novo amigo em um mundo isolado. As duas jovens mulheres atingem a cidade para desativar um pouco de vapor - e se encontrar em problemas com a aplicação da lei local. Em um piscar de olhos, Claire descobre que Jo não é o que ela parece - não - e sua amizade fácil com a mulher jovem, jovem se divide para revelar a verdade. Luminously atirou em preto e branco, Josephine Doe é uma exploração bruta de trauma familiar e saúde mental que mostra a linha fina entre nossas realidades.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSEY WALES, O FORA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clint interpreta Josey Wales, um fazendeiro cujas terras no Missouri são atacadas por soldados da União, que também matam sua mulher e filho. Buscando vingança, Wales inicia uma solitária e violenta caçada combatendo soldados, bandidos e renegados.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSIE E AS GATINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josie (Rachel Leigh Cook), Valerie (Rosario Dawson) e Melody (Tara Reid) não se importam com o que está na moda ou o que é mais popular no momento. As três formam a banda Josie e as Gatinhas, fazem shows vestidas como gatas e estão mais interessadas em criar seu próprio estilo como banda de rock'n'roll. Um dia elas são descobertas por Wyatt Frame (Alan Cummings), um empresário musical que logo consegue para elas um contrato com a Mega Records e faz com que a banda se torne um sucesso nacional. Mas nem tudo são flores: Fiona (Parker Posey), que trabalha na Mega Records, pretende utilizar a banda para controlar a juventude da América através da música e, ao descobrir tais intenções, Josie e suas amigas farão de tudo para limpar seus nomes.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOURNEY TO SPACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma visão abrangente das realizações da humanidade no espaço, bem como nossas atividades em andamento e planos futuros.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOURNEYMAN: FORA DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma luta acirrada e decisiva, o campeão mundial de boxe Matty Burton (Paddy Considine) é encontrado caído na sala. Quando volta do hospital, Matty está completamente debilitado e com dificuldades para lembrar das coisas. Agora, ele deve dar tudo de si para se recuperar e manter sua família unida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVEM ALOUCADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniela (Alicia Rodriguez) é uma jovem de 17 anos que teve uma rígida criação no seio da sua família evangélica. A rebeldia e a frustração, próprias da sua idade, leva-a a viver uma vida pautada por aventuras sexuais que são narradas em um blog. Uma dessas aventuras é descoberta e ela é expulsa do colégio. Como castigo, a sua mãe (Aline Kuppenheim), impõe que a jovem trabalhe numa emissora que produz programas gospel, onde ela conhece Thomas e Antonia . A relação com Thomas e Antonia, potencializará os questionamentos existenciais de Daniela, intensificando também as suas experiências individuais…[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVEM E BELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem de verão com a família, a jovem Isabelle (Marine Vacth) vive a sua primeira experiência sexual. Ao voltar para casa, ela divide o seu tempo entre a escola e o novo trabalho, como prostituta de luxo. A adolescente explora a sua sexualidade e logo começa a ganhar dinheiro com os seus clientes, mas um incidente irá fazer com que a sua mãe, Sylvie (Géraldine Pailhas), descubra as suas atividades secretas. Ao longo das quatro estações do ano, Isabelle irá viver diversas experiências, passando por altos e baixos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVEM E INOCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspeito de ter assassinado uma mulher, Robert Tisdall, foge e vai em busca do assassino real para provar sua inocência. Recebe ajuda da bela jovem Érika.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS ADULTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Divorciada, a escritora Mavis Gary retorna para sua cidade natal no estado de Minnesota, nos Estados Unidos, disposta a reconquistar seu ex-namorado, Buddy Slade. Acontece que ele, atualmente, está casado com Beth e acaba de ganhar uma filha. Mesmo assim Mavis não desiste, já que acredita que Buddy na verdade está infeliz e quer retornar para a mulher dos seus sonhos, ou seja, ela.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS BRUXAS: NOVA IRMANDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sequência do sucesso cult 'Jovens Bruxas', um grupo eclético de quatro adolescentes aspirantes a bruxas consegue mais do que esperava ao mergulhar em poderes recém-descobertos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-chegada a Los Angeles, Sarah se sente como uma estranha na academia St. Benedict até que conhece Nancy, Bonnie e Rochelle. As quatro se unem para praticar magia e com seu poder se vingar de todos os que as humilharam.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS CORAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harper, uma brilhante garota de quatorze anos, embarca em seu primeiro relacionamento com o melhor amigo do seu irmão mais velho, desafiando expectativas e explorando o seu florescente feminismo adolescente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS DEMAIS PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Jovem Billy the Kid e seu bando partem em direção à fronteira com o México para fugir da mira da justiça. Eles são perseguidos por homens-da-lei que querem capturá-los a qualquer custo, mas contam com a esperteza e a habilidade no gatilho para escapar de forma espetacular a cada vez que se encontram ameaçados.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS E REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro adolescentes rebeldes no País de Gales ocupados pelos romanos do século I devem fugir de sua aldeia e viver em estado selvagem depois que acidentalmente matam um soldado romano e causam um levante. Eles devem aprender a viver juntos ou correr o risco de enfrentar a ira de Roma.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS JUSTICEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pacata cidade do velho oeste, a chegada da estrada de ferro não causa muitos problemas. Até que um vilão local é contratado para "convencer" os moradores das fazendas por onde a linha do trem vai passar a facilitar a venda de suas terras. Dois irmãos do velho Oeste americano voltam da Guerra da Secessão e lideram temida gangue que contraria interesses de empresário. Inescrupuloso, ele quer construir uma ferrovia mesmo que tenha que matar inocentes fazendeiros.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS MALDITOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Molly Hartley está decidida a deixar para trás todos os problemas do passado assim que começa a estudar numa nova escola. É um ótimo começo, principalmente porque ela inicia um romance com o rapaz mais popular do local. Mas a tensão e o medo novamente tomam conta de Molly. Ela tem dúvidas se conseguirá manter seus segredos enterrados, sobretudo quando ela começa a descobrir terríveis acontecimentos que a esperam quando ela está prestes a comemorar seus 18 anos de idade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma releitura moderna do romance clássico de Louisa May Alcott. Acompanhe a vida de quatro irmãs: Meg, Jo, Beth e Amy March. Detalhando sua passagem da infância para a maturidade. Apesar dos tempos difíceis, eles se apegam ao otimismo e, à medida que amadurecem, enfrentam ambições e relacionamentos florescentes, assim como a tragédia, enquanto mantêm seu vínculo inquebrantável como irmãs.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS OFENSORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos irlandeses roubam bicicletas e saem à procura de um carregamento de cocaína num barco naufragado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS TITÃS EM AÇÃO! & DC SUPER HERO GIRLS: DESORDEM NO MULTIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda de um antigo poder kryptoniano, Lex Luthor une os super-vilões do mundo para capturar todos os super-heróis da Terra, até que apenas as DC Super Hero Girls são deixadas para parar a Legion of Doom. Nossos heróis devem cruzar dimensões para resgatar seus companheiros Super-Heróis da Zona Fantasma, mas um desvio fortuito os leva à Torre dos Titãs – onde eles encontram aliados muito necessários nos Jovens Titãs![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS TITÃS: O CONTRATO DE JUDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS, LOUCOS E MAIS REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dentro e fora do campo, um grupo de jogadores de beisebol da faculdade traça o seu caminho diante das novidades e loucuras da vida adulta que se inicia. Encarando as liberdades e as responsabilidades dessa fase da vida, eles crescem e se conhecem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS, LOUCOS E REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maio de 1976. Loucura total no último dia de aula em um colégio do Texas. Na ânsia de extravasar ao máximo a juventude irresponsável, futuros calouros e sádicos veteranos aprontam, organizam festas, brigam, transam, se drogam e bebem como se não houvesse amanhã, criando memórias inesquecíveis das quais nenhum deles conseguirá sequer lembrar.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOY HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de pequena hora na corrida do marido gangster de sua namorada se esconde em uma mansão estranha e chocante administrada por duas mulheres misteriosas. Lá ele se encontra preso no engano entre as duas mulheres. Filmado na localização na Riviera Francesa.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOY: O NOME DO SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joy é uma jovem mulher que constrói um império comercial e se torna uma matriarca. Os aliados se tornam adversários e os adversários se tornam aliados à medida que a vida interior de Joy e sua imaginação feroz a levam por um mundo de negócios voraz.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme Austríaco dirigido por Sudabeh Mortezai[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JT	LEROY	- ESCRITOR	FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com	sua	obra	começando	a	gerar	burburinho,	a	escritora	Laura	Albert	(Laura	Dern)	convence	sua cunhada	Savannah	Knoop (Kristen	Stewart)	a	ser	a	personificação	do	autor	de	seus	livros.	Criando	uma	figura de	gênero	fluido,	Savannah	ganha	os	holofotes	e	consegue	enganar	toda	a	Hollywood	por	anos.	Mesmo	assim, conflitos	de	ideias	entre	a	dupla	acabam	colocando	o	segredo	em	risco.	Baseado	em	uma	história	real.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JU-ON 4: THE FINAL CURSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sequência dos acontecimentos de Ju-On: The Beginning of The End, Mai, a irmã mais velha da professora Yui Shono, vai procurar a sua irmã, que desapareceu depois de um ano, enquanto trabalhava em uma escola primária. Mai logo descobre a família Teriyaki que diz a ela sobre o que aconteceu com a irmã. Mai agora vai descobrir os segredos sombrios de Ju-On e vai tentar acabar com a maldição de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JU-ON: A MALDIÇÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lançado diretamente em vídeo antes de Ju-on: The Grudge e Ju-on: The Grudge 2. O que pensaria se alguém morresse vítima da ira mais profunda? Poderia o rancor transformar-se em Maldição? Como se sentiria se suspeitasse que essa terrível maldição o perseguiria amaldiçoando-o a si e a todos os que o rodeiam?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JU-ON: A MALDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com ciúmes de que sua esposa esteja apaixonada por outro homem, um professor da escola dela. Um homem mata brutalmente sua esposa e filho. Buscando o filho que tem faltado muito à escola, o professor entra em sua casa, só para encontrar o fantasma de sua mãe morta e consequentemente, tem um ataque de coração e se torna um fantasma. A história passa a contar sobre os novos inquilinos da casa e o que a experiência e uma investigação, por dois policiais, de por que tantas pessoas estão desaparecendo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JU-ON: BLACK GHOST[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira chamada Yuko tem uma experiência estranha ao cuidar de uma menina chamada Fukie. Os resultados dos exames mostram um cisto dentro do seu corpo, mas vão descobrir que o cisto é realmente o rancor de um bebê que não conseguiu nascer. esse rancor se espalha para Fukie e todos ao seu redor. Logo o pai da Fukie fica louco e comete um assassinato. sua irmã Mariko tem um poder espiritual especial, e junto com sua mãe têm algum sucesso em expulsar o espírito maligno. Mas o pior do rancor ainda está por vir...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JU-ON: WHITE GHOST[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma casa amaldiçoada um filho brutalmente assassina metodicamente todos os cinco membros de sua família depois de ter falhado num exame. Depois disso ele grava a própria morte numa fita. Nessa fita não tem apenas a sua voz, há também uma estranha voz feminina, essa voz pertence a uma vítima dessa chacina, a sua irmã Mirai. Akane amiga da irmã dele tem o dom de ouvir e ver coisas sobrenaturais, logo ela começa a ter visões de um fantasma de uma menina de chapéu amarelo e de algo muito mais aterrador.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUANITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cada dia mais desgastada por problemas na vida pessoal e no âmbito amoroso, uma mãe de três filhos já adultos procura sair da rotina de caos urbano que impera no local onde vive. Cansada e determinada a mudar, Juanita (Alfre Woodard) faz uma longa viagem de ônibus até Montana na intenção de se reinventar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDAS E O MESSIAS NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Fred Hampton, um dos líderes do Partido dos Panteras Negras, que foi assassinado em 1969 sob as ordens do FBI, que coagiu um pequeno criminoso chamado William O'Neal para ajudá-los a silenciar Hampton, a pedido do agente do FBI Mitchell e J. Edgar Hoover.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDE – PAIXÃO PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Jude sonha em estudar, mas se vê obrigado a casar com a filha de um fazendeiro. O relacionamento chega ao fim e ele decide ir para a cidade grande, onde conhece sua linda prima Sue e se apaixona. O problema é que sua amada já é casada.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDEX[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georges Judex de Franju é um arco, homenagem a seriais da influente cineasta silenciosa Louis Fuillade. Franju embaralha através do enredo da longa série de feuillade do mesmo nome, sobre um aventureiro chamado Judex (Channing Pollock) cuja vingança contra o banqueiro corrupto Favraux (Michel Vitold) desencadeia uma série complicada de esquemas.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDWAA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem membro da máfia de Hong Kong (Lee) passa seus dias em busca de alguma perspectiva em companhia de um parceiro de crimes (Li) e uma garota com doença terminal (Yim). Sua existência é assombrada pelo diário de uma colegial suicida. É uma das primeiras produções genuinamente independentes de Hong Kong, e um retrato duro da juventude local no momento do retorno a China.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDY: POR TRÁS DO ARCO-IRIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inverno de 1968. Com a carreira em baixa, Judy Garland (Renée Zellweger) aceita estrelar uma turnê em Londres, por mais que tal trabalho a mantenha afastada dos filhos menores. Ao chegar ela enfrenta a solidão e os conhecidos problemas com álcool e remédios, compensando o que deu errado em sua vida pessoal com a dedicação no palco.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUGGERNAUT: INFERNO EM ALTO-MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terrorista exige um enorme resgate em troca de informações sobre como desarmar as sete bombas que plantou a bordo de um navio de cruzeiro transatlântico.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUIZ ARQUEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encarregado de resolver disputas entre academias de artes marciais rivais, um homem precisa escolher entre cumprir seu dever e vingar a honra de sua família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUÍZO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta anos após devastar a Escócia, um vírus mortal atinge a Inglaterra. Com milhões de vidas em jogo, o governo precisa agir de forma certeira e sob o comando da Major Eden Sinclair tentará encontrar a solução enquanto ainda há tempo. Mas a população está em pânico, o que dificulta a situação.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUJUTSU KAISEN 0[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Yuta Okkotsu ganha o controle de um espírito extremamente poderoso, então um grupo de feiticeiros o matriculam na Tokyo Prefectural Jujutsu High School, para ajudá-lo a controlar esse poder e também para ficar de olho nele.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULES E JIM - UMA MULHER PARA DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance de Henri-Pierre Roché, este clássico da Nouvelle Vague narra um triângulo amoroso animado entre dois amigos, um francês e um alemão, e uma mulher sedutora, objeto de sua mútua obsessão, durante 25 anos.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULGAMENTO EM NUREMBERG[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a 2ª Guerra Mundial, um juiz americano é convocado para chefiar o julgamento de quatro juristas alemães responsáveis pela legalização dos crimes cometidos pelos nazistas durante a guerra. À medida que surgem provas de esterilização e assassinatos de judeus, a pressão política vai-se tornando cada vez maior, pois a Guerra Fria está chegando e ninguém quer mais julgamentos como os da Alemanha. Além disso, os governos aliados querem fortemente esquecer o passado, mas a coisa certa a ser feita é a questão que esse tribunal tentará responder. Baseado em fatos reais, principalmente no caso Katzenberger, o último julgamento dos Processos de Guerra de Nuremberg, que ocorreram depois da Segunda Guerra Mundial para julgar os criminosos nazistas.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULGAMENTO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O advogado ativista liberal Jedediah alienou a filha Maggie anos atrás quando descobriu seus muitos assuntos. Agora, um advogado corporativo conservador, Maggie concorda em enfrentar o pai no tribunal. Para ganhar promoção, ela deve defender um fabricante de automóveis contra acusações de que os vagões da estação propensos a explosões não são seguros. Enquanto sua mãe pede paz, Maggie assume seu pai em um julgamento que se torna cada vez mais pessoal e desagradável.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULHO SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de matar acidentalmente um intruso desarmado, Richard Dane (Michael C. Hall) deve lidar com a raiva do pai da vítima. No entanto, Dane começa a suspeitar que o policial Ray Price (Nick Damici) pode estar escondendo informações sobre o caso, indicando seu envolvimento em algo muito mais complicado. Dane e o pai da vítima, então, unem força para descobrir uma verdade mais escura.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia é uma alcoólatra de 40 anos, manipuladora, duvidosa e mentirosa compulsiva. Entre doses de vodca e casos de uma noite, ela sobrevive com trabalhos que pagam tostões. Cada vez mais solitária, a única consideração que recebe vem do amigo Mitch, que tenta ajudá-la.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÚLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 30, a escritora americana Lillian Hellman tenta reencontrar Julia, amiga de infância que se juntou ao movimento de resistência contra os nazistas. Ela acaba contrabandeando dinheiro para ajudar na fuga das vítimas do nazismo.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULIE & JULIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma lenda da culinária fornece uma nova receita de vida para uma frustrada funcionária de escritório. As histórias reais de como a vida e o livro de receitas de Julia Child inspiraram a escritora principiante Julie Powell a reproduzir 524 receitas em 365 dias e apresentar a magia da culinária francesa para novas gerações.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULIE DARLING[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente cuja inação causou a morte de sua mãe, organiza um destino similarmente horrível para sua madrasta e irmão.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULIET, NUA E CRUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Annie está presa em um relacionamento de longa data com Duncan, fã obsessivo do obscuro roqueiro Tucker Crowe. Sua idolatria é tamanha que ele chega a ser mais dedicado ao ídolo do que à própria namorada, com quem vive junto há anos. Quando surge uma demo acústica de Tucker, que foi hit há 25 anos e nunca fez um segundo álbum, Annie é extremamente crítica ao material, enquanto Duncan imediatamente o venera. Após publicar um comentário negativo no site dedicado ao cantor, o próprio Tucker entra em contato com Annie, através de um e-mail onde diz que concorda totalmente com o que ela disse.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULIETA DOS ESPÍRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa casa de campo, Julieta passa seus dias sossegada com seu marido. Porém, durante seu aniversário de casamento, suas irmãs aparecem para a festa, e trazem um guru psíquico, que faz uma evocação de espíritos. À partir deste evento, Julieta começa a ser atormentadas por visões do outro mundo, que parecem tentar mostrá-la os rumos de sua vida, bem com a traição do marido. Mas, seriam estes espíritos amigos?[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULIETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um encontro inesperado faz uma mulher refletir sobre as trágicas circunstâncias que cercam o desaparecimento de sua filha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÚLIO CÉSAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Júlio César de vinte anos foge Roma por sua vida durante o reinado de Sulla, mas através da habilidade e a ambição sobe quatro décadas depois para se tornar o ditador supremo de Roma.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÚLIO CÉSAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Roma, (exatamente nos idos de março de 44 A.C., como tinha sido previsto) César (Louis Calhern) é assassinado, pois os senadores alegam que sua ambição o transformaria em um tirano. Mas Marco Antonio (Marlon Brando) consegue, em um inflamado discurso, reverter a situação e os conspiradores são obrigados a fugir. A partir de então dois exércitos são formados, um comandado por Marco Antonio e Otávio (Douglass Watson) e o outro por Cássio (John Gielgud) e Brutus (James Mason), sendo que este segundo exército é numericamente inferior, mas os conspiradores preferem cometer suicídio a serem capturados.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULIO SUMIU[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zona sul do Rio de Janeiro. Edna (Lilia Cabral) é mãe de Julio (Pedro Nercessian) e Sílvio (Fiuk). Um dia ela acorda desesperada ao perceber que Julio simplesmente desapareceu, sem deixar pistas. Preocupada, ela vai à delegacia com Eustáquio (Dudu Sandroni), seu marido, mas eles são destratados pelo delegado adjunto J. Rui (Augusto Madeira), que estava mais interessado em conquistar a colega de trabalho Madalena (Carolina Dieckmann). Após receber na secretária eletrônica um aviso de que o filho está com Tião Demônio (Leandro Firmino), o chefão do tráfico do morro ao lado, Edna decide ir até lá negociar. Surpreendida por um tiroteio, ela acaba guardando 20 kg de cocaína para o traficante que, em troca, promete libertar Julio. O problema é que Sílvio, ao descobrir a cocaína, decide vendê-la.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULY TALES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris e seus subúrbios. Duas histórias, quatro mulheres e quatro homens em um dia de verão que os mudará para sempre. Enquanto as colegas de trabalho Milena e Lucie aproveitam um domingo de sol para nadar em um centro recreativo, Hanne, uma estudante norueguesa, precisa lidar com três homens.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMANJI: BEM-VINDO À SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro adolescentes que estão de castigo depois das aulas encontram um console de videogame antigo com um jogo que nunca tinham ouvido falar. Quando decidem jogar, são imediatamente sugados para dentro de uma selva, para o mundo de Jumanji, onde assumem os corpos dos seus avatares. Eles têm que ir até o fim da maior aventura de suas vidas, recheada de diversão, emoções e perigos, ou ficarão para sempre dentro do jogo![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMANJI: PRÓXIMA FASE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentado em revisitar o mundo de Jumanji, Spencer (Alex Wolff) decide consertar o jogo de videogame que permite que os jogadores sejam transportados ao local. Logo o quarteto formado por Smolder Bravestone (Dwayne Johnson), Moose Finbar (Kevin Hart), Shelly Oberon (Jack Black) e Ruby Roundhouse (Karen Gillan) ressurge, agora comandado por outras pessoas: os avôs de Spencer e Fridge (Danny DeVito e Danny Glover) assumem as personas de Bravestone e Finbar, enquanto o próprio Fridge (Ser'Darius Blain) agora está sob a pele de Oberon.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMANJI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando duas crianças encontram e jogam um jogo de tabuleiro mágico, elas soltam um homem preso por décadas - e uma série de perigos que só podem ser detidos ao terminar o jogo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O elefante Jumbo treina arduamente para o torneio anual de soletração, até que o malvado Sr. Holis o amaldiçoa, fazendo com que o elefante perca toda a sua memória. Frustrado por não conseguir se lembrar das coisas mais simples, Jumbo decidi aceitar a derrota... mas seus amigos não o deixarão desistir![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeanne, uma jovem tímida, trabalha em um parque de diversões. Fascinada por carrosséis, ela ainda mora em casa com a mãe. É quando Jeanne conhece Jumbo, a nova atração principal do parque[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMPER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Rice é um "jumper", alguém capaz de se teleportar para qualquer lugar do planeta que queira. Ele usa seus poderes para se divertir, até que um dia descobre que está sendo perseguido por uma organização secreta, que pretende matar todos os Jumpers. A partir de então David se une a outro jumper e passa a enfrentar uma guerra que já existe há milhares de anos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNE & KOPI[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal adota uma vira-lata, e o cachorro da família a ajuda a se adaptar ao novo lar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNG_E[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro pós-apocalíptico, uma pesquisadora lidera os esforços de pôr fim a uma guerra civil. Para isso, clona o cérebro de uma destemida capitã do exército: sua mãe.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNGLE CRUISE - A MALDIÇÃO NOS CONFINS DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destemido capitão Frank Wolff e a intrépida pesquisadora Lily Houghton se aventuram pela Amazônia a bordo da peculiar embarcação La Quila. Determinados a encontrar uma árvore cujos poderes de cura podem mudar o futuro da medicina, nem mesmo as águas perigosas e as forças sobrenaturais que enfrentam pelo caminho poderão detê-los. Mas os riscos aumentam ainda mais conforme os segredos da árvore se revelam, o destino de Lily e Frank e também de toda a humanidade está em jogo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNGLE RUN[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jornada de irmão e irmã para a selva para encontrar seu pai desaparecido.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNHO - O MÊS QUE ABALOU O BRASIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário mostra as manifestações que tomaram conta das ruas em diversas cidades do Brasil em junho de 2013. Tudo começou em São Paulo, quando a população organizou uma passeata contra o aumento das tarifas do transporte público. As reivindicações aumentaram, havendo protestos contra a corrupção, falta de serviços públicos e gastos excessivos com a Copa do Mundo. O movimento evoluiu e ganhou dimensão nacional, a ponto de levar mais de um milhão de pessoas às ruas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNIOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pesquisadores, o grandalhão Dr. Hasse (Arnold Schwarzenegger) e o pequeno e malandro Dr. Arbogast (Danny DeVito), desenvolvem uma droga para auxiliar a gravidez. Impedidos de continuar o projeto, a dupla rouba um óvulo e o implanta na barriga do Dr. Hasse. E assim passam a testar a droga, a partir das reações do grandalhão durante os 9 meses de gestação.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNO E O PAVÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme enfoca os problemas de uma família típica da cidade de Dublin, capital da conturbada Irlanda, na década de 1920. A matriarca é Juno Boyle que, para manter sua família unida, deve "domar" o marido beberrão, o capitão Jack Boyle (Edward Chapman). Mas os esforços de Juno não impedem que sua filha engravide do namorado ou que seu filho mais novo seja baleado e acusado de espião.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diante de uma gravidez não planejada, uma adolescente excêntrica faz uma decisão pouco comum em relação ao seu futuro filho.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTAS NO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um roubo de diamantes mal executado obriga Mel, uma ladra profissional, a sequestrar a medrosa Franny, que sofre ataques de pânico, e logo elas começam a ser perseguidas por um detetive persistente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS E ENROLADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dois anos de união e muita economia financeira, Júlio (Rafael Portugal) e Daiana (Cacau Protásio) finalmente alcançaram o sonho de realizar a festa de casamento. Tudo parece estar indo bem, até que o noivo recebe uma mensagem em seu celular antes da cerimônia começar. Uma confusão generalizada acontece, mas a festa precisa continuar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS E MISTURADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um encontro desastroso, os pais solteiros Lauren e Jim concordam apenas com uma coisa, eles nunca vão querer se encontrar de novo. Mas quando ambos, separadamente, têm a oportunidade de viajar com suas famílias para as férias dos seus sonhos, acabam tendo que dividir a mesma suíte em um luxuoso resort safari africano por uma semana inteira...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS MAS SEPARADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Anna é contratada como barriga de aluguel de Matt, um homem solteiro que deseja um filho, esses dois estranhos percebem que seu relacioNamento irá rapidamente desafiar suas percepções de conexão, limites e outros detalhes do amor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de muitas vidas e aprendizados, Bailey vive tranquilamente com Hanna. Um dia, Gloria, uma aspirante a cantora, aparece sem avisar na vida dos dois com uma notícia surpreendente: Hanna tem uma neta, chamada Clarity. Com o tempo, o cãozinho percebe como a menina e negligenciada pela mãe e decide que seu objetivo nesta vida é cuidar dela e protegê-la incondicionalmente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS PELA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama televisivo baseado em história real sobre uma mãe que se viciou em crack, mas conseguiu superar a dependência. Em seguida ela se transformou na maior ativista e modelo para a comunidade negra, lutando contra as drogas e previnindo as novas gerações contra a AIDS.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS PELO ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holly é uma banqueteira de sucesso e Messer é um promissor coordenador de esportes. Após um primeiro encontro desastroso, a única coisa que compartilham é a antipatia que têm um pelo outro e o amor pela afilhada, Sophie. Quando, de repente, se tornam a única família de Sophie, Holly e Messer vêem-se obrigados a colocar suas diferenças de lado. Tentando equilibrar suas ambições profissionais e eventos sociais concorrentes, eles terão que encontrar sentimentos em comum para conseguir viver sob o mesmo teto.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUPITER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mario é um detetive particular passando por uma crise de meia idade. Quando ele descobre que tem um filho de 17 anos fruto de uma relação fora do casamento, sua vida muda drasticamente. Tentando desesperadamente encontrar algo que o ajude a se relacionar com o filho, ele descobre que o menino é um gênio do xadrex e passa a incentivar sua carreira, empolgado com a possibilidade de fazer parte de algo importante pela primeira vez na vida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURAMENTO DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o último inverno da Guerra Civil, o oficial de cavalaria Amos Dundee lidera uma contingente de soldados do exército, prisioneiros confederados e batedores numa expedição ao México para destruir um bando de Apaches que estão atacando fortes no Texas. 3 versões de montagem: 123 min = Lançamento 136 min = Restauração de 2005 152 min = Director's Cut não lançada[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC ATTACK[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao retornar de uma expedição militar, um acidente de helicóptero pousa uma unidade de comando em uma selva tropical densa e remota - um mundo perdido povoado por dinossauros. Agora eles devem encontrar uma saída deste vale isolado antes de se tornar preso por predadores pré-históricos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC CITY[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um laboratório ultrassecreto é invadido de forma inesperada, milhares de dinossauros furiosos são soltos em Los Angeles! A unidade de black-ops se mobiliza para conter as criaturas antes que eles causem o caos em toda a cidade. Após sua fuga, estes carnívoros ferozes estão além da contenção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC PARK 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de ter ficado abalado com seu último encontro com dinossauros vivos, o Dr. Alan Grant (Sam Neill) continua dedicando sua vida a estudá-los e desenvolve uma teoria sobre o desenvolvimento da inteligência dos velociraptors. Desesperado em busca de fundos para dar prosseguimento à sua pesquisa, ele aceita a oferta de Paul (William H. Macy) e Amanda Kirby (Téa Leoni), dois milionários que desejam fazer uma excursão aérea na Ilha Sorna e que querem contratá-lo para acompanhá-los. Porém, durante a viagem, o Dr. Alan Grant descobre a verdadeira intenção dos Kirby, que é descer até a Ilha Sorna para procurar seu filho, que desapareceu no local em uma expedição ocorrida oito semanas antes. Apesar da oposição de Grant, eles pousam na ilha e acabam sendo atacados por uma nova espécie de dinossauro, maior e mais feroz que o tiranossauro rex.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC PARK: O PARQUE DOS DINOSSAUROS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um parque construído por um milionário tem dinossauros diversos como habitantes, extintos a sessenta e cinco milhões de anos. Isto é possível por ter sido encontrado um inseto fossilizado, que tinha sugado sangue destes dinossauros, de onde pôde-se isolar o DNA, o código químico da vida e, a partir deste ponto, recriá-los em laboratório. Mas, o que parecia ser um sonho se torna um pesadelo, quando a experiência sai do controle de seus criadores.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC PREDATOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um centro de pesquisa ultra-secreto americano, cientistas conseguiram recriar um dinossauro usando mostras de DNA pré-histórico. Contrariando as expectativas dos pesquisadores, o T-Rex começa a crescer em ritmo acelerado e consegue escapar do centro científico. A invenção que traria glória para os cientistas se torna um perigo imensurável para a sociedade ao redor, levando o governo a contratar um esquadrão de oficiais para caçar a criatura nas florestas. Mas, nessa aventura, é matar ou morrer.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC SCHOOL[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nerdy Middle Setherer Tommy é forçado a cuidar de um dinossauro do bebê depois de sua ciência clonada, o projeto da ciência eclodiu cedo. Ele rapidamente começa a pensar na criatura não apenas como animal de estimação, mas também como amigo. Mas quando o Dino escapa no dia da feira, Tommy deve descobrir uma maneira de recuperar a criatura antes que os adultos gananciosos cheguem ao dinossauro primeiro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC THUNDER[/COLOR] - [COLOR gold]2.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma base secreta do deserto é forçada a desviar a Terceira Guerra Mundial contra um adversário formidável, um grupo de comandos e dinossauros armados são contratados para realizar o trabalho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC WORLD: DOMÍNIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro anos após a destruição da Ilha Nublar, os dinossauros agora vivem – e caçam – ao lado de humanos em todo o mundo. Esse frágil equilíbrio remodelará o futuro e determinará, de uma vez por todas, se os seres humanos continuarão sendo os principais predadores em um planeta que agora compartilham com as criaturas mais temíveis da história.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC WORLD: O MUNDO DOS DINOSSAUROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Jurassic Park, localizado na ilha Nublar, enfim está aberto ao público. Com isso, as pessoas podem conferir shows acrobáticos com dinossauros e até mesmo fazer passeios bem perto deles, já que agora estão domesticados. Entretanto, a equipe chefiada pela doutora Claire passa a fazer experiências genéticas com estes seres, de forma a criar novas espécies. Uma delas adquire inteligência bem mais alta, logo se tornando uma grande ameaça para a existência humana.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JURASSIC WORLD: REINO AMEAÇADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro anos após o fechamento do Jurassic World, um vulcão prestes a entrar em erupção põe em risco a vida na ilha Nublar. No local não há mais qualquer presença humana, com os dinossauros vivendo livremente. Diante da situação, é preciso tomar uma decisão: deve-se retornar à ilha para salvar os animais ou abandoná-los para uma nova extinção? Decidida a resgatá-los, Claire convoca Owen a retornar à ilha com ela.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUST ANOTHER CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de levar um tombo na véspera de Natal, o rabugento Jorge desmaia e acorda um ano depois sem lembrar do que se passou. Ele logo percebe que está condenado a continuar acordando na véspera de Natal, ano após ano, tendo que lidar com as consequências do que seu outro “eu” fez nos demais 364 dias.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUST BEFORE DAWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas montanhas de Oregon, um par de caçadores encontram um assassino de maquete em uma igreja abandonada. Enquanto isso, cinco campistas chegam para examinar alguma propriedade que um deles herdou, mas é avisado pelo florestal Ranger para não se aventurar. Logo depois que eles montam o acampamento, eles começam a ouvir ruídos estranhos, encontram uma misteriosa menina cantando e começam a desaparecer um por um.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUST CHARLIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estrela de futebol Charlie tem o mundo a seus pés. Com um clube de topo desesperado para assiná-la, seu futuro aparentemente é mapeado. Mas o adolescente vê apenas um pesadelo. Criado como um menino, Charlie está dividido entre querer viver de acordo com as expectativas de seu pai e derramar essa pele de encaixe.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUST ME AND YOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]8 anos de idade Eva e seu pai vão em uma viagem de estrada Montreal-México a bordo de um 18-wheeler.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUST SHORT OF PERFECT[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma advogada se apaixona por um cardiologista simpático. Só que ela é alta e ele não. Será que ela vai conseguir provar que o amor não tem tamanho?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTA CAUSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conceituado professor de Harvard, que não advoga há 25 anos e é contra a pena de morte, é convencido, após uma relutância inicial, em tentar obter provas que provem a inocência de um jovem negro, que está no corredor da morte acusado de ter estuprado e assassinado de forma extremamente brutal uma jovem. À medida que ele investiga uma série de revelações surpreendentes vem à tona.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA - ENTRE A LEI E A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente federal americano (U.S. Marshal) em busca de justiça para o assassinato de seu irmão, defende uma pequena cidade contra o seu prefeito corrupto e seus homens com intenções de reviver a guerra civil.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA A QUALQUER  PREÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente Errol (Richard Gere) vigia e visita os acusados por delitos sexuais que saíram da prisão. Prestes a se aposentar, sua substituta Allison (Claire Danes) o acompanhará durante três semanas para aprender o ofício, apesar de não concordar com seus métodos violentos. Durante esse período, uma jovem desaparece e Errol desconfia que o responsável é um de seus ex-prisioneiros[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA BRUTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano policial Brett Ridgeman (Mel Gibson) e seu parceiro mais jovem e volátil, Anthony Lurasetti (Vince Vaughn), são suspensos quando um vídeo de suas táticas de trabalho brutais vira notícia. Sem dinheiro e sem opções, eles decidem entrar para o mundo do crime. Porém, o que eles encontram na criminalidade é algo muito mais obscuro do que esperavam.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA CEGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conflito selvagem entre dois policiais de Los Angeles. Avila investiga a violência da própria polícia e procura provas contra Peck, tira charmoso, corrupto e cínico. Peck sabe que Avila tem um ponto fraco: uma mulher insatisfeita.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA CORRUPTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassinato. A condenação. A dissimulação. Agora James Woods vai ter que enfrentar a corrupção e a conspiração nos altos escalões do departamento de justiça de Nova York, neste drama de muita ação. Eddie Dodd (James Woods), um renomado defensor dos direitos civis nos anos 60, agora um cínico amargurado que ganha apenas o suficiente para viver defendendo traficantes de drogas. A paixão de Dodd pela justiça é revivida quando um jovem advogado idealista (Robert Downey Jr.) vai até ele para reabrir o caso de um crime ocorrido há oito anos, cujo jovem prisioneiro cumpre pena em Sing Sing. A frenética busca de Dodd pela verdade acaba levando-o a um angustiante labirinto de inescrupulosos promotores, grupos brancos racistas e policiais corruptos. Será que ele estará pondo a vida em jogo pelas suas crenças? Apoiado em um elenco extraordinário, Justiça Corrupta é um intenso e emocionante suspense que retrata a luta de dois homens pela restauração da justiça.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA DE UM BRAVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vendedor de cavalos, Redding, de Wyoming confronta, na Justiça, um rancheiro que abusou de seus cavalos e seu treinador. A reclamação, porém, não surte efeito, fazendo com ele decida fazer a sua própria justiça.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história trágica e controversa de Cameron Todd Willingham, que foi executado no Texas por ter matado seus três filhos depois que evidências científicas e testemunhos de especialistas reforçaram que as suas reivindicações de inocência ficaram suprimidas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele perdeu o amor de sua vida por causa da ganância da indústria farmacêutica. Agora, sua filha está órfã e a justiça não chega... por enquanto.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA PARA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur Kirkland (Al Pacino) é um advogado idealista que já teve vários desentendimentos (inclusive já foi preso por desacato) com Fleming (John Forsythe), um inflexível juiz. Arthur recebe com surpresa a notícia de que o magistrado foi preso, acusado de estupro, e ironicamente Fleming quer ser defendido por ele, pois como todos sabem da rivalidade que existe entre os dois Kirkland só o defenderia se tivesse certeza da sua inocência. Em retribuição, Fleming promete rever um caso no qual Arthur tenta pôr em liberdade um cliente inocente (Thomas G. Waites), que está preso há dezoito meses.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holland (Charles Bronson) é um matador profissional convencido a sair da sua aposentadoria para eliminar o cruel ditador de uma república sul-americana - um médico sádico cuja maior satisfação é torturar brutalmente os presos políticos.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA SEM FRONTEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Judy Wood é uma dedicada advogada que se divide entre o trabalho e o filho que cria sozinha. De repente, uma mulher obrigada a fugir de seu país após ser perseguida pelo Talibã muda sua vida. Judy passa a lutar pelas leis de refúgio feminino nos EUA, salvando a vida de milhares. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA URBANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um policial exemplar é morto à queima roupa, o departamento de polícia registra a ocorrência como um ato de violência qualquer. Um grande erro. Aquele jovem policial é filho de um ex-soldado das forças especiais com uma sede insaciável de justiça. Para encontrar o assassino de seu filho, Simon Ballister (Steven Seagal) se muda para a pior vizinhança da cidade. Logo que chega é recebido por dois membros de uma gangue, a qual é mandada de volta sangrando por ele. Ballister não é de desistir facilmente e não vai parar até encontrar o assassino de seu filho. As gangues possuem muitos homens, muita munição, proteção da polícia e a coragem exagerada da juventude. Exatamente tudo o que Ballister pretende usar contra eles.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA VERMELHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Moore um advogado americano (Richard Gere),viaja para a China representando uma companhia dos EUA que pretende fazer um acordo para TV via satélite. Ele tem um caso de uma noite com uma jovem chinesa e acorda de manhã ao lado de um cadáver cercado por evidências de que ele assassinou a mulher. Ele consegue convencer seu advogado, Shen Yuelin (Bai Ling), de que ele não é culpado, e juntos eles descobrem evidências de uma trama na qual o alvo é Moore.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTICEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drea está no auge da popularidade, mas vê seu reinado ruir depois que um vídeo íntimo vaza para toda a escola, aparentemente por obra de Max, seu namorado igualmente popular. Já Eleanor é uma aluna nova esquisitona, furiosa por descobrir que agora estuda com uma antiga rival, Carissa, que espalhou boatos sobre ela em um acampamento de verão quando as duas tinham 13 anos. Depois de uma confusão no acampamento de tênis, Drea e Eleanor fazem uma amizade improvável e secreta para se vingar das pessoas que as atormentaram.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTICEIRO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Arkansas um veterano xerife, Rooster Cogburn (John Wayne), tem o distintivo cassado, pois o juiz Parker (John McIntire) entendeu que ele se excedeu no cumprimento do dever e provocou várias mortes. Paralelamente, a quadrilha liderada por Hawk (Richard Jordan) e Breed (Anthony Zerbe) provoca mortes para roubar um carregamento de nitroglicerina, pois pretende usar o explosivo para roubar um carregamento de ouro. Diante desta situação Parker devolve o distintivo a Cogburn e lhe promete um aumento caso o bando seja detido.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIN BIEBER'S BELIEVE[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma olhada nos bastidores e no palco em Justin Bieber durante sua ascensão ao estrelato. O longa conta com direção de Jon M. Chu, responsável pelo filme Never Say Never, Intitulado como Believe, o filme estreia nos cinemas brasileiros em 28 de fevereiro de 2014.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIN BIEBER: NEVER SAY NEVER[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a vida e a turnê do cantor pop de grande sucesso Justin Bieber. Nascido no Canadá, o jovem desde cedo mostrou talento para a música ao tocar vários instrumentos como autodidata e logo despertou para o canto. Cantando na rua ou em concursos púbicos, Bieber foi conquistando seu espaço e na medida que seus vídeos na internet começaram a ter acessos fora do comum, um empresário americano viu nele potencial e investiu em sua carreira. Depois de receber diversas negativas, seguir na insistência e uma vez com o contrato assinado com uma gravadora, foi uma questão de tempo para que os shows começassem a acontecer uma após o outro. Era hora de começar a pensa num sonho: cantar no lendário Madison Square Garden, em Nova York, Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIN BIEBER: NOSSO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O especial leva o público aos bastidores e ao mundo privado da superestrela enquanto ele se prepara para seu show no Ano-Novo de 2020. Bieber dá uma performance eletrizante no terraço do Hotel Beverly Hilton para 240 convidados — e milhões de fãs em todo o mundo que assistem a transmissão ao vivo. O filme também apresenta momentos íntimos filmados por Justin e sua esposa, Hailey.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIN E A ESPADA DA CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Justin e um adolescente que sempre quis ser um cavaleiro, mas seu pai, conselheiro chefe da rainha, quer que seu filho siga seus passos e se torne um grande advogado. Contra o desejo de seu pai, Justin decide ir em busca de seu sonho e vai atrás de antigos companheiros de seu avô — um antigo e prestigiado cavaleiro — para ser treinado. Justin está agora em uma corrida contra o tempo contra Sir Heraclio, que deseja tomar o trono e reacender a época de glória dos cavaleiros. E dessa forma, Justin começa seu caminho para definitivamente vestir uma armadura e brandir uma espada e um escudo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUTLAND - REINADO DE ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um príncipe dinamarquês busca vingança sobre o vilão que matou o rei e seu filho para usurpar o trono.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estudante Haruna fica amiga do solitário Yamada e se envolve na complicada relação entre ele, uma modelo e a garota que o ama feito louca.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE EM FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa conta a história de um garoto que depois de perder a mãe, se muda para a casa da avó junto com seu pai. O pai está destruído, em depressão e sem nenhuma perspectiva de vida. Resta ao garoto encontrar novas pessoas na nova cidade. E ele acaba se encontrando com Hesher, um rapaz que odeia o mundo e tudo que há nele. O encontro acaba mudando a vida do garoto e de sua família, mas principalmente a vida de Hesher.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE EM FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Penn estrela como Mick O'Brien, um rapaz de rua que acaba num instituto de recuperação juvenil depois de matar acidentalmente um garoto. Para piorar ainda mais sua situação, o menino é o irmão mais novo de seu inimigo Paco Moreno (Esai Morales), que jura vingança a qualquer preço. Quando Paco é mandado para a mesma prisão depois de estuprar a namorada de Mick (Ally Sheedy), a declaração de guerra está selada. Agora Mick tem se virar para defender-se e provar sua inocência.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE NO OREGON[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Raymond comunica a família que decidiu realizar eutanásia no estado de Oregon, seu genro, Brian, fica encarregado de levá-lo até lá. Durante o caminho, Brian tentará ajudar Raymond a encontrar um novo sentido para sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte dos pais em um acidente de carro, uma bela adolescente e seu irmão são obrigados a viver na casa de parentes distantes no interior da Flórida. Sua chegada desperta o interesse do líder de uma gangue de jovens delinqüentes que, ao ser rejeitado, resolve transformar a vida do casal de irmãos em um verdadeiro inferno.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE REBELDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Trife, um garoto de 15 anos, a vida é uma luta. Perdido entre seus diversos mundos os amigos de escola, a garota de seus sonhos e a pressão de seu perigoso tio, ele precisa escolher qual caminho seguirá: aquele que sabe ser certo ou uma vida de drogas, armas e violência. quando uma aluna da escola se suicida, as aulas são canceladas e Trif e seus amigos, Mooney e Jay, ganham um dia inteiro de folga. parece que o círculo de violência finalmente chegou a um trágico fim, mas num mundo no qual o sexo é comum, as drogas fáceis e a violência um estilo de vida, os problemas nunca estão tão longes assim.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE TRANSVIADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma das performances que mais influenciaram a história do cinema, James Dean interpreta um jovem recém-chegado a uma cidade e cuja solidão, frustação e fúria e que espelharia os adolescentes do pós-guerra — e ainda reverberaria pelos 50 anos seguintes...[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher solitária recorda seu primeiro amor treze anos antes durante umas breves férias de verão. Enquanto espera pelo ensaio noturno do balé Lago do Cisne, a solitária bailarina de vinte e oito anos, Marie, recebe um diário pelo correio. Ela viaja de balsa para uma ilha próxima a Estocolmo, onde se lembra de seu primeiro amor, Henrik. Treze anos atrás, enquanto viajava para passar suas férias de verão com sua tia Elisabeth e seu tio Erland, Marie encontra Henrik na balsa e, mais cedo, eles se apaixonam um pelo outro. Eles passam férias de verão juntos quando uma tragédia os separa e Marie constrói uma parede afetando sua vida sentimental.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUVENTUDES ROUBADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vera Brittain, uma jovem mulher na Grã-Bretanha em 1914, conta como toda a sua geração foi consumida e irrevogavelmente alterada pela chegada da Primeira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-19: O FAZEDOR DE VIÚVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1961, Alexi Vostrikov (Harrison Ford) precisa comandar a equipe do submarino K-19 em uma delicada operação nuclear, causada pelo fato do sistema de refrigeração do próprio K-19 ter deixado de funcionar repentinamente. Sem condições de se comunicar com outras embarcações russas, já que o rádio deixara de funcionar, Vostrikov e o capitão Mikhail Polenin (Liam Neeson) precisam deixar suas diferenças de lado para salvar a tripulação do submarino e, ao mesmo tempo, evitar que um desastre nuclear aconteça e possa causar a 3ª Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-9: D.P.: UM POLICIAL BOM PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas Dooley e o seu parceiro de quatro patas, Jerry Lee, regressam para combater o crime, nesta nova comédia recheada de acção. Faltam apenas algumas horas para uma afortunada reforma, quando Dooley se vê envolvido num assalto à mão armada a uma empresa de tecnologia informática. Subitamente ele passa a ser um suspeito, e a sua pensão é suspensa até que os verdadeiros criminosos sejam apanhados! Agora, Dooley e Jerry Lee vêem-se obrigados a tornarem-se detectives privados e a descobrir os verdadeiros criminosos. Trata-se de um caso desconcertante que envolve microprocessadores roubados, impostores e beldades perigosas.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-9: UM POLICIAL BOM PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Dooley é um policial extravagante que necessita de alguma ajuda para lutar contra Lyman, um traficante de drogas que tem tentado matá-lo. Um conhecido lhe dá Jerry Lee, um pastor alemão que foi treinado para cheirar drogas. Com sua ajuda Dooley espera colocar seu inimigo atrás das grades, mas Jerry Lee tem uma personalidade bem própria e trabalha apenas quando quer. Por sua vez, o cachorro é ótimo para destruir o carro, a casa e a vida sexual de Dooley. Além disto, Tracy, a namorada de Michael Dooley, é seqüestrada por Lyman, que assim pretende deter Dooley, pois Lyman está prestes a entregar um carregamento de drogas que vale alguns milhões de dólares.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-911: UM POLICIAL BOM PRA CACHORRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Michael Dooley e seu pastor alemão, Jerry Lee, trabalham juntos há dez anos. Envelhecido, o cachorro já não tem mais a agilidade e o fôlego de antes, tendo dificuldades para exercer suas funções policiais. Então, eles recebem o apoio de uma nova dupla: a policial Welles e seu dobermann Zeus. O primeiro contato não é nada bom e os novos parceiros se estranham, mas logo partem para a ação. Juntos, Dooley, Welles e seus respectivos cães tentam rastrear um psicopata.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K-PAX - O CAMINHO DA LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prot é um homem misterioso, que vive dizendo ter vindo do planeta K-Pax, distante mil anos-luz da Terra. Por causa disto ele é internado em um hospício, onde conhece o Dr. Mark Powell, um psiquiatra disposto a provar que ele na verdade sofre de um grave distúrbio de personalidade. Mas as descrições de Prot sobre como é a vida em seu planeta acabam encantando os demais pacientes do hospício, fazendo com que eles queiram ir com Prot quando ele diz que está próximo o dia em que deverá voltar ao seu planeta.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K - MISSING KINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde o incidente na Ilha Escolar, onde quatro Reis foram envolvidos, os membros do Clã de Prata, Kuroh Yatogami e Neko, estão em busca de seu mestre, Shiro. Incapazes de encontrar qualquer pista de Shiro, os dois estavam desesperançados até que se encontram com membros da HOMRA, Rikio Kamamoto e Anna Kushima, que aparentemente estavam sendo perseguidos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]K.G.F: CAPÍTULO 1[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre as minas de ouro que representam o poder absoluto. O filme é baseado na luta pelo poder para governar esses campos que eventualmente se tornam o destino de um homem e o seu destino final.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAABIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rohan Bhatnagar é um jovem bondoso e feliz que é cego desde que nasceu. Através de amigos ele conhece Supriya Sharma, uma mulher trabalhadora que também é cega, mas orgulhosamente independente. Os dois se apaixonam e se casam. Eles vivem felizes até uma terrível tragédia acontecer. Movido pelo fogo da vingança, nada deterá Rohan. Nem mesmo o fato de ele ser cego.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KABHI KABHIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história que abrange duas gerações, onde dois amantes são forçados a se casar contra sua vontade, mas manter as memórias de seu romance. Anos mais tarde as circunstâncias os forçam a enfrentar seus cônjuges, seus filhos e uns aos outros.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KABOOM - ALUCINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Smith gosta de conviver com sua sarcástica melhor amiga Stella, curte com uma bela garota de espírito livre chamada London e deseja seu belíssimo mas lerdo colega de quarto, Thor. Uma noite fatídica vira de cabeça para baixo essa vida cotidiana de Smith nos dormitórios da faculdade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAGEMUSHA, A SOMBRA DO SAMURAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shingen, um poderoso Senhor da Guerra, seriamente ferido, ordena ao clã que use algum sósia para o substituir caso faleça - para manter a sua morte em segredo, evitando assim o ataque dos seus inimigos. Mas este é um vulgar criminoso que tem de aprender a transformar-se num grande líder e comandar um exército de 25.000 leais guerreiros Samurai…[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KAGERO-ZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tóquio, 1926. Shunko Matsuzaki é um dramaturgo de teatro shinpa (moderno), e tem como mecenas o poderoso Tamawaki. Um dia, ele se depara com a bela Shinako numa ponte. Ela pede que Matsuzaki a acompanhe até o hospital para fazer uma visita a uma mulher moribunda. Ela deseja sua companhia pois tem medo de encontrar uma senhora vendedora de fisális, fruta que supostamente contém as almas das mulheres. Matsuzaki recusa, mas Shinako retorna em outras aparições, e torna-se sua amante. Em seguida, ela desaparece. Tempos depois, Matsuzaki descobre que Shinako pode ser o fantasma de uma antiga esposa de Tamawaki. Depois de receber uma carta de Shinako, Matsuzaki viaja para Kanazawa a fim de encontrá-la. No trem, ele encontra Tamawaki, que diz que está viajando para presenciar um suicídio por amor. Segundo filme da “trilogia Taisho,” que segue o mesmo estilo alucinatório do primeiro.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>