<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]55[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page55.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAIS LONGO DOS DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O maior ataque que o mundo já viu, acontecido no dia 6 de junho, ficou conhecido como o Dia D e desbancou o domínio nazista na Europa. A ofensiva, que envolveu mais de 3 milhões de homens, foi uma das mais ousadas e sangrentas estratégias militares da era moderna e marcou o início do fim da Segunda Guerra Mundial. Vencedor dos Oscar de Fotografia em Preto e Branco e Efeitos Especiais, foi indicado ainda à outras três categorias: Filme, Montagem e Direção de Arte em Preto e Branco.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAIS PROVÁVEL ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Billy (Adam Pally), o rei do ensino médio, decide voltar para sua cidade natal em Long Island 15 anos depois, ele descobre que não é mais tão popular e que sua ex-namorada Kara (Rachel Bloom) começou a namorar seu antigo vizinho, Lowell Shapiro (Vincent Kartheiser). Quando a mãe de Lowell morre em circunstâncias misteriosas, ele fica obcecado em provar que Lowell é o assassino.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAIS SIMPLES É COMPLICAR TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renata está apaixonada por Leonardo, o melhor amigo de seu meio-irmão. Porém, ele conhece Suzana e decide que ela é a mulher de sua vida. Renata, então, cria um plano para separá-los.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAL ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o feriado de Quatro de Julho, seis melhores amigos são vítimas do sadismo de uma misteriosa organização e acabam transformados em canibais sedentos de sangue.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAL ESTÁ AO SEU LADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos decide fazer um jogo de espíritos. Em um círculo formado por cem velas, eles devem escolher uma delas e contar uma história de terror. Conforme as chamas são apagadas, eventos estranhos começam a acontecer.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAL ESTÁ LÁ FORA[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seus pais saem da cidade, três garotas decidem dar uma festa em sua nova casa de campo. Mas quando uma gangue de rapazes locais, perigosos e com intenções sinistras, aparece, as meninas são forçadas a não apenas se defender do mal dentro da casa, mas de um predador sedento de sangue invisível que está caçando um por um fora da casa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MANÍACO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Zito é um desequilibrado mental que assassina inúmeras garotas brutalmente e guarda seus escalpos para adornar os inúmeros manequins que lhe fazem compania. Até o dia em que uma mulher tira uma fotografia sua no Central Park. Trata-se da fotógrafa Anna D'Antoni, por quem Zito acaba se apaixonando. Mas será que o relacionamento conseguirá vencer sua sede de sangue?[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MANICÔMIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de youtubers entra ilegalmente na sessão de cirurgia em um santuário perto de Berlim para um desafio de 24 horas, com a esperança de viralizar o vídeo. Não demora muito para eles descobrirem que não estão sozinho e não são bem-vindos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MANTO SAGRADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro filme rodado em Cinema Scope, O Manto Sagrado foi indicado para cinco categorias do prêmio Oscar em 1953, incluindo Melhor Filme e Melhor Ator para Richard Burton. Burton interpreta Marcellus Gallio, o centurião romano encarregado do supervisionar a crucificação de Cristo. Mas quando ele ganha o manto de Cristo em um jogo de azar ao pé da cruz, sua vida muda para sempre.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAPA DAS PEQUENAS COISAS PERFEITAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark é um jovem que se contenta em viver o mesmo dia de sua vida em um eterno looping. Seu mundo é colocado de cabeça para baixo quando ele conhece a misteriosa Margaret, também presa no modo looping de viver. Mark e Margaret formam uma parceria magnética, tentando descobrir todas as pequenas coisas que fazem daquele dia perfeito.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAPA DO POLO NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cartógrafa pretende ter um Natal tranquilo em casa, até que seu chefe surge com uma demanda de última hora: desenhar um mapa do tesouro do Polo Norte.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR DE ÁRVORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A floresta Aokigahara, conhecida também como "Sea of Trees", localizada aos pés do Monte Fuji, é famosa por ter um alto índice de suicídios. Dois homens, o americano Arthur Brennan (Matthew McConaughey) e o japonês Takumi Nakamura (Ken Watanabe), vão até lá com este pensamento, mas acabam iniciando uma jornada de reflexão e sobrevivência mata adentro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR É NOSSO TÚMULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao capitão de um submarino afundado pelos japoneses durante a WW2 finalmente é dada a chance de ser capitão de outro submarino após um ano de trabalho burocrático. Sua determinação, obcecado por vingança contra o destruidor que afundou seu navio anterior, coloca sua nova tripulação em um perigo desnecessário. E causa atrito com seu primeiro oficial e equipe.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR MAIS SILENCIOSO DAQUELE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deficiente auditivo encontra uma prancha de surf no lixo, conserta-a e começa a praticar o esporte, caindo várias vezes. Mesmo com a zombaria dos surfistas que o observam, ele continua com o seu treino, até que um dia o dono de uma loja de artigos de surf, impressionado com a sua seriedade, oferece a ele um uniforme de neoprene e uma ficha de inscrição para um campeonato de surf.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR NÃO ESTÁ PRÁ PEIXE: TUBARÕES À VISTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser derrotado por Pi (Drake Bell), o tubarão Troy (Donal Logue) foi capturado por humanos, que o mantém prisioneiro em uma jaula submarina. Eles injetam em Troy diversas substâncias, que fazem com que ele fique maior e mais forte do que nunca. Um dia, o pequeno tubarão Ronny (Jamie Kennedy) o encontra e acaba libertando-o. Troy logo parte para o recife onde Pi vive, em busca de vingança, mas a maré baixa impede o ataque. Entretanto, como a maré subirá em quatro dias, Troy e seus capangas tubarões resolvem aguardar até invadir o local. Enquanto isso, Pi precisa encontrar um meio de defender sua família e amigos. Para tanto ele tenta convencê-los de que apenas com muito treinamento é possível derrotar Troy e sua turma.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR NÃO ESTÁ PRA PEIXE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder tudo, um jovem peixe, o Pi, vai morar com sua família num recife. Lá ele conhece o amor de sua vida, mas descobre que ela já tem os afetos indesejados de um tubarão-bully. Ele deve seguir seu destino para salvá-la e livrar o recife desse tubarão ameaçador para sempre.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR NÃO OS TERÁ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o outono de 1944, um avião Hudson da RAF que transporta um passageiro VIP com informações altamente secretas é alvejado e cai no Mar do Norte. Lutando contra os elementos e tentando manter a moral, os ocupantes do bote salva-vidas da aeronave falam sobre suas vidas enquanto aguardam o resgate que eles esperam que virá. O título do filme, O Mar Não os Terá, é o lema do Serviço de Resgate Aeronaval (Air Sea Rescue Service) da RAF, que se propõe a rapidamente enfrentar seus próprios problemas mecânicos, a ação inimiga, o tempo e o clima, e assim localizar e resgatar a equipe derrubada e os papéis secretos vitais que eles carregam.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARAVILHOSO AGORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sutter Keely leva uma vida despreocupada. Ele nunca terminou os estudos, adora festas e álcool, e troca frequentemente de namorada. Quando é rejeitado por uma de suas pretendentes, ele se embebeda e acorda em um gramado ao lado de Aimee Finicky. Nasce uma relação improvável entre esta garota solitária, fã de ficção científica, e o homem que vive apenas no tempo presente.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARAVILHOSO HOMEM QUE VOOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudioso universitário Merlin Jones encontra um método de ensino de informações avançadas a um chimpanzé, e com isso cria sua própria máquina voadora, o que causa caos no campus.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARAVILHOSO OUTONO DO MICKEY MOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mickey Mouse está determinado a apagar os fracassos do passado depois de herdar uma antiga fazenda de abóboras de sua família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARGINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Philippe Jordan é propenso a policial para avançar a causa da justiça por qualquer meio necessário. Em sua agenda é um poderoso cartel de drogas trabalhando fora de Paris e Marselha, com um droga que é essencialmente inacessível - mas não imortal.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARIACHI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mariachi é um cantor popular, que vai de cidade em cidade apresentando seu repertório em troca de dinheiro para sobreviver. Ao chegar a um pequeno vilarejo, ele acreditava ser este seu dia de sorte, pois logo no segundo bar que visita já consegue trabalho como seresteiro. O que ele não sabe é que, no momento de sua chegada, pistoleiros locais estão à espera de um inimigo assassino, que veste preto e carrega consigo caixas de violão idênticas. Não demora muito para que Mariachi seja perseguido.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARIDO IDEAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Incapaz de levar qualquer coisa a sério, um mulherengo começa a ver a vida de outra maneira quando um velho amigo lhe pede um imenso favor: solucionar junto com ele um problema bastante delicado.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARIDO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Libby tenta recuperar a vida após a morte do marido, ela se muda para a fazenda de cabras de sua tia com seus filhos no centro do Texas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARINHEIRO DAS MONTANHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainouz se baseou na história de seus pais, Iracema, uma brasileira, e Majid, um argelino, que se conheceram nos Estados Unidos. Eles se separaram em 1965, quando ele retornou à Argélia e ela, ao Brasil, grávida. Karim só conheceu o pai aos 20 anos. O filme é um inventário afetivo dessa relação. “O Marinheiro das Montanhas” integra a seleção Sessões Especiais da 74ª edição do Festival de Cannes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARTELO DAS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um inquisidor implacável transforma as superstições dos camponeses locais em heresia religiosa, encontrando motivos para acusar dezenas de homens e mulheres inocentes de bruxaria. O inquisidor tem como alvo nobres e comerciantes, cujas propriedades e bens são confiscados. Depois de sofrer uma série de torturas medievais, a maioria dos acusados confessa - apenas para ser queimada viva na fogueira, enquanto os moradores desamparados observam. Com sua cinematografia arrojada e impressionante, o filme captura cenas de nudez ousada e tortura brutal. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARTÍRIO DE JOANA D'ARC[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, século XV, Joana de Domrémy, filha do povo, resiste bravamente a ocupação de seu país. É presa, humilhada, torturada e interrogada de maneira impiedosa por um tribunal eclesiástico, que a levou, involuntariamente, a blasfemar.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÁSKARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Edge City vive Stanley Ipkiss, um cara decente que trabalha em um banco, mas é socialmente desajeitado e sem muito sucesso com as mulheres. Após um dos piores dias da sua vida, ele acha no mar a estranha máscara de Loki, um deus escandinavo. Quando Stanley coloca a máscara, se transforma em "O Máskara", um ser com o rosto verde que possui a coragem para fazer as coisas mais arriscadas e divertidas que Stanley receia fazer, inclusive flertar com Tina Carlyle, a bela e sensual cantora que se apresenta no Coco Bongo, a discoteca do momento. O Máskara tem velocidade sobre-humana e um humor não-convencional e, enquanto isto, o gângster Dorian Tyrrell, que namora Tina, se esforça para destruir o Máskara e se apoderar da máscara para usar seus poderes para o mal.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-policial planeja vingança contra os maníacos mascarados que trucidaram seu sobrinho. Uma DJ, que é ameaçada pelo bando, se junta a ele para encontrar e exterminar os assassinos, antes que vire mais uma de suas vítimas.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um apaixonado casal de universitários da Califórnia segue uma viagem de costa a costa pelos Estados Unidos. Os estudantes se perdem da rodovia principal e desembocam numa estrada deserta do Texas, servindo perfeitamente à armadilha montada por Leatherface e sua família psicótica.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA: A LENDA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Texas, 1974. Depois de cometer uma série de atrocidades contra um grupo de jovens, a bizarra família Sawyer é encurralada em sua casa por um grupo de moradores revoltados, dispostos a tudo, inclusive desrespeitando a ordem do xerife para saírem do local. Um massacre acontece e todos os Sawyer que estavam no local são mortos, sobrando apenas um bebê, que é salvo e adotado por um dos assassinos. Anos depois, bem longe dali, a jovem Heather planeja uma viagem com seu namorado e uns amigos, entretanto, ela é surpreendida com a notícia que sua avó – de quem ela nunca havia ouvido falar antes – estava morta e deixou para a garota uma herança no Texas. Com o apoio dos amigos, Heather parte para o local e descobre que é descendente dos Sawyer e que sua avó lhe deixou não apenas uma bela propriedade e dinheiro, como também um legado de terror e violência, que atende pelo nome Leatherface – um maníaco que fará de tudo para proteger sua família.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como numa espécie de terrível premonição, o jovem Thomas Hewitt nasce em parto complicado no chão de um abatedouro no Texas. Depois de um nascimento brutal, ele acaba resgatado pela bizarra Luda Mae e passa a ser criado por uma estranha família formada por personagens como o Xerife Hoyt, Montgomery e Henrietta. Tommy começa então uma vida violenta, repleta de abusos físicos e emocionais, que logo vão alimentar a sua sede de sangue e transformá-lo no mortal Leatherface da série "O Massacre da Serra Elétrica". Conheça a história que deu origem a um dos maiores assassinos da história do cinema, quando um grupo de jovens sai acidentalmente de seu caminho e se aproxima da casa de horrores que os transformaria nas primeiras vítimas de Leatherface. O massacre vai começar![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA: O RETORNO DE LEATHERFACE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta sequência, um grupo de jovens decide dar vida nova a uma cidade fantasma no Texas, mas acaba se deparando com Leatherface, o famoso maníaco da serra elétrica.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No estado do Texas, a jovem Jenny (Renée Zellweger) e seus amigos se divertem na estrada em plena noite de formatura. O grupo sofre um grave acidente e um deles se machuca, obrigando seus colegas a procurar a ajuda. Por azar, encontram uma família composta por diversos malucos dentre os quais o psicopata Vilmer (Matthew McConaughey) e seu irmão Leatherface (Robert Jacks).[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens está em meio a uma viagem do Texas para o México, até enfrentarem um problema: a gasolina do carro chega ao fim. Eles param bem em frente a um matadouro, onde começam a procurar desesperadamente por um telefone. Porém o que eles não sabem é que ali vive uma família de canibais, incluindo um homem que mata usando uma serra elétrica.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1973, a polícia texana deu como encerrado o caso de um terrível massacre de 33 pessoas provocado por um homem que usava uma máscara feita de pele humana. Nos anos que se seguiram os policiais foram acusados de fazer uma péssima investigação e de terem matado o cara errado. Só que dessa vez, o único sobrevivente do massacre vai contar em detalhes o que realmente aconteceu na deserta estrada do Texas, quando ele e mais 4 amigos estavam indo visitar o seu avô.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DE ROSEWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início de janeiro de 1923, na Flórida, a comunidade negra de Rosewood é atacada, queimada e tem parte da população morta por brancos de uma cidade vizinha em um espaço de quatro dias. Tudo isto pelas falsa alegações de uma mulher branca, que foi espancada pelo amante também branco mas teve medo de contar ao marido e achou mais "conveniente" dizer que tinha sido atacada por um negro. O xerife tem dúvidas quando a veracidade dos fatos, mas é uma verdade que convêm, pois permite aos brancos darem vazão ao seu enorme preconceito. Mas um negro, que tinha chegado recentemente em Rosewood e pretendia se estabelecer por lá após ter lutado na Grande Guerra, decide combater os agressores e salvar quantos negros forem possíveis. Para isto pede auxílio ao único comerciante branco de Rosewood, que não sabe se fica com os brancos ou com a verdade.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DO MOINHO DE VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer é uma garota Australiana que esta fugindo de seu passado e vai parar em Amsterdã. Em uma tentativa desesperada de se manter um passo à frente das autoridades, ela se junta a um grupo de turistas embarcando em um tour pelos moinhos mais famosos da Holanda. Quando o ônibus quebra no meio do nada, ela e os outros turistas são forçados a procurar abrigo em uma cabana abandonada próxima a um moinho sinistro, onde segundo as lendas, um moleiro venerador do Diabo moía os ossos dos moradores locais ao invés de grãos. Quando os membros do grupo começam a desaparecer um a um, Jennifer descobre que todos eles possuem algo em comum – um segredo compartilhado que aparentemente os deixou marcados para a perdição.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DOS PISTOLEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite de 1881, Doc Holliday, um famoso jogador de poker, entra no 'No Name Saloon'. Lá, ele desafia um homem no poker, apostando seu cavalo contra a mulher de seu oponente. Doc vence e de agora em diante, Katie Fisher, também conhecida como Katie Elder, vai segui-lo aonde quer que vá.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE EM GUERNICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os destinos de Henry – um correspondente americano cínico que perdeu sua alma – e Teresa, que trabalha para a República e é encarregada de supervisionar as notícias que os jornalistas podem ou não enviar ao exterior, se cruzam em uma história de amor ambientada no bombardeio de Gernika, um dos eventos mais dramáticos da Guerra Civil Espanhola.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No campo britânico, a família Harver sai em uma viagem idílica para acampar durante o verão, onde eles podem enterrar tensões do passado e desfrutar de algum vínculo familiar. Mas quando seu acampamento é sabotado por um intruso invisível durante a noite, eles, desesperados por ajuda, chegam até fazenda antiga e assustadora onde encontram o fazendeiro vingativo Hunt Hansen.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo o estupro brutal de uma jovem mulher por uma gangue de trabalhadores da construção civil, uma figura misteriosa usando um capacete de motocicleta e dirigindo um carro de ouro começa caçando os perpetradores para baixo. A arma de escolha mascarada de vingador, obviamente, é uma arma de prego, com a qual ele (ou poderia ser ela?) Tira os estupradores um por um. Apenas quem é esse vigilante assassino?[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A festa do pijama de uma estudante do ensino médio se transforma em um banho de sangue com um serial killer à solta.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOR: MISSÃO RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino aposentado cuja esposa faz uma viagem com a amiga e pede que ele cuide da filha adolescente do amigo. As coisas dão errado quando ele é forçado a usar um pouco de violência para proteger a garota dos delinqüentes juvenis, mas depois são encontrados mortos e a garota é sequestrada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cabeleira foi criado na mata por Sete Orelhas, um cangaceiro. Quando adulto, foi à cidade em busca do pai desaparecido e descobriu que ele era um matador que trabalhava para um francês que comandava o comércio de pedras preciosas na região. Nesse território sangrento, segue seu instinto como bicho feroz em uma cidade sem lei.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bem no estilo Tarantino, com muita violência, O Matador nos traz dois tipos opostos procurando uma saída para seus problemas. Em um bar na Cidade do México, dois profissionais de ramos diferentes se encontram: Danny é um vendedor cujas finanças e casamento estão na pior e Julian é um assassino de aluguel que se diverte como pode, sem pensar nas consequências. Os dois estão em crise: o bom cidadão não está progredindo muito na vida e o seu oposto, o fora da lei, depois de anos matando sem pestanejar, começa a desenvolver uma consciência. Eles acham amizade onde ninguém poderia imaginar e se ajudam de forma surpreendente.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino (Chow Yun-Fat) aceita um último trabalho para juntar a quantia que falta para o pagamento da cirurgia oftalmológica de sua namorada Jennie (Sally Yeh), que ele cegou acidentalmente em uma missão. Traído por seu contratante, ele acaba tendo de juntar forças com o inspetor (Danny Lee) designado para prendê-lo. Nasce aí uma sangrenta parceria.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOURO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a irmã e o sobrinho da repórter Julia Talben, do Metro Daily, são brutalmente assassinados na sua casa nos subúrbios, o mercado imobiliário, o crime e a família desmoronam juntos sob o peso de um mistério inimaginável. Lado a lado com o Detetive Declan Grady e atormentada por pesadelos sobre sua irmã, Julia segue o rastro desse mistério até os bosques profundos de New English, onde encontra uma casa assombrada construída por um homem chamado Jebediah Crone, feita com quartos e salas marcados pela morte. Logo descobrimos que a criação de Crone não é apenas uma casa assombrada e sim uma porta para algo mais maquiavélico do que poderíamos imaginar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATEMÁTICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A calorosa história do imigrante polonês e matemático Stan Ulam, que se mudou para os EUA na década de 1930. Stan lida com as difíceis perdas de familiares e amigos enquanto ajuda a criar a bomba de hidrogênio e o primeiro computador.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAU EXEMPLO DE CAMERON POST[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Flagrada pelo namorado transando com a melhor amiga em pleno baile de formatura, Cameron Post é enviada pela tia para um centro religioso que afirma curar jovens atraídos pelo mesmo sexo, mas para se submeter ou não ao suposto tratamento, a adolescente precisa antes descobrir quem é de fato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAURITANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mohamedou Ould Slahi é capturado pelo governo americano e jogado na prisão sem acusação oficial ou julgamento. Ele encontra aliança na advogada de defesa Nancy Hollander e sua assistente Teri Duncan. Juntos, eles enfrentam diversos obstáculos numa desesperada luta por justiça. Com a ajuda do promotor militar Ten. Stuart Couch, eles acabam descobrindo uma conspiração chocante e maior do que eles imaginavam. The Mauritanian é um drama jurídico de 2021 dirigido por Kevin Macdonald a partir de um roteiro escrito por M.B. Traven, Rory Haines e Sohrab Noshirvani.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDALHÃO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Daniel Anderson (Alex Kendrick) visita um orfanato para fazer alguns donativos, logo é impelido a contar uma história às crianças. A história que ele conta é sobre Billy Stone e Allie, dois jovens amigos que descobrem um antigo medalhão e acidentalmente desejam que voltassem no tempo. Essa experiência os levarão a entenderem realmente quem são e o que suas suas vidas significam Daniel termina a história para os órfãos com a verdade acerca do tremendo valor de Deus, que os criou e os ama. Essa história será capaz de mudar não somente aquelas crianças que a ouviram; também mudará quem assistir esse filme.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Yang e Arthur Watson, são policiais que são enviados para uma missão que tem como objetivo prender um dos líderes do tráfico de drogas de Hong Kong, SnakeHead. Eles chegam até a Irlanda e são assassinados pelos traficantes, mas devido ao Highbinder, um personagem da mitologia irlandesa que tem poderes sobrenaturais, ressuscitam e voltam ao combate com o tráfico.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDIADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carlos, um implacável especialista em negociação espanhol que trabalha em Bruxelas, tem a tarefa de lidar com o sequestro de um executivo sênior de uma empresa de petróleo em um país problemático da África Ocidental - com o qual ele tem laços antigos e profundos -, dilacerado por tensões étnicas e abusos do governo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÉDICO E A IRMÃ MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em nevoento, London Dr. Jekyll experimenta em mulheres recém-falecidas, determinadas a descobrir um elixir para a vida imortal. O sucesso permite que sua espetacular transformação na bela, mas a psicótica irmã Hyde, que persegue os becos escuros de Whitechapel para jovens, inocentes, vítimas femininas, garantindo a continuação da pesquisa de sangue. Com cada irmã de transformação Hyde se torna a personalidade mais dominante, determinada a suprimir o frágil e ineficaz Dr. Jekyll para sempre.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÉDICO E O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista filantropo testa fórmula em si mesmo, com o intuito de provar que os instintos benévolos e malévolos de uma mesma pessoa podem ser retidos em corpos diferentes. Entretanto, com o passar do tempo, o avatar de sua maldade (sob o nome de Mr. Hyde) passa a dominá-lo por completo e fazer mal contra todos os que estão ao seu redor…[/B]</info>
<date>1920</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÉDICO ERÓTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Hfuhruhurr (Steve Martin) é o maior neurocirurgião do planeta. Após atingir Dolores Benedict (Kathleen Turner) em um acidente de carro, Michael salva sua vida usando uma técnica por ele inventada. Quando Dolores se recupera Michael logo se apaixona por ela, casando-se em seguida. Entretanto, Dolores está apenas interessada no dinheiro do médico, enquanto que ele jamais se recuperou da morte de sua antiga esposa. O casal parte para Viena, onde Michael participará de uma convenção médica. Lá ele conhece o Dr. Alfred Necessiter (David Warner), que o apresenta à sua coleção de cérebros, mantidos em laboratório. Para a surpresa de Michael, ele inicia contato telepático com um dos cérebros, por quem acaba se apaixonando.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDO DEVORA A ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emmi, uma viúva de 60 anos entra em um bar de Munique para escapar da chuva.É convidada por Ali, um negro muçulmano e 20 anos mais novo que ela, para dançar.O que leva Emmi a convidar Ali para passar a noite em seu apartamento e depois os dois começam a namorar.Mas todos a sua volta questionam e desprezam o relacionamento de ambos.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDO É A CHAVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem está no contato de rádio com sua família quando seu avião é abatido. Ele quer aqueles responsáveis ​​e se tornam um criminoso para obter um emprego como mergulhador profundo com aqueles que salvam a carga do avião.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR AMIGO DA NOIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom é um homem bem sucedido que sempre que pode se encontra com Hannah, sua melhor amiga. Quando Hannah viaja a negócios para a Escócia, onde passa 6 semanas, Tom descobre-se apaixonado por ela. Decidido a pedi-la em casamento assim que retorne de viagem, Tom é surpreendido ao saber que ela voltou noiva de um belo e rico escocês. Chamado para ser a "madrinha" do casamento, Tom reluta mas aceita o convite. Seu objetivo agora é impedir que o casamento de Hannah aconteça e tentar conquistá-la de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR AMIGO DO PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Papai Noel perdeu a memória e o Natal corre perigo! Mas, o adorável cachorrinho Paws chega para o resgate e, com a ajuda dos seus amigos caninos e humanos, faz com que a magia da noite de Natal alegre todas as casas do mundo de novo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thibault é um homem romântico e com esperanças de achar uma alma gêmea. Ele acredita que sua sorte pode mudar quando sente que existe uma química entre ele e Rose. Mas será que ele consegue sair de melhor amigo para namorado?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]6h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Nicola e Matteo tem as vidas transformadas após tentarem resgatar uma jovem que sofria torturas em um manicômio na década de 60. O filme conta desde então os acontecimentos da vida dos dois rapazes até os dias atuais.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especial de fim de ano apresentado por Tituss Burgess em que equipes de diferentes partes do mundo são transportadas para uma vila encantada e participam de uma competição espirituosa para exibir suas habilidades na arte de esculturas de neve. Com criações de tirar o fôlego e a presença dos ilustres convidados DCapella e Kermit, o Sapo, esta competição repleta de ação é diversão garantida para toda a família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DE MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescentes, Amanda (Liana Liberato) e Dawson (Luke Bracey) se apaixonam. O pai da garota não aprova o relacionamento e, com o passar do tempo, os jovens acabam se afastando e tomando rumos diferentes. Duas décadas mais tarde um funeral faz com que os dois (Michelle Monaghan e James Marsden) voltem à cidade natal e se reencontrem. É o momento de ver se os sentimentos persistem e avaliar as decisões que tomaram na vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DO SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O “Melhor do Show "é o filme mais divertido do ano" (Lou Lumenick, New York Post). E não poderia ser diferente nesta comédia do diretor de Christopher Guest, o mesmo de Esperando o Sr. Guffman, e aproveitando alguns atores como Fred Willard, Parker Posey, Michael Hichcock, reunidos para apostar como é um concurso de cachorros e seus participantes caninos e humanos. Um filme engraçado onde as mais diversas situações são levadas ao exagero para mostrar como um "simples" concurso pode se tornar tão hilariante.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DOS INIMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre a lendária série de debates, transmitidos pela TV nacionalmente em 1968, entre dois grandes intelectuais públicos, o liberal Gore Vidal e o conservador William F. Buckley Jr. Produzidos para comentar as questões de seu dia-a-dia, esses encontros ácidos e explosivos vieram definir a era moderna do discurso público na mídia, marcando o momento da grande explosão de nossa paisagem de mídia contemporânea quando o espetáculo superou conteúdo e o argumento substituiu a substância. O Melhor dos Inimigos mergulha nas biografias emaranhadas desses dois grandes pensadores e nos presenteia com a linguagem e o teatro de seus debates, nos impondo a pergunta: "Quanto a televisão determinou na forma como discutimos a política hoje em nossa democracia?" (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR ESTÁ POR VIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur (Fabrice Luchini) e César (Patrick Bruel) são dois grandes amigos, daqueles que nutrem um forte laço desde os tempos da infância. Por uma ironia do destino e um mal-entendido, César acredita que Arthur irá morrer dentro de pouco tempo, vítima de câncer. Com o objetivo de transformar os últimos momentos do amigo em algo muito especial, ele decide ficar ao seu lado para que possam fazer juntos tudo o que o outro deseja, enquanto isso é possível. O único detalhe que César ainda não sabe que é justamente ele o paciente terminal e Arthur reluta em contar e estragar a felicidade do amigo. Dos mesmos criadores do sucesso Qual o Nome do Bebê? (2012).[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR JOGO DA HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Francis Ouimet (Shia LaBeouf) sempre sonhou em jogar golfe, mas a condição financeira do garoto e o fato de precisar trabalhar para ajudar no sustento da casa não o permitiam. Até que, um "anjo da guarda" o inscreve no maior torneio de golfe dos Estados Unidos, e o jovem não só chama a atenção por seu talento, como desbanca um dos grandes ídolos do esporte.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR LANCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No universo da arte, Virgil Oldman é um nome reconhecido e apreciado. Contratado por uma jovem herdeira para leiloar sua coleção de artes, ele se depara com um mistério quando ela se recusa a vê-lo pessoalmente. Conforme tenta desvendá-la, Virgil começa a nutrir sentimentos pela moça.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR NATAL DE TODOS OS TEMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennie Stanton dá as melhores festas de Natal para a empresa Petra Festas. A proprietária irá se aposentar e Jennie vê isso como sua oportunidade de ascensão, mas o sobrinho de Petra chega para a temporada. Eles devem unir-se para superar uma ameaça.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR PAI DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lance Clayton (Robin Williams) tinha o sonho de ser um grande escritor. Mas, hoje, ele é um professor. Um de seus alunos é seu próprio filho Kyle (Daryl Sabara), com quem ele não tem um bom relacionamento. Quando Kyle morre de uma forma humilhante, Lance escreve um falso bilhete de despedida para evitar constrangimentos na família e esconder as condições vergonhosas de sua morte. O que ele não esperava é que o texto da carta ia se espalhar e Kyle, antes considerado um idiota, vira um ídolo no colégio. Com todas as atenções sobre ele, Lance tem que sustentar essa mentira e decide retomar sua carreira de escritor, escrevendo um falso diário de seu falecido filho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR PRESENTE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao saber que seu tio vendeu o conversível antigo de sua mãe, um carro cheio de memórias de Natal, Ashley pede a ajuda de seu advogado, Duncan, para recuperá-lo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR PRESENTE É O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História de uma mulher que luta para escapar de sua mãe arrogante e codependente. Enquanto isso, entra em cena um advogado sexy e sofisticado que captura seu coração. O filme mostra a sua vida em cortes, uma vez por ano, sempre na mesma data: seu aniversário.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR PROFESSOR DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 40 anos, o professor François Foucault (Denis Podalydès) leciona no renomado Liceu Henri IV, perto do Panthéon de Paris. Devido a uma série de eventos, ele é obrigado a aceitar a transferência de um ano para uma escola no subúrbio da cidade e teme que o pior possa acontecer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR VERÃO DAS NOSSAS VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três melhores amigas são aprovadas para participar da final de um famoso festival de música. Porém, elas descobrem que estão de recuperação na escola e precisam arranjar uma maneira de comparecer ao festival em Guarujá sem que seus pais descubram.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEME DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente e seu irmão mais novo devem parar um meme aterrorizante da internet trazido à vida pela histeria de seus pais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO ATRÁS DA PORTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Bobby é sequestrado junto com seu melhor amigo a caminho do treino de baseball da escola. Sem chance de conseguir ajuda e a quilômetros de casa, Bobby precisa resgatar seu amigo e descobrir uma maneira de sair da situação antes que eles virem os novos nomes em uma longa lista de crianças desaparecidas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO DA INTERNET: A HISTÓRIA DE AARON SWARTZ[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trajetória de Aaron Swartz desde o auxílio no progresso do protocolo RSS a cofundação do Reddit. O rastro de Aaron está por toda internet. Seu modo de trabalho fez com que o governo dos EUA o envolvesse em uma batalha judicial que, futuramente, seria responsável pelo fim de sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO DA PORTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diogo é um generoso peão que começa a trabalhar para o truculento major Batista. Logo a situação entre eles se torna insustentável, e a cidadezinha onde vivem fica dividida entre os dois lados. O clima é de guerra e as consequências, trágicas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO DE ASAKUSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes do estrelato, Takeshi Kitano foi aprendiz de uma lenda da comédia. Só que ao ascender para a fama, seu mentor começa a sair de cena. Assista o quanto quiser.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO DO PIJAMA LISTRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, Bruno, um garoto de oito anos, e sua família saem de Berlim para residir próximo a um campo de concentração, onde seu pai acaba de se tornar comandante. Infeliz e solitário, ele vagueia fora de sua casa e certo dia encontra Shmuel, um menino judeu de sua idade. Embora a cerca de arame farpado do campo os separem, os meninos começam uma amizade proibida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO E A GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as grades da Segunda Guerra Mundial, Jo, um jovem pastor, juntamente com a ajuda da viúva Horcada, ajuda a contrabandear crianças judias através da fronteira do sul da França para a Espanha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO E O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cuca é um menino que vive em um mundo distante, numa pequena aldeia no interior de seu mítico país. Certo dia, ele vê seu pai partir em busca de trabalho, embarcando em um trem rumo à desconhecida capital. As semanas que se seguem são de angústia e lembranças confusas. Até que, numa determinada noite, uma lufada de vento arromba a janela do quarto e carrega o menino para um lugar distante e mágico.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO E O TIGRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O menino Balmani resgata Mukti, o filhote de tigre, de caçadores e partem em uma aventura por um lar seguro para o tigre. Balmani e Mukti enfrentarão ameaças e terão que sobreviver enquanto desenvolvem um forte vínculo de afeto, construindo uma verdadeira amizade. Serão eles capazes de superar todos os desafios?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO E SEU CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Vic vagueia pelo mundo devastado pela guerra nuclear, sobrevivendo com a ajuda de seu esperto cão Blood, que tem a habilidade de se comunicar telepaticamente com o seu dono. Vic então encontra um povo que vive no subterrâneo, preservando a sociedade pré-apocaliptica, mas logo descobre que há algo de errado com essas pessoas.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO NO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Belo Horizonte, anos 1930. Fernando (Lino Facioli) é um garoto de 10 anos que está cansado de fazer as coisas chatas da vida. Seu sonho era criar um sósia, que ficasse com estas tarefas enquanto ele poderia se divertir à vontade. Até que, um dia, é exatamente isto que acontece, quando o reflexo de Fernando deixa o espelho e ganha vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE DESCOBRIU O VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado por um livro de ciências, um garoto constrói uma turbina eólica para salvar seu vilarejo da fome. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE FAZIA RIR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A emocionante história da infância de Hape Kerkeling, o comediante mais amado da Alemanha. Em 1972, ele era um menino gorducho que crescia na segurança de sua família e de parentes que adoravam se divertir. À primeira vista, ele pode não parecer o cara mais popular, mas tem um talento peculiar para observar as pessoas à sua volta e fazer imitações hilariantes. No entanto, acontecimentos inesperados causam uma grande reviravolta em sua infância perfeita. Para sobreviver ao tumulto emocional, ele usa seus talentos cômicos para curar suas feridas e fazer as pessoas rirem junto com ele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE MATOU MEUS PAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apresenta a visão de Suzane von Richthofen sobre os acontecimentos que levaram à morte dos seus pais. Um drama de crime real sobre um dos casos de assassinato mais chocantes do Brasil.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE QUERIA SER REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex é um garoto que enfrenta problemas no colégio, por sempre defender o amigo Bedders dos valentões Lance e Kaye. Um dia, ao fugir da dupla, ele se esconde em um canteiro de obras abandonado. Lá encontra uma espada encravada em uma pedra, da qual retira com grande facilidade. O que Alex não sabia era que a espada era a lendária Excalibur e que, como seu novo portador, precisa agora enfrentar a meia-irmã do rei Arthur, Morgana, que está prestes a retomar seu poder. Para tanto, ele conta com a ajuda do mago Merlin, transformado em uma versão bem mais jovem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO, A TOUPEIRA, A RAPOSA E O CAVALO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe a improvável união de quatro amigos, enquanto eles exploram o significado de gentileza, coragem e esperança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em romance de Davis Grubb, conta a história de um assassino de viúvas ricas que, ao sair da prisão, persegue uma família para encontrar o dinheiro que o pai, que conhecera na cadeia, havia guardado em lugar não revelado. É o único filme dirigido pelo premiado ator Charles Laughton[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO DO ÚLTIMO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No rastro de uma garota desaparecida, um ex-polícia descobre com um grupo secreto que tenta convocar uma entidade sobrenatural aterradora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos depois de um maremoto destruir uma escola primária de uma pequena cidade com todas as crianças dentro, um jovem constrói uma estrutura misteriosa com os restos da escola, que reacende velhas paixões na localidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma guerra devastadora, um exército comandado aterroriza a população em uma terra sem lei. Um homem encontra um veículo dos Correios e passa a entregar correspondências atrasadas, tornando-se o Mensageiro, o qual acaba levando esperança e motivação aos sobreviventes da guerra.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary é um jornalista que acidentalmente descobre documentos confidenciais envolvendo o governo dos Estados Unidos e a guerra contra as drogas. Conforme investiga o caso, percebe que os próprios políticos estão profundamente envolvidos e, com isso, passa a ser pressionado a abandonar a história.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser ferido no Iraque, o soldado Will Montgomery (Ben Foster) volta para casa com uma missão ainda mais difícil. Junto ao veterano Tony Stone (Woody Harrelson), eles são encarregados de comunicar aos familiares a morte de seus entes queridos. Will enfrenta um sério dilema ético ao se envolver com Olivia (Samantha Morton), viúva de um soldado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo Colston relembra um fato ocorrido quando ele era garoto, quando serviu de intermediário entre Marian, uma mulher aristocrática, e Ted Burgess, um rude fazendeiro, entregando-lhes cartas de amor. Vencedor da Palma de Ouro em 1971 no “Festival de Cannes” e baseado em romance homônimo de L.P. Hartley.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENTIROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um falante advogado habituado a mentir que, por causa do pedido de aniversário de seu filho, se vê forçado a falar somente a verdade nas próximas 24 horas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENTOR DO POKÉMON MIRAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esse especial foi criado em comemoração aos 10 anos do anime Pokémon. Ele se passa durante a saga Batalha da Fronteira, quando Ash, May, Max, Brock, Misty e Prof° Carvalho recebem o convite do Prof° Yung para presenciar sua mais nova invenção, até que o Mestre da Miragem aparece e causa o caos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENU[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal viaja para uma ilha costeira para comer em um restaurante exclusivo onde o chef preparou um cardápio farto, com algumas surpresas chocantes.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MERCADOR DE VENEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Veneza, no século XVI, Bassanio (Joseph Fiennes) pede a Antonio (Jeremy Irons) o empréstimo de três mil ducados para que possa cortejar Portia (Lynn Collins), herdeira do rico Belmont. Antonio é rico, mas todo seu dinheiro está comprometido em empreendimentos no exterior. Assim ele recorre ao judeu Shylock (Al Pacino), que vinha esperando uma oportunidade para se vingar de Antonio. O agiota impõe uma condição absurda: se o empréstimo não for pago em três meses, Antonio dará um pedaço de sua própria carne a Shylock. A notícia de que seus navios naufragaram deixa Antonio em uma situação complicada, com o caso sendo levado à corte para que se defina se a condição será mesmo executada.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MERCADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comerciante viajante mostra a vida no interior da República da Geórgia, onde batatas são moeda e a pobreza esmaga qualquer ambição.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DA ESPADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lendário espadachim é assombrado pelas suas proprias habilidades e por um adversario que pretende a todo custo tomar o seu lugar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DA GUERRA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos Atrás, Yang Lu Chan Viajou Até O Vilarejo Chen Para Encontrar Os Maiores Lutadores De Artes Marciais Da China. Depois De Ajudar Os Moradores Do Local A Evitar Que Um Poderoso Empresário Destruísse O Vilarejo Para Construir Uma Estrada, Yang Foi Autorizado A Aprender O Estilo Chen De Luta, Mais Conhecido Como Tai Chi, Proibido De Ser Transmitido A Forasteiros. O Lutador Agora Parte Para Um Novo Desafio Em Sua Vida: Encontrar Seu Lugar No Vilarejo. Para Tanto, Ele Se Casa Com Yuniang, A Bela Filha Do Mestre Chen, Que Concorda Em Ter O Rapaz Na Família. A Garota Assume O Papel De Professora De Yang. Conforme Ele Vai Desenvolvendo Sua Habilidade No Estilo, O Chifre Que Ele Tem Em Sua Cabeça Vai Lhe Dando Cada Vez Mais Poderes ? Uma Habilidade De Luta Sobrenatural. Só Que Esse Poder Todo Tem Consequências, Deixando O Rapaz Menos Inteligente E Cada Vez Mais Perto Da Morte.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Interessado na arte do Tai Chi, Yang viaja ate o vilarejo Chen, onde encontra-se os maiores mestre em lutas marciais, Em principio, a reação a sua chegada e negativa, porque os estrangeiros não tem permissão de receber aulas em Chen, ms quando um homem poderoso chega ao local e decide construir uma autoestrada atravessando o vilarejo, o talento Yang torna-se a maior esperança dos habitantes para defendê-los[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DAS ARMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma terrível tragédia, um lutador de artes marciais isola-se em uma vila remota com o intuito de desenvolver uma nova visão das coisas importantes da vida. Porém, quando ele retorna para a cidade para reconciliar o passado com o presente, acaba tendo que lutar em defesa da honra da China.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DAS ILUSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no conto The Last Illusion de Clive Barker, Mestre das Ilusões é uma mistura de gêneros relacionados ao sobrenatural. Em 1982, Philip Swann , um seguidor do líder de uma seita demoníaca, Nix , conduz um grupo de companheiros para uma missão: matar e queimar o maléfico guru antes que ele possa sacrificar uma jovem. Nos dias atuais, o detetive Harry D'Amour é contratado por Dorothea Swann para proteger seu marido, o agora famoso mágico Phillip Swann, que está sendo ameaçado por um grupo de satanistas que planejam trazer de volta à vida o seu líder, Nix.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DO YIN YANG[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação do jogo móvel de nível fenomenal "Onmyoji" - versão cinematográfica com o mesmo nome que dará vida ao magnífico mundo de fantasia oriental.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS 2: A VOLTA DO MESTRE DOS BRINQUEDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo de paranormais vai a um hotel quando Neil morre, e eles acreditam que nesse hotel está o segredo egipcio de dar vida a objetos inanimados que tanto procuram, mas os bonecos querem proteger esse segredo e seu mestre.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS 3: A VINGANÇA DE TOULON[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Berlim, durante a Segunda Guerra, o construtor de marionetes André Toulon, depois de perder a esposa,se vinga dos nazistas dando vida a seus bonecos, usando antigo segredo árabe.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS 4: BONECOS EM GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No submundo, o demônio Sutekh cria um exército de seres para combater qualquer indivíduo que tenha o poder de dar vida à objetos inanimados. Um jovem cientista e seus amigos estão tentando achar o segredo, o que volta a atenção de Sutekh para eles e agora os bonecos de Toulon terão de fazer de tudo para proteger o grupo de amigos e o segredo do mestre dos brinquedos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS VS BRINQUEDOS DIABÓLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crossover entre as franquias “Puppet Master” e “Demonic Toys”, ambas produzidas por Charles Band.Robert Toulon, neto do Mestre dos Brinquedos original, Andre Toulon, é perseguido por um maléfico fabricante de brinquedos que está em busca da fórmula para reanimar bonecos. Logo, os bonecos da morte de Toulon terão de enfrentar os “brinquedos diabólicos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a ladra Morgana é atingida em um tiroteio, a pedra preciosa que roubou, misteriosamente, salva sua vida desviando a bala. Ela não sabe, mas essa jóia aprisiona o lendário demônio conhecido como Djinn. Agora ele foi libertado e está transformando nossos mais profundos desejos, nos piores pesadelos… «se apoderando de nossas almas. Morgana é assombrada por sonhos pavorosos e procura ajuda em seu irmão que é padre. Porém, ele resiste em acreditar que um demônio tenha tomado forma humana e habita entre nós caçando almas. Enquanto isso, um exército de pessoas vê seus sonhos voltarem-se contra elas. E quando Djinn tiver aprisionado almas o suficiente, o reino do terror se instalará entre nós, e a Terra mergulhará na era da escuridão, horror e caos eterno[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS 3 - ALÉM DAS PORTAS DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inteligente e bela, Diana Collins estuda religião comparativa e mitologia em uma respeitável faculdade católica. Sozinha em um museu arqueológico, ela não resiste em examinar uma antiga caixa persa. Sem querer, ela liberta Djinn, um demônio enclausurado há milhares de anos. Djinn está ávido para conceder três desejos à pessoa que o acordou, deixando-o livre para continuar com seu propósito de destruir a humanidade. Seus primeiros alvos são os amigos de Diana. Será ela capaz de descobrir o segredo e deter o demônio antes que ele mate todos seus amigos? Ou falhará e permitirá a brutal destruição do mundo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS 4 - A PROFECIA FINALMENTE SE CUMPRIU[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A perversidade, a depravação e o medo, mais do que nunca, tomam conta da situação quando o perturbador Wishmaster liberta seu amor imortal por uma bela e nova vítima de três perigosos desejos. Uma vítima cujo terceiro e crucial desejo é aquele que Wishmaster não pode realizar sem deixar um rastro de terror, devastação e sangue por onde passa. "Wishmaster 4" é a mais esperada edição da série de sucessos. è o filme em que os mais profundos e secretos desejos serão realizados, num clima altamente sedutor e intrigante, num thriller pontuado por indescritível horror, arrepiante paixão e eletrizante suspense, do começo ao fim.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Operador de guindastes, bêbado, deixa cair uma estátua persa do século XII. O acidente mata um pedestre e libera uma pedra preciosa que aprisiona um demônio poderoso chamado Djinn (Divoff), capaz de atender a qualquer desejo humano. Em troca, o demônio fica com a alma de quem faz o pedido. Após assumir uma forma humana, Djinn vai atrás de Alexandra (Tammy), que sem querer o libertou. Se conseguir dela, três pedidos ele terá vida eterna.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS GÊNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia de Max Perkins, um dos editores literários mais famosos do mundo. Apostando em jovens talentos, ele descobriu nomes fundamentais da literatura como F. Scott Fitzgerald, Ernest Hemingway e Thomas Wolfe. O filme acompanha a vida pessoal e Perkins e sua relação complicada com os escritores, cujas obras foram fortemente influenciadas pelo trabalho do editor.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS JOGOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de frustrar os planos criminais de lavagem de dinheiro do sindicato internacional, Ken (Chow Yun Fat) está pronto para sentar e aproveitar a vida. Seu plano para uma existência calma chega a um impasse quando seu protegido, Vincent (Shawn Yue) se junta a Interpol e pede sua ajuda de seu mestre para poder prender o mentor real do sindicato, Sr. Aoi.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS JOGOS 3[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ken (Yun-Fat Chow) está dando uma festa de casamento para sua filha, Rainbow (Kimmy Tong) e seu aprendiz, Vincent (Shawn Yue), em Macau. E no grande dia, Mark (Nick Cheung), um dos melhores amigos de Ken, recebe um telefonema de Michael Chen (Andy Lau), falando que um magnata misterioso contratou mercenários para assassinar Ken.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE INVENCÍVEL 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo terrorista internacional decide roubar um tesouro da nação chinesa, a última esperança é Wong Fei-Hung (Jackie Chan), um jovem lutador de Kung-fu sem grandes qualidades mas, quando fica bêbado, se torna invencível.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao retornar para casa após uma viagem, o lendário herói das artes marciais Wong Fei-Hung (Jackie Chan), é acidentalmente preso em meio a uma batalha entre estrangeiros que desejam exportar valiosas antiguidades chinesas, e pessoas que não querem que essas relíquias deixem o país. Wong Fei Hong aprendeu um letal estilo de arte marcial conhecida como "a luta do bêbado", o que o torna uma pessoa mortal. Infelizmente, seu pai é contra qualquer tipo de luta, principalmente um estilo em que seja necessário ficar bêbado. E assim, o proíbe de beber novamente, mas felizmente para Wong, sua mãe (Anita Mui) pretende quebrar a regra e jogar uma garrafa após outra para seu filho durante seus combates. Agora, Wong não só precisa lutar contra os gananciosos estrangeiros, como também precisa dominar o antagonismo de seu pai. Extraordinárias seqüências de lutas, cheias de ação maravilhosamente coreografadas e muita emoção, fazem deste filme um verdadeiro clássico do espetacular Jackie Chan.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tio Tak, é um velho mestre das artes marciais que vive nos Estados Unidos, e tem uma loja onde pratica medicina chinesa. Certa noite, ele é atacado por uma gangue de lutadores liderados pelo terrível Johnny e durante a luta sua loja é praticamente destruída. Muito ferido, ele se salva, graças à ajuda de uma jovem chamada Anna. Jet, chega de Hong Kong e quando descobre o que aconteceu se junta ao tio Tak, para derrotar a gangue de Johnny, que está aterrorizando e matando os mestres de artes marciais de todas as escolas, para que assim a sua se torne a número 1.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soldado, atormentado pelos horrores da Segunda Guerra Mundial, encontra em Lancaster o líder carismático de uma nova religião e se torna seu aprendiz. Porém, quando a seita toma proporções radicais, ele passa a questionar o guia espiritual.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÉTODO DE STUTZ[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em conversas com o ator Jonah Hill, o famoso psiquiatra Phil Stutz fala sobre suas primeiras experiências de vida e seu exclusivo método terapêutico. Assista o quanto quiser.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O METRÔ DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há algo muito solto em Londres nos túneis do tubo entre a Praça Holborn e Russell. Quando um melhor funcionário público se torna o mais recente que desaparece lá em baixo, o pátio da Escócia começa a levar o assunto a sério. Ajudando-os é um jovem casal que se aproxima dos horrores subterrâneos do que desejariam.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEU AMIGO IMAGINÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane é uma mulher segura que está prestes a casar, mas não consegue se decidir quanto aos preparativos do casamento. Até que Michael, seu amigo imaginário de criança, reaparece na sua vida e a ajuda resolver todos os problemas, fazendo-a faz perceber o que realmente ela quer para sua vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEU CASO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manoel de Oliveira joga seu filme em três etapas: a primeira parte - uma peça, a segunda pode ser aproximadamente definida como um filme silencioso (com os bastidores ler trechos de Beckett Works), mas no final, o diretor realiza o mesmo material do exercício de vanguarda. Surpreendentemente, uma piada, repetida três vezes, cada vez que tudo soa fresco e se desenvolve em uma adaptação quase textual do "livro de trabalho" bíblico - um ponto espetacular em uma parábola sobre o quão difícil de ter empatia com a miséria de outras pessoas, quando você tem o seu ter.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEU MELHOR AMIGO GAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno da guerra social que surge quando dois rapazes gays do ensino médio percebem que devem se tornar melhores amigos das meninas mais populares da escola para melhorar seu status social.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEU NOME É BILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill (Aaron Eckhart) tem a vida mais aborrecida do mundo. Ele é um mero acessório para a sua família: tem um emprego sem futuro no banco do sogro e passa o tempo a discutir com a mulher (Elizabeth Banks) sobre o seu escessivo amor por chocolate, enquanto ela tem dificuldade em admitir a sua "amizade" com o pivot da televisão local. Mas o seu destino começa a mudar quando se torna mentor de um adolescente super-confiante, que engendra a renovação de Bill com a ajuda da atraente vendedora de lingerie (Jessica Alba). Juntos, o trio ataca a triste vida de Bill com humor e energia, forçando-o a perseguir o seu sonho: ser financeiramente independente e seguro de si mesmo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEU PÉ DE LARANJA LIMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zezé (João Guilherme de Ávila) é um garoto de oito anos que, apesar de levado, tem um bom coração. Ele leva uma vida bem modesta, devido ao fato de que seu pai está desempregado há bastante tempo, e tem o costume de ter longas conversas com um pé de laranja lima que fica no quintal de sua casa. Até que, um dia, conhece Portuga (José de Abreu), um senhor que passa a ajudá-lo e logo se torna seu melhor amigo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a agente do conselho tutelar Alison e o policial Brock encontram um bebê abandonado em um presépio na igreja, os dois têm de deixar suas diferenças de lado e lidar com o caso juntos. A magia do Natal pode ajudar este bebê a encontrar um lar - e talvez até mesmo ajudar Alison e Brock a se verem com outros olhos?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE DE ANNE SULLIVAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história verdadeira. A jovem Helen Keller (Patty Duke), cega, surda e muda desde a infância, corre o risco de ser enviada para uma instituição. A incapacidade de comunicar deixou sua frustração e violência. Em desespero, seus pais procuram ajuda do Instituto Perkins, o que lhes envia uma "aluna Yankee meio cega", chamada Annie Sullivan (Anne Bancroft), para ensinar sua filha. Através da persistência e do amor, e de pura teimosia, Annie rompe as paredes de silêncio e escuridão de Helen e a ensina a se comunicar.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE DE FÁTIMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história emocionante de sua aparição aos três pastores na aldeia de Leiria, região de Fátima, Portugal, espalhou muito rapidamente a sua devoção pelo mundo. No dia 13 de maio de 1917, em um dia claro, as três crianças, Lúcia, Jacinto e Francisca, estavam pastoreando nas colinas, quando sobre uma pequena azinheira, surge um clarão após um relâmpago, e a figura "de uma Senhora vestida de branco, mais brilhante que o sol, reluzindo mais clara e intensa que um copo de cristal cheio de água cristalina, atravessado pelos raios de sol mais ardente". Ela dirige-se às crianças e lhes pede que rezem o terço todos os dias pela paz do mundo, que peçam pela conversão dos pecadores, e pelo fim da guerra. As aparições continuam, e sempre a Virgem repete que se ore pela paz e pela conversão dos pecadores e que se reze o terço diariamente.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE DE ST. ANNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação do romance de James McBride, ambientado durante a Segunda Guerra, que conta a história de quatro soldados americanos que fazem parte da 92º Divisão Buffalo Soldier - formada apenas por negros. Baseados na Toscana, Itália, em 1944, esses quatro homens caem numa armadilha preparada pelos nazistas. E acabam se separando quando um deles decide arriscar sua própria vida para salvar um garotinho italiano.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE DO CARPINTEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh Camdenis era apenas mais um carpinteiro de um pequeno vilarejo. De repente, ele se vê perseguido pela mídia local depois que Luke, um garoto de doze anos, milagrosamente ressuscita quando ele o toca no ombro.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE DO NOTTINGHAM FOREST[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Clough é demitido como treinador do Leeds United após apenas 44 dias no comando do time inglês. Aparentando ser uma pessoa impossível de se lidar, a única oferta de trabalho para Clough vem de um time fraco da Segunda Divisão, chamado Nottingham Forest, que não tinha nenhuma perspectiva de crescimento.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE DOS PÁSSAROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sabô (Giselle Itié) se casa com Lindolfo Ezequiel (José Dumont) em troca da vida de seu irmão, que foi jurado de morte pelo capitão. A morena é conhecida como a mulher mais desejada da região e seu marido tem a fama de matador. Certo dia, Ubaldo Capadócio (Fernando Pavão) chega na cidade de Cachoeira, na Bahia, e arrebata corações.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE EM COKEVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1986, um lunático e sua esposa assumiu a escola primária na pequena cidade de Cokeville, Wyoming. Mantendo-os reféns com armas e uma bomba. Duas horas depois, a bomba explodiu, mas apenas duas mortes associadas com o incidente ocorreu o homem louco e sua esposa. Embora alguns foram queimados, todas as crianças e adultos saíram vivos. Mas a verdadeira história começou nos dias e semanas após o cerco, quando várias das crianças começou a contar a seus pais que a razão que escapou foi com segurança por causa de pessoas na sala, vestidos de branco, que lhes disseram o que fazer para se proteger.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE VEIO DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um corretor de imóveis sem escrúpulos deseja se livrar dos últimos cinco inquilinos de um prédio, o que eles precisam é de nada menos que um milagre, e ficam encantados quando alguns "visitantes" do espaço aparecem para ajudá-los. Dos produtores de ET, Steven Spielberg e Kathleen Kennedy, surge esta deliciosa fantasia cheia de efeitos especiais, uma incrível história de "calor humano" intergaláctico. Hume Cronyn e Jessica Tandy fazem um casal de antigos inquilinos, cuja fé é recompensada de maneira jamais esperada por eles.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em O Milagre, inspirado no fenômeno do século 19 das "garotas em jejum" e adaptado do aclamado romance de Emma Donoghue (Quarto), na Irlanda de 1862, uma jovem para de comer, mas permanece milagrosamente viva e bem. A enfermeira inglesa Lib Wright é levada a essa pequena vila para observar Anna O'Donnell, de onze anos. Turistas e peregrinos se reúnem para testemunhar a menina que teria sobrevivido sem comida por meses. Nesse thriller psicológico, o grande mistério gira em torno dessa aldeia, que pode estar abrigando um santo - ou mistérios mais sinistros do que parecem.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILAGRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Interior da Turquia, anos 1960. Um novo professor é enviado para trabalhar numa pequena vila que sequer possui uma escola. Lá, ele logo faz amizade com um simpático homem deficiente. O professor reúne os moradores para construir uma escola ali para ensinar não só as crianças da região, mas também o seu novo amigo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MILIONÁRIO GAIATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem milionário irresponsável muda sua melodia quando ele cai para a filha de um ministro da cidade.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÍNIMO PARA VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem (Lily Collins) está lidando com um problema que afeta muitos jovens no mundo: a anorexia. Sem perspectivas de se livrar da doença e ter uma vida feliz e saudável, a moça passa os dias sem esperança. Porém, quando ela encontra um médico (Keanu Reeves) não convencional que a desafia a enfrentar sua condição e abraçar a vida, tudo pode mudar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DA CASA ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma família se muda para o interior, dois irmãos e seus novos amigos tentam resolver o mistério que assombra sua nova casa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena cidade do interior enfrenta os desafios contra os bons costumes por adolescentes que se entregaram as drogas, desafiando os mistérios da fé moderna.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DA LIBÉLULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Darrow (Kevin Costner) é um médico que ficou viúvo recentemente e acredita que sua falecida esposa, Emily (Susanna Thompson) esteja tentando falar com ele do mundo dos mortos, usando para isso pacientes que estejam à beira da morte. Além disto, Joe passa a ser perseguido por estranhas e misteriosas libélulas, que o fazem se lembrar cada vez mais da falecida esposa.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DA PASSAGEM DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco estudantes norte-americanos viajam para Passagem de Dyatlov em busca de respostas sobre os eventos ocorridos na década de 1950, quando nove esquiadores russos morreram inexplicavelmente. Gravando um documentário, eles percorrem a trilha amaldiçoada dos Montes Urais e logo começam a desconfiar que não estão sozinhos no local.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DA VIÚVA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela mulher, Catherine Petersen, sempre aumenta sua fortuna quando casa e seus ricos maridos morrem. Após receber a herança, ela desaparece da cidade e assume uma nova identidade, se preparando para o próximo golpe. Uma investigadora do Departamento de Justiça, Alex Barnes, fica intrigada e a segue até o Havaí, onde consegue se tornar amiga da suspeita. Catherine está pronta para se casar com o dono de uma rede de hotéis, Paul Nuytten, por quem Alex acaba se apaixonando.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DAS DUAS IRMÃS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sua mãe morrer em um incêndio, a jovem Anna tenta o suicídio. Como resultado, vai parar em uma clínica para tratamento. Dez meses depois, Anna continua sem lembrar o que aconteceu na noite em que a mãe morreu. Apesar disto, o dr. Silberling resolve lhe dar alta. Anna é então levada de volta para casa por seu pai, Steven, um escritor de sucesso. Lá ela encontra Rachel Summers, a enfermeira de sua mãe, como sua madrasta e também sua irmã, Alex. Logo Anna passa a ser assombrada por fantasmas, que a fazem acreditar que Rachel matou sua mãe.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DAS GAROTAS PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pastor que pesquisa seitas religiosas pede a ajuda de seu amigo, um monge budista, para investigar um grupo novo com origens misteriosas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DAS LARANJAS AZUIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta adaptação live-action dos quadrinhos, o professor Calculus acaba de escrever um livro chamado "The Earth is Starving". Ele aparece na televisão para apelar aos cientistas de todo o mundo para que trabalhem em prol de uma solução para o problema da fome. Em seguida, ele recebe um pacote de um professor de espanhol, Antenor Zalamea, que contém uma laranja azul que pode ser cultivada em solo desértico. Calculus viaja para a Espanha, mas um emir criminoso que deseja a descoberta para si mesmo sequestra os dois professores. Tintin e o capitão Haddock vêm ao resgate com a ajuda de algumas crianças locais.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DAS PALAVRAS CRUZADAS: UM ENIGMA PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tess Harper comanda a editora de palavras cruzadas em um grande jornal. Quando alguns de seus enigmas são relacionados a crimes, sua vida vira de cabeça para baixo enquanto tenta ajudar a polícia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE ANNE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher mentalmente doente com um distúrbio severo da pessoa desenvolve um relacionamento estranho com suas bonecas. Ela se torna vítima de insônia e até mesmo auto-mutilação deixando seu filho para desdobrar a verdade estranha sobre a doença de Anne.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE BLOCK ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O comportamento do pescador Tom Lynch é misteriosamente influenciado por algo escondido na costa de Block Island. Após sofrer uma série de explosões violentas, ele coloca sua família em perigo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE CANDYMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudante decide provar que Candyman, uma lenda urbana, não existe. Ela, então, segue para o local de um crime brutal e o invoca. Para sua surpresa, ele surge iniciando horríveis assassinatos.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE GOD’S POCKET[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No bairro operário de God’s Pocket, o louco enteado de Mickey Scarpato (Philip Seymour Hoffman) é morto num acidente em uma construção. Ele rapidamente tenta enterrar o corpo para se livrar do problema, mas um jornalista local começa a procurar a verdade por trás dos fatos, tornando tudo ainda pior. Mickey encontra-se, então, numa situação complicada, com um corpo que não pode enterrar, uma mulher que não consegue agradar e uma dívida que não pode pagar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE GRACE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher sofre um acidente em seu penúltimo mês de gravidez e perde o filho. Ela decide carregar o bebê até o fim de gestação e dar a luz a ele. Porém, no dia do nascimento, a criança, miraculosamente, ressuscita. Logo ela descobre que a garotinha tem predileção por sangue humano. A mãe tem que decidir, então, se está disposta a se sacrificar por sua filha.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE HAILEY DEAN: ASSASSINATO COM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hailey Dean é uma ex-promotora brilhante, disciplinada e profundamente observadora que encontra uma nova forma de ajudar os outros quando se torna uma terapeuta. Sempre motivada a chegar ao coração da verdade, Hailey suspeita de um crime quando um dos pais de um paciente morre tragicamente. Hailey encontra-se em uma investigação até descobrir a verdade e é auxiliada por suas duas armas secretas: uma boa aparência e uma dose de charme.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE HAILEY DEAN: DESEJO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hailey Dean sabe que a promotora Paulina D'Orazio é inocente do assassinato de um homem que ela colocou atrás das grades e deve fazer todo o possível para provar isso diante de evidências crescentes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE HAILEY DEAN: ENCONTRO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Advogada e terapeuta, Hailey Dean, é atraída para outra investigação quando um novo aplicativo popular de namoro liga vários casos de pessoas desaparecidas em toda a cidade. Reunindo-se com sua antiga equipe, Hailey descobre os perigos em potencial da interação on-line e deve rastrear um assassino antes que alguém se machuque.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE HAILEY DEAN: MORTO EM SERVIÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hailey Dean e o detetive Garland Fincher se envolvem em um novo mistério quando um ex-marine e antigo amigo de Fincher é assassinado e a polícia classifica o caso como um evento fortuito. Tendo uma longa lista de suspeitos com fortes motivos para cometer o crime, Hailey usa suas habilidades de investigação para desvendar a verdade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE HAILEY DEAN: PRESCRIÇÃO PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A psicóloga e ex-promotora Hailey Dean ajuda seu amigo, o detetive Garland Fincher, a investigar uma série de assassinatos no Hospital Memorial de Atlanta. A namorada de Fincher, Dra. Meghan Phillips, é apontada como suspeita no primeiro crime.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE HENRI PICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daphné Despero (Alice Isaaz) é uma ambiciosa editora em busca de novos romances para publicar. Um dia, enquanto visita seu pai, ela conhece uma livraria de manuscritos rejeitados. Lá, ela se encanta com uma história nunca antes publicada, escrita por um pizzaiolo bretão chamado Henri Pick. Admirada com o talento encontrado, ela começa a pesquisar sobre o autor e acaba descobrindo que ele faleceu há dois anos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE LEVENGER[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detetives em uma cidade remota por por por cada quadro de uma fita problemática para encontrar o paradeiro de três estudantes universitários que faltam. A filmagem de refrigeração torna-se cada vez mais perturbadora quando os alunos vêm sobre o vestido sangrento de uma menina de 8 anos no deserto isolada e levam sobre si mesmos para encontrá-la. Vinculando o caso da menina desaparecida e os alunos que faltam juntos, os detetives correm para a peça informações suficientes para encontrá-las vivas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE MARILYN MONROE: GRAVAÇÕES INÉDITAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mergulhe no mistério que envolve a morte de Marilyn Monroe ouvindo entrevistas inéditas com seus amigos mais íntimos neste documentário.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE OZARKS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1866, um jovem médico é convocado por seu tio para uma cidade remota em Ozarks apenas para descobrir, ao chegar, que o paraíso utópico não é tudo o que parece ser.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE PICASSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clouzot e Picasso se uniram para fazer um novo tipo de filme de arte para captar o mistério do processo criativo. Usando tintas especiais que vazavam por uma superfície semitransparente, o artista criou uma série de pinturas que começam a dançar gradualmente diante dos nossos olhos.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE ROBIN HOOD[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xuxa e os Trapalhões em O Mistério de Robin Hood (Brasil, 1990) é um filme estrelado pela trupe humorista brasileira, Os Trapalhões, capitaneada por Renato Aragão e pela rainha dos baixinhos Xuxa Meneghel.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE SILVER LAKE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam (Andrew Garfield) é um jovem meio perdido na vida, que um dia encontra a garota perfeita: sua vizinha, com quem passa uma noite. No dia seguinte, ela desaparece. Não existem mais sinais da garota, e todas as suas coisas desapareceram do apartamento onde habitava. Sam começa a investigar o caso, buscando todos os indícios possíveis: os pequenos rabiscos na parede, as mensagens escondidas em músicas. Seria tudo isso parte de uma grande conspiração, ou Sam está ficando louco?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DE STELLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pierre, um garçom sem recursos financeiros, volta à sua cidade natal quando seus pais morrem. Ali se apaixona por Stella, uma misteriosa mulher que o arrastará a um perigoso destino.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO CONVENTO 2: CAÇADORA DE ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine e sua família mudaram-se recentemente para uma igreja convertida. Ao se mudarem, eles foram assediados por um perseguidor religioso desconhecido, alegando que eram pecadores. Pamela, a avó de Catherine logo começa a revelar que ela tem segredos escondidos na igreja local, e nem tudo é o que parece. A cada noite, a freira retorna e, desta vez, ela busca reivindicar mais de uma alma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO FAROL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff (Kiefer Sutherland) e Diane (Sandra Bullock) são um casal de namorados que decidem passar as férias juntos, mas repentinamente ela desaparece em um posto de gasolina. Jeff a procura por três anos, a ponto de ficar obcecado. Após este período Rita (Nancy Travis), a atual namorada de Jeff, decide ajudá-lo a descobrir o que aconteceu, pois deste jeito a relação deles está ficando insustentável. É quando surgem indícios do paradeiro de Diane.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO GATO CHINÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Dinastia Tang, uma lenda se torna verdadeira, um gato demônio de repente quebra a paz da cidade de Chang, causando uma série de estranhos eventos. Um poeta e um monge se unem para investigar as inexplicáveis mortes que se sucedem.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO RELÓGIO NA PAREDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lewis (Owen Vaccaro), de apenas 10 anos, acaba de perder os pais e vai morar em Michigan com o tio Jonathan Barnavelt (Jack Black). O que o jovem não tem ideia é que seu tio e a vizinha da casa ao lado, Sra. Zimmerman (Cate Blanchett), são, na verdade, feiticeiros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DO ROSÁRIO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino de clero Detroit confessa a um padre, que vira o sleuthe porque não pode dizer a polícia.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DOS ESCAVADORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Talvez por culpa de uma maldição que atinge os homens de sua família, o jovem Stanley Yelnats IV (Shia Labeouf) é condenado injustamente de ter roubado os tênis de Clyde Livingston (Rick Fox), um famoso atleta que os doara para um orfanato, para serem leiloados. Stanley precisa escolher entre ir para a prisão ou ir para o Acampamento do Lago Verde. Ele escolhe a 2ª opção, mas ao chegar lá vê que não há nenhum lago, pois o "acampamento" fica no deserto. Lá Stanley é forçado a cavar um enorme buraco todos os dias, assim como os outros jovens internos. A razão "oficial" deste esforço é que ajuda a moldar o caráter, mas a verdade é que a diretora Warden , juntamente com seus assistentes Mr. Sir (Jon Voight) e Dr. Pendanski , querem achar o tesouro ent pela pistoleira "Beijoqueira" Kate Barlow , que beijava os corpos de quem tinha matado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTERIOSO ASSASSINATO DE UMA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 4 de abril de 2010, a familia Quintanilla foi encontrada morta em sua casa de campo. A polícia relatou a existência de 37 horas de evidências em vídeos. "O Misterioso Assassinato de Uma Família" mostra as imagens reais dessas evidências. A família Quintanilla viajou para sua casa na fazenda em Sitges, onde Christian e July investigam sobre A Lenda da Garota na Floresta Garraf. Ambos gravavam qualquer coisa que faziam. No quinto dia de sua chegada,foram encontrados mortos em circunstâncias estranhas. O filme mostra os últimos 5 dias de Cristian Quintanilla e seus irmãos. Também mostra as estranhas situações que viveram, que continuam sem explicações.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTERIOSO CASO DE JUDITH WINSTEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um episódio de possessão demoníaca em um laboratório de psicologia se torna uma grande questão de segurança nacional para o governo americano: Judith Winstead, paciente do renomado psicólogo Dr. Henry West, comprovadamente possui poderes incontroláveis e obscuros que acabam sendo escondidos por décadas no sinistro Instituto Atticus.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 221 a.C, o primeiro imperador da China Qin Shihuang começou a construção de sua tumba real. No mausoléu, foram enterrados o imperador, centenas de milhares de pessoas que trabalharam na construção, um tesouro e, diz a lenda, o elixir da juventude. Nos dias de hoje, o arqueólogo Jack (Jackie Chan) e o cientista William (Tony Leung Ka Fai) encontram em Dasar, na Índia, uma antiga espada da dinastia Qin, e uma pedra mágica que desafia a força da gravidade. Os objetos podem levá-los ao mítico mausoléu e conectar Jack e seus recorrentes sonhos a uma surpreendente vida passada.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MODELO DE DEUS DE EINSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por milhares de anos, apenas a religião ofereceu uma resposta para o que vem após a morte. A ciência está prestes a mudar isso. Com a ajuda de um físico, um médium cego e o experimento final de Thomas Edison, Brayden Taylor embarca numa jornada para contatar o além. Por seu amor em transcender dimensões, ele deve desafiar as leis da física quântica. Deve desafiar as leis da natureza. Deve desafiar... o modelo de Deus.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOINHO E A CRUZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma recriação arrebatadora da pintura épica de Pieter Brugel "A procissão para o Calvário", de 1654. No filme, Rutger Hauer representa Bruegel, Michael York vive um colecionador de arte amigo do pintor e Charlotte Rampling é a inspiração para sua Virgem Maria. Assim Majewski – usando efeitos visuais, tomadas em locações fantásticas na Polônia, na Áustria e na Nova Zelândia e um imenso pano de fundo pintado à mão – conta a história da pintura através de uma análise minuciosa de rituais seculares da vida cotidiana flamenga no século XVI, em toda a sua ocre imundície, com cenas que revelam as escolhas artísticas de Bruegel e o contexto político do momento. A pintura literalmente ganha vida neste filme encantador, em que cenas fantásticas invadem o espectador como um sonho adentra um corpo adormecido.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOINHO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um agente britânico é sequestrado e é pedido um resgate de diamantes. O agente descobre que não pode nem contar com as pessoas que ele achava que estavam do seu lado para ajudá-lo, então decide rastrear os sequestradores. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOMENTO EM QUE VOCÊ SE APAIXONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro encontro deles não podia ter sido mais desastroso; e mesmo assim, quando Hina se dá conta, seu coração está palpitando. Atraída por Koyuki, um veterano de sua escola, Hina está decidida a se matricular no mesmo colégio que ele, e começa a devorar os livros com fúria. Com seu amigo de infância Kotaro, ela entra no Colégio Sakuragaoka. Enquanto isso, depois de uma decepção amorosa de verão, Koyuki decide mudar o visual e descobre que virou a sensação da mulherada do colégio. É então que Hina decide se declarar por ele...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONASTÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigação leva um policial a um remoto monastério na Polônia. Mas quando começa a desvendar os segredos desse lugar misterioso, ele descobre que também está conectado a uma força sinistra.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONGE À PROVA DE BALAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 60 anos o Monge Sem Nome protege um pergaminho sagrado, que lhe concede poderes mágicos. Prestes a se aposentar, o Monge precisa agora encontrar um substituto que possa dar prosseguimento à sua tarefa. O principal candidato é Kar, um malandro das ruas egoísta que, por um coincidência do destino, acaba salvando o Monge de ser capturado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONGE DESCE A MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem monge é forçado a deixar seu mosteiro empobrecido, ele se baseia em suas extraordinárias habilidades em artes marciais para sobreviver no mundo exterior. Em busca de um mentor, ele cruza o caminho de um mestre de Kung Fu que está na posse do Livro dos Segredos, o que revela a arte perdida da técnica mortal Ape greve Kung Fu. O livro raro é cobiçado por um pai sinistro e filho que vai para todos os extremos para obtê-lo. O monge encontra-se imerso em uma batalha mortal para proteger tanto o livro e seu mestre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO CANIBAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1950, as criações de um artista de horror-quadrinhos vêm vivas e matam-no. Anos depois, um novo cartunista revive as criaturas em sua casa, agora parte da colônia de um artista.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DA LAGOA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Amazônia brasileira, o pesquisador Carl Maia fotografa o que parece ser a nadadeira de um anfíbio possivelmente extinto. Carl viaja para mostrar sua descoberta e obter apoio financeiro, mas ao retornar com outros pesquisadores, descobre que dois funcionários deles foram mortos. Eles rumam para a Lagoa Negra, onde acham uma misteriosa criatura anfíbia, que pode ser o elo perdido entre duas espécies - uma aquática e outra terrestre.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DE DUAS FACES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 1874. Henry Jekyll (Paul Massie) é um dedicado pesquisador que há 6 anos está casado com Kitty (Dawn Addams), mas lhe dá pouca atenção. Com isso ela se apaixonou por Paul Allen (Christopher Lee), o maior amigo de Jekyll. Paralelamente Henry desenvolve uma fórmula que faz vir à tona o lado negro de cada ser e, ao aplicar em si esta droga, Jekyll se altera não só psicologicamente como fisicamente. Logo ele está na Sphinx, uma casa noturna cara mas de má reputação. Lá encontra Kitty e Paul, que conversam com ele. Logo Jekyll está dançando com Kitty, que não imagina que este desconhecido que diz se chamar Edward Hyde é o seu marido, que ela tanto evita. Este encontro marca o início de várias tragédias.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista local usa os destroços de um satélite russo caído em sua escultura gigante para a celebração do centenário da cidade. Mas logo uma misteriosa substância alienígena traz a escultura gigante à vida; Criando um monstro de ferro cujo único instinto é sobreviver a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DENTRO DE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa comunidade desolada, repleta de marginais e viciados em drogas, a jovem Lou leva uma vida desregrada de abuso de tóxicos e festas. Após uma noite alucinante da qual pouco lembra, Lou acorda com sintomas de uma estranha doença, que logo se revela algo semelhante a uma gestação. Sem saber o que ocorreu, a garota começa a investigar as causas da moléstia ao mesmo tempo em que sofre seus terríveis efeitos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DO ARMÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Monstro do Armário é uma paródia de filmes de horror / monstro. Depois de várias pessoas e um cachorro são encontrados mortos em seus armários um repórter “bem-educado”, um professor universitário, seu filho e um professor de banda confuso juntos para desvendar o mistério, mas não sem envolver o Exército dos EUA e pânico em massa.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DO ÁRTICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientistas de uma estação de pesquisa do Ártico descobrem uma nave espacial enterrada no gelo. Após um exame mais detalhado, eles descobrem o piloto congelado. Todo o inferno surge quando o levam de volta à sua estação e ele é acidentalmente descongelado![/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DO HIMALAIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gentil botânico inglês, acompanhado por um cientista americano chamado Shelley, decidiram conduzir uma expedição única aos Himalaias em busca do lendário Yeti, que o jovem escocês McNee, que tamém segue viagem com eles, afirma ter visto. Chegando lá, após encontrarem as pegadas, as verdadeiras intenções de alguns serão reveladas.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como resultado de um teste nuclear no Ártico, um carnívoro dinossauro desperta e segue em direção à costa Norte-Americana.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DO PÂNTANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Alec Holland, escondido nas profundezas de um pântano tenebroso, está tentando criar uma nova espécie - uma combinação de animais e plantas capazes de se adaptar e prosperar nas condições mais adversas. Infelizmente, ele torna-se sujeito de sua própria criação e se transforma. Arcane, desesperado para a fórmula, tenta capturar o Monstro do Pântano. Uma perseguição explosiva se segue até que, finalmente, termina com um confronto entre Holland e um modificado Arcane...[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO QUE DESAFIOU O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gigantes moluscos são liberados da Terra por um terremoto e começam a matar pessoas.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefe de uma família francesa pensa que o destino lhe sorriu quando a filha de um homem rico concorda em se casar com o seu filho. A filha e sua tia viajam então para o interior da França para se reunir com a família, sem saber que uma 'besta' misteriosa anda a perseguir as proximidades.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um maníaco sexual e serial killer está à solta, mas equivocadamente a polícia suspeita de Loris (Roberto Benigni), um malandro de 5ª categoria que só rouba supermercados e vive dando uma de espertinho para não pagar suas contas. Jessica Rossetti (Nicoletta Braschi), uma policial, recebe a missão de, disfarçada, conhecer Loris e, orientada por Jolanda Taccone (Dominique Lavanant), um psicólogo da polícia, provoca sexualmente Loris de todas as formas para despertar o “monstro” que existe nele. Mas as coisas não acontecem conforme o planejado.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORDOMO DA CASA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante 30 anos, Cecil Gaines prestou serviços como mordomo na Casa Branca. Enquanto se torna testemunha ocular da história e das negociações de bastidores do Salão Oval - em um momento em que o movimento pelos direitos civis se propaga - sua dedicação ao trabalho alimenta tensões em casa, afastando sua esposa, Gloria, e criando conflitos com seu filho mais velho, simpatizante dos Panteras Negras. Baseado em história real.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORRO DOS VENTOS UIVANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Heathcliff, um garoto pobre, é acolhido por um fazendeiro que vive com a família nos isolados montes de Yorkshire. Ali, Heathcliff desenvolve uma relação intensa e obsessiva com a irmã adotiva, Cathy. À medida que crescem, o amor impossível entre eles deixa cicatrizes profundas em suas famílias.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORRO DOS VENTOS UIVANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Earnshaws são os agricultores de Yorkshire durante o início do século XIX. Um dia, Sr. Earnshaw retorna de uma viagem à cidade, trazendo com ele um garotinho irregular chamado Heathcliff. Filho de Earnshaw, Hindley, se ressente da criança, mas Heathcliff torna-se companheiro e alma gêmea à irmã de Hindley, Catherine. Depois que seus pais morrem, Cathy e Heathcliff crescem selvagens e livres sobre os mouros e apesar da contínua inimizade entre Hindley e Heathcliff, ficam felizes - até que Cathy encontre Edgar Linton, filho de um vizinho rico. Escrito por Marg Baskin[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORRO DOS VENTOS UIVANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século XVIII, em uma área rural da Inglaterra, surge com o tempo uma violenta paixão entre Catherine Earnshaw (Juliette Binoche) e o cigano Heathcliff (Ralph Fiennes), seu irmão adotivo. Criados juntos, eles são separados pela morte do pai de Catherine e a crueldade de como Hindley Earnshaw (Jeremy Northam), seu irmão, trata Heathcliff. Quando Heathcliff fica sabendo que ela vai casar com Edgar Linton (Simon Sheperd), um homem rico e gentil, Heathcliff foge para fazer fortuna, ignorando o fato de que Catherine o ama, e não o futuro marido. Dois anos depois, Heathchliff retorna para vingar-se de Hindley e Edgar e do abandono que Catherine lhe infligiu.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORRO DOS VENTOS UIVANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Humilhado por seu irmão de criação Hindley (Hugh Williams), Heathcliff (Laurence Olivier) torna-se um homem rico e em busca de vingança. Ao mesmo tempo, porém, o rebelde nutre grande paixão por Cathy (Merle Oberon), irmã do homem que deseja matar e que, durante os anos em que esteve ausente da Inglaterra, casou-se com o nobre Edgar (David Niven). Certo dia, o Sr. Earnshaw retorna de viagem da cidade, trazendo consigo o pequeno órfão chamado Heathcliff. Porém, o filho de Earnshaw, Hindley, sente ciúmes do garoto, enquanto Catherine, sua filha, torna-se a paixão infantil e logo o amor de Heathcliff. As coisas mudam quando os pais dos garotos morrem, e Heathcliff começa a ser tratado como mero empregado. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORTO - ELE VEIO BUSCAR SUA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diego de La Muerte (Wilmer Valderrama) é um jovem latino-americano que mora em Los Angeles. Quando chega a celebração do Dia dos Mortos, Diego se veste como um zumbi Mariachi, e antes de ir à festa ele tatua na testa o símbolo asteca da morte. A caminho da festa, Diego sofre um acidente de carro e acaba morrendo. Ele é enviado para Mictlan, a terra da morte, onde é sacrificado para o Deus da Morte, que lhe rouba o coração e o guarda em um pote de barro, dando a ele o controle total sobre sua alma. Diego então retorna para a Terra, aprisionado dentro de seu corpo morto, e faz uma maquiagem permanente em seu rosto. Agora, dotado de uma força obscura, ele deve lutar contra o Deus da Morte para recuperar sua alma, e também as almas das pessoas que ele ama.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MORTO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História sobre uma peste antiga que infecta recorrentemente a sociedade moderna. Na noite do seu funeral, Bart, um soldado morto no Iraque ergue-se da sepultura e segue em direção à casa do seu amigo Joey. De madrugada, o corpo de Bart tomba, regressando à vida apenas no pôr-do-sol seguinte. Os dois amigos concluem que Bart é um zombie consciente que precisa beber sangue para evitar a decomposição do seu corpo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOTORISTA DE TÁXI[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1980, durante a ditadura militar na Coreia do Sul, um humilde motorista de táxi de Seul é contratado disfarçadamente pelo jornalista alemão Jürgen Hinzpeter para levá-lo até a cidade de Gwangju, no interior do país. Chegando lá, eles encontram o local sitiado pelo exército do governo e conhecem um grupo de estudantes determinado a lutar pela democratização do país e pelo fim da opressão. A tensão logo aumenta e o confronto é iminente, mas Hinzpeter não se intimida e torna-se o único jornalista a cobrir o evento, posteriormente divulgando a trágica situação para conhecimento do mundo. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOTORISTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um apocalipse zumbi que começou a devastar o mundo, um homem (Mark Dacascos) toma atitudes extremas para conseguir proteger a sua família de todo o caos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DA FANTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A saga da família Donahue, que sempre se dedicou ao mundo dos espetáculos. A filha deseja ser uma grande estrela, um dos filhos decidiu ser padre, mas o outro, um dançarino, se apaixona por uma jovem que sonha ardentemente em ser cantora e não está disposta a perder nenhuma oportunidade que possa ajudar seu grande objetivo.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE ANDY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história do mestre em manipular sua platéia, Andy Kaufman que conseguia provocar gargalhadas, silêncios profundos, lágrimas e até gritos. Ao convidar o público para ir tomar leite com biscoitos ou desafiar mulheres para lutas mistas, ele se especializou em criar atuações tão reais que até seus amigos mais íntimos nunca estavam certo de onde estava a verdade. Embora tido, entre outras descrições, como duende niilista, guerrilheiro Zen, comediante dadaísta e o primeiro artista de verdade, Kaufman sempre preferiu pensar que era simplesmente um homem da música e da dança.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE APU[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apu é um estudante recém-formado e desempregado que sonha em ser escritor. Um amigo de escola o convida para um casamento e ele acaba como o noivo da garota que estaria se casando. Mesmo com repulsa pela idéia, ele aceita e a leva, posteriormente, de volta a Calcutá.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE CARRIE PILBY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carrie é uma jovem super inteligente, que se formou em Harvard com apenas 18 anos. Atualmente com 19 anos, ela está se esforçando para entender o sentido do mundo no que se refere a moralidade, relacionamentos, sexo e ter que deixar seu apartamento em Nova York.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE CORMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma crônica da longa carreira do American Filmmaker Roger Corman, o mais tenaz e engenhoso produtor e diretor de baixo orçamento da indústria cinematográfica dos EUA, um pioneiro da filmagem independente e do descobridor de novos talentos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE HENRY ORIENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto tenta seduzir uma mulher casada (Paula Prentiss), o pianista Henry Orient (Peter Sellers) é interrompido por duas colegiais precoces, Valerie (Tippy Walker) e Marian (Merrie Spaeth). A princípio, ele não se importa, mas como as coincidências se repetem Henry acha que as garotas são espiãs do marido da amante. Valerie acaba se apaixonando pelo pianista.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE JACK E ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pai e filha isolados em uma ilha na costa leste e vivendo em uma comunidade que antes era próspera, enfrentam os limites da família e da sexualidade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DE LELAND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente, Leland P. Fitzgerald (Ryan Gosling), é encarcerado após assassinar Ryan Pollard (Michael Welch), um menino retardado. Pearl Madison (Don Cheadle) é o professor da ala especial da prisão onde Leland está confinado, sendo também um aspirante a escritor. Pearl pretende pegar a história de Leland e transformá-la num livro, especialmente ao descobrir que um famoso romancista, Albert Fitzgerald (Kevin Spacey), é o pai de Leland. A investigação de Pearl descobre alguns efeitos do crime em todos os envolvidos, incluindo Harry (Martin Donovan) e Karen Pollard (Ann Magnuson), os pais da vítima. Becky Pollard (Jena Malone), uma adolescente viciada em drogas, é ao mesmo tempo a ex-namorada de Leland e irmã da vítima. A situação também se complica com a relação da irmã mais velha de Becky, Julie (Michelle Williams), e seu namorado, Allen Harris (Chris Klein).[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DO CIRCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Matt Masters decide levar seu circo em uma turnê europeia, ele é afogado por problemas, e ao mesmo tempo ele procura por Lili, a mãe de sua filha adotiva, que desapareceu anos antes.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DOS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um bem sucedido homem de negócios segue uma pista para encontrar seu irmão desaparecido, ele mergulha de cabeça no submundo de moradores ilegais e infratores que ameaçam arruinar sua família, enquanto ele luta para manter sua sanidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO DOS PEQUENINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos subúrbios de Tóquio, sob o assoalho de uma casa velha, Arrietty vive em seu minúsculo mundo com a família, fazendo de tudo para manter em segredo a existência de todos. Sobrevivendo como pequenos ladrões, eles conhecem as regras para que nunca sejam percebidos pelos verdadeiros (e grandes) donos da casa. Para isso, procuram manter a desconfiança deles em cima dos gatos e ratos e tomam todos os cuidados possíveis para evitar de serem vistos. Contudo, quando um jovem rapaz se hospeda na casa, a pequenina Arietty acredita que poderá manter uma amizade com ele, apesar da diferença dos tamanhos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO É SEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para deixar a vida de crimes, um traficante de Paris aceita um último trabalho na Espanha. No seu caminho, marginais desequilibrados, uma antiga paixão e a mãe golpista.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO EM PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Testes nucleares no deserto resultam no crescimento de formigas gigantes que ameaçam o sudoeste dos Estados Unidos , uma equipe de investigadores e o exército procuram uma maneira de controlar a dispersão das formigas.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO FABULOSO DE BILLY LIAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O preguiçoso e irresponsável Billy Fisher trabalha como assistente em uma funerária no norte da Inglaterra. Seus devaneios constantes e histórias desprovidas de verdade são a causa das más decisões que afastam seus amigos e familiares, que o apelidam de “Billy Mentiroso.”[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO FANTÁSTICO DE OZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dorothy, salva de um experimento psiquiátrico por uma misteriosa garota, por algum motivo estranho é chamada de volta ao mundo de Oz. É quando Dorothy, se depara com uma bruxa que destrói tudo aquilo que faz de Oz, uma Terra mágica.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO IMAGINÁRIO DO DR. PARNASSUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Doutor Parnassus, líder de um espetáculo artístico, tem um obscuro segredo: há muitos anos, ele trocou a alma de sua filha com o diabo. Agora o diabo voltou para cobrar o acordo, e Dr. Parnassus terá que coletar cinco almas para salvar a jovem.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO MÁGICO DA BELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muitas coisas aconteceram antes que a Bela e a Fera pudessem viver felizes para sempre! Nesta aventura, eles e seus amigos descobrem como amor e trabalho em equipe, perdão e amizade podem transformar um palácio de princesa.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO MÁGICO DE RUFUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott e Emily estão na casa de sua avó quando de repente descobrem uma criatura misteriosa. Eles têm uma missão: com a ajuda de um antigo livro de feitiços, eles vão reunir alguns ingredientes para fazer um pó mágico para salvar seu mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO MARCHA PARA O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Bug de Satanás (1965) é um filme de ficção científica em que um laboratório de guerra germinativo do governo dos EUA teve um acidente. A primeira teoria é que um dos germes foi liberado e matou vários cientistas. O grande medo é que uma cepa mais virulenta, chamada o bug de Satanás porque toda a vida pode ser morta por ela, caso fique escapar, pode ter sido roubada.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO OCULTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miriam (Lisa Ray) é uma dona de casa indiana tradicional e dedicada ao marido e filho. Amina (Sheetal Sheth) é diferente e causa polêmica por trabalhar com um homem negro em uma sociedade que separa negros e brancos, assim como homen e mulheres. Mesmo assim, não tem como evitar quando seu coração se liga à uma outra pessoa, seja ela do mesmo sexo ou não. E o filme mostra todo esse momento em que Miriam e Amina se apaixonam e tentar manter uma relação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO ODEIA-ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pescadores embarcam um fugitivo psicótico que lhes diz que tem a intenção de matá-los quando o passeio terminar. Dois amigos em uma viagem de pesca pegam um motorista encalhado que acaba se revelando um fugitivo psicótico. Este sociopata já assassinou outros bons samaritanos em seus esforços para escapar das autoridades. Ele sadicamente insulta e ameaça os dois homens e perversamente se delicia em dizer-lhes que já tem ambos marcados para morrer em algum momento antes do final da viagem. Seu destino é a balsa em Baja, Califórnia, que ele espera irá ajudá-lo a chegar ao continente. Os reféns esperam estar vivos o tempo suficiente para escapar ou serem resgatados pelas autoridades mexicanas.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO PERDIDO: JURASSIC PARK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Hammond chama o teórico do caos Ian Malcolm à sua casa para dar algumas notícias aterradoras: Enquanto quase tudo em Jurassic Park foi destruído, seus engenheiros parecem ter um segundo local, onde outros dinossauros estão escondidos. Aparentemente, os dinossauros na segunda ilha estão vivos e bem e até se acasalando. Hammond quer que Malcolm observe e documente as criaturas antes que mercenários cheguem até eles.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cientistas fazem uma expedição para os confins da floresta amazônica e acabam descobrindo um local onde os dinossauros ainda vivem. Primeira adaptação do clássico livro de Arthur Conan Doyle.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO POR UM FIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro, um computador chamado Simulacron é capaz de simular completamente a realidade. Quando o líder do projeto, Henry Vollmer, morre repentinamente, seu sucessor, Dr. Fred Stiller, começa a experienciar fenômenos estranhos. Poderia Simulacron ser o responsável por trás de tudo isso?[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO SEGUNDO GARP[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de T.S. Garp não é nada convencional. Fruto de um caso rápido da mãe - uma enfermeira feminista que sempre quis um filho, mas não um marido - , recebe o mesmo nome do pai, que nunca conheceu.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NAMORADO DA MINHA NAMORADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse (Alyssa Milano) é uma mulher atrevida e inteligente que ainda tem que encontrar "O Cara certo" até que ela esbarra em Ethan (Christopher Gorham), um escritor em desespero, depois de ter outro romance rejeitado pelos editores. Para Jesse, o encontro oferece mais uma oportunidade para inspirar Ethan em seu trabalho novamente. Momentos após conhecer o homem perfeito para ela, Jesse encontra Troy (Michael Landes), um executivo de publicidade confiante e bem sucedido que faz quase todos os momentos serem elegantes e românticos. Logo Jesse está em cima da cabeça e lutando com o paradoxo romântico: o que fazer uma garota quando que ela conhece "O Cara Certo"... depois de já ter encontrado o cara certo? Finalmente, o que Jesse descobre sobre o amor reflete o que o público descobre sobre a história em si: As coisas nem sempre são o que parecem. My Girlfriend's Boyfriend é uma clássica história de amor de cabeça para baixo, uma comédia romântica com surpresas muito grandes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NASCIMENTO DE UMA NAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diversos pontos da história norte-americana são repassados sob a história de dois irmãos, chamados Phil e Ted Stoneman, que acabam em lados opostos a uma família amiga, os Camerons, durante a Guerra Civil.[/B]</info>
<date>1915</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NASCIMENTO DE UMA NAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Nascimento de Uma Nação conta a história de Nat Turner, que liderou uma rebelião dos escravos – tornando-se um dos atos mais influentes de resistência contra a escravidão nos Estados Unidos e que até hoje nunca havia sido contada. O longa mostra uma nova perspectiva sobre sua luta contra os donos de escravos em 1831 e oferece um retrato abrangente e humano do homem por trás da rebelião – homem movido pela fé e confiança.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DA PRINCESA ENCANTADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A princesa Odette e o príncipe Derek se divertem preparando seu primeiro Natal juntos. Mas um malvado fantasma traçou um plano para se vingar do príncipe e acabar com a melhor época do ano.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE ANGELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na igreja com a família na Véspera de Natal, Angela tem uma ideia extraordinária. Um conto comovente baseado numa história de Frank McCourt.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE BUDDY E SALLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte do marido, o único conforto de Sally é o seu pastor alemão, Buddy. Ao se amedrontar com uma tempestade, o cão foge, o que dá início a uma série de eventos que vão unir ainda mais Buddy e Sally.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE CHARLIE BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Charlie Brown reclama sobre o sentido materialista que as pessoas dão ao Natal, Lucy sugere que ele se torne o diretor de uma peça teatral. Charlie Brown aceita, mas o que deveria ser uma lição, acaba se tornando uma experiência frustrante. Agora, ele deverá pedir a ajuda de Linus para aprender o verdadeiro sentido do Natal.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE DENNIS O PIMENTINHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Natal, Denis Mitchell está tentando achar o presente ideal para o seu vizinho rabugento, o Sr. Wlison. Um anjo, que está na terra com a missão de propagar o espiíito natalino, irá ajudar Dennis nessa tarefa difícil.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE MADEA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ajudar uma amiga a surpreender a filha, Madea vai comemorar o Natal em uma cidade do interior. Lá, enquanto todos fazem os preparativos, Madea revela seu particular espírito natalino e alguns segredos do passado ressurgem.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DE MARIAH: A MAGIA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Rainha do Natal regressa com uma explosão de alegria natalícia neste especial. Mariah canta a sua encantadora música original "Fall in Love at Christmas" com Khalid e Kirk Franklin, conversa com Zane Lowe, da Apple Music, e termina com um clássico festivo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DO ZÉ COLETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Papai Noel tem que fazer um pouso forçado e cabe a Hank, Zé Coleta e os amigos animais ajudar a salvar o Natal de todos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS AMIGOS INDISCRETOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos de faculdade se reúnem durante as férias de Natal, depois de 15 anos sem se encontrarem, e, com isso, eles descobrem como é fácil reascender as velhas amizades, os antigos amores e também as rivalidades passadas. Novas descobertas são feitas e segredos são revelados.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS COOPERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos se preparam para mais um natal na casa dos patriarcas Sam e Charlotte Cooper. Apesar do clima festivo, a família está enfrentando vários problemas. Além do divórcio dos patriarcas, o filho está desempregado, a filha tem um caso e Emma sente inveja da irmã Charlotte. Ao mesmo tempo, há uma aproximação inédita de Bucky e da filha Ruby.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS DARLINGTONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A assistente de uma firma de advocacia decide pedir demissão, mas ela se vê obrigada a ajudar o irmão mais novo de seu chefe enquanto ele cuida de seus sobrinhos e sobrinhas órfãos durante o Natal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS FLINSTONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Natal dos Flinstones é um especial de televisão animado de Natal de 1977, com personagens da franquia Os Flintstones. Foi produzido por Hanna-Barbera e é o segundo trabalho animado de Natal da franquia, depois do episódio de 1964 "Natal dos Flinstones"[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS LIDDLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher faz de tudo para que a sua família disfuncional pareça o mais normal possível durante as festas de fim de ano. No entanto, meio do caos das festividades, ela acaba se apaixonando pelo seu belo vizinho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS MITCHELL 2: A COMPETIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Animado com a ideia de um Natal tranquilo, Mike se vê inesperadamente envolvido em um reality show de decoração de Natal, onde ele tem que competir contra seu próprio irmão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL DOS PADRINHOS MÁGICOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Timmy Turner andou aprontando, e as crianças acabaram perdendo a fé em Papai Noel. Agora, com a ajuda dos padrinhos, ele terá que fazer o possível para salvar o Natal.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL ESTÁ NO AR[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma reviravolta, um pai solo e seus quatro filhos mimados são forçados a cortar despesas e repensar o que importa de verdade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL FOI CANCELADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Emma descobre que terá que passar as festas de fim de ano com seu pai, um viúvo, e a nova namorada dele, uma antiga colega de escola de Emma. Desesperada, ela fará de tudo para separar o casal antes do Natal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL MÁGICO DE MARIAH CAREY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a crise que estamos vivendo, a alegria do Natal está ameaçada. Mas se tem uma pessoa que pode salvar este dia especial, este alguém é Mariah Carey. A diva traz um espetáculo mágico e cheio de estrelas para deixar a sua noite mais feliz.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL MALUCO DE ERNEST[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso comediante de mil expressões, Ernest P. Worrell, tenta ajudar Papai Noel durante a noite de Natal. Ele acaba criando situações absurdas e entrando em loucas aventuras. Quando o Bom Velhinho se aposenta, é para Ernest que pede ajuda.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NATAL MALUCO DE HAROLD E KUMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis anos após sua aventura na Baía de Guantanamo, Harold Lee e Kumar Patel provocam uma briga familiar por, inadivertidamente, queimarem a árvore de Natal premiada do sogro de Harold. Para corrigir o problema, eles embarcam em uma missão na cidade de Nova York para encontrar a árvore perfeita, mais uma vez causando problemas e grandes confusões.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NAVIO DE TESEU[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias sobre pessoas forçadas a pensar sobre a ética e questões morais levantadas por adiantamentos médicos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NEGOCIADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Francisco, Scott Roper (Eddie Murphy) trabalha como negociador de reféns e enquanto tudo corre bem (dentro do possível) na sua vida profissional. Mas sua vida particular não é bem assim, pois Ronnie (Carmen Ejogo), sua ex-namorada, está saindo com um famoso jogador de baseball. Mas tudo piora realmente quando um oficial de polícia é assassinado por um ladrão de jóias psicótico, fazendo com que Roper fique decidido em fazer qualquer coisa para prender o criminoso, mesmo sendo ele proibido de entrar no caso por estar emocionalmente envolvido. Simultaneamente, ele tem de treinar um membro da SWAT para se tornar um negociador como ele, mas mesmo assim consegue prender o ladrão que matou seu amigo. Porém, tudo está longe de ficar tranquilo, pois o psicopata foge da prisão, sequestra Ronnie, que tinha reatado com Scott, e para devolvê-la exige que Roper entregue dez milhões de dólares em jóias, as que ele tinha roubado.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NERD VAI À GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o problemático estudante Kelly Ernswiler, a vida é uma guerra, ou, pelo menos, uma incrível simulação. Com todas as dificuldades em sua vida, ele encontrou uma fuga: encenar as épicas batalhas da Segunda Guerra Mundial. Então ele começa uma improvável amizade com Bart Bowland para reconstituí-la e sua vida está prestes a explodir de maneiras que ele nunca esperava![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NEVOEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma violenta tempestade devastar a cidade de Maine, David Drayton e Billy, seu filho de 8 anos, correm rumo ao supermercado, temendo que os suprimentos se esgotem. Porém um estranho nevoeiro toma conta da cidade, o que faz com que David, Billy e outras pessoas fiquem presas no supermercado. Logo David descobre que há algo de sobrenatural envolvido e que, caso deixem o local, isto pode ser fatal.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOIVO DA GIRAFA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história das confusões vividas por Aparício Boamorte, um pobre caipira que trabalha no Jardim Zoológico e tem uma girafa como confidente para desabafar as broncas que leva de todas as pessoas com quem se relaciona enquanto espera por uma herança que dá todos os sinais de que não sairá já que o detentor da fortuna, o tio de Aparício, insiste em não morrer.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOIVO DA MINHA MELHOR AMIGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia em que completa 30 anos, Rachel tem uma aventura com Dex, o noivo de sua melhor amiga Darcy. Tudo se complica quando Dex confessa seu amor a ela. Incapaz de deixar seus sentimentos de lado, Rachel tem que escolher entre o amor e a amizade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOME DA ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1327 William de Baskerville, um monge franciscano, e Adso von Melk, um noviço que o acompanha, chegam a um remoto mosteiro no norte da Itália. William de Baskerville pretende participar de um conclave para decidir se a Igreja deve doar parte de suas riquezas, mas a atenção é desviada por vários assassinatos que acontecem no mosteiro. William de Baskerville começa a investigar o caso, que se mostra bastante intrincando, além dos mais religiosos acreditarem que é obra do Demônio. William de Baskerville não partilha desta opinião, mas antes que ele conclua as investigações Bernardo Gui (F. Murray Abraham), o Grão-Inquisidor, chega no local e está pronto para torturar qualquer suspeito de heresia que tenha cometido assassinatos em nome do Diabo. Considerando que ele não gosta de Baskerville, ele é inclinado a colocá-lo no topo da lista dos que são diabolicamente influenciados.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOME DO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gângster (John Travolta) se vê em situação delicada quando seu chefe morre de um ataque cardíaco. Ele se vê obrigado a trabalhar para pessoas que não gosta e seu primeiro trabalho é cobrar em Los Angeles uma dívida de um produtor de filmes classe "B" (Gene Hackman). Mas ao chegar em Los Angeles sua paixão pelo cinema e a oportunidade de ter outro tipo de vida o fazem apostar todas as fichas em seu sonho.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOSSO SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelly é assombrada por seu passado. Suas lembranças nos levam de volta no tempo para acompanhar a história de seu relacionamento com Charles Dickens, com quem ela descobriu uma cumplicidade emocionante, mas frágil. Dickens — famoso, controlador e emocionalmente isolado dentro de seu sucesso — se apaixona por Nelly. Conforme Nelly torna-se o foco da paixão de Dickens e sua musa, o preço para ambos é o segredo, e para Nelly, uma vida de "invisibilidade".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOSSO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família vive no campo no México, criando touros. Esther é a encarregada da propriedade, enquanto o marido, Juan, um poeta famoso, cria e seleciona os animais. Quando Esther se envolve com um dos rancheiros, Juan parece incapaz de atingir as suas próprias expectativas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Clayton, um dos graduados mais inteligentes do país, é exatamente o que Walter Burke precisa para integrar sua equipe na CIA. Rapidamente, ele se destaca na turma e se apaixona por Layla, sua colega de treinamento. Quando James começa a questionar seu papel na agência, Burke o escala para uma missão inesperada. O suspense aumenta e entre tantas reviravoltas há apenas duas coisas com as quais ele pode contar: não confiar em ninguém e nada é o que parece.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benoit (Réphaël Ghrenassia) tem 14 anos que acabou de se mudar para a cidade de Paris. No novo colégio, as coisas começam mal quando ele passa a sofrer bullying por um grupo de populares arrogantes. Determinado ele decide organizar uma festa, mas apenas três estudantes nerds do colégio aparecem. E se eles formassem a melhor gangue de todas?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVIÇO REBELDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade do Ceará um temporal destrói a igrejinha do local. Um noviço sonha em conseguir dinheiro para a reconstrução, tem de fugir do local pois um coronel acha que ele sabe sobre um mapa, que diz a localização de um grande tesouro. Na verdade a mulher do coronel passou para o noviço este mapa sem ele saber. O noviço vai trabalhar no Rio de Janeiro, onde toma conta dos cinco filhos de um empresário viúvo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVÍSSIMO TESTAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deus existe! Ele mora em Bruxelas com a sua filha. Mas a relação entre os dois é tão complicada que a filha decide se vingar do pai, roubando o computador divino e revelando a todos os humanos a data de sua morte. Para conter a crise, Deus volta a viver normalmente entre os homens, descobrindo o verdadeiro caos que é a Terra nos dias de hoje.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVO CARRO DO MIKE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike descobre que ser o melhor colecionador de gargalhadas da Monsters, Inc. tem seus benefícios, como ganhar dinheiro suficiente para comprar um carro com tração nas seis rodas carregado de gadgets. Esse cheiro de carro novo não dura o tempo suficiente, no entanto, quando Sulley inicia um infeliz teste de estrada que ensina a Mike o verdadeiro significado do remorso do comprador. O orgulho de Mike em suas novas rodas só é superado pela falta de habilidades de Sulley no painel de controle. Os dois finalmente concordam em uma coisa: caminhar para o trabalho pode ser o melhor, pelo menos hoje.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Novo Mundo é uma superprodução épica que se passa durante a jornada dos europeus em busca da colonização da América. O aclamado cineasta Terrence Malick traz à vida sua interpretação única de uma história repleta de aventura, conquista e poder. No elenco estelar, nomes como Colin Farrell, Christopher Plummer, Christian Bale, David Thewlis e, apresentando, a bela atriz QOrianka Kilcher.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NOVO PESADELO: O RETORNO DE FREDDY KRUEGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Realidade e fantasia se misturam em formas inquietantes neste episódio da série de horror, que reúne o diretor Wes Craven e os atores Heather Langenkamp e Robert Englund retratando eles mesmos. Heather considera fazer um outro filme com Craven e seu filho Dylan cai, então, sob o feitiço do vilão icônico, o desfigurado Freddy Krueger. Eventualmente, Langenkamp deve enfrentar o espírito demoníaco de Freddy para salvação da alma de Dylan.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O NÚCLEO: MISSÃO AO CENTRO DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O geofísico Dr. Josh Keyes descobre que um experimento fracassado interrompeu a rotação da Terra. Para tentar descobrir o que está havendo e resolver a crise, Josh escala uma equipe com alguns dos mais brilhantes cientistas do mundo, que tem por missão ir até o núcleo da Terra para reativar a rotação do planeta.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OBSERVADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em baixa na carreira desde que deixou um perigoso psicopata escapar de suas mãos, o agente do FBI Joel Campbell (James Spader) vê a chance de recuperar seu antigo status quando o mesmo psicopata volta a atacar, desta vez em Chicago. O psicopata, David Allen Griffin (Keanu Reeves), gosta de fazer um estranho jogo com Campbell: antes de matar suas vítimas, percorre pela cidade e tira fotos, que envia para o agente exatamente para alertá-lo que irá matar aquela pessoa. Este jogo quase leva Campbell loucura, que faz de tudo para conseguir prender Griffin antes que ele mate seu mais novo alvo: Polly (Marisa Tomei), psicanalista do próprio Joel Campbell.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÓDIO É CEGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Biddle, baleados enquanto roubavam um posto de gasolina, são levados para a ala da prisão do Hospital Municipal; Ray Biddle, um racista radical, não quer tratamento do residente negro Dr. Luther Brooks. Quando o irmão John morre enquanto Lutero tenta salvá-lo, Ray tem certeza de que é um assassinato e se torna obcecado pela vingança. Mas também há racistas negros, e a situação desliza rapidamente em direção à violência. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÓDIO QUE VOCÊ SEMEIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Starr Carter é uma adolescente negra de dezesseis anos que presencia o assassinato de Khalil, seu melhor amigo, por um policial branco. Ela é forçada a testemunhar no tribunal por ser a única pessoa presente na cena do crime. Mesmo sofrendo uma série de chantagens, ela está disposta a dizer a verdade pela honra de seu amigo, custe o que custar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia na vida de três jovens delinquentes, um árabe, um judeu e um negro que moram num conjunto habitacional pobre de Paris, mostra a que ponto pode chegar a discriminação racial de policiais hostis.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OFICIAL E O ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, final do século 19. O capitão francês Alfred Dreyfus é um dos poucos judeus que faz parte do exército. No dia 22 de dezembro de 1884, seus inimigos alcançam seu objetivo: conseguem fazer com que Dreyfus seja acusado de alta traição. Pelo crime, julgado à portas fechadas, o capitão é sentenciado à prisão perpétua no exílio. Intrigado com a evolução do caso, o investigador Picquart decide seguir as pistas para desvendar o mistério por trás da condenação de Dreyfus.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÓLEO DE LORENZO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto levava uma vida normal até que, quando tinha seis anos, estranhas coisas aconteceram, pois ele passou a ter diversos problemas de ordem mental que foram diagnosticados como ALD, uma doença extremamente rara que provoca uma incurável degeneração no cérebro, levando o paciente à morte em no máximo dois anos. Os pais do menino ficam frustrados com o fracasso dos médicos e a falta de medicamento para uma doença desta natureza. Assim, começam a estudar e a pesquisar sozinhos, na esperança de descobrir algo que possa deter o avanço da doença.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHAR DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia de Paul Raymond, editor, empresário e criador de diversas revistas eróticas. O filme aborda a época em que sua fortuna cresceu de maneira exorbitante, tornando-o o homem mais rico da Inglaterra até o momento em que uma fatalidade o fez abandonar suas empresas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem retorna à casa de campo de seu pai nos pântanos após sua morte misteriosa e encontra um amuleto amaldiçoado, conectado à bruxaria local. Ela liberta dois demônios mortais, que a assombram.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Diabo fica intrigado com um terçol que subitamente aparece em seu olho. Seus conselheiros mais capazes informam que o motivo da moléstia é uma jovem que se casará virgem, dando uma vitória sem precedentes ao Céu e trazendo vergonha ao Inferno. O Diabo ainda tem alguns dias para tentar contornar o problema, e usará a arma secreta que tem nas mãos, Don Juan, que será mandado de volta à vida para tentar seduzir a jovem.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A violinista Sydney Wells sofreu um acidente durante sua infância que a deixou cega. Quando ela consegue recuperar a visão através de um transplante de córnea, ela passa a ver imagens sombrias e aterrorizantes que a amedrontam. Sem poder distinguir se a situação é devido a adaptação de seu corpo à nova situação, a jovem passa a desconfiar que a causa está ligada ao doador.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO E A FACA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma plataforma de petróleo, um grupo de amigos se mantem unido como forma de aliviar as dificuldades enfrentadas pelo isolamento imposto àqueles que trabalham e vivem em alto-mar. Uma promoção desencadeia acontecimentos que desestruturam de maneira irreversível a amizade do grupo e a própria vida em terra de Roberto, o protagonista do filme. Ele é posto à prova pela força do destino e vivencia o drama de um homem comum frente a um gradual processo de isolamento.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO QUE TUDO VÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em troca de US$ 1 milhão cinco jovens aceitam o desafio de ter que morar em uma casa abandonada por 6 meses, sendo vigiados por câmeras de TV 24 horas por dia. Caso um deles desista do desafio e deixe a casa todos serão perdedores e ninguém ganhará o prêmio. Com o tempo as diferentes motivações para participar do desafio vêm à tona, mostrando o quão diferentes eles são. Porém as provações que cada um tem que suportar para continuar no jogo ficam tão intensas que eles passam cada vez mais a pensar se vale a pena permanecer nele.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÔNIBUS MÁGICO DECOLA NOVAMENTE CONEXÃO FRIZZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um raio divide o Ônibus Mágico em três pedaços, espalhando a turma pelo mundo com diferentes versões da Professora Frizzle em cada ônibus! Assista o quanto quiser.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÔNIBUS MÁGICO DECOLA NOVAMENTE: O FUSO CONFUSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A turma da professora Frizzle assiste aos shows da turnê de Ano-Novo de uma estrela da música pop e aprende sobre fusos horários. Todos os shows são numa noite só![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OPERÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O operário Trevor Reznik sofre tanto de insônia, que está prejudicando seu peso e sua saúde mental. Quando Trevor involuntariamente provoca um acidente de trabalho que fere um colega, ele começa a se tornar ainda mais problemático e, apesar de um relacionamento com Stevie, uma bonita prostituta, Trevor começa a culpar seus problemas em uma figura enigmática chamada Ivan.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OPOSTO DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deedee (Christina Ricci) é uma adolescente precoce que foge de casa, durante o verão, e se instala na casa de Bill (Martin Donovan), seu meio-irmão, um professor de inglês homossexual. A confusão tem início quando Deedee seduz o namorado de Bill e foge com o dinheiro dele, sendo perseguida através dos EUA[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ORFANATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura (Belén Rueda) passou os anos mais felizes de sua vida em um orfanato, onde recebeu os cuidados de uma equipe e de outros companheiros órfãos, a quem considerava como se fossem seus irmãos e irmãs verdadeiros. Agora, 30 anos depois, ela retornou ao local com seu marido Carlos (Fernando Cayo) e seu filho Simón (Roger Príncep), de 7 anos. Ela deseja restaurar e reabrir o orfanato, que está abandonado há vários anos. O local logo desperta a imaginação de Simón, que passa a criar contos fantásticos. Entretanto à medida que os contos ficam mais estranhos Laura começa a desconfiar que há algo à espreita na casa.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OTÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Tannek (Jason Biggs) é um jovem deslocado que vive num verdadeiro buraco na Universidade de Nova York. As garotas o rejeitam e os demais companheiros de faculdade simplesmente o ignoram. Até que ele conhece Dora Diamond (Mena Suvari), uma jovem estudante que é tão deslocada na cidade quanto ele. Dora não tem dinheiro nem lugar para morar, e seu namorado, o Professor Edward Alcott (Greg Kinnear), está mais interessado em manipulá-la do que em amá-la. Paul decide então ajudá-la a conseguir um emprego e a se vestir melhor, aprendendo ele mesmo a aproveitar melhor a cidade em que vive.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OTÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um famoso comediante de um grupo de humor morre em um acidente de avião. Os membros do grupo precisam encontrar logo alguém que possa substituí-lo em um programa de TV, se não quiserem ser demitidos. O homem escolhido é ninguém menos que Stanley Belt (Jerry Lewis), um carregador de malas de hotel, desajeitado, que não consegue fazer nada direito.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OURO DE MACKENNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao cavalgar pelo deserto o delegado Mackenna (Gregory Peck), é alvo de tiros dados por um velho chefe Apache. Ao responder aos tiros, MacKenna acaba ferindo mortalmente o velho índio. Antes de morrer, o chefe lhe dá um antigo mapa que, segundo ele, traz o segredo da localização do vale do ouro. Mas o alerta que, ao encontrar o veio de ouro, despertará a fúria de antigos deuses... Ele não acredita no velho e joga o mapa no fogo. Mas grava o desenho na memória... O bandido Colorado (Omar Sharif) sequestra McKenna, pois acredita que ele é a única pessoa viva que conhece o tortuoso caminho para o vale do ouro... Ao longo da jornada, novos personagens se juntam a esta busca...[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO EU[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Browning é um estudante do sétimo ano que está cada vez pior na sala de aula. Seu pai lhe diz que se não melhorar em breve, passará todo o verão em Sparticus, um acampamento que irá ajudá-lo a aprender. Para compensar o ano, ele ordena um projeto científico de uma organização chamado "Ocean Pups". Dois cientistas, Victor e Conrad, trabalham lá e querem sair para trabalhar num "real" laboratório. Quando eles descobrem que Will ordena o kit, eles decidem investigar e observar para que ele está usando isso.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO IRMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cetarti está afundado no nada. Sem trabalho ou finalidade, ele passa seus dias trancado assistindo televisão e fumando maconha até que um estranho lhe informa que sua mãe e irmão foram mortos a tiros. Viaja a Lapachito, a aldeia em ruínas onde sua mãe morava, para assumir os corpos. Lá, ele encontra Duarte, ex-executor militar e amigo do assassino de sua mãe, e Danielito. O curso de Cetarti inclue a remendada ilegal de recolher seguros e a cumplicidade nos negócios nebulosos de Duarte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Helsinki. Os destinos de Wikhström, um cinquentão que decide mudar de vida, abandonando a esposa alcoólatra e seu emprego para abrir um restaurante, se cruza com Khaled, um jovem refugiado Sírio que tem seu visto negado ao chegar na cidade. Tocado pela história do jovem imigrante, Wikhström decide o esconder em seu restaurante.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DA NOBREZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra, 1660. Carlos II sobe ao trono após os anos de terror do governo de Oliver Cromwell. É nesse cenário da Restauração que jovem estudante de medicina experimenta guinada radical em sua vida e seus amores ao ser convidado para fazer parte da corte.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>