<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]61[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page61.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS PATETAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma biografia dos três estooges, nos quais suas carreiras e ascensão à fama é mostrada ao longo dos olhos de seu líder, Moe.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS REIS MAGOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Judeia, alguns dias antes do nascimento do Messias. Sob o domínio da águia imperial romana, Herodes, ajudado por Belial, o seu fiel conselheiro e mágico, exerce o poder de forma tirânica, com a obsessão de provar os seus direitos sobre um trono que usurpara. Melchior, Gaspar e Baltasar, três homens com poderes nas artes da magia, esperam há anos um sinal que lhes indique quando e onde deverão mudar o curso da História. Guiados por uma nova estrela, os três reis magos vão unir os seus poderes e encontrar, antes deles, os tesouros reais destinados a reconhecer a realeza suprema do Rei dos Reis.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS CAVALEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cavaleiro busca vingança quando seu senhor é injustamente executado por um imperador tirano. O comandante do cavaleiro Raiden(Clive Owen) recebe uma grande honra quando Bartok (Morgan Freeman), seu senhor sem filhos, o nomeia como seu herdeiro. Mas sua felicidade acaba quando o maligno emissário do imperador Mott (Aksel Hennie) o força a decepar seu pai adotivo, e o manda com seus homems para seu castelo sem qualquer título. Mas quando o paranoico Mott procura apagar qualquer traço do clã e legado de Bartok, Raiden secretamente conspira um audacioso plano para se infiltrar nos impenetráveis fortes de Mott em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS CINCO ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cathy Hyatt (Anna Kendrick) e Jamie Wellerstein (Jeremy Jordan) são casados. Ela é uma atriz em busca de uma carreira, mas ainda conseguiu um grande papel. Ele é um romancista em ascenção, cuja última obra está em evidência. Eles reveem seu relacionamento. A diferença entre o sucesso de Cathy e de Jamie os faz entrar em conflito e repensar os últimos cinco anos, tempo em que estiveram juntos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS DURÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após trinta anos presos, dois ladões de trens não conseguem integrar-se à sociedade quando são soltos e voltam a fazer o que mais sabem, roubar.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS FORA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para eles a Guerra Civil Americana nunca acabou. Liderados por Graff ? um homem rude, embrutecido pelo passado ? ex-soldados do exército confederado percorrem livremente as áridas cidades do oeste assaltando bancos. Mas nem sempre, as coisas dão certo para eles. Presos numa emboscada, os fora-da-lei enfrentam o exército num violento tiroteio. Fugindo para as montanhas, Graff exige que um de seus homens, ferido em combate, seja abandonado à própria sorte. Revoltados com a ordem, seus companheiros decidem eliminar Graff e partem para a fronteira. Considerado morto, o ex-líder inicia uma caçada sem trégua a seu antigo bando. Sua sede de vingança só será saciada com a morte de todos os homens que o traíram.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS LEÕES[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Delta de Okavango de Botsuana, uma leoa e seus dois filhotes deve lutar sozinha para sobreviver - superando todos os tipos de perigos. Sua única defesa é escapar para Ilha de Duba - e com isso, um futuro desconhecido. O cenário para este conto épico é uma das últimas regiões onde os leões podem viver na natureza. Diante de terra diminuída e aumentando a pressão de caçar, leões - como a nossa leoa solitária e seus filhotes - estão se aproximando da beira da extinção.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS MACHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XX, alguns presos realizam uma fuga e criam uma gangue que cruza o deserto. Um desses homens é Zach Provo (Coburn), um meio índio que foi capturado por Sam Burgade (Heston) e enviado para a prisão durante a última parte do século XIX.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ann Burden (Margot Robbie), uma menina de dezesseis anos de idade, sobrevive a uma guerra nuclear em uma pequena cidade norte-americana. Ela creditava ser a única humana na Terra, até encontrar um cientista procurando por sobreviventes. A relação entre eles fica frágil quando eles encontram outro sobrevivente e os dois homens passam a lutar pelo afeto de Ann, onde os instintos naturais e primitivos começam a surgir.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS PASSOS DE UM HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Irmã Helen Prejean, uma caridosa freira de New Orleans, é a conselheira espiritual de Matthew Poncelet, um assassino cruel, revoltado e complexo, que aguarda sua execução. A missão da irmã é ajudar a quem, como Matthew, precisa encontrar a salvação. Mas quando ela tenta navegar na sombria alma de Matthew, encontra uma densidade de maldade que a faz questionar até onde a redenção realmente pode ir. Ela conseguirá adiar a data fatal da execução o suficiente para ter tempo de salvar Matthew? Ou acabará descobrindo uma verdade que abalará os próprios preceitos pelos quais norteia sua vida?[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a década de 1930, três jovens alemães escutam e tocam músicas americanas proibidas no país. Conforme o regime nazista fica cada vez mais rígido na Alemanha, eles se veem acusados de traição e são obrigados a fazer difíceis escolhas sobre o que é certo e errado.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma catástrofe, toda a vida adulta acabou na Terra, restando na população somente crianças e jovens. Entre eles, Josh e Jessie, que na esperança de encontrar suas famílias, partem em uma perigosa jornada rumo ao desconhecido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro próximo, a água doce, nosso mais valioso bem, está muito escassa e a sociedade entrou em colapso. No vale Oregon assolado pela seca, um egoísta e ganancioso barão da água está determinado a acabar com todos os sobreviventes, mesmo que precise utilizar os meios mais violentos. A valente Kendal, uma garota de 17 anos, luta para defender o último poço de água livre que ainda funciona no ressequido vale.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS UNDER-UNDERGROUNDS, O COMEÇO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Heitor Villa-Lobos acaba de ser expulso de sua banda por conta do tamanho das suas orelhas quando ele cai em um bueiro em manutenção e vai parar no mundo “Underground”. Nessa nova terra completamente diferente da que estava acostumado ele conhece os “mutantes”, criaturas humanóides muito peculiares, e encontra amigos leais e uma nova banda para tocar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VALENTÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mecânico é pego com a turba quando ele cai para a namorada de um gangster.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VAMPIROS DE SALEM, O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Weber é um antropólogo que leva seu filho em uma viagem para a cidade de Salem's Lot, na Nova Inglaterra, sem saber que é povoada por vampiros. Quando os habitantes revelam seu segredo, pedem a Joe que escreva uma bíblia para eles.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VAMPIROS QUE SE MORDAM[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sátira sobre a angústia e a vida amorosa dos adolescentes e, principalmente, dos filmes que abordam a temática vampírica. Becca, adolescente ansiosa que não é vampira, está indecisa entre dois garotos (Edward e Jacob), mas primeiro ela precisa dar um jeito no pai que só faz ela passar vergonha. Enquanto isso, os amigos dela também vivem dilemas amorosos e a festa de formatura da escola está chegando.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VERDADEIROS REIS DA COMÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os reis originais de comédia alcança a tarefa aparentemente impossível de capturar as rotinas de comédia reclamáveis ​​e astecas de stand-up e sitcom veterinários Steve Harvey, D.L. Hughley, Cedric o artista, e Bernie Mac e a magia de experimentar um show de concertos ao vivo. Diretor Spike Lee e sua tripulação planta uma infinidade de câmeras em um estádio embalado e no palco (bem como nos bastidores, como seguem os comediantes) para pegar o imediato imediato do show, que é tanto sobre o público quanto piadas.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VERDES ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Portuguese film from 1963.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIAJANTES DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thibault (Jean Reno) é um nobre rico e valente que vive em pleno século XII. Ele está pronto para se casar com a princesa Rosalind (Christina Applegate), o amor de sua vida, até que ela é enfeitiçada por uma bruxa. Buscando ajuda, Thibault recorre a um mago (Malcolm McDowell) que pode fazer com que ele volte no tempo a fim de salvar Rosalind. Entretanto, algo dá errado e Thibault e seu criado André le Pate (Christian Clavier) vão parar no futuro, mais precisamente na Chicago dos dias atuais, onde encontra a descendente de Rosalind.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VICIADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato dos viciados que transitam na Praça Sherman, Nova York, que para os drogados que ali freqüentam é conhecido como "Parque das Agulhas". Dentro deste contexto é focada a trajetória de Bobby (Al Pacino), um viciado e pequeno traficante que se envolve com Helen (KItty Winn), uma jovem sem-teto que acredita que sua relação com o drogado é a estabilidade que necessita. Porém, ela também acaba se viciando e a vida de ambos entra em total decadência.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIGARISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um vigarista chamado Roy conhecer sua filha Angela que estava afastada dele por muitos anos, ele e seu parceiro Frank concluem que fica difícil tocar o negócio deles com a filha por perto. Porém, Roy passa a observar a menina e permite que ela o ajude a fraudar um executivo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIGIAS NOTURNOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três relógios noturnos inestos, auxiliados por um jovem novato e um jornalista tablóide destemido, lutam contra uma batalha épica para salvar suas vidas. Uma entrega de armazém equivocada desencadeia uma horda de vampiros famintos, e esses improváveis ​​heróis não devem apenas se salvar, mas também impedem o flagelo que ameaça assumir a cidade de Baltimore.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VILÕES DA DISNEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta aventura, Mickey e sua turma vão enfrentar os vilões mais famosos dos desenhos Disney: Jafar, Cruela, Hades, Úrsula, Capitão Gancho, Malévola e todos os outros personagens malvados que querem de todo o jeito tomar conta da casa do Mickey. Será que Jafar e seus companheiros do mal conseguem dominar a casa? Será que Mickey, Minnie, Donald, Pluto e Pateta vão dar um fim neste bando de vilões?[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINGADORES: THE AVENGERS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Loki, o irmão de Thor, ganha acesso ao poder ilimitado do cubo cósmico ao roubá-lo de dentro das instalações da S.H.I.E.L.D. Nick Fury, o diretor desta agência internacional que mantém a paz, logo reúne os únicos super-heróis que serão capazes de defender a Terra de ameaças sem precedentes. Homem de Ferro, Capitão América, Hulk, Thor, Viúva Negra e Gavião Arqueiro formam o time dos sonhos de Fury, mas eles precisam aprender a colocar os egos de lado e agir como um grupo em prol da humanidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINGADORES[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O espião John Steed foi chamado pelo Ministério, uma agência britânica ultra-secreta, para investigar alguns estranhos acontecimentos. O clima aparenta estar fora de controle, com a ocorrência de fortes tempestades de neve, chuvas de granizo e mudanças drásticas de temperatura. O maior suspeito de ser o autor destes eventos é Sir August de Wynter, um ex-membro do Ministério que é muito rico e também bizarro. Juntamente com Emma Peel, uma expert em jiu-jitsu e em meteorologia, Steed precisa eliminar a ameaça.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINTE E OITO HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra o ato heroico de 28 soldados soviéticos que se sacrificaram em novembro de 1941 perto da vila de Dubosekovo. Segundo a história, os militares do famoso exército vermelho, liderados pelo Major General Ivan Panfilov enfrentaram bravamente as forças armadas de Hitler e mesmo, morrendo em batalha, conseguiram destruir 18 tanques alemães.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIOLENTOS VÃO PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Franco Nero, Jack Palance e Tony Musante estrelam este clássico dos filmes de western, dirigido pelo especialista no gênero Sergio Corbuci. O mercenário Kowalski (Nero) é especialista em armas e usa suas habilidades como assassino profissional. As coisas se complicam quando ele bate de frente com o malfeitor Ricciolo (Palance).[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VISITANTES DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da Idade Média, os menestréis Gilles e Dominique (Arletty, a musa de O Boulevard do Crime) aparecem do nada no castelo do Barão Hugues. Gilles seduz Anne, a filha do barão, enquanto Dominique conquista Hugues e o noivo de Anne. Porém, na verdade, Gilles e Dominique são enviados do Diabo para causar discórdia entre as pessoas. Caso eles realmente se apaixonem por suas vítimas, terão que enfrentar a ira do patrão.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VISITANTES II[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O impagável conde de Montmirail e seu atrapalhado escudeiro estão de volta. Os Visitantes 2 é a ótima continuação do grande sucesso Os Visitantes. O filme traz novamente o diretor Jean-Marie Poiré e os atores Jean Reno e Christian Clavier. Quando finalmente está se preparando para seu casamento, o conde Montmirail precisa viajar de novo da Idade Média à França dos dias de hoje, para recuperar as jóias da família de sua noiva. É o início de uma série de novas e hilarientes aventuras.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VISITANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 112 Godefroy de Papincourt (Jean Reno), o Conde de Montmirail, um cavaleiro medieval, mata acidentalmente o pai da sua noiva. Para tentar corrigir o erro ele pede ajuda a um mago (Pierre Vial), que o fará retornar no tempo e assim poder modificar o futuro. Porém o feiticeiro comete um erro e transporta o cavaleiro e seu escudeiro para o ano de 1992. Lá eles causam situações inusitadas, pois séculos de progresso separam os viajantes do tempo da civilização a que foram remetidos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS YANKEES ESTÃO VOLTANDO![/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, os Estados Unidos criaram bases do exército na Grã-Bretanha como parte do esforço de guerra. Contra suas sensibilidades adequadas, muitas das britânicas não são muito parecidas com o Brash Yanks, especialmente quando se trata do G.I.SS fazendo avanços nas garotas solitárias britânicas. Um relacionamento que se desenvolve é entre casado João, um capitão do exército e o helen aristocrático, cujo marido naval está longe da guerra. Helen ama seu marido, mas Helen e John estão procurando algum conforto durante os tempos difíceis.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSAKA ELEGY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Umekichi, uma gueixa no distrito de Gion de Kyoto, sente obrigada a ajudar seu amante Furusawa quando pedir para ficar com ela depois de se tornar falido e deixar sua esposa. No entanto, sua irmã mais nova Omocha diz a ela que ela está perdendo seu tempo e dinheiro em um perdedor. Ela acha que eles deveriam encontrar clientes ricos para apoiá-los. Omocha, portanto, tenta vários esquemas para se livrar de Furusawa, e se estabelecer com melhores clientes.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSCAR - MINHA FILHA QUER CASAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No leito de morte, o pai de um gângster pede a seu filho que vire um homem honesto. Ele decide cumprir a vontade do pai, mas enfrenta problemas. Entre os quais, arranjar um noivo para a filha grávida. Segunda versão cinematográfica da peça de Claude Magnier.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSCAR & WILDER, AMOR IMPROVÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar Madly (Connor Jessup) é um adolescente emocionalmente instável e traumatizado, porém muito criativo que desja fugir das memórias de sua infância complicada e dolorosa. Certo dia, sua vida muda por completo quando um hamster falante (Isabella Rossellini) o ajuda a descobrir sua identidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSCAR PISTORIUS: ASSASSINO OLÍMPICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história da ascensão e queda do corredor de Sprint Oscar Pistorius, apelidou do "Blade Runner", a primeira amputada de perna dupla para participar das Olimpíadas. De sua fama olímpica, para o tiroteio que matou sua namorada, Reeva, para os ensaios de tribunal que se seguiram.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSCAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No leito de morte, o pai de um gângster pede a seu filho que vire um homem honesto. Ele decide cumprir a vontade do pai, mas enfrenta problemas. Entre os quais, arranjar um noivo para a filha grávida. Segunda versão cinematográfica da peça de Claude Magnier.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSLO, 31 DE AGOSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado ao longo de um único dia, Oslo, 31 de Agosto acompanha Anders, um toxicodependente em recuperação. Ele recebe um dia de licença do centro de reabilitação para se candidatar a um emprego e tentar se reaproximar de seus velhos amigos e familiares pela cidade de Oslo, onde nasceu.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história real de negociações entre inimigos implacáveis que incluem conversas secretas, amizades improváveis e o heroísmo silencioso de um comprometido grupo de israelenses, palestinos e mediadores noruegueses que trabalharam para o acordo de paz de Oslo de 1993.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSMOSE JONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Pepperidge (Bill Murray) é um construtor que repentinamente pega um resfriado. Este pequeno fato deflagra uma guerra dentro do seu corpo, que é conhecido por "Cidade de Frank", e faz com que a célula branca policial Osmosis Jones (Chris Rock) e a pílula Drixorial (David Hyde Pierce) juntem suas forças a fim de eliminar os vírus que estão dentro do corpo de Frank e ameaçam todo a "cidade" onde vivem.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSSO DURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deacon (Jean-Claude Van Damme) é um ex-agente de operações secretas está prestes a fazer uma cirurgia para doar seu rim para sua sobrinha que está morrendo. Um dia antes da cirurgia, Deacon acorda e descobre que foi vítima de roubo de orgãos. Todo costurado e irritado, ele sai à procura de vingança nos cantos mais escuras da cidade. Enquanto isso, o relógio para a sobrinha dele não para.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSTROV: A ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1942, Segunda Guerra Mundial. Alemães capturam uma embarcação soviética no Mar Branco. Um jovem marinheiro entra em pânico e trai seu amigo, assassinando-o por ordem do inimigo. Ele pensa que sua vida está a salvo. Contudo, uma explosão afunda o barco. O ano é 1976. Em um pequeno monastério escondido em uma ilha no Mar Branco, náufragos estão abandonados. Eles estão esperando pela ajuda de Anatoly, um velho monge que é conhecido pelo seu poder de cura e previsão, mas que carrega consigo um terrível pecado. Qual é a conexão entre o marinheiro e o monge atormentado? (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tragédia envolvendo fúria, ciúme e assassinato em torno de Othello, Iago e Desdemona. Esta estranha e magnífica visão de Welles para o clássico de Shakespeare, já era a 12ª versão levada para as telas. Filmada na Itália e Marrocos, teve sérios problemas de produção, levando mais de dois anos para finalizar. Mesmo assim, Welles teve controle absoluto sob a obra, dos diálogos à montagem final. Com todas estas dificuldades para a realização de Othello e vendo o impressionante resultado final, o filme ganhou status de CultMovie. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTHELLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O heroico general Othello, único africano no exército veneziano, se casa com uma mulher nobre, Desdêmona. Porém, o tenente Iago, ciumento e invejoso, tenta convencê-lo de que está sendo traído pela esposa, o que pode provocar uma tragédia.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTHERLIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ren Amari é o inventor orientado de uma nova droga revolucionária. OtherLife expande o senso de tempo do cérebro e cria realidade virtual diretamente na mente do usuário. Com a outra vida, meras segundos na vida real se sentem como horas ou dias de aventuras emocionantes. Como Ren e seus colegas correram ao redor do relógio para lançar o outroLife, os músculos do governo para usar as drogas como uma solução radical para a superlotação da prisão. Eles vão criar células virtuais onde os criminosos servem longas frases em apenas alguns minutos. Quando Ren resiste, ela se encontra uma cobaia não querida presa em uma cela de prisão em sua mente. Ela deve escapar antes de descer para a loucura, e depois recuperar o controle da outra vida antes que os outros sofrem o mesmo destino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTIS: O NINFOMANÍACO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Otis é um gordo tarado e asqueroso que já sumiu com cinco garotas, e que certo dia decide pegar outra apetitosa adolescente da vizinhança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTTO; OU VIVA GENTE MORTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Otto é um zumbi, que aparentemente em vida foi vegetariano. Tendo flashs de sua vida e com alguma inteligência e fala, ele se dirige a cidade mais próxima, Berlim. Lá, encontra uma diretora que resolve colocar sua vida em filme, juntamente com sua outra obra, "Up With Dead People", contando a história de supostos zumbis modernos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OU TUDO, OU NADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis trabalhadores desempregados ficam tão desesperados que, apesar de não formarem um grupo de homens sexualmente interessantes ou serem bons dançarinos, decidem fazer um show de striptease, no qual se mostra tudo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA 3: E O JOGO CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O excêntrico proprietário de uma mansão convida um grupo de jovens desavisados para jogar um famoso jogo popular, uma terrível lenda urbana, invocar um espírito através da brincadeira Charlie Charlie. Ao longo da noite, o anfitrião promove uma série diversões dentro da casa. Enquanto os jovens encaram o jogo assustador como algo a mais na diversão da festa, as coisas não ficam tão engraçadas quando um verdadeiro pesadelo tem início. E o espírito maligno que eles evocam passa a perseguir não só os adolescentes, como também o próprio dono da casa, que agora terão que lutar por suas vidas![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA SHARK[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes convocam um antigo tubarão comendo homem depois de brincar com uma placa espiritual que lava na praia. Um especialista oculto deve entrar no reino do tubarão para se livrar deste mundo do Espírito mortal fantasma de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de frequentadores de teatro, inocentes, estão presos, depois que um espírito faminto é ressuscitado e lançado a partir de um tabuleiro Ouija.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: DEADLY REUNION[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acontecimentos estranhos acontecem a alguns amigos antes de uma festa de aniversário em um grande armazém. Dois deles encontram um antigo quadro espiritual e decidem entrar em contato com os ex-inquilinos da vítima morta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: EXORCISMO[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1985, um célebre exorcista aprisionou um demônio horroroso dentro de um tabuleiro Ouija. Pensando ser um jogo de tabuleiro, seu filho joga sem obedecer as regras, e o demônio acaba sendo solto. Para salvar seu filho, o exorcista o envia para longe até que o demônio pudesse ser destruído. Trinta anos depois de sua morte, seu neto encontra o tabuleiro e acaba cometendo o mesmo erro que seu pai. Agora, o mal está de volta e vagando pela terra, para aterrorizar os responsáveis ​​pela sua prisão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: O JOGO DOS ESPÍRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme baseado no jogo de mesmo nome, utilizado para estabelecer comunicação com espíritos. De acordo com as regras do jogo, os espíritos fazem uma pedra se mover sobre letras em um tabuleiro, compondo frases destinadas aos jogadores. Na trama, uma adolescente deve lidar com a morte da irmã, e usa Ouija para falar com ela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: ONDE TUDO COMEÇOU[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos filmam uma sessão de uso do tabuleiro Ouija, que atrai espíritos malignos que começam a persegui-los.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: ORIGEM DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doris é uma garotinha solitária e pouco popular na escola. Sua mãe é especialista em aplicar golpes em clientes, fingindo se comunicar com espíritos. Mas quando Doris usa um tabuleiro de Ouija para se comunicar com o falecido pai, acaba liberando uma série de seres malignos que se apoderam de seu corpo e ameaçam todos ao redor.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur, um homem com poderes mediúnicos, é avisado pelo seu mentor espiritual que uma entidade demoníaca pretende destruir a alma de sua filha. Para que isso não aconteça, Arthur toma medidas drásticas, contratando um serial killer nas profundezas da deep web.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR FRIEND[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matthew (Casey Affleck) descobre que sua esposa Nicole (Dakota Johnson) tem apenas seis meses de vida. Diante da reviravolta, seu melhor amigo (Jason Segel) do casal oferece apoio e se muda para a casa da família, oferecendo uma ajuda maior do que todos poderiam imaginar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR NATURE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado mais de dois anos, este documentário mergulha nas maravilhas naturais da Terra, de grandes gatos, rondando a grama alta para enguias esguichos no recife.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR PLANET: BEHIND THE SCENES[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos gastos gravando imagens de criaturas de todos os cantos do mundo é obrigado a produzir um pouco de drama. Aqui está uma aparência nos bastidores.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR RELATIONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois marinheiros são pegos em uma montanha de mix-ups quando eles encontram seus gêmeos perdidos. Laurel e Hardy brincam e seus gêmeos.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR SUNHI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Τwo irmãs da ilha de Andros, apelidam de pequena Inglaterra por causa de sua afluência, ambos estão apaixonados pelo mesmo homem. Situado no período de guerra civil grego e terminando na década de 1950, o filme é baseado no romance homônimo do Ioanna Carystiani.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR TIME WILL COME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Hong Kong ocupado em japoneses, uma professora de escola e seu pretenso vincularam com lutadores de guerrilha chineses, forjando seu próprio caminho para a liberdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rap, carrões, blusões de couro espalhafatosos e muita grana no bolso. O Harlem ferve enquanto os traficantes enriquecem do dia para a noite. O ouro branco modifica as pessoas, transformando o atendente de lavanderia Ace em chefão das drogas. Ace entra para o mundo do crime sem desconfiar que a partir daí sua vida já não vale mais nada. Ele conta agora com a sorte, já que despertou em seus amigos um sentimento nada nobre: a ganância.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO E COBIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kenny Wells (Matthew McConaughey) é um homem americano que tem como sonho mudar de vida. Ele é apresentado ao mundo do Ouro por um geologista picareta que acredita que o pulo do gato será uma viagem para a Indonésia, onde, em uma floresta inóspita, eles encontrariam grandes reservas do metal precioso. O que parecia irreal acaba acontecendo, mas eles vão descobrir que manter o ouro com eles e fugir de ferozes inimigos que querem barrar seus negócios em Wall Street vai ser uma tarefa muito mais complicada do que eles preveram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]THE IRON ORCHARD é a história de Jim McNeely (Lane Garrison), um jovem que foi para os vibrantes e brutais campos petrolíferos do oeste do Texas em 1939. Em um estado repleto de petróleo e cheio de ambição, McNeely se instala em uma comunidade de cidade pequena. superando lentamente o trauma da Grande Depressão. O formidável caminho à sua frente está cheio de obstáculos - chefes dominadores que tentam mantê-lo abaixado, homens de petróleo poderosos que relutam em investir em um rosto renovado e mulheres que vêem a salvação em seus encantos - mas ele encontra um vislumbre de esperança em seu primeiro ama: nova esposa Lee Montgomery (Ali Cobrin) e perfuração de petróleo. Com tudo se encaixando para subir ao topo da cadeia petrolífera, McNeely tropeça em seu sucesso e, por sua vez, põe em risco seu desejo desesperado de conquistar esse admirável mundo novo de influência e riqueza.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO, SUOR E LAGRIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa-metragem documentário busca desvendar o segredo por trás da década mais vitoriosa das seleções brasileiras de vôlei feminino e masculino (2001-2012), a partir do convívio diário com atletas como Giba, Ricardinho, Fabi, Bruninho, Serginho e os técnicos Bernardo Rezende (Bernardinho) e José Roberto Guimarães; durante a sua preparação aos Jogos Olímpicos de Londres 2012.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUT OF ORDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É sexta à noite. O reparador de elevadores deixa o prédio e quer terminar seu trabalho na segunda-feira. Mas ele não sabe que há quatro homens no prédio. Eles usam o elevador, mas ficam nele cerca de 100 metros do chão. Eles têm pouco oxigênio e devem sobreviver ...[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTBACK - UMA GALERA ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Outback Uma Galera Animal: Cansado de ser preterido pelos demais animais devido à sua cor, o coala albino Johnny (Rob Schneider) resolve deixar a floresta. Ele acaba indo parar em um circo de horrores, onde se torna uma das principais atrações. O sucesso logo sobe à cabeça de Johnny, que sente bastante quando uma nova atração chega ao circo ao lado. Após perder seu show, ele parte para o deserto ao lado dos companheiros Hamish (Bret McKenzie) e Higgens (Frank Welker). Em um vale, o trio encontra um grupo de animais que enfrenta o temível crocodilo Bog (Alan Cumming) e seus capangas. Johnny acaba salvando-os em um dos ataques, o que logo o torna um herói local. Empolgado com a volta do sucesso, ele logo se autointitula como Supercoala.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTBACK[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O feriado australiano de um jovem americano americano leva um turno aterrorizante quando se perdem no outback. Com apenas um do outro para confiar, os dois são levados a extremos para se manterem vivos no deserto severo e implacável.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTCAST ROCKSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tão aguardado filme sobre o Chorão, vocalista e líder do Charlie Brown Jr., chega para os fãs repletos de imagens de acervo pessoal nunca antes vistas, depoimentos de músicos, familiares e amigos. O doc percorre a trajetória polêmica de um dos mais importantes rockstars do país. Desde os anos 90, quando sua banda Charlie Brown Jr. lançou o primeiro álbum e despontou nas rádios, Chorão viveu décadas intensas de sucesso nacional e internacional até a morte precoce, por overdose, em 2013.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTLAND - COMANDO TITÂNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William O'Niel é um delegado espacial enviado a uma base de coleta de titânio. Ele investiga uma série de mortes misteriosas de mineradores e descobre que a produtividade dos trabalhadores está sendo estimulada por drogas perigosas.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTLANDER: GUERREIRO VS PREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Vikings, grandes exploradores e desbravadores dos mares, seguem numa jornada quando uma gigante e poderosa criatura surge e pode destruir toda a população. Para salvá-los, o povo contará com a ajuda de um homem vindo de outro universo que poderá deter a fúria deste predador. Agora será necessário unir a coragem e os conhecimentos deste soldado com a força dos Vikings para vencer esta batalha.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTLAW COUNTRY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um thriller de crime / drama familiar contra o pano de fundo do crime organizado do sul e a realeza de Nashville, onde música, amor, esperança e tragédia colidem. Criado como um piloto para uma série de TV que não foi absorvido, isso agora foi exibido como um filme de TV.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTLAWS DON'T GET FUNERALS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um outlaw e seu ex-con avô se levantam para uma grande pontuação, mas um assassino implacável está em seu caminho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTONO EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Keane (Richard Gere) é um playboy cinquentão que tem como promessa nunca ter um compromisso sério com uma mulher. Quando ele conhece Charlotte Fielding (Winona Ryder), uma jovem que tem a metade da sua idade, imagina que terá com ela outro rápido e fácil romance. Mas nada no relacionamento de ambos é fácil ou rápido. Apesar da diferença de idade, eles terminam se apaixonando perdidamente e fazendo com que Will resolva abandonar sua decisão de nunca assumir um compromisso amoroso. Mas Charlotte tem um sério motivo para recusar a proposta de ter uma relação com Will que dure para sempre: ela está morrendo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTONO: LOVE, FALL & ORDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Claire vai para casa para salvar o Festival anual de Outono de seu pai na fazenda da família, acabam saindo faíscas um velho rival, um advogado a quem enfrenta no tribunal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTPOST 2: INFERNO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1945, 2ª Guerra Mundial, e um cientista alemão de nome Klausener está trabalhando em uma tecnologia nova e assustadora que tem o poder de criar um exército nazista imortal. Apenas Helena, uma investigadora, aceita a realidade de que eles estão enfrentando um batalhão de nazistas zumbis. Com a ajuda de Wallace, um homem que foi perseguindo segredos nazistas durante anos, Helena se une com uma Unidade de Forças Especiais para se aventurarem atrás das linhas inimigas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTPOST III: RISE OF THE SPETSNAZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descobriremos as terríveis origens dos soldados sobrenaturais e os veremos em batalhas ferozes contra os mais cruéis e notórios representantes das forças militares especiais: os Spetsnaz Russos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTRA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal em fuga luta para salvar sua filha da possessão por um demônio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTRAGE CODA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos depois de sobreviver a guerra entre as famílias Sanno e Hanabishi, o ex-chefe de yakuza, Otomo, agora trabalha na Coréia do Sul. Um pequeno incidente provoca tensões e faz ressurgir um conflito que logo fica fora de controle e inflama uma violenta luta de poder. Otomo, então, retorna ao Japão para resolver as coisas de uma vez por todas. Terceira parte da trilogia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTRAS PESSOAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David, um homem gay de 29 anos de idade, se muda para Sacramento para cuidar de sua mãe, Joanne, que está em fase avançada de leiomiossarcoma. Voltar para casa (dez anos depois que ele saiu) é ainda mais complicado por sua família ser conservadora e religiosa, e a recusa de seu pai a aceitar sua sexualidade. Como Joanne sofre com a quimioterapia, decide parar o tratamento e começa a declinar, cada um dos membros da família tem de lidar com a inevitável perda a sua própria maneira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTRO CONTO DA NOVA CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Mary (Selena Gomez) perdeu os pais durante a infância e sua vida está mudando de cabeça pra baixo. Ela é adotada por uma cantora pop, que está com a carreira musical em decadência, e ganha duas irmãs postiças. Quando conhece o astro adolescente Joey Parker (Drew Seeley), Mary acredita que pode mudar o seu futuro. Joey faz um concurso de dança para encontrar uma nova bailarina e a jovem encanta o rapaz, mas ela foge antes de ter a chance de se apresentar, deixando como única pista de sua identidade um aparelho de música.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVELHA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellis Whitman é um jovem de 15 anos que está deixando sua casa em Tucson para começar o ano letivo na escola preparatória "Gates Academy", na costa leste dos Estados Unidos. Ellis aproveita seu últimos momentos com a mãe e com o único pai que conheceu, o excêntrico Homem Cabra.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVER THE EDGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com apenas um centro de recreação para distraí-los, a maioria dos adolescentes na comunidade planejada de Nova Granada se voltou para drogas e delinquência. Carl (Michael Kramer), o filho de um vereador da cidade, é uma exceção, mas ele não consegue ajudar a cair com um colega carismático e perturbado, Richie (Mat Dillon). Logo depois, um xerife feliz - feliz (Harry Northrup) dispara Richie, e a Sole Witness Carl tem que ir em fuga, eventualmente incitando uma amoutensão adolescente dramática.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVERDOSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A capitã Sara Bellaiche, da Polícia de Toulouse, investiga uma transação de tráfico de drogas ligada ao assassinato de dois adolescentes, investigação liderada por Richard Cross da Criminal de Paris. Forçados a colaborar para encontrar o assassino e impedir a corrida sangrenta, Sara e Richard, apesar de seus métodos opostos, são lançados numa corrida frenética nas estradas da Espanha e da França.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVERHEARD 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Manson Law, uma celebrada StockBroker em Hong Kong, é ferida em um acidente de carro. A polícia, liderada pelo inspetor Jack Ho, descobre um dispositivo de vigilância militar no desastre do carro. Enquanto isso, o Wiretapper Joe Szema está desviando seu extenso plano que tem como alvo o misterioso conglomerado financeiro, o Landlord Club. O destino desses três homens logo entrelaçam no jogo de gato e rato que pode derrubar todo o mercado de ações.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVERHEARD[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de três membros de um esquadrão de vigilância policial conduzindo uma investigação em um grupo de investimentos financeiros envolvidos em fraude penal. O foco do enredo, no entanto, é realmente nos três oficiais que tropeçam a uma oportunidade de capitalizar a informação que reuniram durante a sua vigilância.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVO DE ANJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo pós-apocalíptico, estranho e estéril, uma menina passa seus dias vagando pelas sombras, coletando água em frascos e protegendo um grande ovo. Um homem, carregando uma espécie de arma em forma de cruz, cruza seu caminho e fica curioso em relação ao ovo. Ambos começam a viajar juntos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OXIGÊNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher acorda sem memória dentro de uma cápsula de criogenia. O oxigênio está acabando rapidamente, e ela precisa encontrar uma forma de descobrir quem é para conseguir sobreviver.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OYAMA - O LUTADOR LENDÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Choi Baedel Yang Donggeun é um jovem coreano que perto do final da Segunda Grande Guerra, chega ao Japão com o desejo de ser um piloto de caça. Porém, a descriminação e o final da guerra, colocam um ponto final em seus sonhos, e assim, acaba nas ruas com seus amigos imigrantes coreanos, todos tentando sobreviver. Após ser humilhado e desonrado pela Yakusa e por Kato (Kato Masaya), um oficial do exército japonês e mestre do Karatê, Choi é socorrido por Bumsoo (Jeong Duhong), um velho amigo e mentor que lhe apresenta os ensinamentos do Karatê japonês.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OZ, MÁGICO E PODEROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Oscar Diggs, um inexpressivo mágico de circo é afastado do Kansas e acaba na vibrante Terra de Oz, ele acha que tirou a sorte grande, até encontrar três feiticeiras, que não estão convencidas de que ele é um grande mágico.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]P-51 DRAGON FIGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a Segunda Guerra Mundial, os aliados estão prestes a empurrar os nazistas fora do norte da África. É quando os nazistas levam o calor, desencadeando sua arma secreta: dragões !!! Os aliados rapidamente perdem o terreno para o antigo monstro, e estão perto de completar aniquilação quando os aliados montaram um grupo de lutadores especiais, especialmente treinados para lutar contra uma besta que todo mundo pensou que era um mito.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]P.S. EU TE AMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holly Kennedy é casada com Gerry, um engraçado irlandês por quem é completamente apaixonada. Quando Gerry morre, a vida de Holly também acaba. Em profunda depressão, ela descobre com surpresa que o marido deixou diversas cartas que buscam guiá-la no caminho da recuperação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]P2 - SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela (Rachel Nichols) é uma executiva determinada e ambiciosa. Na noite de Natal permanece até bem tarde no escritório e ao ir embora percebe que seu carro não funciona. Presa na garagem, ela é surpreendida pelo segurança, Thomas (Wes Bentley), que a convida para acompanhá-lo na ceia preparada em seu escritório, porém Angela não sabe que esse convite é irrecusável.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACARRETE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pacarrete é uma bailarina idosa, considerada louca, que vive em Russas, no Ceará, uma cidade do interior. Na véspera da festa de 200 anos da cidade, ela decide fazer uma apresentação de dança como presente para o povo. Mas parece que ninguém se importa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACHAMAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma estatueta sagrada é misteriosamente roubada de uma pequena vila na Cordilheira dos Andes, um menino corajoso, que sonha em se tornar xamã, parte em uma aventura com a intenção de trazer o artefato de volta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACIENTE 11[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente enfrenta momentos de terror ao ser induzido às lembranças do sequestro que o deixou em estado de coma. Em seu inconsciente, pouco a pouco ele se recorda dos eventos apavorantes que sofreu quando estava preso em um lugar remoto e sombrio. Para acordar, ele precisará encarar seus medos e reviver horrores inexplicáveis.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACIENTE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue um grupo de médicos, guardas e prisioneiros violentos na ilha de St Leonards, no Atlântico Norte, que devem se unir quando uma doença galopante ameaça as unidades de alta segurança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACIENTE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo devastado pelo apocalipse zumbi, um homem com o poder especial de interagir com os mortos-vivos usa sua habilidade rara para tentar encontrar a cura para a companheira, que foi infectada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO COM O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem encontra um cemitério onde bruxas foram enterradas - as mesmas que foram queimadas na fogueira 300 anos atrás. Quando os túmulos são revirados, elas voltam à vida e a família do homem é assombrada.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO DE FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em fatos reais, conta a história de uma prisão de segurança máxima, com muitos presos políticos, que foi palco da maior fuga ocorrida no Chile na década de 1990, quando os presos cavaram um gigantesco túnel que levou 18 meses para ser terminado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO DE JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Denton Baxter (Michael Gambon) é um poderoso vaqueiro do Oeste americano, que ameaça todos aqueles que podem tirar seu poder na cidade em que vive. Cansados desta situação, Charley Waite (Kevin Costner), Boss Spearman (Robert Duvall), Button (Diego Luna) e Mose Harrison (Abraham Benrubi) decidem enfrentá-lo. Porém em meio à batalha Charley acaba conhecendo Sue Barlow (Annette Bening), uma mulher que conquista seu coração.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O clã Malakian, uma família de gângsters armênios, controla o submundo do sul da França. No comando, o brilhante e violento chefão Milo Malakian, impera seu mundo com punhos de ferro. Seu filho e herdeiro, Anton, sonha com a liberdade para viver seu amor com Elodie (que não pertence ao clã), e fazer suas próprias escolhas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de crescer em um acampamento de ciganos pobres, Edmond Vidal, vulgo Momon, manteve um sentimento de lealdade familiar, infalível e orgulho nas suas origens. Acima de tudo, ele manteve-se amigo de Serge Suttel, com quem primeiro descobriu a vida na prisão - por roubar cerejas. Os dois inevitavelmente se envolveram com o crime organizado. A equipe onde se formaram, a Ganf Des Lyonnais, fez-lhes os mais notórios ladrões armados dos anos 1970. A ascensão irresistível terminou em 1974 com uma prisão espetacular. Hoje, como ele se aproximando de 60 anos, Momon gostaria de esquecer essa parte de sua vida. Ele encontrou a paz por aposentar-se do "negócio". Ele vive com a esposa Janou, que sofreu no passado, e seus filhos e netos, os quais têm grande respeito por este homem, dos valores simples e universal, de modo lúcido e cheio de bondade. Mas, então, Serge Suttel, que repudiou seu passado, volta para certas coisas do passado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente de seguros encontra a atraente (e casada) Phyllis quando vai efetuar um negócio e ambos logo se apaixonam. Phyllis o convence a efetuar um plano para assassinar seu marido após fazer um seguro de vida para ele. O objetivo? Ficar com o dinheiro do seguro. Mas nem tudo dá certo na execução do plano. (Estimado e 14)[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara é uma linda e ambiciosa jovem, procurando seu lugar enquanto cursa o segundo ano de Direito. Graças a um problema envolvendo a ciumenta namorada de um paquera, ela se torna a principal protegida de sua colega de classe, uma garota rica e repleta de privilégios - e não demora até que ambas se tornem muito mais do que amigas, mas cúmplices.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO MALIGNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos travessos mudam-se com a mãe para a casa da avó, que necessita de cuidados especiais. Na residência, que fica em um local distante e isolado, eles fazem descobertas aterrorizantes sobre a verdadeira natureza da avó.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO QUEBRADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para encobrir suas infidelidades e proteger seu próximo casamento, um anunciante da estrela ajuda a libertar um estuprador acusado dando um falso álibi e sofre a vingança brutal da vítima.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cassidy (Briana Evigan), Ellie (Rumer Willis), Megan (Audrina Patridge), Jessica (Leah Pipes) e Claire (Jamie Chung) são irmãs de fraternidade em uma faculdade. Elas juraram manter entre elas sigilo, companheirismo e solidariedade, independente do que aconteça. A lealdade entre elas é testada quando uma brincadeira dá errado e Megan é brutalmente assassinada. Com medo de que seus futuros sejam destruídos, elas decidem não confessar o crime e esconder o cadáver. Um ano depois, na época da formatura, as amigas decidem realizar uma festa de despedida na casa da fraternidade. No decorrer da festa as garotas recebem vídeos no celular, com cenas da noite do assassinato de Megan, enviadas por um remetente anônimo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO SINISTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Haines é um tenista famoso, casado, que gostaria de se divorciar para casar novamente com Anne Morton, a mulher que ama, e que é filha de um senador estadunidense. Para isso Haines viaja até Metcalf, sua cidade natal, com o intuito de conseguir a assinatura do divórcio de sua infiel mulher, Miriam, e fica furioso quando não consegue. Encontra no trem um psicopata chamado Bruno Antony, que o reconhece dos jornais e sabe de toda sua história. A certa altura, durante a viagem, Bruno propõe um pacto: ele mataria a mulher de Haines e em troca Haines mataria o pai dele. Embora Haines não tenha aceitado, Bruno realiza a sua parte e insiste em cobrar o pacto de Haines.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PADDLETON[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma amizade improvável nasce entre dois vizinhos desajustados que embarcam em uma viagem inesperada quando um deles é diagnosticado com câncer terminal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PADMAAVAT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na era medieval em Rajasthan, situado no Norte da Índia, a rainha Rani Padmavati é casada com um nobre rei Maharawal Ratan Singh e vive em uma próspera fortaleza com seus súditos. Alauddin Khilji, um ambicioso sultão, descobre a beleza de Padmavati e desenvolve um amor obsessivo pela Rainha de Mewar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PADRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mundo devastado por uma guerra entre humanos e vampiros, um padre guerreiro vive no anonimato até ter a sobrinha sequestrada. Ela é levada por um grupo de vampiros assassinos para um local de confinamento, que fica nas Reservas. Contrariando as ordens da Igreja, entidade que orienta os humanos e afirma não haver ataques vampíricos, o padre parte para o resgate da menina. Sua determinação esbarra nas decisões da Igreja, que recruta outros padres para tentar trazê-lo de volta, vivo ou morto.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PADRINHOS DE TÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A terceira produção de Satoshi Kon, um dos mais interessantes diretores de anime da atualidade. Hana uma ex drag queen, Gin um antigo ciclista alcoólatra e Miyuki, uma adolescente fugitiva são três sem-teto que em sua tumultuada existência encontram um bebê abandonado no dia de natal. Os três resolvem então peregrinar em busca da solução do mistério e encontrar os pais da criança antes da chegada do ano novo. Durante a busca, deparam-se com fatos ocultos sobre o passado que são forçados à confrontar, ao mesmo tempo que aprendem a enfrentar o futuro juntos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PADRINHOS LTDA.[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem está preparando a sua cerimônia de casamento, mas ele não tem padrinhos para convidar. Para fingir que tem amigos, ele contrata desconhecidos para se passarem por padrinhos, mas este grupo atrapalhado vai colocar os planos de seu casamento em risco.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAGANDO BEM, QUE MAL TEM?[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zack Brown (Seth Rogen) e Miriam Linky (Elizabeth Banks) são amigos há muito tempo, sendo que atualmente dividem uma casa e possuem diversas dívidas. Após terem a água e a luz cortadas, eles resolvem fazer um filme pornô caseiro para conseguir algum dinheiro. Desta forma selecionam alguns amigos para ajudá-los, jurando que o sexo não irá prejudicar a amizade existente. Só que, quando as gravações começam, o negócio se torna algo bem maior do que imaginavam.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAGANINI HORROR[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quase dois séculos depois, a casa do famoso violinista Paganini - onde ele supostamente vendeu sua alma ao diabo - torna-se palco para a gravação do videoclipe de um grupo de rock. A banda resolve tocar uma versão roqueira de uma partitura inédita do músico, que acaba desencadeando forças tenebrosas no interior do casarão.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAGEMASTER, O MESTRE DA FANTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garoto que não gosta de livros, fugindo de uma tempestade, abriga-se em biblioteca. Lá encontra Pagemaster, o mestre da fantasia, que o leva por uma viagem encantada com seus amigos, Aventura, Fantasia e Terror, pelas páginas dos livros.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁGINAS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No meio da noite, uma jovem desperta e subitamente, sem esboçar qualquer sentimento, mata cada membro de sua família, inclusive o cachorro dela. O psiquiatra encarregado do caso descobre que a garota mantinha um diário e resolve investigar. Depois de encontrar o objeto e a ler seu conteúdo, o médico passa a entender a razão de sua primeira página conter um aviso – “quem ler este diário será amaldiçoado”. Gradualmente, o psiquiatra passa ter pesadelos violentos recorrentes e a sofrer de insônia, o que o deixa à beira da loucura.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAGUE PARA ENTRAR, REZE PARA SAIR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro adolescentes visitam o parque de diversões local para uma noite de diversão inocente. Eles logo descobrem, contudo, que não havia nada de inocente ou divertido por lá. Pelo contrário, eles encontram o terror absoluto quando ficam presos dentro do labirinto da Casa Maluca. Um por um, as vítimas são perseguidas e eliminadas com requintes de crueldade. Tobe Hooper (de O Massacre da Serra Elétrica e Poltergeist – O Fênomeno) mostra porque pode ser considerado um dos novos mestres do terror, graças ao seu estilo tenso e diferente de tudo o que havia sido feito até então.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite de bebedeira levanta uma questão hipotética: se seus pais se enfrentassem em um duelo, quem venceria? Eles só não esperavam que o desafio fosse levado a sério.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI E FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noriko tem 27 anos de idade e ainda vive com o seu velho pai, o senhor Somiya. O pai é um professor viúvo que deseja casar sua filha, que de acordo com a sociedade, está na hora de entrar em um casamento. Só que Noriko quer continuar cuidado do pai e vivendo com ele para que o velho homem não se sinta sozinho. Ele então, vai fingir estar se casando de novo para que a filha não tenha culpa de se casar e ir embora.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI EM DOSE DUPLA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após resolverem suas diferenças, Brad e Dusty precisam agora lidar com uma nova situação complicada: a súbita aparição de seus pais, que possuem comportamentos bem diferentes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI EM DOSE DUPLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brad é executivo em uma rádio e se esforça para ser o melhor padrasto possível para os dois filhos de sua namorada, Sarah. Mas eis que Dusty, o desbocado pai das crianças, reaparece e começa a disputar com ele a atenção e o amor dos pimpolhos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI NOSSO?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher faz um teste de DNA e descobre vários meios-irmãos, revelando um esquema chocante que envolve um famoso especialista em inseminação artificial.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI PATRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos seis anos de idade, Gavino é obrigado pelo pai a abandonar os estudos para trabalhar no campo, cuidando de ovelhas. Todas as suas tentativas de mudar de vida são abortadas pela ignorância e violência do patriarca. Aos vinte anos, ainda analfabeto, Gavino acaba entrando para o exército, onde pode enfim adquirir algum conhecimento de base. Renunciando à carreira militar, ele volta à sua terra para seguir estudando. No entanto, o choque com o pai é inevitável. Baseado no romance autobiográfico de Gavino Ledda. Vencedor da Palma de Ouro no Festival de Cannes 1977.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI TOMÁS[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma coleção de entrevistas íntimas com alguns dos pensadores conservadores negros mais provocativos da América, o tio Tom leva um olhar único em ser negro na América. Com personalidades, ministros, ativistas dos direitos civis, veteranos e encanador autônomo, o filme explora suas jornadas pessoais de navegar pelo mundo como um dos grupos políticos e culturais mais mal compreendidos: o conservador negro americano. Neste filme de abertura ocular do diretor Justin Malone e produtor executivo Larry Elder, o tio Tom examina o auto-capacitação, o individualismo e a rejeição da narrativa da vítima. Tio Tom nos mostra uma perspectiva diferente da história americana deste grupo muitas vezes ignorado e ridicularizado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI, FILHO, PÁTRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sofrer um ferimento grave no Afeganistão, um soldado embarca com seus filhos em uma jornada de amor, perda, redenção e legado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAINKILLER JANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jane Browing (Emmanuelle Vaugier) fica exposta a uma arma bioquímica que altera seus genes, ela ganha poderes de auto-cura e extraordinárias habilidades físicas e mentais. Agora, fugindo de uma organização sinistra determinada a replicar seus poderes – ou destruí-los -, Jane junta forças com alguns improváveis aliados para se tornar uma agente ultra-secreta na luta contra o crime. Tate Donavan (da série The O.C.) é Graham Knight, um professor PhD que ajuda Jane com suas novas habilidades. Richard Roundtree (Shaft) co-estrela como Coronel Watts, seu chefe e mentor. Baseado na famosa série em quadrinhos, Painkiller Jane é a super-heroína do novo milênio.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAINT IT BLACK[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem tenta lidar com a morte de seu namorado, continuamente confrontada por sua mãe mentalmente instável.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAINT IT RED[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um par de ladrões de banco derrubam os inquilinos boêmios em busca de seu saque roubado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAINTBALL: JOGUE PARA SOBREVIVER[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens, cansados da vida urbana de trabalho e pouca diversão, se inscrevem para passar um fim de semana em um campo de paintball, para ter um pouco de aventura. Mas o que era diversão logo se logo se transforma em uma caçada mortífera em que eles são a presa, e o caçador, muito perigoso, atira com uma munição que não é de tinta.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAINTED SKIN: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De acordo com a tradição demoníaca, leva centenas de anos para atingir a forma humana. Mesmo assim, sem um coração humano, um demônio não pode experimentar as verdadeiras dores e paixões da existência. No entanto, há uma lenda que diz, se for oferecido um coração humano puro e de livre vontade a um demônio, ele tornar-se-á um mortal e pode experimentar a vida. Sequela do "Painted Skin (2008)" "Pele Pintada (2008)".[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIS & FILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário bem sucedido e obcecado com o trabalho duro e o mérito descobre que seu filho foi trocado na maternidade. Ele e a esposa precisam agora decidir se querem ou não trocar as crianças, mas questões como a inteligência e o potencial das crianças parecem influenciar sua dúvida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAÍS DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro adolescentes do pequeno subúrbio da cidade de Salem, em Massachusetts, se tornam o foco de atenção da mídia em todo o mundo depois que suas informações pessoais são divulgadas por um hacker anônimo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAÍS DO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de José, padre progressista, empenhado em ajudar a sua comunidade que vê a sua fé pela instituição religiosa abalada pela decisão do seu arcebispo em excomungar a mãe e o médico que realizou um aborto numa rapariga de 11 anos, violada pelo tio. A situação é uma referência directa ao caso que, em 2009, chocou o Brasil, quando um arcebispo brasileiro, Dom José Cardoso Sobrinho, agiu da mesma forma perante um aborto legal. A realidade dos factos dá o mote à crise de José com a Igreja e possibilita que este se torne mais vulnerável a novas situações, nomeadamente à paixão por Roberta, uma pianista que está em digressão na vila de José. Roberta luta contra uma doença renal grave e espera um transplante há dez anos. José vai ajudá-la, afastando-se progressivamente da Igreja e colocando em causa os dogmas da instituição, apesar de manter a mesma vontade em ajudar a comunidade local.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIS E FILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York, 1988. Novelista mentalmente instável (Russel Crowe) tenta criar sozinho a filha de cinco anos após a morte da esposa. Vinte anos depois, a garota, já adulta (Amanda Seyfried), cuida de crianças com problemas psicológicos e ainda tenta entender sua complicada infância.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIS MUITO LOUCOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pais bêbados tentam esconder suas crescentes dificuldades financeiras de sua filha e círculo social através de elaborados esquemas de vizinhança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fascinante imersão na paternidade moderna, este documentário reúne depoimentos de pais ao redor do mundo. Sejam eles celebridades ou não, suas histórias falam da beleza, dos desafios e da alegria de ser pai nos dias de hoje.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAISAGEM DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A chegada de um novo chef com um passado oculto mexe com a vida da gerente de um restaurante que ainda se recupera de um fracasso nos negócios.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO À FLOR DA PELE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matthew (Josh Hartnett) é um jovem empresário que acredita ter visto em um café a mulher (Diane Kruger) que foi seu grande amor, que desapareceu misteriosamente há dois anos. Ele decide segui-la, descobrindo aonde ela mora. Esta se torna sua rotina durante vários dias, tornando-se uma obsessão para Matthew reencontrá-la. Um dia ele decide invadir o apartamento dela, para poder esperá-la. Porém o que ele não sabe é que a mulher que segue não é exatamente quem ele pensa ser, e que ela sabe exatamente o que está fazendo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO BANDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após não se verem por 20 anos, dois irmãos que não se relacionam bem se reencontram no casamento de um deles, no qual a noiva foi dada como "prêmio". Ao conhecer o irmão do seu marido os dois se apaixonam imediatamente e fogem, mas estão sem dinheiro e a polícia está no alcance deles.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO DE ALUGUEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holly está cansada de se mudar toda vez que a sua mãe, Jean Hamilton, termina com um novo namorado. Para aumentar a autoestima da mãe, a jovem decide inventar um admirador secreto, mas logo o seu plano começa a sair do controle...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO DE BRAVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Campeão de rodeio aposentado Jeff McCloud concorda em mentor novato Contestant Rodeio Wes Merritt contra os desejos da esposa de Merritt que teme os perigos desse esporte áspero.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO DOS FORTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1882, Wyatt Earp e seus irmãos decidem se estabelecer em Tombstone depois que seu gado é roubado e seu irmão mais novo James é morto. Wyatt é um ex-delegado e aceita de bom grado ser delegado em Tombstone, juntamente com seus irmãos como ajudantes. Ele logo se torna amigo do segurança do saloon local, Doc Holliday e ele faz justiça calma e friamente. Wyatt tem vários desentendimentos com Ike Clanton e seus quatro filhos. Então ele é forçado a matar Billy Clanton, o que leva ao famoso tiroteio no OK Corral.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO E ÊXTASE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]3D Sex and Zen: Extreme Ecstasy é refilmagem de filme de Hong Kong, de 1991, baseado em clássico da literatura chinesa do século 17. A história, ambientada na China antiga, durante a dinastia Ming, mostra um estudioso sexualmente frustrado que vai parar no harém de um nobre.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO E SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no início da Guerra Civil, toque em raízes é tudo sobre um condado no Mississippi, que escolhe se destacar do estado em vez de entrar no conflito. O condado é protegido da Confederação por um abolicionista (vínculo da ala) e um cavalheiro nativo americano (Boris Karloff). A filha do abolicionista (Susan Hayward) é cortejada por um poderoso editor de jornal (van Heflin) quando seu noivo (Whitfield Connor), um oficial confederado, elopes com a irmã da menina (Julie London). A filha da primeira vez resiste às atenções do editor, mas se vira para a ajuda quando seu ex-noivo planeja capturar o Condado de Seceding em nome do Sul.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas velhas Novas Orleans, uma bela aventura manipula as atenções de um banqueiro rico e um capitão marinho.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO INOCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família de uma pequena cidade em Nova York decide acolher em sua casa uma estudante (Felicity Jones) estrangeira em intercâmbio. Mal sabem eles que a presença desta garota vai mudar para sempre a dinâmica entre os familiares e abalar a establidade da residência.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudante do ensino secundário Scott é o atleta mais famoso da escola. Ele logo começa a receber a atenção de uma tímida jovem, mas o que parecia ser uma inocente atração se transforma em um pesadelo para o jovem.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO OBSESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tessa (Katherine Heigl) não se conforma com o fim de seu casamento, muito menos com o fato do ex-marido estar com outra mulher (Rosario Dawson). Ela passa a ficar obcecada em acabar com a tranquilidade dos dois, transformando suas vidas num inferno.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO OBSESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem médico Dr. Martin Blake (Orlando Bloom, de "Piratas do Caribe") passou a maior parte de sua vida profissional frustrado, sempre em busca de respeito. Quando uma paciente de 18 anos chamada Diane cruza o seu caminho, parece que enfim ele terá sua chance de redenção. Sofrendo de uma infecção renal, a menina logo melhora -- e Blake arma um plano para que ela continue sob seus cuidados, cruzando todos os limites da ética médica. A situação rapidamente sai do controle e, encurralado, o médico se vê sem saída, a não ser cobrir os rastros de seus atos, custe o que custar.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contra a vontade dos pais, a jovem Nellie decide fugir de casa com seu novo marido, o misterioso Ben, que ela conheceu há apenas três semanas. Mas, quando Ben é assassinado devido a um escândalo na pequena cidade, Nellie passa a ser o novo alvo dos criminosos e precisa se proteger dos segredos deixados pelo marido até que o xerife local, Austin Shelby, chegue para ajudá-la a escapar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Século XIX. Hervé Jancour (Michael Pitt) vivia feliz ao lado de sua amada Hélène (Keira Knightley), até que a próspera indústria da seda européia é atacada por uma praga. Isto faz com que Hervé tenha que viajar até o Japão, onde precisará negociar a mercadoria em uma ilha misteriosa e lendária. Lá ele conhece o temido barão local, Hara Jubei (Kôji Yakusho), e também sua concubina, uma jovem sem nome de grande beleza. Logo Hervé fica obcecado pela jovem, mesmo lutando para esquecê-la a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No opulento St. Petersburg do Período Empire, Eugene OneGin é um aristocrata cansado, mas arrojado - um homem muitas vezes sem empatia, que sofre de inquietação, melancolia e, finalmente, se arrepende. Através de seu melhor amigo Lensky, OneGin é apresentado ao jovem Tatiana. Uma garota apaixonada e virtuosa, ela logo cai irremediavelmente sob o feitiço do recém-chegado e professa seu amor por ele[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO REAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kelly e seu pai, Hank, descobrem que, simplesmente, herdaram os títulos de rei e princesa de um pequeno país. Ao se mudarem para o local, os dois tentam se adaptar. Enquanto Hank se dedica ao cuidado das terras, Kelly vive a pressão de se portar de acordo com o novo meio social de realeza.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Eliot (Cary Elwes), um jornalista, muda-se para uma nova vizinhança onde a jovem Adrian Forrester (Alicia Silverstone) vive. Ela tem catorze anos, metade da idade de Nick. Ela fica bastante interessada nele, mas ele rejeita seus avanços, uma vez que ela é muito jovem. Para piorar a situação, seus pais não percebem que Adrian é uma mulher fatal. Ela então decide destruir a vida de Nick e ele mesmo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens, que pertencem a mundos diferentes, apaixonam-se e mergulham em uma emocionante jornada de descobertas. Babi (Maria Valverde) é uma garota de classe alta, inocente, educada dentro de princípios rígidos. Hace (Mario Casas) é um rapaz rebelde, impulsivo, que adora viver perigosamente e está sempre participando em corridas ilegais de motos. Babi e Hace vão lutar contra preconceitos e contra todos, para viver uma história de amor digna de Romeu e Julieta. Emocione-se com eles! Dos mesmos produtores de Meu Irmão é Filho Único, Olhos Mortais, O Retorno do Talentoso Ripley, A Lenda do Pianista do Mar, Eu Não Tenho Medo, Ligações Criminosas e Não Se Mova.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO SUFOCANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com um visual arrebatador, este drama conta a história de um amor profundo e destrutivo entre uma mergulhadora talentosa e seu instrutor de mergulho livre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO SUICIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Paixão Suicida” é uma viagem por um universo peculiar, estranhamente familiar, mas cheio de surpresas. Um mundo de trabalhos servis, transporte ruim, bares sujos e velhas jukeboxes. Tudo começa quando Zia, um jovem amável mas sem objetivos, chega ao Além. Após conseguir um emprego na Pizzaria Kamikaze, ele percebe que após a morte as coisas não são tão diferentes de sua vida anterior, apenas um pouco piores. As perspectivas só melhoram quando o rapaz descobre que a garota de seus sonhos também cometeu suicídio. Em sua jornada para encontrá-la, ele faz dois amigos – um roqueiro russo e uma jovem sexy que está determinada a provar que foi parar no Além por um terrível engano. Juntos, em um velho carro cor de abóbora, esta família improvisada pega a estrada para encontrar Kneller, seu guia através deste mundo utópico. Repleto de mistérios e inesperado humor, “Paixão Suicida” celebra a vida, e quão preciosa e imprevisível ela pode ser.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritório de uma proeminente corporação multinacional serve como ambientação para uma disputa de poder entre duas mulheres contemporâneas. Isabelle tem uma admiração sem limites por sua superior direta, Christine, uma mulher bastante experiente nos jogos do poder. Christine gosta de manipular Isabelle, permitindo que ela cresça um passo de cada vez, levando-a a mergulhar fundo em um jogo de sedução e manipulação, de dominação e servidão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andreas, um homem lutando com o recente desaparecimento de seu casamento e seu próprio isolamento emocional, fazer amizade com um casal também no meio da turbulência psicológica. Por sua vez, ele conhece Anna, que está sofrendo as mortes recentes de seu marido e filho. Ela parece zeloso em sua fé e firmeza em sua busca pela verdade, mas gradualmente sua superfície de ilusões. Andreas e Anna buscam um caso de amor, mas ele é incapaz de superar seus sentimentos de humilhação profunda e permanece desconectado. Enquanto isso, a comunidade da ilha é vitimizada por uma pessoa desconhecida cometendo atos de crueldade animal.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÕES EM FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank McCloud viaja para um hotel decadente em Key Largo para honrar a memória de um amigo que morreu bravamente em sua unidade durante a Segunda Guerra Mundial. A viúva de seu amigo, Nora Temple, e seu pai James Temple que está preso numa cadeira de rodas, administram o hotel e o recebem calorosamente. Mas os três logo se veem virtualmente presos quando o hotel é tomado por um grupo de bandidos liderados por Johnny Rocco que se refugiam lá para aguardar a passagem de um furacão. Mr. Temple insulta fortemente Rocco que, porque está sozinho, só pode confrontá-lo verbalmente. Como ficou desiludido pela violência da guerra, Frank está relutante em agir, mas, o tratamento degradante que Rocco dá a sua alcoólatra amante Gaye Dawn, o envolvimento do grupo de Rocco na morte de alguns inocentes índios Seminole e um vice-xerife, Frank McCloud começa a superar sua inação Hamletiana. e10.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÕES PARALELAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fantasia e realidade se tornam indistinguíveis para uma mulher que conduz sua vida dupla em seus sonhos. Marie (Demi Moore) é uma linda e solitária viúva americana, que vive com suas duas filhas no sul da França, onde cria uma existência imaginária em seus sonhos. Mas será ela realmente Marie ou Marty (Demi Moore), uma glamourosa executiva que vive em Nova York? Relutante em revelar a verdade por trás desta confusão aos homens de suas vidas, Marie e Marty precisam resolver logo qual delas é verdadeira e qual é fictícia, antes que ambas percam tudo o que já conseguiram.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÕES QUE ALUCINAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista ambicioso se compromete a resolver um assassinato cometido dentro de um asilo, o que ele considera uma grande chance para conquistar o Prêmio Pulitzer.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÕES UNIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens europeus decide reunir-se em torno de um projeto único: criar uma Federação Internacional de Futebol, que regule e promova a nível internacional a prática do futuro desporto-rei. Mais de 100 anos depois, esta instituição atravessou as maiores alterações e rupturas do século pela mão de dirigentes como Jules Rimet, João Havelange e Sepp Blatter.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIXÕES VIOLENTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terry Brogan é um jogador de futebol desempregado que foi contratado por um criminoso para encontrar a ex-namorada que o traiu. Porém quando o jogador a encontra, surge entre eles uma perigosa relação de amor e traições.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALÁCIO DE ILUSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos dez anos, Fanny é enviada por seus pais empobrecidos para morar em Mansfield Park, a propriedade de sir Thomas, o marido rico e nobre de sua tia. A garota cresce bonita, estudiosa e inteligente, torna-se escritora e, a certa altura, apaixona-se.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS AO VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitch Wayne e Kyle Hadley são amigos desde criança. A irmã de Kyle, Marylee, pretende se casar com Mitch. Mas este considera a jovem praticamente uma irmã e na verdade está apaioxonado por Lucy. O problema é que Kyle também está e é ele quem acaba se casando com Lucy, antes mesmo que Mitch pudesse expressar seus sentimentos. Kyle, antes um playboy e bebedor, com o tempo passa a ter mais responsabilidade. Mas então descobre que é estéril e mergulha com tudo na bebida. Marylee, movida pelo ódio de ter sido rejeitada, sugere ao irmão que Mitch e Lucy são amantes. E quando Lucy revela estar grávida, Kyle acusa o amigo Mitch de ser o pai.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alan (Bill Nighy) é um exímio alfaiate que não consegue superar o sumiço de seu primogênito Michael. O episódio acabou fazendo com que sua relação com a esposa e o filho mais novo, Peter (Sam Riley), ruísse. Para tentar reestabelecer os laços que rompeu e desvendar tal desaparecimento, Alan vai atrás de uma pessoa que conheceu online.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS DIABÓLICAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Anna, uma mãe solteira que recebe pouca ajuda na busca de sua filha desaparecida até que as pessoas percebem que todas as crianças da cidade desapareceram. Quando elas retornam estão diferentes, doentes e violentas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS E IMAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma escola secundária, começa uma guerra entre dois professores: Jack Marcus (Clive Owen), escritor de sucesso e professor de literatura, e Dina Delsanto (Juliette Binoche), pintora e professora de artes plásticas. Enquanto ele acredita que as palavras são mais importantes do que as imagens, ela afirma a supremacia das fotos e dos quadros. À medida que o embate dos dois se transforma em romance, os alunos tentam descobrir qual linguagem é mais importante.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS NAS PAREDES DO BANHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam é um estudante que sofre de esquizofrenia paranoica acompanhadas de alucinações, e por conta disso, resolve participar do teste de uma nova droga que promete esconder todos estes sintomas de seus colegas de sala.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS QUE BORBULHAM COMO REFRIGERANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens com problemas para se relacionar, se conhecem e criam uma bela amizade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guy Trilby (Jason Bateman) é um adulto frustrado, que nunca venceu os concursos para soletrar palavras quando era pequeno. No entanto, já adulto, ele descobre uma brecha no regulamento permitindo que ele concorra contra as crianças de 10 anos de idade. Agora, contra a vontade de todos os participantes, Guy terá uma segunda oportunidade de levar o troféu.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALCO DE ILUSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comédia não é um problema para os vencedores do Oscar ® Sally Field* e Tom Hanks** , que dominam o palco no grande sucesso PALCO DE ILUSÕES. Field (Forrest Gump, Uma Babá Quase Perfeita) estrela como Lilah Krytsick, uma dona de casa e mãe de três filhos que sonha em ser uma grande comediante. Durante toda sua vida, as pessoas ressaltaram seu Dom para a comédia e agora sua rotina está de pernas para o ar porque suas noites são passadas no palco do clube Gas Station em Nova York. Hanks (O Naúfrago, O Resgate do Soldado Ryan) é Steven Gold, um ator egoísta que rouba a cena com seu talento natural para a comédia. Atraídos, Steven ajuda a iniciante Lilah a transformar seu show em algo divertido e Lilah ajuda Steven a se manter longe de encrenca. Com performances aclamadas de Hanks e Field, PALCO DE ILUSÕES é um drama fascinante sobre o mundo da comédia.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALHAÇOS ASSASSINOS DO ESPAÇO SIDERAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena cidade americana recebe a inesperada visita de palhaços alienígenas, sanguinários e perversos. O que eles querem? Matar humanos[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALHAÇOS INFERNAIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem rumo a um festival de música, um grupo de amigos se perde no que parece ser uma cidade abandonada e acabam por cruzar o caminho de um grupo de psicopatas vestidos de palhaços. Baseado na lenda urbana sobre um grupo de maníacos que atacou, em 2014, a cidade de Berkesville, na Califórnia, usando fantasias de palhaços.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALM BEACH[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos se reencontram para comemorar um aniversário especial, com a icônica Palm Beach de Sydney proporcionando um cenário deslumbrante para o drama que se desenrola. Os bons tempos rolam, com muitas gargalhadas, refeições suntuosas, vinho fluindo e música fantástica, mas lentamente aumentam as tensões e surgem segredos profundos..[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALM SPRINGS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nyles é um cara despreocupado que conhece Sarah num casamento em Palm Springs. Mas tudo se complica quando ambos ficaram presos em um loop temporal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALMEIRAS NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1953, os irmãos Jacobo e Kilian viajam até a ilha da Guiné Equatorial para trabalhar em uma plantação de café. No local, Kilian se apaixona por uma nativa, um amor proibido na época. Meio século depois, Clarence descobre acidentalmente uma carta esquecida por anos, que a faz viajar até a ilha onde seu pai, Jacobo, e seu tio moraram durante anos. Em um território exuberante, sedutor e perigoso, ela descobre os segredos da família.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALMER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 12 anos na prisão, Eddie Palmer volta para casa para reconstruir sua vida. Ele cria uma ligação inesperada com Sam, um rapaz marginalizado que vem de uma família problemática e, agora, o passado de Eddie ameaça arruinar a sua nova vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALO ALTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]April (Emma Roberts) é uma tímida garota, que se vê dividida entre uma paixão mal resolvida com Teddy (Jack Kilmer) e um flerte com o seu treinador de futebol Mr. B (James Franco). Fred (Nat Wolff) é um adolescente sem limites e sem filtros que sempre carrega Teddy para suas aventuras destrutivas. O filme mostra a vida, muitas vezes tediosa e autodestrutiva, dos jovens que tentam se encontrar de alguma forma em algum lugar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALOMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paloma, agricultora, quer um casamento tradicional na igreja com o namorado Zé. O padre local recusa seu pedido. Mas Paloma, uma mulher transgênero, lutará por seu sonho.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALOOZA: PURA CURTIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um apocalipse que dizima mais da metade da população da Terra, Ben e Lindsey tentam restabelecer sua banquinha de sanduíches. Além de chuvas de sangue, o casal tem de lidar com a pressão do Anticristo, que quer que Lindsey seja sua noiva.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAMELA ANDERSON: UMA HISTÓRIA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mostrando vídeos e diários pessoais, Pamela Anderson fala sobre a ascensão à fama, os romances turbulentos e o escândalo da sex tape.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANAMA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-marinho é contratado por um empreiteiro de defesa para viajar para o Panamá para completar um acordo de armas. No processo ele se envolve com a invasão dos EUA do Panamá, e aprende uma lição importante sobre a verdadeira natureza do poder político.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz começa a namorar Maja, cujo comportamento misterioso o intriga. Através das redes sociais ele descobre indícios de que ela vive uma vida paralela e entre muitas intrigas ele acaba quase perdendo a si mesmo na tentativa de conhecer realmente a moça.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANDEMIA: A GUERRA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a civilização sucumbe a uma pandemia mortal e sua esposa é assassinada, um soldado das forças especiais abandona seu dever e se torna um eremita na selva nórdica. Anos depois, uma mulher ferida aparece em sua porta. Ela escapou de um laboratório e seus perseguidores acreditam que seu sangue é a chave para uma cura mundial. Ele hesita em se envolver, mas todas as dúvidas são deixadas de lado quando ele descobre que seu perseguidor não é outro senão o comandante Stone, o homem que assassinou sua esposa alguns anos atrás.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANDEMIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vírus zumbi está dizimando a população e um grupo de cientistas precisa sair a campo para resgatar aquelas que ainda não foram contaminadas. A busca pela cura gera uma corrida contra o tempo, enquanto na rua todos lutam para sobreviver aos ataques de zumbis.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANDORA'S PROMISE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bomba atômica, o espectro de um holocausto nuclear global, e desastres como Fukushima tornaram energia nuclear sinônimo de pesadelos mais escuros do mundo moderno. Mas e se todo mundo tiver energia nuclear errado? E se as pessoas soubessem que existem reatores que são auto-sustentáveis ​​e totalmente controláveis ​​e os que não exigem descarte de resíduos? E se a energia nuclear é a única fonte de energia que tenha a capacidade de parar a mudança climática?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANDORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem arrisca a própria vida para salvar seu país de um desastre iminente quando um terremoto atinge um vilarejo onde existe uma usina nuclear.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANDORUM - UNIVERSO PARALELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 500 anos a humanidade estará migrando do Planeta Terra pois ele estará morrendo. É quando dois homens acordam em uma nave espacial. Sem saber onde estão, o que estão fazendo lá e quanto tempo se passou uma sensação imediata de vazio é substituída pelo medo que logo se tornará algo inimaginável. Com as poucas lembranças de fatos passados nas suas vidas eles terão que lutar pela sobrevivência de toda a raça humana.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANHANDLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-gunfighter (Rod Cameron) Duas mulheres enquanto vingam seu irmão, vítima de um jogador torto.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANIC IN YEAR ZERO![/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em uma viagem de pesca, Harry Baldwin (Ray Milland) e sua família ouvem uma explosão e percebem que Los Angeles foi nivelada por um ataque nuclear. Saqueadores e assassinos estão em toda parte. Escapando para as colinas com sua família, ele estabelece sobre o negócio de sobreviver em um mundo onde, ele sabe, os antigos ideais da humanidade serão as primeiras baixas.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos após o massacre em Woodsboro, Sidney Prescott e Randy Meeks estão tentando refazer suas vidas em uma nova cidade. Estudando no colégio de Windsor, eles vão lidar com uma nova onda de assassinatos quando o terrível psicopata retorna para assombrá-los nas vésperas do lançamento do filme baseado nos seus crimes.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assassinatos levam uma jovem, um repórter e um ex-policial ao set de um filme de horror inspirado por acontecimentos aterrorizantes aos quais eles sobreviveram.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO 4[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz muitos anos que o assassino Ghostface deixou um rastro mortal pela cidade de Woodsboro. A fim de superar o trauma desses terríveis acontecimentos, Sidney Prescott escreveu um livro de auto-ajuda. Ela retorna à Woodsboro para lançar seu livro e reencontra os velhos amigos Gale Weathers e o Xerife Dewey. No entanto, a chegada de Sidney também provoca o retorno de Ghostface, colocando Sidney e todos que ama em perigo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO ABAIXO DE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Naomi e Matt estão viajando pela Noruega. Para a surpresa e despreparo da dupla, uma nevasca faz com que fiquem presos em um carro que logo é coberto por neve. Com o passar do tempo, a situação se torna ainda mais caótica, criando forte tensão entre o casal que deve lutar para sobreviver. Inspirado em uma história real.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo de amigos passa um final de semana em alto mar, velejando num luxuoso iate. Quando decidem dar um mergulho, se esquecem de instalar a escada para retornarem à embarcação - que é muito alta e impossível de escalar. Eles ficam presos na água, à mercê de todos os perigos possíveis. A reunião que deveria ser alegre se torna uma luta pela sobrevivência. Suposta continuação de "Mar Aberto", feito em 2003.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO EM CASA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 2022 e a pandemia do coronavírus criou um caos em massa que transformou Los Angeles em um estado policial. Para escapar da realidade, um grupo de amigos combinam uma festa remota: uma noite de música, bebedeira, jogos e drogas através das câmeras. Depois que tomam coletivamente algo que acreditam ser ecstasy, as coisas começam a dar terrivelmente errado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO EM MUNIQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dramatização do incidente em 1972, quando os terroristas árabes invadiram o composto olímpico em Munique e assassinaram 11 atletas israelenses.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA CABANA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história do jovem Ryan Emerson, que ao conhecer pela primeira vez a família de sua namorada Sarah, deve provar suas intenções e conquistar a aprovação de seu pai, Greg, enquanto mascara seu ciúme pelo ex da garota, Tyler. Quando a família Thomas se muda, coisas estranhas começam a acontecer em torno da cabana: sinais nas janelas, pegadas, ruídos externos, e uma animosidade amarga dos habitantes do local, incluindo aquele que devia aplicar a lei. Enquanto uma nevasca desce sobre o lago Alice, cada membro da família Thomas passa a ser vítima. Eles então deverão lutar para continuarem vivos, mesmo com o número cada vez menor de integrantes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino conhecido como Cinderhella persegue o corpo estudantil de uma escola secundária em Grizzly Lake. Um grupo de estudantes se unem para sobreviver, enquanto assistem a detenção.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 2: FLORESTA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De olho em prêmio, grupo de desconhecidos participa de reality show em uma floresta nos EUA e realmente tem de lutar pela sobrevivência quando é aterrorizado por bando de canibais que planeja matar a todos e comê-los depois.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 3: CAMINHO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma van cheia de prisioneiros é puxada para fora da estrada por um canibal louco, eles precisam lutar por sua sobrevivência em uma floresta cheia de armadilhas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 4: ORIGENS SANGRENTAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens esquiadores consegue encontrar abrigo durante uma violenta nevasca. O que eles não sabem é que o lugar em que estão se refugiando é um antigo hospital psiquiátrico que não está tão abandonado quanto parece.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 5: LINHA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena cidade do West da Virginia hospeda o famoso festival intitulado “O Homem da Montanha” na data do dia das bruxas, em que uma multidão de foliões fantasiados se reúnem para festejar a noite com músicas e travessuras típicas da data. Mas uma família de canibais está prestes a acabar com a festa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA 6: ÚLTIMO RESORT[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma misteriosa herança leva Danny e seus amigos para um resort abandonado em Hobb Springs, que está sobre os cuidades de Jackson e Sally, um estranho casal que introduz Danny à família que nunca conheceu. Mas aos poucos, ele percebe que há esquisitas tradições, como canibalismo, uma das práticas que mantém a família unida. Agora, Danny terá de escolher entre seus amigos e sua linhagem de sangue.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA: A FUNDAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos de Nova Iorque fazem uma viagem de caminhada para as belas montanhas da Virgínia Ocidental, mas inadvertidamente caem presa de uma seita selvagem conhecida como a Fundação.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos percorrem uma trilha na floresta, em pleno estado da Virginia. Após pegarem o caminho errado, eles se deparam com uma família de canibais, que possui o rosto desfigurado devido a diversas gerações cosanguíneas terem nascido. Desesperados após serem capturados, os amigos agora querem apenas fugir do local o mais rápido possível.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos viajam para uma ilha paradisíaca, mas a diversão acaba quando se deparam com um homem morto. Para piorar a situação, o único bote do lugar desapareceu. E, presos ali, eles se tornaram alvos fáceis para um misterioso assassino em busca de vingança. Juntos, eles precisam decifrar a série de assustadoras charadas proposta pelo assassino ou encarar a morte, um por um.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um assassino em série interrompe a diversão no elegante Coconut Beach Resort de Coconut Pete - um paraíso hedonista para os swingers - cabe à equipe do clube parar a violência ... ou pelo menos escondê-la![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA MULTIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Psicopata armado com rifle parte para uma caçada humana apenas por diversão num estádio lotado com 100 mil espectadores. Logo equipes da polícia e da SWAT estão atrás do psicótico assassino. Faltam dois minutos para a partida acabar e a multidão entra em pânico.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia típico nas montanhas se torna um pesadelo gelado para três esquiadores que ficam presos em um teleférico antes de sua última descida. A equipe da estação de esqui desliga as luzes da pista e o trio percebe, em pânico, que foram esquecidos. Com hipotermia e queimaduras de frio, os amigos são forçados a tomar medidas extremas para sair da montanha, antes que morram congelados.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NA TORRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma festa de Natal em um edifício residencial de luxo toma um rumo horrível quando um incêndio começa a acontecer e fugir de controle. Agora todos terão que lutar para conseguir sair vivos desse verdadeiro inferno.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco jovens que querem celebrar a véspera de ano novo no topo de uma montanha, ficam presos em um teleférico. O que começou como uma festa de aventura, logo se torna uma luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NAS ILHAS ROCHOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ilha espetacular em Sidney. Artistas internacionais em um enorme festival de música, tudo perfeito até que o inimaginável ocorre. .[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO DESERTO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xerife e seu filho perseguem ladrões de cassino, apenas para descobrir que todos eles estão sendo perseguidos por outra coisa.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo parecia prometer bastante diversão quando cinco jovens partem para um rave que tem tudo para ser a melhor festa da temporada. Porém,um deles carrega drogas e é forçado por uma das amigas a voltar para o hotel onde estavam. Lá chegando percebem que está tudo modificado e que o local parece abandonado. No meio do deserto, sem ter como se comunicarem com alguém ou sair dali, coisas misteriosas e assustadoras começam a acontecer. Eles estão numa região que funciona como uma espécie de ligação entre o mundo dos mortos e dos vivos. Agora eles estão isolados e apenas uma pessoa poderá ajudá-los a sair dessa. Esse suspense também tem doses certas de ação e terror.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na seqüência do clássico terror cômico de Pânico No Lago, o chefe de polícia local se une a um cientista paleontólogo de Nova York para achar o monstro que anda rondando a cidade. Eles logo descobrem que não estão procurando somente um crocodilo gigante, mas sim, três !!! Adicione ainda um excêntrico filantropo com uma queda por "Crocs" e uma eremita local.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crocodilos gigantes continuam aterrorizando a região de Lake Placid. O biólogo Nathan Bickerman (Colin Ferguson) está disposto a encarar o terrível predador, assim como Reba (Yancy Butler), uma destemida caçadora que busca seu próximo troféu.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO PROJETO ANACONDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de um grupo corporativo que vai até a cidade dos crocodilos gigantes para capturar um deles. A proposta é que apenas com um híbrido entre crocodilo e cobra que um sociopata poderia aperfeiçoar o soro da orquídea sangrenta. Obviamente, tudo dá errado. O crocodilo se solta, assim como as cobras e com a cerca desligada, libertando mais crocodilos para a ação. Para servir de comida, temos um grupo de garotas universitárias, que estão dando bobeira na beira do lago, esperando a morte certa. No encalço desse povo todo, temos a guerreira Reba (Yancy Butler), agora xerife e mãe de uma das universitárias. Com o palco montado, resta esperar pelo banho de sangue, burrices e muitas asneiras.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lago Negro foi transformado numa espécie de santuário para os crocodilos, rodeado por uma cerca elétrica para proteger os incautos que cheguem ao local. Lá eles se multiplicam em número recorde. Justamente na noite em que uma cerca é deixada aberta, a equipe de natação de uma escola pega o caminho errado e vai parar no local. Além de terem que lidar com o terror trazido pelos animais, os jovens ainda encaram uma policial desonesta (Yancy Butler) e um caçador ilegal (Robert Englund).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO: O LEGADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Legacy descobre a equipe de jovens exploradores para revelar os segredos de uma área removida dos mapas modernos e escondida atrás de cercas elétricas. No entanto, uma vez que eles chegam ao centro do lago, eles descobrem uma ilha que abriga uma instalação abandonada com um legado horrível: a ilha é o lar de um predador mortal ansioso para se divertir com aqueles idiotas o suficiente para ignorar os avisos. Mas antes que eles possam voltar atrás, nossos infelizes heróis são arrastados para uma batalha por suas vidas - e precisarão trabalhar juntos se quiserem sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte violenta de um navegador, o xerife de uma cidadezinha pede ajuda de um especialista em pesca e de uma paleontóloga, que têm de lidar com o aparecimento de um crocodilo imenso e extremamente agressivo que faz vítima atrás de vítima.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO NO TÚNEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carro em fuga bate em um caminhão cheio de material tóxico, provocando uma explosão que sela ambas as saídas de um túnel subterrâneo entre Manhattan e Nova Jersey. Esta situação leva Kit Latura, ex-chefe dos Serviços Médicos de Emergência da cidade, a tentar encontrar um caminho para salvar os sobreviventes antes que o ar acabe ou o Rio Hudson inunde tudo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO VI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam, Tara, Chad e Mindy, os quatro sobreviventes do massacre realizado pelo Ghostface, decidem deixar Woodsboro para trás em busca de um novo começo em uma cidade diferente. Mas não demora muito para eles se tornarem alvo de um novo serial killer mascarado.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de quatro pessoas que foram sorteadas de um site de relacionamento e ganharam um voo de graça para Nova Iorque. Logo que entram no avião, são convidados para uma rodada de jogos, a fim de se conhecerem melhor. Mas não demora muito para que as perguntas se tornem invasivas e revelem segredos ocultos dos jogadores. Uma vez tendo seus segredos mais doentios revelados para desconhecidos, um por um, vai ganhando uma tarefa especial, que pode acabar tirando a vida de uns para salvar outros. Em um jogo mortal, os assassinos ganham.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte e cinco anos após uma série de crimes brutais chocar a tranquila Woodsboro, um novo assassino se apropria da máscara de Ghostface e começa a perseguir um grupo de adolescentes para trazer à tona segredos do passado mortal da cidade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de mortes misteriosas, um grupo de amigos são ameaçados por um assassino. Em uma mistura de emoções fortes e muitos sustos, aqui a única coisa que se pode ter certeza é que todos são vítimas e todos são suspeitos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANIPAT - A TERCEIRA BATALHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Índia durante o século 18, os Marathas emergiram como o império mais poderoso do país até que o rei afegão Ahmad Shah Abdali planeja assumir a Índia. Sadashiv Rao Bhau é trazido para salvar o império do rei, o que leva à terceira batalha de Panipat.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTANI: THE ACCIDENTAL DEATH OF A CYCLIST[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1998, Marco Pantani, o ciclista mais extravagante e popular de sua época, ganhou tanto o Tour de France quanto o Giro d'Italia, uma façanha titânica de resistência física e mental de que nenhum piloto repetiu desde então. Ele era um herói para milhões, o Salvador de Andar de bicicleta seguindo os escândalos doping que ameaçavam destruir o esporte. No entanto, menos de seis anos depois, com apenas 34 anos, ele morreu sozinho, em um quarto de hotel barato, de envenenamento agudo de cocaína. Ele tinha sido um viciado por cinco anos. Esta é a história das trágicas batalhas lutadas pelo mais importante ciclista italiano de sua geração; Homem versículos montanha, vício de atleta versos, Marco Pantani versos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTERA NEGRA: O REINO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Saya quer se proclamar rei da Floresta de Kabini, no sul da Índia. Ele é a única pantera negra desta selva, mas a linhagem não o favorece e o lugar abriga uma confederação rebelde de tribos de animais que competem por território, poder e recursos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTERA NEGRA: WAKANDA PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rainha Ramonda, Shuri, M'Baku, Okoye e Dora Milaje, lutam para proteger sua nação das potências mundiais intervenientes após a morte do rei T'Challa. Enquanto os wakandanos se esforçam para abraçar seu próximo capítulo, os heróis devem se unir com a ajuda de War Dog Nakia e Everett Ross e forjar um novo caminho para o reino de Wakanda.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTERA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O príncipe T'Challa retorna a Wakanda para ser coroado rei. Assumindo o manto de Pantera Negra, ele vai à caça de um vilão que roubou um precioso metal de seu país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTHER SQUAD[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um astronauta foi abduzido por um grupo de terroristas ambientais. A nova organização das nações decide enviar um comando letal "The Panther Squad", composto por mercenários femininos sensuais para se livrar dos terroristas liderados por Barbara Wims e libertar o refém ...[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÃO PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A guerra acabou e um menino catalão deverá encontrar o culpado de um assassinato duplo para salvar seu pai que foi acusado injustamente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÃO, AMOR E...[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scandal in Sorrento or Pane, amore e ... é um filme de comédia italiana dirigido por Dino Risi. Este é o terceiro filme da trilogia, formado por Bread, Love and Dreams em 1953, Bread, Love and Ciúme em 1954.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPA FRANCISCO - CONQUISTANDO CORAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando criança, o jovem Jorge nunca imaginaria quem viria a se tornar no futuro. Com o passar dos anos, o argentino Jorge Mario Bergoglio (Darío Grandinetti) começou sua preparação para, finalmente, ser sacramentado como o Sumo Pontífice da Igreja Católica, o Papa Francisco. Esta é a história de sua vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPA FRANCISCO: UM HOMEM DE PALAVRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma era de profunda descrença dos políticos e pessoas no poder, Papa Francisco é representado pelas suas muitas visitas espirituais pelo mundo e suas respostas às questões globais atuais sobre morte, justiça social, imigração, ecologia, desigualdade econômica, materialismo e o papel da família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI ALPHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo da vida, Alan Partridge (Steve Coogan) já teve muitos altos e baixos. Ele já trabalhou como apresentador de um programa nacional de televisão, mas também já matou um convidado durante um programa ao vivo. Alan teve uma crise nervosa em Dundee e ainda publicou por conta própria o livro "Bouncing Back", escrito por ele. Neste filme é apresentado como Alan tentou salvar sua imagem pública após os violentos eventos ocorridos na North Norfolk Digital Radio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI BATE UM BOLÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Phil Weston aceita ser treinador do time de futebol de seu filho, isso o coloca contra seu pai, o competitivo treinador do outro time.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI É DO CONTRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Hobson (Charles Laughton) é dono de uma sapataria de sucesso na cidade de Salford, no século XIX. Os motivos de tantas vendas são dois: Willie Mossop (John Mills), um jovem analfabeto que tem um talento especial para trabalhar com couro e uma de suas filhas, Maggie Hobson (Brenda De Banzie), que tem um dom especial para vendas. Apesar do seu talento para os negócios, Hobson não quer que Maggie se case, prefere que as duas filhas mais novas façam isso, enquanto ela continue nos negócios. Revoltada, ela decide tomar uma decisão crucial em sua vida.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI GANSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, o Mar Sul Beachcomber Walter Eckland é persuadido a espionar os aviões passando por sua ilha. Ele fica mais do que ele negociou como escola Catherine Frenau chega à corrida dos japoneses com seus alunos de reboque![/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL & CIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta divertida comédia natalina, os duendes do Papai Noel adoecem e ele sai em busca de um de remédio para ajudá-los. Caso contrário todos ficarão sem presentes![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL ÀS AVESSAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ganancioso Willie (Billy Bob Thornton) vive com ódio e à base de whisky barato. Ele se junta, mais uma vez, com seu companheiro, o irritado Marcus (Tony Cox), para tentar acabar com uma instituição de caridade que fica em Chicago, na véspera de Natal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL ÀS AVESSAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vigarista Willie ganha a vida disfarçado de Papai Noel para assaltar lojas em pleno Natal, mas desta vez ele e seu parceiro --um anão que se disfarça de elfo-- encontram um menino que vai lhes mostrar o verdadeiro espírito natalino.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL DAS CAVERNAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas profundezas das montanhas Korvatunturi, com 486 metros de profundidade, encontra-se o segredo mais próximo já guardado do Natal. Chegou a hora de desenterrá-lo. Neste Natal todos acreditarão no Papai Noel.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI NOEL EXISTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pólo Norte, na época do Natal. Uma companhia de petróleo procura um grande lençol petrolífero, mas para isto vai provocar uma explosão que poderá destruir a casa secreta do Papai Noel (Art Carney). A mulher de um engenheiro toma consciência da situação ao conversar com o bom velhinho e pretende fazer todo o possível para ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI PERNILONGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o playboy americano Jervis Pendleton III (Fred Astaire) secretamente custeia a criação e educação de uma charmosa órfã (Leslie Caron), ele nunca sonhou que terminaria perdidamente apaixonado por ela quando finalmente se conhecessem. Embalado pela canção indicada ao Oscar de 1955, Something's Gotta Give, Papai Pernilongo dá ao público de todas as idades aquela sensação de romance onde se tem vontade de sair dançando de alegria a cada vez que se assiste.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPAI PODEROSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um patriarca rico morre inesperadamente, sua família, amigos e empregados brigam por sua fortuna de bilhões de dólares. Todo mundo quer se dar bem nessa![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPER HEART[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlyne embarca em uma viagem pela América para fazer um documentário sobre um assunto que ela não entende: o amor. Enquanto ela e seu amigo diretor Nicholas Jasenovec procuram juntos por respostas e dicas. Na viagem, Charlyne entra em contato com cientistas, viajantes, escritores de romances e crianças. Eles oferecem diversas visões do romance moderno e respostas para a questão: será mesmo que o amor existe? Enquanto produz o documentário, Charlyne conhece um viajante. O relacionamento deles desenvolve e a procura pelo significado do amor muda quando ele arrisca a perder a pessoa mais próxima do seu coração.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPICHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil da Argélia, a jovem Nedjma decide lutar contra a opressão dos grupos terroristas que amedrontam o país. Para protestar, ela arrisca a própria vida para organizar um desfile de moda.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPILLON[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henri Charrière (Charlie Hunnam), chamado de Papillon, pequeno bandido das baixadas de Paris da década de 30, é condenado à prisão perpétua por um crime que não cometeu. Enviado para a Ilha do Diabo, Guiana Francesa, ele conhece Louis Dega, um homem que Papillon promete ajudar em troca de auxílio para escapar da prisão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPILLON[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 30, Papillon (Steve McQueen) foi acusado de assassinato e mandado para cumprir prisão perpétua na Guiana Francesa. As regras da prisão são claras: Qualquer um que tentar fugir ganhará como punição dois anos de solitária. Isso não é o bastante para assustar Papillon, que vai tentar fugir de qualquer maneira com a ajuda de Louis Dega (Dustin Hoffman). Em uma das vezes ele quase consegue e vai parar incialmente em uma colônia de hansenianos e depois em uma tribo de índios caribenhos, até chegar na Ilha do Diabo.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAPRIKA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, o Dr. Tokita inventa um poderoso aparelho chamado DC Mini, que torna possível o acesso aos sonhos das pessoas. Sua colega, a Dra. Chiba, psicoterapeuta e pesquisadora de ponta, desenvolve um tratamento psiquiátrico revolucionário a partir do aparelho. Mas, antes de seu uso ser sancionado pelo governo, o DC Mini é roubado. Então eles mergulham no mundo do inconsciente para descobrir quem está por trás do crime.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAQUERA E CURTIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens amigos vivem as descobertas da adolescência, que incluem garotas, sexo e traição. Um deles deixa a namorada de lado para ficar com outra garota.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAR OU ÍMPAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o apoio de Johnny Firpo (Terence Hill), Amiral O’Connor declara guerra contra Parapolis, o Grego, líder de uma rede de jogos e apostas de Miami. O meio-irmão de Johnny, Charlie (Bud Spencer), é um ex-jogador que trabalhava para Parapolis e é agora um motorista de caminhão. Ele não pretende retornar ao submundo do jogo, mas Johnny o convence inventando que aquela é a única maneira de pagar uma operação para seu pai, que está ficando cego. Juntos eles vão lutar contra toda gangue de Parapolis para depois enfrentar um problema ainda maior: O que fazer com os milhões que conseguiram ganhar?[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAR PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jen (Katherine Heigl), conhece o homem perfeito. Seu nome é Spencer (Ashton Kutcher), ele é bonitão, educado e inteligente. Mas o que Jen não sabe, é que Spencer ganha a vida como matador de aluguel, contratado pelo governo. Eles vivem o casamento dos sonhos até que em uma bela manhã, o casal descobre que Spencer é o alvo de um golpe milionário. O que parecia ser um Par Perfeito transforma -se num jogo de vida ou morte, enquanto eles tentam lidar com sogros, sogras, casamento, manter as aparências e ainda sobreviver.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA A FLORESTA DA LUZ DOS VAGALUMES[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Hotarubi no Mori e se foca em uma pequena garota chamada Hotaru. Ela se perde em uma floresta que popularmente é dita como uma floresta em que se reside vários espirítos. Na floresta Hotaru se depara com um jovem utilizando uma máscara de raposa. Ele se diz um espiríto com uma maldição que no momento que um humano tocá-lo ele irá desaparecer.”[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA ALÉM DO MURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Paulo, um jovem pianista, e Ilir, um baixista albanês, se encontram por acaso, é amor à primeira vista. Logo depois da primeira noite juntos, Paulo vai morar com Ilir, porém, a harmoniosa relação do casal se transforma em um turbulento passeio de montanha russa, que envolve, não apenas amor, mas também vício e paixão. Certo dia, Paulo promete amá-lo para sempre, mas Ilir deixa a cidade e não retorna mais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA ELES, COM MUITO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história dos comediantes e cantores Eddie Sparks e Dixie Leonard, que levaram diversão aos soldados da II Guerra Mundial, Coreia e Vietnã. Parceiros por cinco décadas, os dois tiveram fora do palco um relacionamento cheio de risos e lágrimas.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA ESCREVER AMOR EM SEUS BRAÇOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real, Renee (Kat Dennings), 19 anos, sempre gostou dos contos de fadas: as princesas, os heróis e os felizes para sempre. Porém, a vida dela está mais para um conto sombrio. Renee é uma jovem que luta contra a dependência de drogas, a depressão e a auto-mutilação. Misturando fantasia e realidade vemos a corajosa jornada de Renee para se recuperar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA GAROTAS DE COR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]PARA GAROTAS DE COR une as histórias de nove mulheres enquanto elas se deslocam entre a existência uma da outra. Crises, corações partidos e crimes colocarão essas nova mulheres na mesma órbita, onde elas encontrarão pontos em comum e compreensão. Cada uma falará sua verdade como nunca antes. E cada uma saberá que ela é uma pessoa completa, gloriosa e divina em todas as suas cores.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA MAIORES[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente de 15 anos tenta a todo custo encontrar um filme proibido, chamado "Movie 43". Para tanto ele conta com a ajuda de seu irmão caçula, um gênio da informática apesar de ter apenas 11 anos. Logo eles descobrem que Movie 43 é na verdade a composição de 14 curta-metragens, sendo que alguns deles são paródias dos super-heróis mais famosos da atualidade, como Super-Homem, Batman e Mulher-Maravilha.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA MINHA IRMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O verão chegou e a familia parte para as ferias. O calor do sol e o sal do mar criam o ambiente ideal para os amores passageiros. Anais e Elena são irmãs. Anais tem 12 anos e carrega em seu corpo o peso do mundo. Elena tem 15 e traz no corpo uma beleza diabolica. Os tres anos que as separam não as diferenciam. As duas desenvolveram uma apaixonante relação em que amor e odio se misturam como em um coquetel explosivo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA O MEU IRMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os dois irmãos Aske (17 anos de idade) e Bastian (12 anos) vivem com seu pai, Lasse. A mãe deles morreu sete anos antes. Todos os dias vivem num mundo onde o medo, a violência e o álcool são fatores enormes, mas onde a relação forte e estreita dos irmãos significa tudo. Aske luta pela sobrevivência significa que ele tem que servir as necessidades sexuais de seu pai, que incluem o abuso do pai, mas também de clientes pagadores e do amigo do pai Hans (que tem um monte de contatos no ambiente pedófilo). Aske tenta tudo para manter seu irmãozinho fora de tudo para que ele não experimentar o mesmo que ele. Mas um dia Bastian é abusado por seu pai e o mundo inteiro de Aske está prestes a desmoronar. Os irmãos optam por se mudar para a Noruega, muito longe nas belas montanhas[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA O OUTRO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O marido de Mizuki, Yusuke, se afogou no mar há três anos. Quando de repente ele volta para casa, ela não fica muito surpresa. Em vez disso, Mizuki se pergunta o que o fez demorar tanto tempo. Ela concorda partir em uma jornada guiada por Yusuke.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA O QUE DER E VIER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Steve Dallas, um mulherengo apresentador da previsão do tempo, fica sabendo que o pai de seu excêntrico amigo Ben Baker morreu, os dois vão à cidade na qual Ben passou a infância e descobrem que ele herdou a fortuna da família. A dupla mal-ajambrada luta contra a formidável irmã de Ben e tem que lidar também com a linda viúva de seu pai, de 25 anos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA O RESTO DE NOSSAS VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 10 anos atrás eles foram amigos na Universidade de Cambridge e agora Peter Norton (Stephen Fry) herdou do seu finado pai o título de lorde e uma mansão espetacular. Assim, ele convida seus amigos para uma reunião. Entre os convidados estão Andrew (Kenneth Branagh), que foi para Hollywood e se casou com Carol (Rita Rudner), a estrela de uma comédia americana que ele está escrevendo. Há a solitária Maggie (Emma Thompson), que pensa que pode estar apaixonada por Peter, que por sua vez está muito inseguro sobre o que fazer da sua vida.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA QUE OS OUTROS POSSAM VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A coronel militar do investigador Edwards é atribuído um caso envolvendo a principal cargill, um prisioneiro de guerra coreano que é acusado de traição. Embora Cargill admite que seus superiores de culpa e Edwards estão impacientemente empurrando Edwards para mover este caso para tribunal marcial, Edwards se convencera da inocência de Cargill.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA ROMA COM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa é dividido em quatro segmentos. Em um deles, um casal americano (Woody Allen e Judy Davis) viajam para Roma para conhecer a família do noivo de sua filha. Outra história envolve Leopoldo (Roberto Benigni), um homem comum que é confundido com uma estrela de cinema. Um terceiro episódio retrata um arquiteto da Califórnia (Alec Baldwin) que visita a Itália com um grupo de amigos. Por último, temos dois jovens recém-casados que se perdem pelas confusas ruas de Roma.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SALVAR UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Taylor tem tudo. Ele tem uma bela garota, ele é o campeão de basquete e beer pong, e todo mundo o ama. Então, um velho amigo de infância, com quem Jake costumava ser amigo, comete suicídio. Jake começa a pensar. Ele se pergunta o que ele poderia ter feito para salvar a vida de seu amigo. Um ministro da juventude diz a ele que Jake precisa de Deus. Então Jake se torna cristão. No entanto, as coisas começam a sair de controle. Seu pai está traindo sua mãe, sua namorada está grávida e seus antigos amigos ridicularizam e zombam dele. Durante tudo isso, Jake vai perceber o que significa ser cristão e como, salvar uma vida.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SAMA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cineasta Waad al-Kateab filmou durante cinco anos sua vida na cidade de Aleppo tomada por rebeldes durante a rebelião síria.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE ALICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Dra. Alice Howland (Julianne Moore) é uma renomada professora de linguistica. Aos poucos, ela começa a esquecer certas palavras e se perder pelas ruas de Manhattan. Ela é diagnosticada com Alzheimer. A doença coloca em prova a a força de sua família. Enquanto a relação de Alice com o marido, John (Alec Baldwinse), fragiliza, ela e a filha caçula, Lydia (Kristen Stewart), se aproximam.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth, uma viúva sem dinheiro, luta para manter funcionando o restaurante italiano de seu falecido marido. Forçada a procurar a ajuda do consultor Ben, ela encontra sua paixão pela culinária e a própria vida reanimada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O clássico conto da Gata Borralheira ganha uma nova versão, mostrando o que seria a “verdadeira” história da Cinderela. Danielle perde seu pai muito nova e é criada por uma madrasta muito má. Já crescida, ela se apaixona pelo Príncipe Henry, o que pode estragar os planos ambiciosos da madrasta.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O clássico conto da Gata Borralheira ganha uma nova versão, mostrando o que seria a “verdadeira” história da Cinderela. Danielle perde seu pai muito nova e é criada por uma madrasta muito má. Já crescida, ela se apaixona pelo Príncipe Henry, o que pode estragar os planos ambiciosos da madrasta.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigas vivem relacionamentos complexos e obstáculos da vida enquanto traçam seu próprio caminho rumo à felicidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE LILYA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lilya tem dezesseis anos e vive em alguma parte da antiga União Soviética (provavelmente a Estônia), quando é abandonada pela mãe que foge com o namorado para os EUA. A menina fica com a tia, mas as condições financeiras (que já eram ruins) começam a ficar péssimas, e Lilya começa a ficar cada vez mais próxima da prostituição.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto travesso e obcecado deve superar seu Scrooge interior, ou permanecer preso em um ciclo onde todos os dias é um Natal sem presentes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE VENCEDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick Penning vive sua vida da mesma forma que joga rugby: rápida, forte e intensamente. Quando ele vai parar na prisão devido a um acidente de trânsito, conhece Marcus Tate, que lhe oferece a chance de voltar a jogar pelo seu antigo time rival. Relutante, Rick decide entrar para o time e deve passar por uma forte rotina de treinamentos e duras normas de conduta impostas pelo novo treinador. Rick então precisa enfrentar uma grande prova de fogo ao ter que enfrentar o atual time campeão que é treinado justamente pelo seu pai.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice vive momentos de luto e depressão depois da perda do marido, marcada por muitas lembranças. Mas é preciso seguir em frente – e a viagem física e emocional segue por cinco países de três continentes. O filme já conquistou prêmios de melhor filme, melhor atriz e melhor ator coadjuvante em festivais da Colômbia e Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael (Stephen Anthony Bailey) e Michelle Boyum (Madison Lawlor) são noivos cheios de esperança em construir um futuro juntos. Em uma fração de segundos, no entanto, todos os planos vão por água abaixo quando Michael se vê tendo que lutar contra uma forma rara de leucemia. Agora os dois terão o seu amor e a sua fé testados na luta pela superação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paige e Leo são felizes recém-casados, mas um acidente deixa Paige em coma. Quando ela acorda, não reconhece Leo, tem problemas de relacionamento com os pais e se sente atraída pelo ex-noivo. Mas Leo está determinado a reconstruir seu casamento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODA LA MUERTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS QUE JÁ AMEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lara Jean adora escrever cartas de amor secretas para seus paqueras. Só não contava que um dia elas seriam misteriosamente enviadas![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS: AGORA E PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lara Jean Covey está prestes a se formar e iniciar uma nova fase de sua vida. Durante duas viagens marcantes, ela começa a avaliar como ficará sua relação com a família, os amigos e o namorado após a formatura.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS: P.S. AINDA AMO VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agora é oficial: Lara Jean e Peter estão namorando. Era tudo o que ela queria, certo? Só que as coisas se complicam quando uma paixão antiga entra novamente em cena.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA WONG FOO, OBRIGADO POR TUDO! JULIE NEWMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três drag queens viajam pelo interior dos Estados Unidos, quando o carro em que estão quebra e elas ficam encalhadas numa cidadezinha onde nada acontece. Ou acontecia... As três tiram proveito da situação e usam o glamour para chacoalhar os moradores com um palco montado para um fim de semana de alegria e simplicidade.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADA INESPERADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Forçada a fazer uma parada inesperada durante sua viagem, uma brilhante cirurgiã se encontra em um lugar sem telefone, cartões de crédito e o básico cafezinho. Além de viver grandes confusões, ela descobre que o verdadeiro segredo da vida é o amor.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE BEACH[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mehdi sai da prisão planejando acertar algumas contas, mas antes disso precisa encontrar sua quadrilha em um resort paradisíaco na Tailândia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE CITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryan Swan, caçador de recompensas renegadas, deve escapar pelo mundo do crime havaiano para causar vingança no chefão que assassinou seu pai.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE HIGHWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um motorista de caminhão foi forçado a contrabandear carga ilícita para salvar seu irmão de uma gangue mortal da prisão. Com os agentes do FBI em sua trilha, a consciência de Sally é desafiada quando o pacote final acaba sendo uma adolescente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE LOST 3: PURGATORY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigação adicional sobre a prisão de três adolescentes condenados por matar três meninos em Arkansas, que passaram quase 20 anos na prisão antes de serem libertados depois que novas evidências de DNA indicam que podem ser inocentes.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE LOST: THE CHILD MURDERS AT ROBIN HOOD HILLS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino infantil triplo horrível leva a uma acusação e julgamento de três meninos não-conformistas com base em evidências questionáveis.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADISE MOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Família vive se mudando por causa das tentativas de enriquecimento do pai.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARADOX[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cientistas está experimentando a viagem no tempo, e eles conseguem enviar um de seu grupo à frente no tempo uma hora. Mas quando ele volta, ele diz a eles que todos estarão mortos na próxima hora, a menos que fechem a máquina.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>