<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]71[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page71.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOCK WAVE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terrorista expert em explosivos, cuja quadrilha foi desarticulada, busca vingança: ameaça explodir um túnel de Hong Kong com centenas de reféns. O policial que já o venceu uma vez precisa detê-lo novamente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOCKER: 100.000 VOLTS DE TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade do interior americano o jovem universitário Jonathan Parer (Peter Berg) vê em um pesadelo sua família ser chacinada por Horace Pinker (Mitch Pileggi), um técnico de TV. O crime acaba realmente acontecendo e Jonathan convence seu pai adotivo, o policial Don Parker (Michael Murphy), a prender Pinker. Após cometer outros crimes Pinker é preso e condenado à cadeira elétrica. Ao ser executado, entretanto, o assassino consegue fazer com que seu espírito sobreviva como energia, sendo capaz de tomar corpos humanos e deslocar-se por meio das ondas de TV.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOCKING DARK[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro poluído, os pesquisadores de Veneza trabalham para melhorar a situação. Um dia, as forças desconhecidas começam a matá-las. Uma equipe de soldados e um par de civis é enviada para investigar. Em breve, eles encontram estranhas criaturas assassinas.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOOK[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Mia, uma estrela da mídia social, se torna o alvo de uma campanha de terror online, ela tem que resolver uma série de jogos para evitar que as pessoas que ela gosta sejam assassinadas. Mas é real. Ou é apenas um jogo às custas dela.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOOTFIGHTER: O COMBATE MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shingo é um professor de artes marciais. Teng, seu antigo desafeto, lidera o circuito de lutas ilegais de Hong Kong. Quando Teng descobre que os campeões Nick e Ruben são alunos de seu inimigo, ele os atrai para o circuito proibido, sabendo que Shingo virá no encalço dos dois.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOOTING HEROIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena comunidade da cidade se une para erradicar a epidemia da heroína de seu meio por qualquer meio necessário.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOPKINS: AVENTURA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encontre seu estilo selvagem e venha conhecer os Shoppets de Pawville em uma aventura animal! Quando as famosas estrelas de cinema Scarletta Gateau e Rubi Radiante recrutam a turma de Shopville para salvar os Shoppets, eles viajam pela selva e descobrem o incrível mundo de Pawville. Mas Pawville e os Shoppets claramente não precisam ser salvos. E de repente nada do que Scarletta diz parece ser verdade! O que está acontecendo? Será que os Shopkins, Shoppies e Shoppets vão conseguir se unir para resolver o mistério? Encontre sua tribo e se prepare para a aventura mais selvagem de todas![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHORT CUTS - CENAS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dia-a-dia de vários moradores de Los Angeles. Nove histórias curtas, contos intercalados de desconexão e vazio emocional. As histórias dizem respeito a variações sobre o tema da angústia de Los Angeles - um casal felizmente casado, Ann e Howard têm que lidar com as emoções profundas sentidas quando seu filho, Casey é atropelado por um carro antes de seu aniversário e entra em coma, enquanto o o padeiro Andy do bolo de aniversário negligenciado de seu filho mergulha em fúria e os atormenta em sua dor. Três homens, Stuart, Gordon e Vern, partem em uma viagem de pescaria muito esperada, apenas para descobrir o corpo afogado de uma mulher nua flutuando no rio. Policial de Los Angeles, Gene usa seu distintivo como uma desculpa para trair sua esposa, Sherri. Um limpador de piscina Jerry se ressente de sua esposa, Lois, por seu emprego de meio período como atriz de sexo por telefone. Uma garçonete, Doreen é devotada a seu motorista de limusine ... (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHORT SHARP SHOCK[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos são pegos em uma vida de grande crime.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHORTBUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia (Sook-Yin Lee) é uma terapeuta de casais que nunca teve um orgasmo. Entre seus pacientes estão James (Paul Dawson) e Jamie (PH DeBoy), que mantém uma relação que começa a dar passos maiores. Há ainda Severin (Lindsay Beamish), uma dominatrix que mantém sua vida em segredo e não se abre para as pessoas. Eles se encontram regularmente no Shortbus, um clube underground onde arte, música, política e sexo se misturam.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHORTWAVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh e Isabel Harris, lidando com a morte do filho, se mudam para um recluso centro de pesquisa com esperanças de reconstruir a família abalada. Depois de anos de pesquisa, Josh e seu parceiro Thomas, descobrem um sinal de rádio encriptado que de alguma forma, começa afetar Isabel com alucinações e visões de memórias distantes. Eles logo percebem que atraíram algo maligno com o experimento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOTGUN WEDDING[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de Robert, um noivo casado, "acidentalmente" atira a dama de honra de sua noiva na face durante uma sessão de tiro de Skeet bêbado, sua misterosa mãe faz o que for preciso para garantir que o casamento ocorra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOVEL BUDDIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos tentando completar com sucesso uma lista de tarefas atribuídas a elas como a "lista de pás" por seu amigo morto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOW BAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Violet muda-se para Nova Iorque para tentar realizar seu sonho de se tornar uma famosa compositora, mas de repente encontra-se sozinha e sem dinheiro. Ironicamente, a doce e tímida Violet começa a trabalhar como bartender na casa noturna mais badalada da cidade. Será uma aventura incrível para a inocente garota do interior, que sonhava com a cidade grande.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOW DE VIZINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O bom aluno e formando Matthew Kidman tem planos para se formar com louvor e evitar todos os problemas da adolescência. Mas Matthew não contava com a tentação da casa ao lado... Porém, quando ele descobre que sua deliciosa vizinha Danielle tem um passado no mínimo duvidoso — e um ex-namorado vingativo, Matthew vê seu futuro perigosamente ameaçado.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOW DOGS: O AGENTE CANINO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente do FBI e Max, um cão Rottweiler da polícia de Nova York, precisam realizar um trabalho disfarçados num prestigiado Show de Cachorros quando uma rede ilegal de comerciantes de animais é descoberta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOWBIZ KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário que narra as experiências compartilhadas de ex-estrelas infantis proeminentes e o preço pessoal e profissional da fama e do fracasso de uma criança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOWDOWN IN MANILA[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick (Alexander Nevsky) e Charlie (Casper Van Dien) sõa dois detetives particulares, vivendo e trabalhando em Manila, vão para a selva a procura de um terrorista internacional chamado The Wrath. Quando se torna claro que ele está protegido por um exército de Mercenários, os heróis pedem auxílio de seus velhos amigos. Um punhado de almas corajosas são recrutados para a selva de Filipinas para fazer justiça…[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOWGIRLS 2[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Las Vegas, Penny Slot (Rena Riffel), viaja com o desejo de se tornar uma estrela de dança num programa de TV. Penny parte em busca do seu tão ambicionado sonho mas ao invés de encontrar um mundo de sonho e de magia vai encontrar uma série de perigos numa cidade mais perversa que Sin City. No entanto, Penny vai viver um romance que a vai fazer sentir-se mais perto de alcançar o seu sonho de estrelato, fama e sucesso. Mas o perigo espreita em cada canto e em cada esquina. E tudo se complica quando Penny se vê envolvida num perigoso triângulo amoroso cheio de tentação e sedução. James “Jimmy” Smith (Glenn Plummer), noivo de Penny aconselha-a que se ela quer ser uma verdadeira bailarina tem de ter formação na área da dança. Penny aceita o seu conselho e começa a ter aulas de ballet. Mas ela vai ter de pagar um preço para ter sucesso, vai ter de fazer uma série de sacrificios inimagináveis e tudo se vai resumir a: O que estará disposta a fazer para ter fama e sucesso?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOWGIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher, decidida a fugir de seu tumultuado passado, vai para Las Vegas com o objetivo de tornar-se dançarina, mas logo tem toda a sua bagagem roubada. No entanto, ela faz amizade com uma costureira, que trabalha no showbiz, e as duas passam a dividir um modesto local. Para sobreviver, começa a trabalhar como stripper em uma casa noturna de reputação duvidosa e, em virtude do seu belo rosto e de um corpo escultural, também atrai clientes, que desejam fazer com ela a "dança do colo", na qual ela pode fazer tudo com um homem mas ele não pode tocá-la. Com o tempo, ela passa a ser corista no show de um grande cassino, mas surge uma rivalidade indisfarçável entre ela e a estrela do show. Até que, quando ela começa a se envolver com o responsável pelos espetáculos, fica claro que o cassino é pequeno demais para ela e sua rival.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se casar com a Princesa Fiona (Cameron Diaz), Shrek (Mike Myers) vive feliz em seu pântano. Ao retornar de sua lua-de-mel Fiona recebe uma carta de seus pais, que não sabem que ela agora é um ogro, convidando-a para um jantar juntamente com seu grande amor, na intenção de conhecê-lo. A muito custo Fiona consegue convencer Shrek a ir visitá-los, tendo ainda a companhia do Burro (Eddie Murphy). Porém os problemas começam quando os pais de Fiona descobrem que ela não se casou com o Príncipe (Rupert Everett), a quem havia sido prometida, e enviam o Gato de Botas (Antonio Banderas) para separá-los.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK PARA SEMPRE: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com saudade do tempo em que era um verdadeiro ogro, Shrek assina um contrato enfeitiçado com Rumpelstiltskin e... puf! Em um instante, tudo e todos se transformam. De repente Burro não se lembra de seu melhor amigo, Fiona agora é uma valente princesa guerreira e Gato de Botas é só um gato gordo! Juntos, eles precisam reverter o contrato em apenas 24 horas, para salvar Tão Tão Distante e restaurar seus dias felizes para sempre.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK TERCEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu sogro-sapo dá o último coaxo, Shrek embarca em mais uma tresloucada aventura, com Burro e Gato de Botas, para encontrar um novo herdeiro para o trono. O elenco favorito de personagens está de volta e trazendo novos, como Merlin, um mágico trapalhão, um esquisito Arthur, uma turma de poderosas princesas e um bando de surpreendentes aparições. Só mesmo Shrek para contar uma história onde todos vão viver gargalhando para sempre.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK, O MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivendo sozinho em seu pântano, o rabugento ogro Shrek um dia é surpreendido por um grupo de criaturas dos contos de fada que ali foram despejadas por ordem de Lord Farquaad, um excêntrico e nada amigável nobre.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um pântano distante vive Shrek (Mike Myers), um ogro solitário que vê, sem mais nem menos, sua vida ser invadida por uma série de personagens de contos de fada, como três ratos cegos, um grande e malvado lobo e ainda três porcos que não têm um lugar onde morar. Todos eles foram expulsos de seus lares pelo maligno Lorde Farquaad (John Lithgow). Determinado a recuperar a tranquilidade de antes, Shrek resolve encontrar Farquaad e com ele faz um acordo: todos os personagens poderão retornar aos seus lares se ele e seu amigo Burro (Eddie Murphy) resgatarem uma bela princesa (Cameron Diaz), que é prisioneira de um dragão. Porém, quando Shrek e o Burro enfim conseguem resgatar a princesa logo eles descobrem que seus problemas estão apenas começando.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHRILL CRIES OF SUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHUT UP AND PLAY THE HITS: O FIM DOS LCD SOUNDSYSTEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A 2 de Abril de 2011, os LCD Soundsystem deram o seu último concerto no Madison Square Garden. O filme é, simultaneamente, uma narrativa cinematográfica que documenta esta actuação única e um retrato íntimo de James Murphy, antes do concerto e no dia seguinte, bem como as ramificações pessoais e profissionais da sua decisão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHUTTLE LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ah Qiang vive na cidade grande e lutas para cuidar de sua mãe mentalmente instável e sua irmã de 5 anos, Hui Shan. Quando um carro de alta velocidade mata Hui Shan em um acidente, ah Qiang está desesperada para reivindicar o corpo de sua irmã. Infelizmente, ele não pode provar sua relação com Hui como ela nunca foi registrada no nascimento. A mãe de Ah Qiang não ajuda sua condição. Ah Qiang é forçado a enfrentar essa situação por conta própria.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIBERIA, MONAMOUR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor focada em um ex-lutador de boxe Cheol-Min e a operadora de telemarketing cega Jung-Hwa[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIBÉRIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comerciante de diamantes viaja da Rússia para a América para vender raras pedras azuis de origem questionável. À medida que seu negócio começa a entrar em colapso, ele passa a se envolver com uma russa, dona de um pequeno café na Sibéria. A paixão cresce e ele não consegue se livrar do negócio de diamantes, deixando brechas para que ambos entrem em colisão num ambiente sem saída.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIBÉRIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clint, um homem atormentado pelo passado, decide se isolar em uma casa nas montanhas. Nesse ambiente frio e hostil, ele vive sozinho e, em alguns raros momentos, interage com viajantes e nativos que não falam seu idioma e que visitam sua cafeteria. O isolamento, porém, não é o bastante para que Clint encontre paz. Certa noite, confrontando seus problemas, ele acaba embarcando em uma viagem interna por meio de sonhos, memórias e delírios. Em Sibéria, Abel Ferrara repete sua parceria com o ator Willem Dafoe. Juntos, eles voltam a explorar a intimidade e as aflições do homem, como fizeram em Tommaso (2019) e Pasolini (2014), mas de uma forma mais mítica e lúdica.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIBYL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sibyl (Virginie Efira) é uma psicoterapeuta que luta para se manter sóbria após superar o vício em álcool. Quando decide interromper os atendimentos de pacientes para se dedicar à escrita, recebe a visita inesperada de Margot (Adèle Exarchopoulos), uma atriz em crise durante uma filmagem. Apesar da recusa inicial, Sibyl aceita atendê-la, e logo percebe que a vida conturbada da artista representa o material perfeito para seu novo romance. .[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SICÁRIO: DIA DO SOLDADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O oficial da CIA Matt Graver (Josh Brolin) volta a contactar seu sicário de confiança, Alejandro Gillick (Benicio Del Toro), desta vez para sequestrar a filha caçula (Isabella Moner) de um barão das drogas mexicano. Os famosos cartéis agora são considerados células terroristas e o objetivo da missão, orientada secretamente pelo alto escalão do governo, é fazer eclodir uma guerra entre os grupos rivais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SICÁRIO: TERRA DE NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na crescente fronteira sem lei entre os Estados Unidos e o México, uma agente do FBI é exposta ao mundo brutal do tráfico internacional de drogas por membros de uma força-tarefa do governo que a escalam em seu plano para derrotar o chefe de um cartel mexicano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SICK OF IT ALL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antony, um estressado, crescido, colecionador de brinquedo, perdeu suas maneiras jovens. Talvez ele tenha perdido seu vigor através de anos de telemarketing, ou poderia ser sua constante luta com o mundo moderno. Mas talvez, talvez seja porque ele se encontra em um relacionamento sem amor com sua dama de dez anos, Rose. É hora de que Antony crescer e se juntar à nova era "Sonic Healing Cult"? Ou ele levará o conselho sábio oferecido por seu sobrinho de 7 anos e se encontrar novamente?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SICK OF MYSELF[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Signe e Thomas estão em um relacionamento não saudável e competitivo que dá uma guinada cruel quando Thomas de repente rompe como um artista contemporâneo. Em resposta, Signe faz uma tentativa desesperada de recuperar seu status, criando uma nova persona empenhada em atrair atenção e simpatia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a pandemia do Covid-19, as amigas Parker e Miri se isolam na casa do lago da família de uma delas e aparentemente tudo parecia tranquilo. Quando uma batida violenta na porta começa a assustá-las, a estadia das amigas acaba se tornando uma sequência de horror e luta pela sobrevivência[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SICKO: $O$ SAÚDE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um painel do deficiente sistema de saúde americano. A partir do perfil de cidadãos comuns, somos levados a entender como milhões de vidas são destruídas por um sistema que, no fim das contas, só beneficia a poucos endinheirados. Ali vale a lógica de que, se você quer permanecer saudável nos Estados Unidos, é bom não ficar doente. E, depois de examinar como o país chegou a esse estado, o filme visita uma série de países com sistema de saúde público e eficiente, como Cuba e Canadá.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SID & NANCY - O AMOR MATA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em janeiro de 1978, após seu sucesso na Inglaterra, a banda de punk rock Sex Pistols aventura-se em sua turnê pelo sul dos Estados Unidos. O baixista temperamental Sid Vicious é forçado por seus companheiros de banda e gerente a viajar sem sua perturbada namorada, Nancy Spungen, que se juntará a ele em Nova York. Quando a banda se separa e Sid começa sua carreira solo em uma cidade hostil, o casal turbulento cai de vez nas profundezas do vício das drogas, uma última jornada sem retorno.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIDE JOB[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance "Kanojo não Jinsei Wa Machigai Ja Nai" (tradução literal: sua vida não é em falta) pelo diretor Hiroki, é uma poderosa história de sobreviventes, que estão tentando encontrar seus próprios forros de prata na vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIDETRACKED[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal rural em crise, que tem um irmão e irmã com problemas urbanos, e todos eles tentam encontrar uma solução.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIDEWALKS OF NEW YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de TV acompanha o dia-a-dia de seis jovens nova-iorquinos, na intenção de realizar um documentário. Os escolhidos são Tommy (Edward Burns), um produtor de TV bem-sucedido; Maria (Rosario Dawson), uma professora; Ben (David Krumholtz), um músico esforçado; Griffin (Stanley Tucci), um dentista que é casado com Annie (Heather Graham); e Ashley (Brittany Murphy). Eles compartilham suas experiências amorosas e da própria vida, tendo suas vidas conectadas entre si.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIDEWAYS: ENTRE UMAS E OUTRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack vai se casar, e Miles decide presenteá-lo com uma viagem pela Califórnia para conhecer os vinhedos da região. Eles degustam vinhos maravilhosos, estreitam os laços entre eles e a viagem se transforma em uma memorável aventura.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIEMBAMBA: A CANÇÃO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de estar de volta a sua cidade natal e contar com uma excelente rede de apoio para cuidar de seu filho recém-nascido, Chloe van Heerden se vê completamente sobrecarregada diante dos desafios da maternidade. Ao consultar um terapeuta, ela é diagnosticada com depressão pós-parto. Seus medos e paranóias começam a ficar cada vez mais fortes conforme ela começa a escutar vozes, canções de ninar e até enxergar entidades próximas de seu bebê.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIERANEVADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lary (Mimi Branescu) vai com a esposa à casa da família, para a comemoração de um ano desde a morte do pai. Lá eles encontram outros familiares, das mais diversas gerações. Todos aguardam a chegada de um padre da Igreja Ortodoxa para realizar uma oração e benzer a casa. Enquanto esperam, as conversas paralelas revelam desde banalidades da vida cotidiana até conflitos entre alguns integrantes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIERRA BURGESS É UMA LOSER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mensagem enviada por engano dá início ao romance virtual entre uma nerd e um atleta. O problema é que ele acha que está falando com uma popular líder de torcida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIGA O MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos decidem passar as férias ás margens do rio. Eles acham o lugar perfeito para acampar, mas acabam dando de cara com os irmãos gêmeos Simon e Stanley, criados em uma família dividida e destruída pela inveja e brutalidade. Violência é o que eles conhecem bem e é a solução para todos os problemas em seu mundo mórbido. Aos poucos, os gêmeos começam a perturbar os estudantes das maneiras mais criativas e horríveis e ainda os fazem participar de seu jogo favorito: Siga o Mestre! Venha brincar com essa versão sangrenta e cruel de um jogo muito divertido.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIGA PELA 10[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Golpe, ingressos falsificados, um traficante e uma transação desastrosa. Tudo num dia de trabalho num supermercado gourmet.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIGN OF THE PAGAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Centurion Roman Marcian é capturado por Attila O Hun En rota para Constantinopla, mas escapa. Na chegada, ele encontra o imperador romano oriental Theodosius plotando com a Attila para olhar para o outro lado, enquanto as últimas marchas contra Roma. Mas Marcian ganha o favor da pulcheria, irmã linda de Theodósio, que favorece um Império Unido.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIGNATURE MOVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na casa dos 30 anos, Zaynab (Fawzia Mirza) é uma advogada paquistanesa, muçulmana e lésbica que mora em Chicago. Parveen (Shabana Azmi), sua mãe que recentemente ficou viúva, acabou de se mudar para sua casa e passa os dias assistindo TV e procurando um marido para a filha única. Zaynab se apaixona por Alma (Sari Sanchez), uma mexicana arrojada e brilhante. Rosa, mãe de Alma é uma ex-lutadora, o que encanta Zaynab, que pratica luta livre. Zaynab tenta esconder da mãe a sua vida amorosa e aos aulas de luta que realiza.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIGNIFICANT OTHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruth e Harry decidem fazer uma viagem romântica de mochila pelo noroeste do Pacífico, mas entre as belas paisagens, Ruth faz uma descoberta inesperada que a desencadeia em um novo caminho estranho e assustador. O casal não está sozinho na floresta, e eles podem não ser os mesmos quando saem ... se saírem.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIGNS OF LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, três soldados alemães são retirados de combate quando um deles, Stroszek, está ferido. Eles são designados para uma pequena comunidade costeira na ilha grega de Kos, enquanto Stroszek se recupera. Os homens se tornam cada vez mais loucos em sua nova designação sem complicações. Stroszek acaba ficando louco.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILENCER[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Hitman aposentado deve reagir todas as suas habilidades mortais e lutar contra uma guerra de um homem contra seu antigo empregador.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILENCIADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]País Basco, 1609. Para adiar sua execução, um grupo de mulheres acusadas de bruxaria se oferece para realizar um Sabbath para o inquisidor.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILÊNCIO NAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1916, um sombrio serial killer está visando as mulheres com "aflições". Uma noite, durante uma tempestade, a muda Helen se sente ameaçadora.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Século XVII. Dois padres jesuítas portugueses, Sebastião Rodrigues (Andrew Garfield) e Francisco Garupe (Adam Driver), viajam até o Japão em uma época onde o catolicismo foi banido. À procura do mentor deles, padre Ferreira (Liam Neeson) os jesuítas enfrentam a violência e perseguição de um governo que deseja expurgar todas as influências externas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILENT HILL: REVELAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Heather Mason (Adelaide Clemens) e seu pai Harry (Sean Bean) estão sempre em fuga das perigosas forças demoníacas as quais não compreendem direito. Quando a garota está perto de completar 18 anos, ela passa a ter constantes pesadelos. O súbito desaparecimento de seu pai faz com que descubra que não é quem imagina ser. A revelação faz com que atravesse o portal rumo a Silent Hill, onde várias armadilhas foram montadas para que Heather fique presa na cidade para sempre.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILENT NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A força policial de uma remota cidade midwestern busca por um assassino Papai Noel que está pegando cidadãos na véspera de Natal.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILENT NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam visita inesperadamente sua casa de família no Natal depois de alguns anos de trabalho no exterior. Nenhum membro da família sabe sobre seus planos secretos e as verdadeiras razões de sua visita.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILENT RETREAT[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis membros de uma empresa de mídia vão em um refúgio de negócios de fim de semana em um alojamento isolado na floresta. Quando um dos membros desaparece, eles descobrem que o alojamento era anteriormente uma instituição mental privada que havia sido desligada após alegações de má conduta desonesta. Um por um, eles caem vítimas dos segredos escuros enterrados no Lodge.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILHOUETTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A silhueta é a história de Jack e Amanda prejudicam quem, após a passagem de sua filha, estabelecida em reclusão para começar suas vidas de novo. Rapidamente em sua chegada, as coisas ficam perdidas quando os pecados do passado voltam para assombrá-los.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILK ROAD - MERCADO CLANDESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de Ross Ulbricht, o carismático jovem gênio da tecnologia que libertou o site da Darknet Silk Road, e o corrupto agente da DEA determinado a derrubar seu império bilionário.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILK[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Século XIX. Hervé Jancour (Michael Pitt) vivia feliz ao lado de sua amada Hélène (Keira Knightley), até que a próspera indústria da seda européia é atacada por uma praga. Isto faz com que Hervé tenha que viajar até o Japão, onde precisará negociar a mercadoria em uma ilha misteriosa e lendária. Lá ele conhece o temido barão local, Hara Jubei (Kôji Yakusho), e também sua concubina, uma jovem sem nome de grande beleza. Logo Hervé fica obcecado pela jovem, mesmo lutando para esquecê-la a qualquer custo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILKWOOD - O RETRATO DE UMA CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Karen Silkwood, um trabalhador de metalurgia em uma planta de processamento de plutônio que foi intencionalmente contaminada, psicologicamente torturada e possivelmente assassinada para impedi-la de expor violações de segurança do trabalhador expondo na planta.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILVER - A LENDA DO CAVALO PRATEADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta adaptação do livro de Elynne Mitchel é para a família toda, principalmente para quem gosta de cavalos. O verdadeiro protagonista da história, o tal cavalo prateado do título, é um magnífico potro selvagem cujo destino é liderar a manada de cavalos selvagens. E os únicos obstáculos para isso vem dos seres humanos. Um homem quer capturá-lo, mas o cavalo prateado é tão difícl de ser vencido que acaba se tornando uma lenda.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILVER CITY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A descoberta de um cadáver ameaça desvendar uma campanha de político local para o governador do Colorado.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILVERADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estrelado por Kevin Kline, Scott Glenn, Danny Glover e Kevin Costner como os quatro heróis involuntários que têm em seu caminho a esquecida Silverado, a cidade em que seus pais vivem e que foi tomada por um xerife corrupto e por um cruel ladrão de terras. Está em suas habilidades com as armas a salvação da cidade. Mas primeiro eles têm que tirar uns os outros da cadeia e aprender quem são seus verdadeiros amigos. Graças ao seu visual autêntico e ao elenco espetacular que ainda inclui Rosanna Arquette, John Cleese, Brian Dennehy, Jeff Goldblum e a ganhadora do Oscar, Linda Hunt (melhor atris coadjuvante em O Ano em Que Vivemos em Perigo, 1983), esta excitante aventura do Velho Oeste crua uma nova geração de fãs do Western e ganha o status de 'clássico moderno'.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILVERTON: CERCO FECHADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o fracasso de uma missão de sabotagem, um trio de rebeldes contra o apartheid acaba em uma situação com reféns em um banco. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIM SENHOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Carl Allen tem sido um tropeço só – um divórcio melancólico e um trabalho sem grandes perspectivas. Só que agora ele resolveu viver a vida e dizer "Sim" para tudo. Pular de bung-jump? Sim. Aceitar todas as promoções que aparecem na TV? Sim. Aprender coreano? Sim. Pegar um avião sem destino programado? Sim. Rir em alto e bom tom, sem razão aparente? Sim![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIM, EU ACEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A chocolatier Charlotte (Jen Lilley) abandonou o noivo James no altar duas vezes. Depois que ele desiste de tentar se casar com ela, Charlotte se dá conta de que precisa reconquistá-lo. Agora, ela terá que usar todas suas armas para conseguir uma terceira chance.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMÃO, O FANTASMA TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um milionário e sua mulher compram um castelo assombrado, pois querem um fantasma só deles. Assim, nas férias vão com os netos conhecer a propriedade, mas Didi e Dedé, os dois motoristas da família, não gostam nada da situação. Tudo realmente piora quando Didi provoca Simão, o fantasma do castelo, que faz então suas primeiras aparições. No entanto Didi e as crianças continuam a provocá-lo, mas Virgínia, a neta mais velha, não aprova esta atitude e quando se depara com Simão pede desculpas pelo comportamento dos outros. Assim Simão e Virgínia tem uma pequena conversa na qual ele diz que há dois séculos não dorme e que só conseguirá sua libertação se alguém encontrar o tesouro que está escondido no castelo. Em razão disto Virgínia promete que o ajudará. Na primeira oportunidade Virgínia apresenta Simão para Didi, Dedé e as crianças e explica para todos a situação. Paralelamente Didi se apaixona por Estrela, que guarda um imenso segredo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMBAD CONTRA O OLHO DO TIGRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simbad, corajoso marinheiro e Príncipe de Bagdá, sai em direção a Charnak com intenção de pedir ao Príncipe Kassim para se casar com sua irmã, Farah. Mas Simbad descobre que Kassim está possuído por um feitiço de sua maligna madrasta, Zenobia. Para quebrar a magia, Simbad tem que sair em uma jornada nunca antes realizada. Esperando por eles nesta perigosa viagem estão uma variedade de bestas que vão além da mais delirante imaginação. Entre as criaturas estão o Minoton, um colosso de bronze, um gigante troglodita, um tigre com dentes de sabre e um babuíno "quase humano".[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMBAD E A PRINCESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o lendário Simbad sai numa perigosa jornada para a misteriosa Ilha de Colossus, ele se envolve em uma incrível e movimentada aventura. Ele precisa quebrar o encanto que um diabólico feiticeiro jogou em sua amada princesa. Mas antes que possa salva-la, Simbad vai enfrentar uma incrível coleção de monstros místicos: O ciclope devorador de homens, um exército de esqueletos, um feroz pássaro de duas cabeças chamado Roc e um dragão que expele fogo.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMBAD, O MARUJO TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Empregados em um circo, Kiko e Duda, se envolvem em uma grande confusão, quando Kiko, é confundido com o trapezista Simbad. O trapalhão é raptado pelos capangas do mágico Ali Tuffi, que já possui o gênio da lâmpada mágica, mas precisa de Simbad, para localizar a pedra filosofal com a qual terá fortuna e poder. Na tentativa de ajudar os amigos, Simbad e a namorada Luciana, também acabam prisioneiros no navio dos bandidos.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMBI XOMBIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como os produtos modificados esvaziam o mundo, o vodu força a família disfuncional SheepPsyche a tocar reggae de K-pop ao vivo em VR.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMON & THE OAKS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História épica sobre duas famílias e sua amizade e destino comum no Gotemburgo da Suécia nos anos 1940 e 1950. Disse a partir da perspectiva do jovem Simon Larsson, que aprende que é uma criança adotada que tem um pai judeu da Alemanha. Depois que a WWII Simon viaja para explorar suas raízes - uma jornada que leva aos mistérios básicos da vida humana. Depois do romance best-seller de Marianne Fredriksson.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMONAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na vida do cantor e compositor Wilson Simonal de Castro, o Simonal (Fabrício Boliveira). O carioca fez sucesso durante as décadas de 1960 e 1970 com uma carreira repleta de altos e baixos que transitaram para além dos palcos. Problemas financeiros e polêmicos posicionamentos durante a ditadura marcam a história do astro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a principal estrela de seu mais novo trabalho desistir do projeto, o produtor Viktor Taransky (Al Pacino) entra em desespero. Sem ter como deixar tudo a perder, Taransky decide criar secretamente Simone, uma atriz digital criada especialmente para o trabalho, substituindo uma de carne e osso. Mas o que Taransky não esperava era que Simone iria se tornar um sucesso mundial, sendo que todos desejam conhecê-la pessoalmente.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLE CREATURE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante universitário esquivecidamente moderno entra em um acidente de ônibus quase fatal, mas é renascido através da tecnologia híbrida por seu pai de biotecnologia e seu laboratório avançado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLES COMO A ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar sobre as famílias de refugiados sírios em cinco países que revela o impacto da guerra, da separação e do deslocamento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLES COMO O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O superstar Jordan Jaye tem um grande sonho – ele só quer viver como um adolescente normal . Quando ele é perseguido por alguns fãs excitados , ele encontra um esconderijo perfeito e conhece uma nova amiga, estudante de arte da pequena cidade, Emily Lowe . Apesar de ser de mundos diferentes , eles logo descobrem que têm muito mais em comum do que jamais imaginou. Ao longo de vários dias , os dois embarcam em uma jornada inesperada de amizade, primeiro amor e uma nova descoberta – provando que opostos realmente se atraem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLESMENTE ACONTECE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os jovens britânicos Rosie e Alex são amigos inseparáveis desde a infância, experimentando juntos as dificuldades amorosas, familiares e escolares. Embora exista uma atração entre eles, os dois mantêm a amizade acima de tudo. Um dia, Alex decide aceitar um convite para estudar medicina em Harvard, nos Estados Unidos. A distância entre eles faz com que nasçam os primeiros segredos, enquanto cada um encontra outros namorados e namoradas. Mas o destino continua atraindo Rosie e Alex um ao outro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLESMENTE ALICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Tate, mãe de dois filhos, com um casamento de 16 anos, se apaixona pelo bonito saxofonista Joe. Atingida por uma dor nas costas, ela consulta o Dr. Yang, um herbalista oriental que percebe que seus problemas não estão relacionados às costas, mas em sua mente e coração. As ervas mágicas do Dr. Yang dão a Alice poderes maravilhosos, tirando-a de uma rotina bem estabelecida.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLESMENTE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nove histórias que se entrelaçam mostrando as complexidades da emoção que nos conecta a todos: o amor. Entre os personagens, o belo recém-eleito primeiro-ministro britânico, David, que se apaixona por uma jovem funcionária. Uma desenhista gráfica, Sarah, cuja devoção a seu irmão, doente mental, complica sua vida amorosa. Harry, um homem casado tentado por sua atraente nova secretária. São vidas e amores que se misturam na romântica Londres, e atingem o seu clímax na noite de Natal.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLESMENTE COMPLICADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Santa Barbara. Jane é mãe de três filhos e mantém uma relação amigável com Jake, seu ex-marido, de quem se separou há dez anos. Quando eles se encontram para a formatura de um dos filhos, fora da cidade, surge um clima e eles passam a ter um caso. Só que Jake é agora casado com Agness, o que faz com que Jane torne-se sua amante. Paralelamente, Adam entra na vida de Jane. Ele é um arquiteto contratado para remodelar a cozinha do restaurante de Jane e, aos poucos, se apaixona por ela.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLESMENTE FELIZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Poppy (Sally Hawkins) é uma jovem professora de escola primária, e uma otimista incorrigível que dificilmente se chateia. Divide um apartamento com Zoe (Alexis Zegerman) sua melhor amiga e confidente. Poppy tem o dom de aproveitar ao máximo a vida. Determinada a aprender a dirigir, ela encontra-se com Scott (Eddie Marsan), um instrutor ansioso e perturbado, que testará todo o bom humor de Poppy.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIN CITY: A CIDADE DO PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um misterioso vendedor narra uma trágica história de co-dependência enquanto um vigilante mergulha no submundo à procura de seu amor perdido. Em outra parte da cidade, um policial persegue um assassino de crianças e uma ex-prostituta escapa de seu cafetão com a ajuda do novo namorado.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIN CITY: A DAMA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dwight tem seu confronto final com a mulher dos seus sonhos e pesadelos, Ava. Ela consegue ler mentes e transforma-se exatamente no que os homens desejam. Repleta de mulheres fortes, anti-heróis e vilões cruéis, seus caminhos se cruzam pelas ruas e bares da cidade do pecado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No condado de Bucks (Pensilvânia), vive o viúvo Graham Hess e seus dois filhos, Morgan e Bo. Ele costumava ser o pastor da região, mas se recusa a ser chamado assim desde que sua mulher, Colleen, morreu atropelada por Ray Reddy, um de seus vizinhos. Os Hess ficam intrigados com o aparecimento de misteriosos círculos em sua plantação sem que haja o menor vestígio de quem os fez ou por qual motivo teriam sido feitos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINAL DE PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Bio Tek, um suposto centro de pesquisa agrícola, é na verdade um laboratório ultra-secreto para o desenvolvimento de armas biológicas. Quando acontece um sério acidente, que libera uma bactéria mortal, o sistema de segurança do complexo lacra o prédio com várias pessoas dentro. Lá acontece uma luta pela sobrevivência, pois todos os contaminados antes de morrerem se tornam loucos assassinos. Connolly (Yaphet Kotto), um agente do governo, tenta controlar a situação enquanto fala várias mentiras para esconder os fatos. Cal Morse (Sam Waterston), o xerife local, quer descobrir a verdade e, se possível, salvar Joanie Morse (Kathleen Quinlan), sua mulher, que trabalha como segurança no laboratório. Assim ele procura Dan Fairchild (Jeffrey DeMunn), um pesquisador que já trabalhou na Bio Tek, e juntos tentam entender por qual motivo Joanie não foi contaminada. Se conseguirem a resposta poderão fabricar uma antitoxina, caso contrário as conseqüências serão imprevisíveis.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINBAD - A LENDA DOS SETE MARES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinbad é um marujo que vive farreando pelos sete mares, sempre em busca de aventura e diversão. Em uma de suas jornadas, Sinbad rouba o Livro da Paz, um valioso tesouro que incita a ira dos poderosos deuses do Olimpo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINBAD E OS SETE MARES[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinbad e sua tripulação voltam a Bagdá e descobrem que o terrível Jaffar assumiu o controle do reino após enfeitiçar o sultão. Agora, ele planeja se casar com a Princesa Alina contra sua vontade. Para salvar a moça (e o reino) do tirano, Sinbad e seus amigos precisam viajar pelo mundo recolhendo quatro gemas mágicas que podem anular os poderes de Jaffar.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINBAD: THE FIFTH VOYAGE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o primeiro nascido do sultão é tomado por um feiticeiro maligno, Sinbad é encarregado de viajar para um deserto de magia e criaturas para salvá-la.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINCERELY LOUIS C.K.[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louis c.k. Musas sobre religião, terrorismo, pequenas cidades, florida, deficiências, cães, Auschwitz, casamento, sexo, veganos e sua controvérsia sexual pessoal, em uma performance ao vivo de Washington, D.C.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINCRÓNICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de dois paramédicos de Nova Orleans é destruída depois de encontrar uma série de mortes horríveis ligadas a um medicamento com efeitos bizarros e sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINDICATO DE LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terry Malloy sonha com as glórias do boxe, mas foi convencido pelo corrupto mafioso Johnny Friendly, para quem trabalha, a perder uma luta. Quando Terry presencia um assassinato cometido pelos capangas do chefe, ele se sente responsável pelo crime.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÍNDROME DA CHINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kimberly Wells e Richard Adams são jornalistas que filmam um acontecimento irregular em visita a uma usina nuclear, mas a matéria não vai ao ar. Intrigados, os dois decidem investigar o caso, e a verdade pode ser mais grave do que eles imaginavam.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÍNDROME DE CAIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carter Nix (John Lithgow) é um famoso psicólogo de crianças que ama muito sua filha de dois anos. Na verdade ele a estuda constantemente, tanto que a garota vive cercada por câmeras. Além disto, Carter está roubando bebês para uma experiência psicológica. No entanto, Jenny (Lolita Davidovich), sua esposa, nada sabe disto e vai levando a sua vida secreta onde tem um caso extraconjugal, que a faz negligenciar seus deveres como mãe. Entretanto, um aumento de seqüestros de crianças na região a faz suspeitar que Carter esteja recriando um experimento de controle de mentes para o pai dele, um psicologista desacreditado, mas também está acontecendo algo que Jenny nem imagina.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÍNDROME DE EBOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kai (Anthony Wong Chau-Sang), um sociopata irrecuperável, foge para a África do Sul após assassinar cruelmente o patrão e seus familiares. Na África, encobre seu passado criminoso assumindo outra identidade e trabalhando em um restaurante chinês. Os problemas recomeçam quando Kai estupra uma mulher portadora do vírus Ebola. Desconhecendo estar infectado ele espalha a doença através de seus fluídos corporais. Enquanto a cidade entra em pânico, Kai recomeça um novo ciclo de horror, envolvendo assassinatos, estupros e canibalismo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÍNDROME[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem é diagnosticado terminalmente doente e ter apenas um tempo limitado para viver que ele decide infligir dor e sofrimento em uma ex-namorada em uma tentativa de ensinar-lhe o valor da vida.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINÉDOQUE, NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida está parecendo desanimadora para o diretor de teatro Caden Cotard. Sua esposa e filha o deixaram, sua terapeuta está mais interessada em divulgar seu novo livro do que em ajudá-lo com seus problemas, e uma doença estranha está enfraquecendo seu corpo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINFONIA DE PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano da Segunda Guerra Mundial, Jerry, vive em Paris tentando se firmar como pintor. Ele conhece a milionária Milo que o apoia e tenta ajudá-lo a subir na carreira, mesmo estando mais interessada em Jerry do que na sua arte. Mas ele acaba se apaixonando por Lise que está noiva de Henri, por quem ela tem uma dívida de gratidão por ter salvado sua família e ela durante a guerra.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SING - QUEM CANTA SEUS MALES ESPANTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empolgado coala chamado Buster decide criar uma competição de canto para aumentar os rendimentos de seu antigo teatro. A disputa movimenta o mundo animal e promove a revelação de diversos talentos da cidade, todos de olho nos 15 minutos de fama e US$ 100 mil dólares de prêmio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SING STREET: MÚSICA E SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem, que cresce nas efervescentes ruas da Dublin da década de 80, foge de casa e da nova escola mudando-se para Londres e começando uma banda para tentar conquistar o coração de uma garota misteriosa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINGAPORE SLING[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Singapura Sling está perseguindo Laura, uma memória romântica do passado. Uma noite ele se encontra em uma misteriosa villa, assistindo duas mulheres enterram um corpo. Ele cai em sua armadilha e, em uma atmosfera de isolamento e decadência, o Trio atua jogos loucos de prazer e um ritual de sangue e assassinato.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINGLE SANTA SEEKS MRS. CLAUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O plano de Nick para deixar o destino trazer sua esposa para ele deve ser alterado porque deve substituir seu pai como Papai Noel em 26 de dezembro. Ernst, o homem da direita para várias gerações de Santa, gera uma lista de parceiros em potencial. Nick obedientemente estabelece para encontrá-los, mas o destino pode ter um candidato afinal.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINISTRO - A MALDIÇÃO DO LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato brutal de uma família americana na área rural da França, um homem peculiar que vive próximo da cena do crime é acusado. Acreditando na inocência de seu cliente, a advogada de defesa americana expatriada Kate Moore e sua equipe decidem tomar uma abordagem científica para provar sua incapacidade física para as autoridades locais. Enquanto ela mergulha na enigmática história da família do homem, descobre evidências que sugerem o renascimento de uma inesperada lenda.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINÓNIMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yoav, um jovem israelense, chega a Paris esperando que a França e os franceses o salvem da loucura de seu país. Determinado a extinguir suas origens e se tornar francês, ele abandona a língua hebraica e se esforça de todas as maneiras para encontrar uma nova identidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINTEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha uma rapariga chamada Sintel (Halina Reijn), que está à procura de um dragão bebê que ela chama de Scales. Ela luta contra um guerreiro desconhecido e, após vencer, desmaia de cansaço.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINTONIA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte de sua esposa, Sam muda-se para Seattle com seu filho Jonah. Em um programa de rádio, enquanto Sam fala sobre seus sentimentos, a repórter Annie o ouve e se apaixona por sua voz. Mesmo estando noiva, Annie decide convidá-lo para sair.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINTONIZADA EM VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudante e um adolescente enigmático se conhecem em uma padaria nos anos 90. Eles passam anos tentando se encontrar de novo, mas o destino parece ter outros planos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINTONIZADOS NO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos de longa data, Maggie e Jack apresentam um programa de rádio local e fingem ter um relacionamento no ar e na vida real para conquistar cada vez mais ouvintes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIR ARNE'S TREASURE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três oficiais escoceses, incluindo Sir Archi, assassinato Sir Arne e sua casa para um caixão cheio de ouro. O único sobrevivente é Elsalill, que se move para parentes em Marstrand. Lá ela conhece um encantador jovem oficial - Sir Archi- e ela logo entende que ele era um dos assassinos.[/B]</info>
<date>1919</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIRIUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Definitivamente, nós não estamos sozinhos no Universo... Nem aqui no Planeta Terra! Sirius é um importante documentário do diretor ganhador do prêmio Emmy, Amardeep Kaleka.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SISTER STREET FIGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Li Mansei é um campeão de artes marciais transformado agente disfarçado. Quando ele é capturado por um drogado, sua irmã Li Koryu se transforma em sua ex-escola de artes marciais, incluindo o poderoso Sonny Kawasaka, por ajuda na inevitável Battle Royale.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SISTERS APART[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rojda, uma soldada alemã e curda nativa, é voluntária para uma missão de treinar soldadas curdas no Iraque para lutar contra o ISIS. Ninguém deve saber que ela está na verdade, procurando por sua irmã desaparecida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SITCOM - NOSSA LINDA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família francesa convencional vive em aparente harmonia, até que um dia o pai leva um rato de estimação para casa. Um por um, ao entrarem em contato com o animal, cada membro da família se deteriora e suas perversões sexuais e psicológicas são expostas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SITTING BULL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefe que senta o touro da tribo Sioux é forçado pelo General General Indian, para reagir com a violência, resultando no famoso último stand no pequeno Bighorn. Parrónico, um amigo para o Sioux, tenta impedir o derramamento de sangue, mas é a corte-marcial para "colaborar" com o inimigo. Sentado touro, no entanto, consegue interceder com o Presidente Grant no nome de Parrish. Escrito por Jim Beaver[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SITTING IN LIMBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de 50 anos no Reino Unido, Anthony Bryan é detido injustamente pelo Ministério do Interior e ameaçado de deportação. Depois de 50 anos no Reino Unido, Anthony Bryan é detido injustamente pelo Ministério do Interior e ameaçado de deportação. Filme feito para a tv, da BBC[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIX-STRING SAMURAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico, onde os russos levaram sobre um nuked EUA e Elvis é o rei de Lost Las Vegas, Buddy é um balancim de 50s e guerreiro errante enrolado em um pacote muito legal. Armado com suas seis cordas em uma mão e sua espada no outro, Buddy está a caminho de Vegas para ter sucesso em Elvis como rei. Ao longo do caminho, ele salva um órfão que decide tag junto.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIX BRIDGES TO CROSS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Siga a evolução de um pequeno desenho juvenil de tempo para um grande racketeer. Com base no famoso 1950 binks roubos em Boston que competeu os bandidos US $ 2,5 milhões. A história mergulha na psicologia dos perpetradores, bem como a intrincada mecânica do consumo.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKATE KITCHEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Camille como um adolescente suburbano solitário muda dramaticamente quando ela faz amizade com um grupo de skatistas de garota. Quando ela viaja mais fundo nesta subcultura bruta da cidade de Nova York, ela começa a entender o verdadeiro significado da amizade, assim como seu eu interior.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKI PATROL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pops não está preocupado com a renovação do contrato de locação para o seu Ski Lodge - o registro de segurança é imaculado, apesar da tripulação de desajustes que compõem sua patrulha de esqui. Mas um desenvolvedor de terra de esquemas tem outros planos e a patrulha de esqui é empurrada em um confronto de esqui para salvar a montanha POPS.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKIDOO SE FAZ A DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ex-Gangster Tony Banks é chamado de aposentadoria por Mob Kingpin Deus para realizar um hit em companheiro "Blue Chips" Packard. Quando os bancos desmembram, Deus se irrita sua filha Darlene em seu iate de luxo.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKIN TRADE - EM BUSCA DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick, um policial de Nova York, está atrás de uma gangue russa que está envolvida com o tráfico de pessoas, e para afastá-lo, eles matam sua esposa e filha como forma de vingança. Determinado a buscar justiça, Nick segue a guangue até Bangkok para acabar com os seus negócios. Lá, ele e um detetive decidem, juntos, destruir toda a organização e o comércio humano.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKIN: À FLOR DA PELE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bryon Widner é um jovem homem que foi criado por skinheads notórios na comunidade de supremacia branca. Decidido em mudar sua vida, ele vira as costas para todo o ódio e a violência que foi ensinado, com a ajuda de um ativista de direitos negros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKINHEADS - A FORÇA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Skinheads nazistas em Melbourne descontam sua raiva sobre os vietnamitas locais, que são vistos como uma ameaça à pureza racial. Finalmente, os vietnamitas tiveram o suficiente e confrontaram os skinheads em um confronto total, enviando os skinheads em funcionamento. Uma mulher propensa a convulsões epilépticas junta-se ao bando alegre das peles e as ajuda na fuga da justiça, mas sua aflição também é um sinal de impureza?[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKINNED[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]EVA é um policial disfarçado, com a reputação de ir longe demais para resolver um caso. Na caça por um assassino serial, que tatuagens e peles suas vítimas, ela conhece Nathan e começa a se aproximar dele. Pouco ela sabe que Nathan é o assassino serial que ela está caçando e se aproximando dele poderia resultar nela perdendo sua vida de maneiras mais aterrorizantes do que imaginar. 'Assassino Tattoyist' é um thriller de borda do assento que vai chorar você ao osso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKINNED[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Breno é um jovem que leva uma vida extremamente regulada e metódica. Trancado em seu apartamento, ele faz desse espaço o seu mundo. Porém, sua rotina sofre uma reviravolta ao conhecer Verônica, que o convida para conhecer sua quitanda.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKINWALKERS - AMALDIÇOADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criaturas conhecidas como Skinwalkers, cuja espécie de lobisomem com sangue de lobo, podem mover-se na velocidade da luz são apresentadas nesta produção e mostra a luta do bem contra o mal entre os seres sobrenaturais. Um garoto que está para completar 13 anos, não sabe o que é na verdade. Meio homem, meio lobo, ele está prestes a descobrir no que ele se transformará quando a avermelhada lua cheia nascer, revelando a maldição que acompanha sua família. Assim, ele entrará direto em uma batalha sangrenta pela sobrevivência que coloca os maus e os bons em lados opostos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKULL: THE MASK[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após décadas desaparecido, um artefato místico chamado “A Máscara de Anhangá” ressurge na metrópole de São Paulo, encarnando uma entidade milenar e iniciando uma série de crimes sangrentos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKY FORCE 3D[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pequeno avião sonha de se tornar um herói, mas em uma equipe amigável de aviões inveterados ele não recebe reconhecimento. Um dia, apesar da proibição do capitão Ben, ele decide para salvar as pessoas do fogo, mas sua vida fica em perigo, e o capitão o economiza ao custo de sua própria vida. Fora da miséria, culpa e medo de tirar a tinny deixa a equipe e começa a trabalhar no meu. Mas, de repente, o fogo furioso o faz lembrar os tempos passados ​​e ele corre para a ajuda de seus amigos sem medo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKY HIGH: SUPER ESCOLA DE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Will Stronghold, filho dos lendários heróis Comandante e Super Jato, está ansioso para ser o mais novo aluno de uma ultra-moderna escola, criada para formar os heróis de amanhã. Entretanto, sem nenhum poder aparente, Will parece destinado a ser apenas um "ajudante de herói". Mas ao descobrir seus verdadeiros poderes ele aprenderá que somente a lealdade e o trabalho em equipe formam um verdadeiro herói.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher embarca em uma jornada sozinha nos Estados Unidos depois de fugir de seu violento marido.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINE - ALÉM DO HORIZONTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Refilmagem de Skyline, de outro ponto de vista, onde um detetive durão embarca em uma busca implacável para libertar seu filho de uma torturante espaçonave alienígena.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINE: A INVASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jarrod e Elaine viajam ao sul da Califórnia para visitar o amigo Terry. O que deveria ser uma passeio divertido, acaba se transformando em um fim de semana de terror. À noite, estranhos sinais de luz anunciam uma invasão de alienígenas gigantes que atacam pessoas aterrorizadas. Jarrod e seus amigos precisam usar todas as suas habilidades para sobreviver ao genocídio global.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINES 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um vírus ameaça transformar os híbridos alienígenas amigáveis que agora vivem na Terra contra os humanos, a capitã Rose Corley deve liderar uma equipe de mercenários de elite em uma missão ao mundo alienígena para salvar o que resta da humanidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYRUNNERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Tyler e Nick veem um OVNI passando perto de sua cidade, mas o que não imaginam é que os extraterrestres estão planejando dominar a Terra. Quando Tyler é capturado pelos alienígenas, só resta a Nick salvar o irmão e o mundo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYSCRAPER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jon é 17. Ele vive no meio de um mundo claustrofóbico que uma vez parecia destinado a se tornar uma metrópole fervente de blocos e interseções de torre de alto nível até um dia um acidente de trânsito absurdo ocorre. Na época, Jon foi responsável. Ele acabara de vir nove anos de idade. Desde então, o pai de Jon observou ansiosamente o desenvolvimento de Jon. Mas então, um dia, o desejo de Jon é despertado por uma menina e, de uma só vez, seu ambiente opressivo começa a mudar.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLACKER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Slacker mostra um dia na vida de jovens deslocados de Austin, Texas. Na maioria, jovens de vinte e poucos anos que não se encaixam nos padrões da sociedade. Os personagens saem e entram em cena e na vida de outros personagens. O filme é recheado com a paranóia, apatia e ódio adolescente típicos dos anos 90. Perfeito para quem gosta de teorias de conspiração, teorias malucas e filosofia (de boteco).[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLASH/BACK[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma comunidade ártica remota, um grupo de meninas inuit luta contra uma invasão alienígena, enquanto tenta chegar à festa mais legal da cidade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLASHER PARTY[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem Hollywood "Elite", também conhecido como os influenciadores da mídia social, pensam que a parte Afterparty é a habitual Hollywood Hills se reúnem em outra mansão privada após o clube. Pequenos sabem que nem todos vão conseguir sair vivos. O que começa como um íntimo reunir espirais em uma noite de sobrevivência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLASHERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O número de realidade extremo número um do Japão é ter seu primeiro especial americano! Seis concorrentes de sorte, escolhidos de milhares de candidatos, terão a chance de ganhar milhões de dólares, e tudo o que eles precisam fazer é ficar vivo![/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLAUGHTER HIGH[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oito pessoas diferentes são convidadas para a reunião do ensino médio de 10 anos em seu ensino médio agora fechado, onde um ex-aluno, desfigurado de uma brincadeira deu errado, está lá para buscar vingança.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLAUGHTER HOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino mascarado persegue uma instituição para mulheres ricas mentalmente perturbadas.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLAW[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos "Foodie" seqüestram e torture aqueles que arruinam sua "experiência de jantar". Uma paródia da saga da serra[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLAXX[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um par possuído de jeans começa a matar a equipe de uma loja de roupas na moda, cabe a Libby, um jovem idealista Salesclerk, para parar sua rampage sangrenta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLAYERS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de influenciadores de superestrela é atraído pela mansão de um bilionário recluso apenas para se encontrar preso no covil de um vampiro maligno. A única saída é ser salva por um famoso jogador on -line e um caçador de vampiros da velha escola.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLC PUNK![/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 80, Stevo e Heroin Bob são os dois únicos punks na conservadora Salt Lake City.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLEEPERS: A VINGANÇA ADORMECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro garotos da periferia de Nova York são condenados a passar um ano em um centro correcional depois de um trote malsucedido. Trinta anos depois, se reencontram e têm a chance de se vingar das surras e humilhações sofridas durante a detenção.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLEEPING BEAUTIES[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Despertado de uma maldição depois de 400 anos, beleza adormecida (Sarah Hunter) se maravilha nas maravilhas do novo século. Ela se apaixona por um arquiteto famoso que está trabalhando para restaurar o castelo que ela viveu, mas encontra inimigos traçando ela. Dando a seus longos desejos sexuais de reprimida, a beleza não pode resistir aos adiantamentos luxuriosos de homens e mulheres e depois de 400 anos, ela está pronta para explorar tudo e todos![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLEIGHT: O TRUQUE PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mágico de rua precisa cuidar da irmã após a morte dos pais e acaba se envolvendo com atividade ilícitas para sustentá-la. Quando o chefão da gangue ameaça o garoto, ele precisa usar suas habilidades para salvar aqueles que ama.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLENDER MAN: PESADELO SEM ROSTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As amigas Wren, Hallie, Chloe e Katie levam uma vida entediante no colégio. Quando ouvem falar num monstro chamado Slender Man, decidem invocá-lo através de um vídeo na Internet. A brincadeira se transforma num perigo real quando todas começam a ter pesadelos e visões do homem se rosto, com vários braços, capaz de fazer as suas vítimas alucinarem. Um dia, Katie desaparece. Como a polícia não dispõe de nenhuma prova para a investigação, cabe às três amigas fazerem a sua própria busca, enfrentando a criatura.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLICE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um funcionário de uma pizzaria é assassinado, uma pequena cidade entra em pânico e passa a procurar alguém para culpar pelo crime, seja um fantasma, um traficante ou até mesmo um lobisomem...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLIGHTLY OUT OF TUNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 60, Joaquim, Dico, Davi e PC são jovens músicos e compositores, que partem para Nova York em busca de sucesso. Lá, eles formam um grupo chamado Os Desafinados e integram o movimento que lançou a bossa nova. Ao longo dos anos, eles acompanham o cenário político e musical do Brasil.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLIGHTLY SCARLET[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kleptomaníaco Dorothy Lyons é parolido da prisão para a custódia de sua irmã junho, secretário de "reformar" o político Frank Jansen. Ben Grace, associada do chefe do crime Sol "Solly" Caspar, vê isso como uma maneira de esfregar a campanha de Jansen. Dorothy sedutor fará qualquer coisa para conseguir o que quer, que inclui ter um bom tempo com Ben - a quem junho agora está apaixonado por.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLINGSHOT[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato íntimo e inspirador de Segway Inventor, Dean Kamen e sua busca de 15 anos para resolver a crise de água segura do mundo. O estilingue centra-se em Noted Segway Inventor Dean Kamen e seu trabalho para resolver a crise da água do mundo. Um gênio excêntrico com uma visão de mundo provocante, Kamen é uma inspiração para futuros cientistas. Suas invenções ajudam as pessoas necessitadas e facilitam o sofrimento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLUGS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As pessoas estão morrendo misteriosamente e horrendo, e ninguém tem a menor idéia do que é a causa. Apenas o trabalhador de saúde Mike Brady tem uma possível solução, mas sua teoria de lesmas assassinas é ridicularizada pelas autoridades. Somente quando a contagem do corpo começa a subir e um especialista em Slug da Inglaterra começa por se envergonhar, ele começa a parecer que Mike tinha a ideia certa depois de tudo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLUMBER PARTY MASSACRE III[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um dia duro de vôlei na praia, um adolescente cujos pais estão fora decide ter uma festa de pijama com suas namoradas. Seus namorados previsivelmente mostram assustá-los, mas um estranho da praia também é visto à espreita pela casa. Logo o grupo começa a experimentar um problema de atrito.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLUMBER PARTY MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dana, filha do único sobrevivente de um massacre em 1993, está indo em uma viagem de fim de semana com seus amigos. Depois que seu carro se rompe na mesma cidade onde sua mãe lutou contra o Driller Killer, Dana e suas amigas devem vir cara a cara com o homem que assombrou a vida de sua mãe nos últimos 30 anos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLUMBER PARTY: O MASSACRE II[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Courtney, a irmã mais nova de Vallerie no primeiro filme cresceu agora, mas sofre de pesadelos macabros sobre o massacre na casa dos Cravens. Ela e os outros membros de seu grupo de rock feminino vão para a mansão dos pais de sua amiga para curtir o fim de semana,ensaiar com a banda e se divertir com os namorados. Os sonhos de Courtney são de sua irmã, que está em uma instituição mental,Os pesadelos ficam mais reais, e os sonhos começam a se tornar realiadede, atingindo Courtney e seus amigos.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMALL CITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem rua de Londres e uma mula de drogas da Europa forma uma ligação improvável depois de um confronto violento com um bairro pesado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMALL ENGINE REPAIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos resolvem ajudar uma jovem pela qual se sentem atraídos e tudo acaba saindo do controle.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMALL TOWN CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-policial alcoólica (John Hawkes) encontra o corpo de uma jovem mulher e, por meio de um ato de redenção pessoal por algo de seu passado, fica obcecado em achar o assassino e obter justiça. Mas, ao mesmo tempo, coloca a vida de sua família em perigo ao cruzar com vários personagens perigosos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMASH HIS CAMERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme centralizando a vida e o trabalho de Ron Galella que examina a natureza e o efeito dos paparazzi.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMASHED: DE VOLTA À REALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate, uma professora de Los Angeles, e seu marido Charlie têm problemas com a bebida. Até agora, a vida dela parece ser uma grande festa de embriaguez, mas sua última bebedeira a afeta no trabalho e, mais tarde, ela passa a noite sozinha na rua. Kate, então, percebe que atingiu o fundo do poço. Ela concorda em participar de reuniões dos Alcoólicos Anônimos com o vice-diretor da escola e toma seu primeiro passo no caminho desafiador para a sobriedade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMILE, DARN YA, SMILE![/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As aventuras malucas / jolly / de captura de cabelo de cantar o condutor de rua foxy.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMILE, YOU'RE ON CAMERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Filme Nacional Inspirado no filme ‘Morte de um homem nos Bálcãs (2012)’, do sérvio Miroslav Momcilovic, ‘Sorria, Você está Sendo Filmado- o filme’ narra a história de um suicídio, num único plano de 80 minutos, como se o ponto de vista fosse uma webcam que somente o suicida sabia que estava ligada, dando para o espectador a sensação de estar assistindo a tudo da janela. O filme expõe a cômica reação de vizinhos e outros personagens diante do cadáver – até que a descoberta da presença da câmera gera uma mudança de comportamento geral.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMITHEREENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fugitivo narcisista se envolve em várias relações parasitas entre os membros da cena punk de Nova York.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMOKE AND MIRRORS: THE STORY OF TOM SAVINI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Savini é uma das maiores legendas de efeitos especiais na história do cinema, mas pouco se sabe sobre sua vida pessoal até agora. Pela primeira vez, um filme de comprimento de recurso cobriu não apenas a incrível carreira de Tom abrangendo mais de quatro décadas, mas sua vida pessoal também.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMOSH: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um vídeo vergonhoso surge na internet momentos antes de um encontro do colegial, Anthony e Ian correm para remover o vídeo antes que ele acabe com as chances de Anthony se reconectar com sua paixão de adolescente Anna.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMOTHERED[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco ícones de terror abandonam uma convenção de assinatura de autógrafos não lucrativos para ganhar algum dinheiro extra assombrando um parque de RV, mas se encontram sendo assombrados.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNAKE & MONGOOSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história incalcada de como Southern California arrasta pilotos, don "a cobra" prudhomme e Tom "The Mongoose" McEwen combinado com gigantes corporativos para mudar o rosto dos esportes e, finalmente, tornou-se a mais famosa rivalidade na história de corrida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNAKEHEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A irmã Tse é trazida a Nova York por uma cabeça de cobra, uma contrabandista humana. Embora ela esteja em dívida com a família criminal responsável por seu transporte, seus instintos de sobrevivência ajudam-a a ganhar com a matriarca, e ela sobe rapidamente nas fileiras. Logo, Tse deve conciliar seu sucesso com sua verdadeira razão para vir para a América - encontrar a criança que foi tirada dela. No final, a irmã Tse deve atrair a força que encontrou na transformação de sua vitimização no poder.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNATCH: PORCOS E DIAMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o ladrão de jóias Franky Quatro Dedos faz uma rápida parada em Londres, antes de entregar um enorme diamante roubado para o seu chefe em Nova York, ele não tinha a menor idéia da avalanche de sinistros e cômicos acontecimentos que abalariam os mundo do boxe, dos ciganos irlandeses, das lojas de penhores, das fazendas de porcos e... de um cão vira-latas.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNIPER AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Kyle é um atirador de elite das forças especiais da marinha dos Estados Unidos. Durante a Guerra do Iraque, sua missão é proteger seus companheiros e seu dever faz dele um dos maiores atiradores da história norte-americana. Sua precisão salva inúmeras vidas, mas também o torna um alvo preferencial. Quando Kyle finalmente volta para casa, ele descobre que não tem como deixar a guerra para trás.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNIPER, O ATIRADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tiro uma morte. Essa é a regra existencial que o lendário franco atirador da marinha Tom Beckett segue, e pela qual muitos de seus alvos morreram, enquanto ele continua solitário em sua profissão. Sua última missão é eliminar o líder de um poderoso grupo rebelde e seu financista, um traficante colombiano, nas profundezas da hostil selva do Panamá.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNIPER: OPERAÇÕES ESPECIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano Sniper, o Sargento Jake Chandler (Steven Seagal) foi enviado para uma pequena vila Afegã para resgatar um homem do congresso americano que foi sequestrado pelo Talibã. O resgate é um sucesso , mas Jake, ainda precisa salvar seus soldados feridos durante a missão, então vai contra todas as ordens e volta ao vilarejo para trazer seus homens de volta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOOPY & CHARLIE BROWN: PEANUTS, O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Charlie Brown embarca em uma jornada épica, seu amigo beagle Snoopy vai até o céu atrás de seu arqui-inimigo, o Barão Vermelho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOOPY APRESENTA: A ESCOLA DA LUCY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A turminha dos Peanuts fica nervosa com a escola nova, então Lucy abre uma escola. Em breve, ela descobre que ensinar é mais difícil do que ela pensava e que a mudança pode ser boa.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOOPY APRESENTA: FELIZ ANO NOVO, LUCY![/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após descobrir que sua avó não irá para o Natal, Lucy decide dar uma grande festa de Ano Novo para se animar. Enquanto isso, Charlie Brown tenta cumprir uma de suas resoluções antes que o relógio marque meia-noite.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOW BUDDIES: UMA AVENTURA NO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se aos seus amiguinhos favoritos: o comilão Budderback, o estiloso Rosebud, o sossegado Buddha, o rapper B. Dwang e o bagunceiro MudBud para muita diversão, ação e confusão nesta emocionante história sobre a orça do trabalho em equipe e a importância de seguir os seus sonhos. Quando as coisas ficam complicadas, os nossos heróis precisam se juntar aos seus novos amigos Talon e Shastam e criar coragem para encarar os desafios do caminho. Mas será que eles serão capazes de ganhar a corrida e achar o caminho para casa?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOW CHICK - A PENGUIN'S TALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma crônica do nascimento e desenvolvimento de uma garota pinguim, nascida até tarde e menor do que qualquer um dos seus colegas crianças.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOW FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma tempestade de inverno, cinco amigos em uma cabine remota sem energia e pouca comida, a desorientação reivindica lentamente sua sanidade, pois cada um deles sucumbe ao medo de que a própria neve possa ser contaminada ou de alguma forma mal.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOWBOUND[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo participando de uma festa sexual acorda nua na neve. Na cabine próxima, encontram uma menina morta e uma mensagem: a fim de sobreviver, elas devem decidir quem é responsável pela morte da menina e assassinar essa pessoa de acordo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOWDEN: HERÓI OU TRAIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme de Oliver Stone sobre Edward Snowden, ex-funcionário da CIA que divulgou para a imprensa uma série de documentos sigilosos da Agência de Segurança Nacional dos EUA que comprovaram atos de espionagem do governo norte-americano.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNUFF[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os seguidores de um líder de culto carismático partiram para assassinar uma atriz grávida.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓ DEUS PERDOA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem (Ryan Gosling) vive um exílio em Bagkok durante dez anos, depois de ter matado um policial. Ele mantém um clube de boxe, que funciona como disfarce para o tráfico de drogas. Quando seu irmão é assassinado depois de matar uma prostituta, o protagonista recebe a visita de sua mãe, que pretende resgatar o cadáver do filho mais novo e vingar-se dos homens que o mataram.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SO HARD TO FORGET[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Júlia (Ana Paula Arósio) é uma professora de literatura inglesa que é abandonada pela namorada depois de um relacionamento que durou mais de dez anos. Por causa da separação, Júlia vai morar no Rio de Janeiro com seu melhor amigo, Hugo (Murilo Rosa), que é gay, e Lisa (Natália Lage).[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓ PARA TER CERTEZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erwan, um bretão de cintas que limpa minas para viver, é abalada quando descobre que seu pai não é seu pai. Apesar de sua afeição pelo homem que o criou, ele silenciosamente se propõe a encontrar seu pai biológico e consegue localizar José, um velho códbinho que ele dá um gosto. Apenas quando as coisas parecem resolvidas, outra "bomba" inesperada bate erwan na forma de Anna, uma ninfa indescritível.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓ RESTA UMA LÁGRIMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Primeira Guerra Mundial a menina de uma pequena cidade, Josephine Norris, tem um filho ilegítimo com um piloto itinerante. Após um esquema para adotá-lo acaba entregando-o a outra família, ela se dedica a amá-lo de longe.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓ SE VIVE UMA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo é um vigarista que tem um acordo com sua vizinha Flávia, uma jovem prostituta. Os dois acabam sendo testemunhas de um crime cometido por Dugès e seus comparsas. Leo consegue fugir da cena do crime refugiando-se em uma comunidade judaica. Porém os assassinos estão cada vez mais perto de encontrá-lo e ele terá que enfrentá-los para salvar sua vida e de quem ama.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓ VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faith é uma professora que acredita que sua alma gêmea é um homem chamado Damon Bradley, pois quando era garota este nome apareceu em uma tábua Ouija e também por ter sido predito por uma cigana. O tempo passou e ela vai se casar com um médico. Faltando poucos dias do casamento ela atende o telefonema de um amigo do seu noivo, que pede desculpas por não poder ir a cerimônia pois está partido naquele instante para Veneza. O nome do amigo era Damon Bradley, o que faz com que ela não pense duas vezes e decida ir até Veneza, tentando encontrar um homem que ela não conhece.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOAKED IN BLEACH[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte anos atrás, Kurt Cobain foi encontrado morto de uma aparente tiro à cabeça. O mundo foi informado que era um suicídio, mas evidências levariam muitas pessoas a acreditar que poderia ser de outra forma. O filme investiga as possibilidades que a morte de Kurt Cobain pode não ter sido um suicídio, que o Departamento de Polícia de Seattle apressou seu veredicto, e a mídia global perpetuou mentiras e desinformação alimentados a eles por Courtney Love que criou a crença em muitos que Cobain matou ele mesmo - mas quando revelado para ser mentiras - levam muitos para agora questionar o que aconteceu.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A AREIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o marido desaparece na praia, uma professora começa a se desintegrar mentalmente quando a negação do desaparecimento dele se torna ilusória. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A LUZ DA FAMA: ACAMPAMENTO DE DANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan Reeves (Gallagher) recebe a tarefa de infundir estilos mais modernos de ensino na Academia Americana de Ballet e pede ajuda de seus principais coreógragos Charlie (Radetsky), Cooper (Stiefel) and Tommy (Wormald), para recrutar bailarinos que disputarão num acampamento, a chance de uma vaga na Academia. Bella Parker (Muñoz), que sempre viveu na sombra de sua irmã bem sucedida, Kate (Smith), finalmente recebe sua chance de entrar em cena como uma das bailarina recrutadas pro acampamento. Os estudantes veteranos Cooper e Charlie também aparecem para ajudar os aspirantes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A LUZ DA FAMA: O PODER DA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reviva o fenômeno Sob a Luz da Fama com novas paixões e novos parceiros em "Sob a Luz da Fama: O Poder da Paixão". Tudo que Kate Parker sempre quis era dançar na Academia Americana de Balet, mas como ela não foi aceita, ela aprende que talento natural não basta para quem vencer no mundo da dança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A LUZ DA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Talentosos, um grupo de jovens se dedica exaustivamente arte da dança, sacrificando até mesmo seus simples prazeres pessoais para treinar com o vigor de atletas olímpicos. Enquanto vivem alegrias e tristezas relacionados ao amor e juventude, eles sonham com um lugar em uma famosa e seletiva academia de dança.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A NÉVOA DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da América vista através dos olhos de Robert McNamara, ex-secretário de Defesa dos presidentes John F. Kennedy e Lyndon B. Johnson. Documentário sobre Robert McNamara, secretário de Defesa nas administrações Kennedy e Johnson, que posteriormente se tornou presidente do Banco Mundial. O documentário combina uma entrevista com o Sr. McNamara falando de algumas das tragédias e glórias do século 20, imagens de arquivo, documentos, e uma trilha sonora original de Philip Glass.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A PELE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela mulher de cabelos negros e lábios vermelhos seduz os homens solitários que encontra em seu caminho. Ninguém imagina que sob sua pele se esconde uma perigosa alienígena que pode acabar com vidas para cumprir os desejos da sua espécie.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Teerã, 1988. A guerra entre Irã e Iraque ressoa pelo seu oitavo ano. Uma mãe e sua filha ficam pouco a pouco dilaceradas com as campanhas de bombardeio sobre a cidade junto com a sangrenta revolução do país. Lutando diariamente para ficarem juntas em meios aos terrores, u misterioso mal ronda o apartamento onde elas moram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB AS ESCADAS DE PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christine mora nas ruas de Paris e sua rotina é dividida entre visitar centros de distribuição gratuita de alimentos e vagar de um canto para outro. Um dia, em uma noite de inverno, ela conhece o pequeno Suli, soluçando na frente do abrigo. Juntos, eles embarcam em uma jornada para encontrar a mãe do garotinho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma produção do mestre do cinema David Lynch. O filme conta a história de uma pequena cidade que se agita após vários assassinatos brutais. O cotidiano da delegacia local muda com a chegada dos agentes Sam Hallaway (Bill Pullman) e Elizabeth Anderson (Julia Ormond). Responsáveis por investigar estes crimes. Agora, a integridade de todos os policiais será colocada à prova e até mesmo os sobreviventes dos crimes serão suspeitas. Ninguém sairá ileso desta investigação.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB CUSTÓDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma emblemática juíza do tribunal de família com um casamento atormentado. Uma recém-graduada em direito que resolve trabalhar em um caso de custódia. E uma mãe solteira, no centro da ação, que corre o risco de perder seus dois filhos. As vidas dessas três mulheres são inesperadamente mudadas quando se cruzam na corte da família em Nova York.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB FOGO CERRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Russell Price é um atirado fotógrafo de reportagens que se vê em um dilema entre seu amor pela repórter Claire Stryder e sua amizade pelo marido dela, Alex Grazier. Ele também é torturado pelas incertezas de que caminho seguir quando lhe pedem que tome partido, ao invés de apenas tirar fotos, na guerra entre o governo da Nicarágua e os rebeldes sandinistas. Mas quando perde de vista a objetividade e se envolve na escaramuça, Russell pode perder ambas as batalhas e sua vida, pois ele se vê 'sob fogo cerrado' de todos os lados.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Marco é um soldado que, em meio a Guerra do Golfo, é sequestrado pelo inimigo, juntamente com sua tropa. Alguns anos depois, já em sua casa, Ben começa a se lembrar do processo de lavagem cerebral pelo qual passou enquanto esteve preso, que fazia com que obedecesse ordens sem contestá-las. Com um de seus companheiros de tropa, Raymond Shaw, agora concorrendo a um cargo na vida política do país, Ben tenta entrar em contato com ele, temendo que ele esteja sendo controlado neste exato momento.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após retornar como herói da Guerra da Coréia, Raymond Shaw (Laurence Harvey) e seu pelotão não conseguem se lembrar direito o que aconteceu para ele ter recebido tal condecoração. Bennett Marco (Frank Sinatra) e um outro soldado, que faziam parte do pelotão, começam a ter pesadelos horríveis sobre alguns acontecimentos vividos durante a guerra. Marco então pesquisa sobre a vida atual de Shaw, e descobre que segredos horríveis podem estar guardados sob a memória perdida, inclusive de que Shaw pode estar sendo manipulado pelos seus inimigos através de uma perigosa lavagem cerebral.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu pai, Amy decide se mudar com o marido David para sua cidade natal, no Mississipi. Eles planejam reformar e colocar à venda a antiga casa de Amy, enquanto David trabalha no seu novo roteiro. Porém, a chegada do casal sofisticado provoca ressentimento e comportamento duvidoso entre os moradores locais, principalmente Charlie, o ex-namorado de Amy.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Sumner (Dustin Hoffman) é um acadêmico americano muito calmo. Ele se casa com a inglesa Amy (Susan George) e, buscando fugir do estilo de vida da cidade grande, os dois se mudam para a zona rural da Cornualha, onde Amy cresceu. Ali, David não é bem acolhido pela população, sobretudo pelos homens. As provocações se tornam cada vez mais agressivas e um evento brutal poderá despertar o lado espantosamente violento de David.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DOS ALIENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Terra é invadida por parasitas alienígenas, conhecidos como "lesmas", que andam nas costas das pessoas e controlam suas mentes. Um trio de agentes do governo americano tenta frustrar isso.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DOS ROBÔS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob o Domínio dos Robôs mostra uma Terra completamente dominada por robôs de uma galáxia distante. Os sobreviventes do nosso planeta vivem presos em suas casas e devem usar implantes eletrônicos. Mas o surgimento de um herói pode fazer com que a humanidade consiga voltar ao que era.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O MESMO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O militar Brian Gilcrest é enviado de volta à sua cidade natal depois de uma missão fracassada. Agora responsável por supervisionar o lançamento de um novo satélite, ele fica dividido entre Tracy, um grande amor do passado, e Allison, sua supervisora.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SIGNO DE CAPRICÓRNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1831 o irlandês Charles Adare (Michael Wilding) viaja à Austrália para começar uma nova vida. Logo ao chegar conhece o poderoso Sam Flusky (Joseph Cotten) e descobre que a esposa deste, Henrietta (Ingrid Bergman), foi sua colega de infância. Bela e instável, Henrietta é agora uma atormentada alcoólatra e sua reaproximação de Charles desperta ciúmes em Sam.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SIGNO DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma exposição das vidas e amores de Madison Avenue trabalhando meninas e suas superiores.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SOL DA TOSCANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frances Mayes (Diane Lane) é uma escritora que leva uma vida feliz em San Francisco, até que se divorcia. Triste e deprimida viaja para a Itália e então... ela decide mudar radicalmente de vida e compra uma chácara na Toscana, para descansar e poder terminar em paz seu novo texto. Porém enquanto ela cuida da reforma de sua nova casa acaba conhecendo as pessoas da região, os operários, os moradores da vila e claro... um homem, que reacende sua paixão.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SOL DO ARIZONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Morrell, o guardião da menina meio indiana Nina, está ajudando-a a encontrar seu pai branco que falta. Então ela pode lucrar com o aluguel de petróleo do final da mãe. Outlaw Sam Black é depois da garota e seu pai também. Além de lidar com a gangue negra, Morrell tem que encontrar outro ladrão, Jim Moore, que muda de roupa com ele depois que ele encontra Chris inconsciente de uma briga com Sam Black. Ao longo do caminho, ele encontra uma senhora que é a irmã de Jim Moore, outro Bad Hombre, que está em Cahoots com Jim Moore, e um velho amigo que assume Nina e ajuda a Chris localizar o pai de Nina e lutar contra os vários desesperados[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SOL DO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samuel Alabaster (Robert Pattinson) faz uma jornada no velho oeste selvagem até a fronteira americana para se casar com o amor da sua vida, Penélope (Mia Wasikowska). Ao lado do bêbado Parson Henry (David Zellner) e do bastardo Rufus Cornell (Nathan Zellner), sua simples viagem fica cada dia mais perigosa e as distinções entre heróis, donzelas e vilões logo se confundem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zin-mi é uma menina de oito anos de idade que está em fase de preparação para a celebração do aniversário do ditador norte-coreano, o "líder supremo" Kim Jong-il. No entanto, isto não passa de uma programa do governo, uma representação criada pelo Estado para vender a imagem do suposto regime democrático da Coréia do Norte e mascarar o que realmente acontece dentro do país.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB PRESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após mergulharem em uma cápsula submarina, numa operação arriscada para consertar um oleoduto, quatro mergulhadores ficam presos no fundo do mar depois de se afastarem do seu navio. O desespero toma conta do grupo ao descobrir que o barco foi destruído por uma tempestade. Perdidos em algum lugar do Pacífico e com oxigênio chegando ao fim, eles aguardam um resgate que pode não chegar a tempo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homem envolvido em um acidente e fuga anos atrás é encontrado morto. Os detetives, imediatamente, conectam os dois casos, mas o principal suspeito não é encontrado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Hearst (Gene Hackman) é um rico e famoso advogado que com sua bela esposa (Monica Bellucci) chega ao Festival de San Sebastian em San Juan, Porto Rico, dispostos a auxiliar na arrecadação de verbas para os desabrigados da ilha, vítimas da fúria de um devastador furacão. Porém, no meio da festa, ele e sua esposa são chamados para depor na delegacia por seu amigo Victor (Morgan Freeman), para esclarecer o fato de, no dia anterior, Henry ter encontrado o corpo de uma garota de 12 anos. A partir de então tem início um interrogatório que faz com que Henry logo perceba que ele está sendo acusado de ter cometido o crime.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Hearst (Gene Hackman) é um rico e famoso advogado que com sua bela esposa (Monica Bellucci) chega ao Festival de San Sebastian em San Juan, Porto Rico, dispostos a auxiliar na arrecadação de verbas para os desabrigados da ilha, vítimas da fúria de um devastador furacão. Porém, no meio da festa, ele e sua esposa são chamados para depor na delegacia por seu amigo Victor (Morgan Freeman), para esclarecer o fato de, no dia anterior, Henry ter encontrado o corpo de uma garota de 12 anos. A partir de então tem início um interrogatório que faz com que Henry logo perceba que ele está sendo acusado de ter cometido o crime.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O juiz Charles F. Lowell comete suicídio e logo após Elizabeth Rose Quinn, sua secretária, é encontrada morta. Carl Wayne Anderson (Liam Neeson), um indigente surdo-mudo, é preso pelo assassinato. Kathleen Riley (Cher), uma defensora pública, é designada pela corte como sua advogada. Inicialmente Anderson se mostra muito agressivo, mas quando Kathleen consegue se comunicar com ele se mostra bem mais sociável. Ela tem dúvidas se ele é realmente culpado, assim decide achar o verdadeiro assassino. É ajudada por Eddie Sanger (Dennis Quaid), um assessor parlamentar, que faz parte do júri. Apesar de advogada e jurado não poderem se falar, eles descobrem juntos um perigoso círculo de corrupção no Judiciário.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos de investigação de autoridades federais, 20 membros da família Lucchese, a maior família de mafiosos nos Estados Unidos, foram levados a julgamento para responderem por 76 diferentes crimes. O governo americano se preparava para derrubar os Lucchese, até que um dos réus decide fazer o impensável: dispensar seus advogados e passar a fazer sua própria defesa. Munido de determinação implacável e um senso de humor aguçado, ele surpreende todo o tribunal com um estilo de defesa nada convencional.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBERBA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rica família de uma cidadezinha do sul dos Estados Unidos vê sua supremacia social pouco a pouco comprometida pela industrialização. Seu jovem e mimado herdeiro se coloca entre a mãe viúva e o homem que ela sempre amou.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBIBOR: A REVOLTA QUE MUDOU OS RUMOS DA HUMANIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano de 2018 marca o 75º aniversário da fuga do Campo de Sobibor. O renomado ator russo Konstantin Khabenskiy faz o papel principal, como Alexander "Sasha" Pechersky, além de dirigir o filme. Khabenskiy disse que o filme não é uma representação documental dos eventos, mas uma "história ficcionalizada". Outro papel de destaque, é o do comandante do campo, Karl Frenzel, interpretado pelo ator Christopher Lambert.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE CAFÉ E CIGARROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Série de 11 curtas-metragens sobre diversos personagens que, bebendo café e fumando cigarros, discutem os mais variados temas, tais como picolés com cafeína, Abbott &amp; Costello, a ressurreição de Elvis Presley, a forma correta de se preparar um chá inglês, as invenções de Nikola Tesla, desentendimentos familiares, Paris nos anos 1920, rock, hip hop e o uso da nicotina como inseticida.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE MENINOS E LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos de infância, Dave, Sean e Jimmy acabam se separando quando um deles, Dave, é sequestrado e sofre terríveis abusos sexuais. Agora adultos, o passado volta a assombrá-los quando a filha de Jimmy é assassinada. Sean é o policial que investiga o caso, Jimmy quer revanche e Dave é o principal suspeito.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal retorna ao lugar onde passou sua lua de mel 10 anos depois. Eles vão nessa jornada juntos em busca de uma conexão e descobrindo que o amor verdadeiro que os une estava lá o tempo todo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE ONTEM A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bernie e Joan são dois paqueradores, apaixonados por tudo – de encontros a términos. Quando Bernie arruma o melhor amigo, Danny, para a colega, Debbie, faíscas voam enquanto ambos tentam passar de um encontro casual para um verdadeiro relacionamento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE ONTEM A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny e Debbie tiveram uma noite de sexo casual após se conhecerem em um bar. Entretanto, sem querer, agora estão apaixonados. O problema é que a sociedade que os rodeia parece atentar permanentemente contra o casal.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE PAIS E FILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Talal Derki retorna para sua terra natal, onde ele ganha a confiança de uma família radical islâmica, compartilhando sua vida diária por mais de dois anos. Sua câmera foca em Osama e seu irmão mais novo Ayman, fornecendo uma visão extremamente rara sobre o que significa crescer em um califado islâmico.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vítima de uma entidade sobrenatural perigosa, a adolescente Quinn Brenner busca a ajuda da médium Elise Rainier, que por meio de suas habilidades paranormais descobre a existência de um demônio com sede de almas humanas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: A ÚLTIMA CHAVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Doutora Elise Rainier é chamada para resolver o caso de uma assombração no Novo México, localizada justamente na casa em que ela passou a infância. Enquanto tenta resolver o caso do morador de sua antiga casa, ela será obrigada a confrontar vários fantasmas e demônios de sua infância, alguns literais. Ao lado de Specs e Tucker, Elise se depara com seu caso mais pessoal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: CAPÍTULO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renai e Josh Lambert estão prontos para suas vidas voltarem ao normal, mas não sabem que Josh está possuído. A fim de derrotar as forças malévolas em torno deles, Lorraine Lambert e seus amigos investigam o passado para salvar o futuro da família.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh e Renai se mudam com a família para uma casa maior. Lá, o filho Dalton sofre um estranho acidente e entra em coma. Enquanto eles tentam salvar o menino, entidades malignas atormentam a família.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVA A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Goro, um gênio criminoso, conspirou para roubar um enorme depósito de ouro da família Rossini. Sem o conhecimento de Goro e seus soldados da fortuna, um dos hóspedes de Rossini é um agente estrangeiro altamente treinado que luta não só para salvar os reféns e o ouro, mas sua família em perigo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVA AO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o policial David é ferido em uma apreensão de drogas que deu errado, seu parceiro Cal persegue os dois criminosos que atiraram nele. Todos eles pousam em uma fazenda remota de propriedade do veterinário Eric, e enquanto Cal e Eric planejam sua defesa, mais membros da gangue chegam – junto com David ferido. Em menor número, os três heróis devem usar furtividade, inteligência e bom tiro para derrubar a multidão de traficantes de drogas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVA OU MORRA TENTANDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zoe é uma jovem de 17 anos cheia de raiva, lidando com a morte de sua mãe. Quando sua escola é invadida por estudantes armados, ela fará de tudo para enfrentar os agressores e salvar seus colegas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO AO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso ator de Hollywood Reagan Pearce, é sequestrado por bandidos no caminho para o trabalho, em Shreveport, Louisiana. Preso em uma cabana no pântano, seus sequestradores o torturam e o chantageiam, hackeando também sua conta no Twitter e ameaçando fazer upload de material comprometedor. Como ele poderá escapar dessa situação?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO AO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mason é um morador de rua que tenta suicídio após perder seu velho amigo Hawkins. Cole, um voluntário na missão da rua 7, o salva e lhe oferece uma oportunidade de emprego como guia de sobrevivência em caçadas na floresta. Cole, Burns, Griffin, Wolfe e seu filho Derik chegam ao lugar chamado "Garganta do Inferno", onde o maior pesadelo de Mason começa. Na manhã seguinte, o jogo se inicia e Mason percebe que ele é a caça! Sua única alternativa é correr e tentar sobreviver, pois a sede de caçar destes homens é insaciável.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO AO MEU PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue Atticus Smith (Irons), que é um célebre ator e seu distante filho (Huston), um marido dedicado e professor, não poderia ser mais diferente de seu pai. Quando um problema médico força Atticus pegar uma carona de Los Angeles a Nova York para estar no casamento de sua filha, seu filho se torna a única opção e pegam a estrada juntos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO AO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drew Lathan (Ben Affleck) é um homem rico, que está cansado de passar o Natal sozinho. Ele decide retornar à casa onde cresceu, na esperança de recuperar o espírito natalino e as grandes festas da época. Porém há um problema: no local vive uma família completamente desconhecida, os Valco. Decidido a ter novamente um Natal em família, Drew faz uma insólita proposta: oferece US$ 250 mil aos Valco para que eles sejam sua família no Natal. Tom (James Gandolfini), o chefe da família, topa o acordo. Mas a convivência de Drew com os Valco não será das mais fáceis.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO ÀS FESTAS COM OS PARENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs se reúnem para passar o Natal com suas famílias na casa de campo de pais recém-falecidos, com consequências hilárias e caóticas, enquanto as antigas rivalidades entre irmãos se acendem novamente para sabotar a época esperada de boa vontade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenn, uma executiva que vive ocupada, é, finalmente, convencida pelo seu namorado Alex a embarcar com ele em uma viagem para o campo, a fim de fugir das pressões da cidade grande. Após um inquietante encontro com um estranho homem, Brad, em sua primeira noite no meio da floresta, eles seguem viagem. Mas depois de três dias, os dois se encontram perdidos, sem comida ou água. Até que eles percebem que entraram no território de um urso predatório.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVER À NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois criminosos implacáveis ​​entram na casa de um médico em decadência, para receber atendimento médico depois que um deles é baleado durante um assalto que deu errado. Sabendo que ele não tem o conhecimento necessário para consertar o invasor ferido, o médico deve proteger sua família a todo custo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBROU PRA VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abbie e Robert são amigos com muita coisa em comum: jovens, têm uma visão não-convencional da vida, inteligentes, impulsivos e um terrível azar no amor. Eles fariam um par perfeito, se não houvesse um problema: Robert é gay. Um dia, porém, quando muitos coquetéis e martinis os levam a um novo nível de intimidade, eles se transformam em pais. Um novo mundo então se abre para ambos e também para Sam, seu filho, que decidem criar como se fossem uma família comum.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIAL ANIMALS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fotógrafo de Daredevil, um modelo de maiô aspirante, e uma menina midwest ao lado estão todos procurando as mesmas coisas de suas contas instagram - um pouco de amor, aceitação e, claro, fama - e eles farão praticamente qualquer coisa para pegue.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓCIAS EM GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mia e Mel (Tiffany Haddish e Rose Byrne), duas amigas inseparáveis, são felizes administrando a própria empresa de cosméticos até que uma malvada magnata da beleza (Salma Hayek) conspira para roubá-las. Esse maléfico plano separa as amigas, mas Mia e Mel descobrem que a única maneira de virarem o jogo e reaverem a empresa é trabalhando juntas. O ramo da beleza está prestes a ficar feio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE DA JUSTIÇA: 2ª GUERRA MUNDIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A viagem relaxante de Barry Allen para Metrópolis está prestes a dar errado. Enquanto corre para ajudar em uma luta inesperada, o Flash rompe as barreiras do tempo, e acaba parando no meio da Segunda Guerra Mundial. É lá que o Flash conhece a Mulher Maravilha e a equipe supersecreta dela, conhecida como Sociedade da Justiça da América. Testemunhe os rumos turbulentos da guerra, combates envolventes e a velocidade da honra enquanto o Flash luta para voltar ao seu próprio tempo![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE DOS POETAS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1959 na Welton Academy, uma tradicional escola preparatória, um ex-aluno se torna o novo professor de literatura, mas logo seus métodos de incentivar os alunos a pensarem por si mesmos cria um choque com a ortodoxa direção do colégio, principalmente quando ele fala aos seus alunos sobre a "Sociedade dos Poetas Mortos".[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE FEROZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finn Earl (Anton Yelchin) é um jovem de 16 anos que deseja passar o verão com seu pai, um antropólogo que está numa tribo de índios na América do Sul. Ao tentar ajudar sua mãe, Liz (Diane Lane), que é dependente de drogas, Finn é preso. Para tentar reorganizar sua vida Liz decide se mudar para a casa de campo de Ogden C. Orborne (Donald Sutherland), um milionário que foi seu cliente tempos atrás. Lá Finn se apaixona pela neta de Ogden e, aos poucos, recupera a confiança na mãe.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE SECRETA DOS SEGUNDOS FILHOS REAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam é uma adolescente rebelde da realeza, a segunda na linha de sucessão ao trono do reino da Ilíria. Assim como seu desinteresse pelo modo de vida real está no auge, ela descobre que tem habilidades sobre-humanas e é convidada a se juntar a uma sociedade secreta de membros da realeza extraordinários semelhantes, encarregados de manter o mundo seguro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o estudante Luke McNamara (Joshua Jackson), o convite para entrar na prestigiosa organização secreta da universidade é um sonho que se realiza. Mas não demora muito para o jovem perceber o poder da organização e a verdade, como o sucesso, pode custar muito caro.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIETY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente de Beverly Hills descobre que seus pais fazem parte de um culto orgórico horrível para a elite social.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIOPATHIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Introvertido e peculiar, Mara passa seus dias, fabricando adereços para filmes. Mas sua persona reclusária esconde uma ira interna. Terrificado de estar sozinho, Mara se recusa a deixar seus amantes sair, assassinando com sacristicamente e mantendo seus cadáveres como bonecas vivas. Quando ela é contratada por Kat, um produtor fledgling, os dois instantaneamente bateram. Como seu relacionamento cresce mais intenso, Mara começa a perdê-la já frágil aderência na realidade. Quando suas bonecas começam a exigir toda a sua atenção, e Kat ameaça quebrar seu coração, Mara espirais em psicose, deixando-a sem escolha senão matar novamente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓCIOS NO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher não consegue decidir entre dois homens que a amam, e o trio concorda em tentar viver juntos em um relacionamento amigável platônico. Dois americanos que partilham um apartamento em Paris, o dramaturgo Tom Chambers (Fredric March) e o pintor George Curtis (Gary Cooper), são seduzidos pelo espírito livre de Gilda Farrell (Miriam Hopkins). Quando ela não consegue decidir com qual deles ela prefere ficar, propõe um "acordo de cavalheiros": Ela vai morar com eles como uma amiga e crítica de seus trabalhos, mas nunca vão ter relações sexuais. Mas quando Tom vai a Londres para supervisionar a produção de uma de suas peças, deixando Gilda sozinha com George, por quanto tempo o Acordo de Cavalheiros vai durar?[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCORRO, VIREI UMA GAROTA![/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Júlio é um garoto tímido, praticamente invisível aos olhos de seus colegas de colégio. Um dia, ao ver uma estrela cadente, ele faz um pedido: deseja ser a pessoa mais popular da escola. Logo ele se transforma em uma garota, Júlia, que é extremamente popular. Sem saber como lidar com o corpo feminino que acabou de ganhar, ele precisa ainda lidar com a proximidade de Melina, a garota por quem é perdidamente apaixonado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓCRATES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte de sua mãe, o jovem Sócrates (Christian Malheiros), que foi criado apenas por ela durante os últimos tempos, precisa fazer tudo o que for possível para que consiga sobreviver na realidade da miséria, somado com o preconceito por ser homossexual. Seus valores e ideais são colocados na balança com o medo de não conseguir se virar sozinho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOFÁ ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOFIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex agente do FBI, Robert Diggs é recrutado pelo embaixador dos Estados Unidos (Donald Sutherland) para descobrir a identidade de um assassino que está matando os terroristas mais procurados pelos Estados Unidos e Europa. Isso era parte do projeto Sofia, um programa secreto do governo que foi encerrado. Robert aceita o cargo para escapar da lembrança da morte da sua esposa, a qual ele se sente culpado. Mas encontrar esse vigilante misterioso e implacável não vai ser nada fácil e Robert vai descobrir uma complexa rede de controle de mentes por trás de tudo isso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOFRENDO DA BOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony e Miller (Dean Martin e Jerry Lewis) formam uma dupla de artistas cômicos sem igual. Mas é preciso saber quando e como eles surgiram - e não foi nos palcos, mas sim nos campos de golfe. Embora fosse filho de um hábil jogador, Harvey Miller sempre se sentiu muito nervoso em competir. Por isso ele preferiu se tornar técnico e caddy de Joe Anthony, que precisa convencer o pai pescador que bater numa bola e encaçapá-la no buraco pode ser mais lucrativo. Mas quando os dois estão disputando o torneio, suas habilidades cômicas tão naturais chamam a atenção de um empresário. É meio caminho andado para o nascimento de dois astros.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOGRA INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brock perdeu a mãe de sua pequena filha, Harper, em um trágico acidente. Dois anos depois, voltou a encontrar o amor graças a Tina. Mas sua ex-sogra não está disposta a permitir o novo casamento e ameaça tirar a guarda de sua filha caso seja necessário. Conseguirão formar uma nova família?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL ALEGRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto o país sofre com a junta militar e padres corruptos pregam o apocalipse, uma excêntrica família sem lei percorre o interior do Brasil com o objetivo de entregar uma remessa de armas a um grupo de freiras militantes. Começa uma viagem que se torna cada vez mais perigosa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katie (Bella Thorne) é uma jovem de 17 anos que vive protegida dentro de sua casa desde a sua infância. Confinada no local durante os dias, ela possui uma rara doença que faz com que a menor quantidade de luz solar seja mortal. Sua situação muda quando seu destino se cruza com o de Charlie (Patrick Schwarzenegger) e eles iniciam um romance de verão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL NASCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poderoso conglomerado japonês inaugura, em plena Los Angeles, a Torre Nakamoto. Na festa de lançamento uma série de empresários americanos são convidados, por estarem em negociações com os japoneses. Entretanto misteriosamente a garota de um dos executivos orientais aparece assassinada, durante a festa. Para investigar o caso são chamados o agente Web Smith (Wesley Snipes) e John Connor (Sean Connery), que viveu durante muito tempo no Japão. Enquanto Connor ensina a Smith aspectos da cultura nipônica, ambos investigam o assassinato.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Link (Charles Bronson), um rude vaqueiro e ágil no gatilho, une-se com Kuroda (Toshiro Mifune), um honrado guerreiro samurai em uma história de um terrível jogo de vingança no sudoeste sem lei dos Estados Unidos em 1870. Um violento roubo de trem que envolve uma espada samurai de valor inestimável une dois grandes inimigos nesta luta. Vítimas do mesmo bandido, eles são forçados a lutar juntos para capturar o assassino e devolver a espada ao seu legítimo dono. Eles têm somente uma semana para completar a missão, ou o guerreiro samurai terá que cometer o "harakrii"! Eles sequestraram a linda namorada do assassino (Ursula Andress), uma prostituta que trabalha em um bordel da região. Link e Kuroda estão determinados a pegar o ladrão… E nada poderá impedi-los![/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL, PRAIA E AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verão de 1963. Carson vai se casar com o namorado para que seus amigos Melaina, pudge e Luanne levem-a para Myrtle Beach para um último fim de semana irresponsável.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLAR SYSTEM: THE SECRETS OF THE UNIVERSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se ao nosso anfitrião na Estação Espacial Internacional do Ano 2050. Marvel com as visões tridimensionais e aprenda muitas coisas sobre os corpos astrais que nos cercam.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLARBABIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro em que a maioria das águas desapareceu da Terra, encontramos um grupo de crianças, principalmente adolescentes, que vivem em um orfanato, administrados pelos governantes despóteses da Nova Terra. O grupo em questão desempenha um jogo baseado em hóquei em patins e é muito bom. Deu-lhes uma unidade que transcende as tentativas de trazê-los para o calcanhar pelo governo. Encontrando um orb de poder especial, eles acham que tem efeitos incomuns neles. Eles escapam do orfanato (em patins) e tentam atravessar o desânimo à procura de um lugar que podem viver livres, pois os troopers de tempestade buscam por eles e os orb.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Kelvin (George Clooney) é um psicólogo que ainda sofre a perda de seu grande amor, Rheya (Natascha McElhone), alimentando um sentimento de culpa pelo ocorrido. Kelvin é convocado para investigar o estranho comportamento dos integrantes de uma estação espacial que orbita o misterioso planeta Solaris, que perdeu contato com a Terra. Inicialmente relutante, Kelvin decide partir após ver um comunicado de Gilbarian (Ulrich Tukur), seu grande amigo pessoal, solicitando sua ajuda na estação Prometheus por razões que não quer explicar. Ao chegar na estação orbital Kelvin tem uma dupla surpresa: Gilbarian se suicidou e os outros dois cientistas apresentam sintomas de stress extremo e paranóia, resultado dos exames que realizaram no planeta. É quando algo inusitado ocorre na vida de Kelvin e ele reencontra, bem à sua frente, sua amada Rheya.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLARIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Solaris é um planeta distante, que vem sendo constantemente estudado há décadas, e cujo mistério sobre seu oceano ainda não foi esclarecido, nem seus efeitos. Por falta de interesse e resultados, a solarística está morrendo; aliado a isto, os membros na estação espacial que orbita o planeta estão sendo afetados pelo oceano. Por conta disto, o psicólogo Kelvin - conhecido de um dos doutores da solarística e amigo de um dos tripulantes - é mandado para a estação para averiguar a situação. Lá, ele percebe aos poucos que Solaris é, mais que um planeta, um espelho da alma.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLARMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Tucker quer ser um artista de quadrinhos, seu pai quer que a jovem adolescente seja um jock. Até mesmo seus amigos o colocam. Uma tarde de noite, uma nave espacial cai para o mar e Ben chega à ajuda de um homem ferido na praia. Sua preocupação altruísta pelo estranho que mata o coloca na posição de obter a pulseira mágica "Circlet of Power".[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO 2: CAMPO EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traumatizado e desiludido pela guerra, o soldado Chris Merrimette (Josh Kelly) está no comando de uma unidade de fuzileiros que tem a missão ajudar uma Annosh (Cassie Layton), uma mulher afegã famosa por desafiar os Talibãs, a escapar do país. Sem tanques ou apoio aéreo, o grupo terá que contar somente com sua coragem para enfrentar o ataque de fundamentalistas islâmicos fortemente armados.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO 3: O CERCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan Albright (Charlie Weber) se junta ao grupo de elite do Corpo de Guardas de Segurança da Marinha em busca de salvar o mundo e ver um pouco mais de ação. Porém, sua primeira missão é proteger uma embaixada norte-america em uma capital do Oriente Médio que aparentemente é segura, fazendo a unidade passar tempo com pequenos grupos de revolta e jogos de mira. Albright e seu time são pegos de surpresa quando militares bem armados e treinados fazem um ataque surpresa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO: LEI DO RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de fuzileiros navais devem proteger uma embaixada dos EUA no Oriente Médio quando, de repente, foram atacados por forças inimigas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Swoff (Jake Gyllenhaal) é a terceira geração de sua família a servir ao exército. Ele passa pelo campo de treinamento antes de ser designado para lutar no Iraque, onde precisa carregar seu fuzil e cerca de 50 quilos de equipamento nas costas através de desertos escaldantes. Estando em local que não entende, lutando contra um inimigo que não consegue ver e sem entender direito o porquê de estar ali, Swoff e seus companheiros de batalhão sobrevivem à adversidade local usando o humor negro e o sarcasmo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Soldier de Deus" um filme de W. D. Hogan do diretor de Nova York W. D. Hogan é o "soldado de Deus" de Hogan, despreocupado no Oriente Médio do término do século XII. À medida que a história abre, os cavaleiros templários, uma ordem religiosa originalmente designada para proteger os peregrinos cristãos, se desintegrou da ordem cavalheirinha e da justiça em caos dissoluções, como suas facções individuais sanguinárias se uns com os outros por poder e controle.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo consumido em uma nova guerra fria, o Ministério da Defesa da Grã-Bretanha está prestes a lançar uma nova arma que pode reverter o jogo de poder. O cientista Vincent McCarthy (Toby Stephens) proproe uma solução com o invento The Machine, um androide com potenciais físicos e de processamento de informações inigualáveis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO UNIVERSAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequência não-oficial feita originalmente para a TV a cabo, os testes de soldados universais foram interrompidos e o orçamento cortado pelo governo. Porém, sob ordens de um maléfico oficial da CIA, o programa continua e os soldados ressuscitados são transformados num grupo imortal de mercenários. Quando Luc Deveraux é preso e tem sua memória apagada para integrar o time, a repórter Veronica precisa contar com a ajuda do seu irmão mais velho, Eric Deveraux, um dos primeiros soldados universais.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO UNIVERSAL 3: REGENERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado que sofreu transformações genéticas precisa desarmar explosivos que ameaçam jogar nuvens radioativas na atmosfera. Além de tentar salvar o mundo, ele terá que enfrentar seu antigo inimigo, o sargento Andrew Scott.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO UNIVERSAL 4: JUÍZO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John tem sua mulher e filha assassinadas em um ataque à sua casa, e vai atrás do responsável por isso - Luc Deveraux -, que planeja, com um grupo de soldados universais, exterminar a anarquia instituindo um governo de UniSols. Para conseguir sua vingança, John vai se colocar no caminho deles.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO UNIVERSAL: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O soldado Luc Deveraux, que foi geneticamente alterado, luta contra o supercomputador SETH que assumiu o controle de um corpo humano e pretende destruir a humanidade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO UNIVERSAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra do Vietnã, o soldado Luc Deveraux descobre que seu superior, Andrew Scott, se tornou descontroladamente violento, e os dois lutam até a morte. Seus corpos são resgatados e colocados num programa secreto em que são reanimados e treinados para se tornar máquinas assassinas. Inicialmente, Devereaux e Scott não têm memória de suas vidas passadas, mas lampejos do passado começam a retornar, reavivando o intenso conflito.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADOS DA FORTUNA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um programa criado pelo governo americano permite que milionários em busca de aventuras possam participar de operações militares reais ao pagarem uma enorme quantia em dinheiro. No entanto, as coisas não saem como planejado, expondo-os a um perigo real e obrigando o grupo de militares honorários à lutar para sobreviver.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADOS DA MORTE (JOGO CEGO)[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John, um jornalista desiludido de guerra do Vietnã, se transforma em contrabando de heroína. Ele discute, um veterano igualmente queimado para entregar as drogas é a sua esposa. Tudo logo se desfaz e Ray acaba com a corrida com a esposa de John tentando fugir dos agentes de narcóticos tortos.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADOS DE GELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista descobre os corpos de três russos geneticamente modificados e congelados enterrados no norte do Canadá. Após descongelá-los, ele percebe que desencadeou uma ameaça mortal à sociedade ocidental e deve detê-los a todo custo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDIER BOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLE A CATINELLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um pai e um filho. Uma viagem na estrada do sul para o norte.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ermanno e Lena não se conhecem. Lena veio da Polônia para vender seu bebê, e Ermanno finge ser o pai para que possa dar o recém-nascido ao seu tio. Enquanto Lena rejeita seu instinto maternal, Ermanno começa a assumir seu papel como se fosse o verdadeiro pai de Sole.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLITARY[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a festa-garota Nora é forçada a voltar para casa com seu pai envelhecendo, parece que a vida não pode piorar. Mas dentro de sua casa de infância os fantasmas de seu passado começam a assombrá-la, até o segredo que ela enterrou por tanto tempo é finalmente revelado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLO - A ILHA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gillian, uma jovem de apenas 17 anos, sofreu um forte baque na vida após uma grave tragédia atingir sua família e, por conta disso, busca uma maneira de seguir: ela encontra, então, um trabalho como monitora em um acapamento. No entanto, o trote pelo qual ela precisa passar deixará a moça ainda mais distante dos tão sonhados dias de paz.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLO FÉRTIL[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lança luz sobre uma abordagem alternativa à agricultura chamada "agricultura regenerativa" que poderia equilibrar nosso clima, reabastecer nossos vastos suprimentos de água e alimentar o mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa área remota das Ilhas Canárias, um surfista cai de um penhasco. Lutando pela sobrevivência, ele reflete sobre a vida e o amor do passado. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLOMON AND GAENOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem judeu em 1911 Wales tenta fazer a vida vendendo a porta de tecidos para a porta, mas para isso deve esconder sua nacionalidade. Em uma de suas vendas, ele se reúne e se apaixona por uma jovem demosa com um pai forte e um irmão de odiamento de judeu. Os dois se apaixonam e ela se torna grávida, mas só então ela aprende de sua origem étnica. Quando os tumultos anti-judaicos saem, os dois são forçados a fugir e se separarem.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLOMON KANE: O CAÇADOR DE DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVI vive o capitão Solomon Kane. Um líder brutal e eficiente no seu maior objetivo: matar todos os seus inimigos. Kane precisará enfrentar a ceifa do próprio diabo – enviado das profundezas do inferno para reivindicar sua alma já condenada. Ele agora deve renunciar à violência e dedicar-se inteiramente a uma vida de paz e pureza. Mas o seu novo comportamento é rapidamente posto à prova final. Quando ele precisa salvar uma garota das garras do temível Overlord.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTANDO OS CACHORROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave Douglas vive para o trabalho e não tem tempo para a esposa e os filhos. Mas um "acidente genético" o transforma em cachorro. Peludo e de quatro patas, ele agora tem a chance de descobrir os segredos e reais sonhos de sua família. Filme baseado nos roteiros de "The Shaggy Dog" (1959), de Bill Walsh e Lillie Hayward, e "The Shaggy D.A." (1976), de Don Tait, por sua vez inspirados no romance de Felix Salten, "The Hound of Florence".[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTEIRAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma especialista em redes sociais não consegue parar de pensar no ex. Ainda bem que ela pode contar com a melhor amiga para aprender a curtir a vida de solteira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTEIROS COM FILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julie e Jason são melhores amigos há muitos anos e decidem ter um filho juntos, mas mantendo suas vidas amorosas separadas. O plano parecia ótimo, mas os dois começam a namorar outras pessoas e arriscam a harmonia existente entre eles.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>