<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]11[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page11.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DOS LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é uma história de amor e competitividade que começou quando Monica e Quincy se conheceram, ainda crianças. Quincy não acreditou quando viu que Monica jogava melhor que muitos garotos. Já no colegial, Quincy segue os passos do pai, jogador da NBA: torna-se um símbolo na escola e conquista todas as garotas. Monica passa desapercebida. Sua mãe e seu técnico acham que ela deve se portar de forma mais feminina. E quando ela aparece toda arrumada na festa da escola, Quincy descobre-se apaixonado por sua vizinha. Na universidade, mesmo buscando suas carreiras individualmente, eles continuam namorando. Até que Monica deixa de lhe dar apoio num momento importante. Quincy decide deixar os estudos para ser jogador profissional e termina o namoro. Mas, no amor e no basquete, o jogo só termina quando o segundo tempo acaba.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEMANHA, ANO ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivendo num apartamento bombardeado com o pai doente e dois irmãos mais velhos, o jovem Edmund passa boa parte do tempo sem supervisão. Ele se envolve nos esquemas do mercado negro de um grupo de adolescentes e é influenciado por um ex-professor simpatizante do nazismo.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEMANHA, MÃE PÁLIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o período nazista na Alemanha, Lene e Hans se casam. Com o começo da 2ª Grande Guerra, Hans tem que ir para o Front. Lene entra em trabalho de parto durante um ataque aéreo e dá a luz a Anna. Ambas terão de lutar pela sobrevivência sem a ajuda de Hans.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEMÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A comunidade do Alemão no Rio de Janeiro é conhecida pela sua alta taxa de criminalidade. Mais uma vez, uma equipe enfrenta o mal do tráfico de drogas para tentar realizar as missões necessárias dentro do complexo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Novembro de 2010. Cinco policiais trabalham infiltrados no Complexo do Alemão, uma área que reúne diversas favelas e é considerada um dos locais mais perigosos do Rio de Janeiro. Desmascarados pelos traficantes, eles agora estão presos e aguardam que ou sejam executados ou resgatados pelas forças policiais, o que significaria na divulgação de uma missão clandestina realizada pela polícia militar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um submarino nuclear americano é sequestrado e uma cidade é ameaçada por mísseis nucleares. Milhões de vidas inocentes estão em jogo e para evitar que o pior aconteça, o presidente toma a frente das negociações e passa a ter somente 2 opções: pagar um alto valor aos terroristas para que desistam deste atentado ou renunciar ao cargo presidencial. Como será o desfecho desta operação?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem que está a bordo de um submarino nuclear da França é reconhecido como "ouvido de ouro". Esse apelido é devido ao seu raro dom de conseguir identificar qualquer tipo de som e, justamente por isso, ele carrega muita responsabilidade sobre suas funções. Certa vez, o jovem acaba cometendo um erro gravíssimo e acaba perdendo a confiança dos demais integrantes do submarino, além de colocar a vida de todos em um risco nuclear.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA MÁXIMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O piloto Brodie Torrance salva seus passageiros de um raio pousando em uma ilha. Os moradores rebeldes e perigosos do local fazem a tripulação refém e Torrance procura ajuda de um passageiro acusado de assassinato.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA NOTURNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde a morte dos pais, há 14 anos atrás, Billy Lynch foi criado pela tia superprotetora. Mas ao completar 17 anos, ele planeja seguir sua vida... sem ela. Junto com a namorada, Julie, planeja ir para a faculdade. Nada disso agrada à tia solitária, que faz o possível para garantir que o sobrinho continue com ela para sempre. Mas como seu plano falha, ela é forçada a um ciclo psicótico de violência, fazendo com que Billy seja o principal acusado por um detetive homofóbico.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Inspetor Policial Pao está tentando pegar Mak Kwan, um membro de gangue que é preso pela primeira vez, mas depois escapa da prisão. Por acaso, PaO percebe que o alvo da gangue de Kwan é o H.K. Jockey Clube[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estagnado desde 1903, a 9000 pés de altitude, um vulcão entra em erupção na Montanha Baekdu, localizada na fronteira entre a China e a Coreia do Norte. Armado com a ameaça de erupções iminentes, uma equipe de profissionais treinados exclusivamente da Coreia do Sul e do Norte se unem. Juntos, eles devem unir forças e tentar evitar um desastre catastrófico que ameaça a Península Coreana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mundo do crime internacional, a INTERPOL lança um Alerta Vermelho, o que inicia uma caçada para capturar a mais notória ladra de artes do globo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX & EVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex, um professor da escola ortodoxa grega, apaixona-se por uma advogada muçulmana libanesa, Eve. A relação é proibida por ambas as famílias, e, portanto, o dilema emocional de Alex e Eva é criado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX E EMMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Sheldon (Luke Wilson) é um autor em apuros. Além de estar passando por bloqueio de escritor, o que lhe impede de terminar seu romance, deve US$ 100 mil a agiotas cubanos, que lhe deram o prazo de 30 dias para que pague a dívida ou será morto. O único meio visto por Alex para conseguir esta quantia dentro do prazo é concluindo seu livro. Para tanto ele contrata Emma Dinsmore (Kate Hudson), uma tipógrafa, para ajudá-lo a concluir o romance. Após dias e noites de árduo trabalho, realidade e ficção começam a se mesclar e eles acabam se apaixonando.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX OF VENICE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O advogado viciado em trabalho, Alex [Winstead], é forçado a reinventar sua vida depois que seu marido sai de repente. Agora, diante do tumulto e, às vezes, de eventos catastróficos que permeiam o tecido de nossas vidas, Alex descobre uma vulnerabilidade e uma força interior que ela ainda não havia explorado enquanto tentava manter unida sua família destruída.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX RIDER CONTRA O TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Rider (Alex Pettyfer) é um adolescente normal, que tem a vida transformada após a morte de seu tio Ian (Ewan McGregor). Alex, que foi treinado pelo tio sem se dar conta disto, é contactado pelo Serviço Secreto Britânico para realizar uma missão: se infiltrar, sem ser reconhecido, na organização do bilionário Darrius Sayle (Mickey Rourke). Ao conseguir ele dispõe das mais variadas invenções para cumprir as metas definidas pelo Serviço Secreto Britânico.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX STRANGELOVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Truelove (Daniel Doheny) é um aluno exemplar do último ano do Ensino Médio. Ele tem um grande futuro pela frente, mas antes de se formar ele quer alcançar o último marco da adolescência: perder a virgindade com a sua namorada, Claire (Madeline Weinstein). Tudo se complica quando ele conhece Elliot (Antionio Marziale), um charmoso menino gay que sem querer põe Alex em uma jornada de autodescoberta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEXANDRE ASTIER - L'EXOCONFÉRENCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de seu show que continua sendo minha alegria! Alexandre Astier retorna aos empreendimentos do palco onde não esperamos e levanta a questão da vida extraterrestre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEXANDRE E O DIA TERRÍVEL, HORRÍVEL, ESPANTOSO E HORROROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alexandre é um garoto de 11 anos que enfrenta o pior dia de sua vida. Primeiro, ele acorda com chiclete grudado em seu cabelo. Na hora de se vestir, ele tropeça e deixa cair sua malha na pia cheia de água. No café da manhã, seus irmãos encontram belos prêmios na caixa de cereal, mas Alexander não encontra nada. O resto do dia reserva muitas outras más notícias e acontecimentos ruins.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEXANDRE MCQUEEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vindo de uma criação modesta em Londres para entrar para o mundo da moda internacional, Lee Alexander McQueen se tornou designer chefe da Givenchy aos 27 anos de idade e ganhou inúmeros dos maiores prêmios do mundo da moda desde então. Imagens de suas passarelas teatrais e que quebravam tabus se unem a testemunhos de seus amigos mais próximos e familiares para reconstruir a história de vida do torturado gênio da moda.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEXANDRE, O GRANDE: A TUMBA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Repleta de investigações atuais e revelações de cair o queixo, essa é a história da caçada do arqueólogo Dr. Geoffrey Tassie e do Professor Emand Khalil para encontrar o último descanso de Alexandre, o Grande.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEXANDRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conquistando 90 por cento do mundo até os 25 anos de idade, Alexandre, o Grande liderou seu exército por 35.000 km em ataques e conquistas em apenas oito anos. Da minúscula Macedônia, Alexandre liderou seu exército contra o poderoso Império Persa, rumou para o Egito e finalmente chegou à Índia.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEXANDRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Alexandria, no ano de 391, Hipátia é professora de astronomia e matemática, além de filósofa. Um dos seus alunos, Orestes, está apaixonado por ela, assim como o seu escravo Davus. Juntos, eles deverão lutar contra extinção da biblioteca local e outras grandes instituições, que não devem sobreviver quando o Cristianismo ganha poder político na cidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALFA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 20 mil anos, durante a Era do Gelo, a humanidade lutava em meio à selvageria por sobrevivência. Neste cenário, um rapaz se afasta de sua tribo e dá de cara com inimigos. Sua única chance de viver mais um dia é se aliar a uma criatura que quase o matou. Uma jornada de aprendizagem, luta, sobrevivência. Conheça a origem de um relacionamento que mudou nosso mundo para sempre.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALFIE - O SEDUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alfie (Jude Law) é um homem mulherengo, que pula de cama em cama com a facilidade com a qual troca de roupa. Charmoso, ele possui uma legião de conquistas em sua vida amorosa. Porém, quando uma das mulheres com quem se relaciona lhe diz que está grávida, ele passa a enfrentar dilemas morais sobre seu modo de vida.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGO PERVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal embarca em sua lua de mel contra as paisagens geladas do noroeste do Pacífico. Mas quando a tragédia acontece, segredos horríveis do passado colidem com forças sinistras do presente...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGO SOBRE HARRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os inimigos no Ensino médio, Harry e Sam, são forçados a compartilhar uma carona até sua cidade natal para uma festa. As coisas mudam quando Sam descobre que Harry se assumiu Pansexual. Obrigados a passar a noite juntos, Harry e Sam se perguntam se eles podem ser mais do que amigos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM AVISA?[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem tem um plano para propor casamento à sua namorada na festa de Natal da família, mas descobre que sua parceira ainda não se assumiu perante seus pais conservadores.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM COMO EU[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história começa quando Helena após uma série de desgostos amorosos, aceita uma oferta de trabalho no escritório de Lisboa da agência de publicidade na qual trabalha. Está decidida a mudar o rumo de sua vida afetiva tomando para si um novo objetivo emocional: ser `solteira, inteligente e indisponível´. Mas o destino parece ter outros planos e, logo após sua chegada em Lisboa, conhece Alex, por quem se apaixona. Para desespero de Helena, Alex começa a apresentar os mesmos defeitos de todos os outros homens, e que Helena tanto despreza, assombrando a relação perfeita. Helena deseja apenas um homem sensível às inseguranças das mulheres, um homem mais parecido com ela. E o que parecia ser um simples pedido aos céus, torna-se uma complexa relação à três...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM COMO VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance de Laura Zigman, esta comédia romântica é centrada em Jane Goodale (Ashley Judd), produtora de um programa de entrevistas que perde o namorado (Greg Kinnear) subitamente. Depois do rompimento, Jane começa a desenvolver a tese de que o comportamento dos homens está diretamente relacionado com a vida selvagem, que padrões similares existem em ambos. Ela estuda a tendência animal de não ser confiável e compara os homens a touros, cachorros e outras criaturas. Para provar sua teoria, ela usa como cobaia seu colega Eddie (Hugh Jackman), que se encaixa em todos os padrões. Enquanto aplica seus estudos em Eddie, ela ganha exposição na mídia e vira uma sensação[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o fim de um relacionamento, a jornalista musical Jenny se prepara para recomeçar — e para uma última aventura com as melhores amigas. Gina Rodriguez (Jane the Virgin) vive um fim de namoro e uma noite de loucuras com as amigas nesta comédia romântica.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM LÁ EM CIMA GOSTA DE MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tarzana, Califórnia. Jerry Landers (John Denver), o subgerente de um supermercado, é escolhido por Deus (George Burns) para disseminar Sua palavra, pois Deus está insatisfeito com várias coisas que estão acontecendo no mundo. Inicialmente Jerry achou que era uma brincadeira, mas logo se convence que está falando e vendo Deus, que se faz aparentar por um velho. Bobbie (Teri Garr), a esposa de Jerry, questiona a sanidade do marido, mas aos poucos Jerry é ouvido, fazendo representantes de várias igrejas se unirem para propôr um teste que Jerry não teria a menor chance de responder.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM MUITO ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Keith Nelson (Eric Stoltz) é um jovem atraído pela garota mais popular do colégio, Amanda Jones (Lea Thompson) e que namora o rico Hardy Jenns (Craig Sheffer). Na tentativa de conquistar Amanda, Keith pede ajuda a Watts (Mary Stuart Masterson), que é apaixonada por ele.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM PARA EVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eva Dandridge é uma jovem muito irritada que constantemente se intromete nos relacionamentos das irmãs com os maridos. Os cunhados, fartos de Eva por ela insistentemente meter o nariz onde não é chamada, decidem arrumar um namorado para ela. Quem sabe assim ela os deixa em paz. Só que eles pagam cinco mil dólares para um rapaz chamado Ray. O plano vai bem, até que Ray realmente se apaixona por Eva.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM PARA FICAR COM BARRY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos tramam encontrar uma esposa ideal para consertar seu amigo socialmente inadequado, mas quando ele conhece uma mulher assim como ele, seus problemas se tornam duplos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM QUALQUER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jandira é uma garota simples de uma cidade do interior. Ela sonha em ser estrela de cinema e se muda para a casa de Zé, seu primo estranho e calado que trabalha como faxineiro em um prédio luxuoso no centro de São Paulo. Ao morar sob o mesmo teto, os dois primos se apaixonam. Porém, o inusitado romance é abalado quando ambos descobrem que Zé é portador de uma doença incurável e só tem seis meses de vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM TEM QUE CEDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Harry Sanborn, um homem já envelhecido. e sua jovem namorada Marin chegam à casa de sua família de praia nos Hamptons, eles descobrem que a mãe dela, a dramaturga Erica Barry, também pretende ficar para o fim de semana. Erica se escandaliza com o relacionamento e o machismo de Harry. Porém quando Harry tem um ataque cardíaco e um médico prescreve repouso na casa de Barry, ele se apaixona por Erica.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUM LUGAR ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John, um limpador de vidros de 35 anos, dedica sua vida a criar o filho, depois que a mãe da criança os deixou logo após o parto. Ao descobrir ter apenas alguns meses de vida, ele tenta encontrar uma nova família que seja perfeita para o garoto.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUMA COISA ASSIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto buscam diversão, os jovens Caio (André Antunes) e Mari (Caroline Abras), vagam pela noite de São Paulo. Nesse contexto, entre o som e os silêncios, os dois vão se conhecendo ainda mais e ao longo de uma década se reencontram em três momentos muito importantes de suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUMA COISA COMO O VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As noites quentes do Texas eram solitárias para Ben antes de seu coração começar a bater ao ritmo de duas palavras; Tim Wyman. Ao que tudo indica, Tim tinha o corpo perfeito e a vida ideal, mas quando uma colisão não tão acidental os aproxima, Ben descobre que a verdade raramente é tão simples. Se conquistar o coração de Tim fosse uma missão impossível, mantê-lo seria ainda mais difícil, pois a família, a sociedade e a emoção ameaçam separá-los. Baseado no livro de Jay Bell, Something Like Summer é uma história de amor de uma década e mais, quando dois meninos descobrem o que significa ser amigos , amantes e às vezes até inimigos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUMAS PORTAS NUNCA DEVIAM SER ABERTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John, um tipo normalissímo à volta dos 30 anos, acaba de ser abandonado pela namorada. Pouco depois da ex ir buscar as suas coisas lá a casa, é contactado pelas vizinhas, jeitosas, para as ajudar a arrastar um móvel. E aí entra num mundo de jogos e fantasias muito pouco saudável...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALI & NINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ali, um príncipe muçulmano e Nino, uma aristocrata cresceram juntos no Azerbaijão, um Estado-província pertencente à Rússia. Os dois se apaixonam, mas o estopim da Primeira Guerra Mundial e a descoberta do petróleo fazem com que eles precisem decidir entre lutar pela independência de seu país ou por sua história de amor.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALI BABÁ E OS QUARENTA LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ali Babá (Renato Aragão) não quer saber de trabalhar e vive de sombra e água fresca. Ele fila refeições na casa do irmão Cassim (Dedé Santana), até o dia em que a cunhada decide colocá-lo para fora de casa. Ele, então, conhece Rosinha (Elza de Castro), que ficou paralítica depois de um acidente no trapézio do modesto circo de seu pai. Apaixonado, ele se empenha em conseguir dinheiro para uma cirurgia. É quando descobre um depósito de mercadorias escondidas por 40 ladrões, que contém cigarros estrangeiros, uísque, aparelhos de rádio e televisão e muito dinheiro falso.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALI G INDAHOUSE: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um político de oposição quer eleger o deputado mais ridículo possível e associá-lo ao primeiro-ministro para derrubá-lo. O bode expiatório é o excêntrico Borat, um sujeito ignorante e incompetente, que faz montes de besteiras mas é amado pelo povo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALI WONG: HARD KNOCK WIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos após o sucesso de Baby Cobra, Ali Wong regressa, novamente grávida, para partilhar verdades hilariantes sobre o casamento e a maternidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cassius Clay (Will Smith) era um grande lutador nos ringues de boxe e uma pessoa inteligente fora deles, onde impressionava pelo seu fácil palavreado. Ele logo se tornou uma das principais personalidades do esporte mundial nos anos 60, principalmente após se converter ao islamismo, trocar seu nome para Muhammad Ali e se recusar a lutar na Guerra do Vietnã.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma missão para eliminar um embaixador nazista em Casablanca, no Marrocos, os espiões Max Vatan e Marianne Beausejour se apaixonam perdidamente e decidem se casar. Os problemas começam anos depois, com suspeitas sobre uma conexão entre Marianne e os alemães. Intrigado, Max decide investigar o passado da companheira e os dias de felicidade do casal vão por água abaixo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIANÇA DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinopse: Cecil B. DeMille nos leva de volta ao ano 1860, então reconstrói a primeira ferrovia intercontinental, a Union Pacific. Um dos últimos feitos do Presidente Lincoln foi autorizar a expansão da Union Pacific para o oeste dos EUA. Um espetáculo real e histórico, que as vezes mescla as aventuras fictícias do inspetor ferroviário (McCrea), a bilheteira (Stanwyck), e o melhor amigo de McCrea, Preston. Infelizmente, Preston une-se a Donlevy, que está empenhado a destruir a ferrovia, em nome de um cartel de políticos corruptos. Durante um ataque indígena, McCrea e Preston lutam lado a lado para salvar Stanwyck, então o inspetor tenta convencer Preston, a tornar-se um homem honesto.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIANÇA DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Whitey Bulger (Johnny Depp), irmão de um senador dos Estados Unidos, foi um dos criminosos mais famosos da história do sul de Boston. Ele começou a trabalhar como informante do FBI para derrubar uma família de mafiosos, mas foi traído pela agência, tornando-se um dos homens mais procurados do país. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIANÇA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry (Tom Everett Scott) e Clay (Orlando Jones) são inimigos mortais que precisam colocar suas diferenças de lado para ajudar um chefão surtado do narcotráfico (Jean-Claude Van Damme) a encontrar um carregamento desaparecido de drogas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIANÇA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escape de prisão masculino se dirige para seu saque oculto, anexado eletronicamente a um prisioneiro feminino.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIAS NICK BEAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a advogada distrital Joseph Foster diz em frustração que ele venderia sua alma para derrubar um chefe da multidão local, um estranho falante chamado Nick Beal aparece com evidência suficiente para selar uma convicção. Quando esse sucesso leva a fosos para correr para o governador, a BEAL está cedendo a ele, ele vira o homem anteriormente honesto corrupto, muito para o descontentamento de sua esposa e seu ministro com firmeza.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁLIBI.COM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greg fundou uma empresa chamada Alibi.com que cria qualquer tipo de álibi. Com o seu associado, Augustin e Medhi, o seu novo funcionário, eles criam estratagemas e estágios imparáveis para cobrir seus clientes. Mas encontrar Flo, uma linda loira que odeia homens que mentem, irá complicar a vida de Greg, que começa por esconder a verdadeira natureza de sua atividade. Durante a apresentação aos pais, Greg entende que Gérard, o pai de Flo, também é um dos seus clientes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁLIBI[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Elliott (Coogan) e Lola (Stamos) trabalham numa agência que consegue álibis para maridos adúlteros. Tudo corre bem até que um de seus clientes mata a amante após uma sessão de sadomasoquismo. Acusado como suspeito do assassinato e sem poder revelar quem é seu verdadeiro autor, Ray cria um plano para livrar-se do problema e também seu cliente.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE'S HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice (Carla Ribas) é uma manicure que tem em torno de 40 anos e está com a vida estagnada. Ela mora na periferia da cidade de São Paulo com seu marido e seus três filhos. Ao lado da família, tenta levar a vida do melhor jeito possível ao enfrentar os problemas do dia-a-dia. Alice sabe que o marido encontra outras mulheres, mas releva porque também sai com outros homens.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE ATRAVÉS DO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice (Kate Beckinsale) cai no sono após ler uma história de ninar para a filha. Caminhando através do espelho, ela entra em um novo e mágico mundo, onde encontra figuras muito estranhas e divertidas, como as Rainhas Branca e Vermelha. Adaptação moderna do livro "Alice através de espelho", continuação de "Alice no País das Maravilhas", de Lewis Carroll.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE ATRAVÉS DO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice retorna após uma longa viagem pelo mundo, e reencontra a mãe. No casarão de uma grande festa, ela percebe a presença de um espelho mágico. A jovem atravessa o objeto e retorna ao País das Maravilhas, onde descobre que o Chapeleiro Maluco corre risco de morte após fazer uma descoberta sobre seu passado. Para salvar o amigo, Alice deve conversar com o Tempo para voltar às vésperas de um evento traumático e mudar o destino do Chapeleiro. Nesta aventura, também descobre um trauma que separou as irmãs Rainha Branca e Rainha Vermelha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE E O PREFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O prefeito de Lyon, Paul Théraneau, está em uma posição delicada. Depois de 30 anos na política, ele está ficando sem ideias. Sua popularidade está caindo, e ele sente um vazio existencial. Para solucionar seu problema, Paul contrata uma jovem e brilhante filósofa, Alice Heimann. Essas duas personalidades completamente opostas irão colocar à prova suas certezas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE E PETER: ONDE NASCEM OS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes do País das Maravilhas e da Terra do Nunca, Peter e Alice eram irmãos. Quando uma tragédia toma conta da família, eles embarcam em uma aventura fantástica e descobrirão que as jornadas mais incríveis começam em casa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE JÚNIOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Júnior é uma YouTuber trans cercada de liberdades e mimos. Depois de se mudar com o pai para uma pequena cidade onde a escola parece ter parado no tempo, a jovem precisa sobreviver ao ensino médio e ao preconceito para conquistar seu maior desejo: dar o primeiro beijo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NÃO MORA MAIS AQUI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder o marido caminhoneiro num acidente, Alice começa a trabalhar como cantora para sustentar o filho Tommy, mas acaba se envolvendo com um homem casado e agressivo e precisará ir embora da cidade se quiser refazer sua vida.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NAS CIDADES[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de conhecer uma misteriosa americana, o correspondente alemão Phillip aceita com relutância a custódia temporária da pequena Alice. A amizade dos dois cresce enquanto viajam por várias cidades europeias em busca da avó da criança.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO MUNDO DA INTERNET[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice é uma youtuber famosa que vive em função do seu canal. Até que um dia, se preparando para uma importante “live”, ela se depara com um poderoso vírus e é sugada para dentro do seu computador. Para voltar para casa, Alice terá que enfrentar a Rainha dos bots que está determinada a mantê-la pra sempre no mundo digital.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme mudo do Reino Unido, baseado na clássica história de Lewis Carroll, Alice no país das maravilhas, uma das mais célebres do gênero literário nonsense, sendo considerada obra clássica da literatura inglesa. O livro conta a história de uma menina chamada Alice que cai em uma toca de coelho e vai parar num lugar fantástico povoado por criaturas peculiares e antropomórficas. Foi dirigido por Cecil Hepworth e estrelando May Clark no papel de Alice. Essa a primeira versão para o cinema.[/B]</info>
<date>1903</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra Victoriana, uma jovem entediada sonha que ela entrou em um mundo de fantasia chamado Wonderland povoado por personagens ainda mais fantásticos.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Alice de 19 anos de idade, que regressa ao excêntrico mundo que encontrou pela primeira vez quando era criança reunindo-se assim com os seus amigos de infância: o Coelho Branco, Tweedledee e Tweedledum, a Ratazana, a Lagarta, o Gato Cheshire, e claro, o Chapeleiro Louco. Alice embarca numa fantástica viagem para encontrar o seu verdadeiro destino e acabar com o reino de terror da Rainha Vermelha.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice é uma garota curiosa e cansada da monotonia de sua vida. Um dia, ao seguir o apressado e misterioso Coelho Branco até uma toca, ela acaba entrando no País das Maravilhas. Lá, ela conhece diversos seres incríveis, como o peculiar Chapeleiro Maluco, o misterioso Mestre Gato, a Lagarta e a tirana Rainha de Copas.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE O LADO NEGRO DO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1905, em meio à maior epidemia de drogas na história americana, uma Alice adolescente acaba de se mudar para o Noroeste Pacífico. Lá, ela segue um homem misterioso em um buraco de coelho, que acaba a levando ao País das Maravilhas… Um mundo escuro e curioso, habitado por personagens da virada do século americana e do Noroeste do Pacífico.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Releitura da história clássica de "Alice no país das maravilhas" feita pelo mestre da animação e stop motion Jan Švankmajer.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN - O TERROR DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Secretamente projetado e explodiu no espaço pelos cientistas do governo, um monstro vil acidente - pousa de volta na terra e começa a matar todos que encontram. Como o número de mortos aumenta, o veterano policial McLemore avança bravamente para esmagar a criatura assustadora.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tenente Ripley é encarregada de ir a um planeta que é usado como colônia penal de segurança máxima. Este é o novo palco de assassinatos do Alien, que está matando tudo o que se move, menos a própria tenente Ripley, que aparentemente não é atacada pelo monstro.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN AUTOPSY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino e a determinação pessoal levam um pai socialista (Brendan Fraser) a unir forças com um recluso pesquisador médico (Harrison Ford). Juntos esssa dupla improvável enfrenta dificuldades extremas em sua batalha contra toda a classe médica e contra o próprio tempo na tentativa de encontrar uma cura antes que seja tarde demais. Estrelado também por Keri Russel, 'Decisões Extremas' é uma história sobre o poder do amor e da fé contra o impossível. Inspirado no livro 'The cure', escrito pela escritora Geeta Anand, ganhadora do prêmio Pulitzer.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN CONTATO: OUTRO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muitas pessoas pensam no Espaço como um vácuo de vazio silencioso e desolado, mas novas evidências revelam que o espaço é abundante em actividades além da nossa compreensão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN CONVERGENCE[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando voar criaturas reptilianas causam estragos em todo o mundo, os sobreviventes só esperam impedir que ele seja um novo jato de combate de última geração pilotado pela única equipe que sabe como usar a tecnologia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN IMPLANT[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um refluxo feminino brilhante envia um sinal de socorro no espaço externo de um local remoto. Quando os alienígenas chegam, eles percebem que não é um sinal de socorro, é uma armadilha engenhosa projetada para se vingar nos extraterrestres que a abduziram quando criança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN MESSIAH[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aliens influenciaram a Bíblia? As teorias ousadas estão surgindo sobre pré-história e origens humanas que poderiam transformar a história como a conhecemos de cabeça para baixo. Nova pesquisa expõe novas evidências chocantes de que a raça humana não era apenas projetada por alienígenas. Mas que Jesus era seu descendente e a estrela de Belém era na verdade um UFO de outro mundo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN OUTBREAK[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena comunidade rural, os policiais locais Zoe e Patrick começam sua mudança como normal, mas em breve, eventos estranhos se desdobram. Os residentes começam a se comportar de forma irregular, e o pânico suicida se espalha entre o município que eles estão tentando proteger. Zoe e Patrick percebem que as máquinas alienígenas estão se segurando, cortando seu pequeno grupo de sobreviventes do mundo exterior. Pode a determinada banda humana para salvar sua comunidade e toda a humanidade, da extinção?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN OUTPOST[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma unidade do exército no lugar mais hostil da terra, um posto avançado rodeado pelos últimos remanescentes de combatentes alienígenas (Heavies) de uma força de ataque invasora. O mundo pode ter esquecido os postos avançados, mas os Heavies planearam uma segunda invasão da Terra e os soldados são os únicos que podem impedi-la.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN REIGN OF MAN[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encalhado em um planeta distante, uma equipe deve combater alienígenas e ativar uma máquina destinada a restaurar a Terra a uma hora antes de sua queda.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN SHOWDOWN: THE DAY THE OLD WEST STOOD STILL[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alienígena pousa na terra no ano de 1854. A criatura está procurando por água e comida. Depois de encontrar o que precisa, ele ligará em uma frota de invasão. Um cowboy solitário deve ficar contra o invasor alienígena ou tudo será perdido.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN SIEGE[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma espaçonave alienígena destrói Washington, D.C., os moradores de uma pequena cidade devem lutar contra uma unidade de soldados alienígenas sobre a caçada para o presidente dos Estados Unidos e o dispositivo misterioso que ele está carregando depois de suas terras de chopper de escape nas proximidades.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN VOLTA A ATACAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de exploradores de caverna é confrontado em uma caverna subterrânea por uma misteriosa rocha viva. Pequenos sabem que suporta a casa de criaturas mortais e comendo carne, com a intenção de eliminar toda a população humana. Um ultra baixo orçamento, uma sequela não autorizada do filme de 1979, embora o enredo tenha pouca conexão com o filme original.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN VS. PREDADOR 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gunnison, uma pequena cidade localizada nas montanhas da área central do Colorado. Uma nave dos predatores aterrisa no local, mas os aliens que estavam escondidos nela conseguem matar a todos, com exceção de um. Para sobreviver ele precisará destruir todos os aliens remanescentes. Mas em meio a esta guerra há os humanos, residentes da pequena Gunnison, que assistem a esta batalha como vítimas e espectadores.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN VS. PREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pirâmide até então desconhecida é encontrada na Antártica através de satélites, fazendo com que uma equipe de cientistas e aventureiros seja enviada para investigar o local. Porém lá eles fazem uma descoberta atra: a pirâmide serve de abrigo para duas raças alienígenas extremamente violentas, que estão em guerra.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN VS. ZOMBIES[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Alien cumpre um sonho de vir para a terra para descobrir que é invadido por zumbis. Encontrando um aliado em jovens parker, ele tenta salvar o mundo![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duzentos anos após seu suicídio, Ripley acorda. Cientistas conseguiram tirar a rainha alienígena de seu corpo e criaram alienígenas que escaparam, provocando terror. Eles precisam ser detidos.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: BATTLEFIELD EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alienens invadem a Terra após a captura de dois extra-terrestres pelos militares americanos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: COVENANT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viajando pela galáxia, os tripulantes da nave colonizadora Covenant encontram um planeta remoto com ares de paraíso inexplorado. Encantados, eles acreditam na sorte e ignoram a realidade do local: uma terra sombria que guarda terríveis segredos e tem o sobrevivente David como habitante solitário.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: O OITAVO PASSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a tripulação da sonda espacial Nostromo responde a um pedido de socorro vindo de um planeta inóspito, eles descobrem uma forma de vida mortal que se reproduz dentro de humanos. Agora, a tripulação deve lutar para permanecer viva e impedir que a criatura chegue até a Terra.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENATED[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Bennett, um cientista de TOC em dificuldades com os problemas do pai, tem um encontro de alteração de vida com um OVNI e acaba caindo para as águas da Jordânia, uma artista feminina peculiar e misteriosa que, desbownownst para ele, se torna um alienígena que está sendo caçado por Ray Watts, um determinado teórico da conspiração.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENÍGENAS NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENS ON THE MOON: THE TRUTH EXPOSED[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Footage Nasa Never-Aired apresenta evidências de que a lua está sendo usada como base.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENS: O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao escapar da nave cargueiro Nostromo, a tenente Ripley é encontrada flutuando pelo espaço numa cápsula de fuga. De volta, ela conta tudo o que aconteceu, mas o pesadelo está longe do fim.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALISSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um editor descobre que um dos escritores de seu pai é um antigo criminoso do bloco oriental.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALITA - ANJO DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distante, o cyberdoutor Daisuke Ido encontra uma cyborg (Gally) em frangalhos em uma pilha de sucata. Ele a leva até sua casa e a reconstrói, a criando como filha. Gally não lembra seu passado, mas logo descobre que possui grandes habilidades marciais e se torna uma caçadora de recompensas, acabando por conhecer Yugo, um garoto pobre que tem o impossível sonho de ir para Zalem, uma cidade satélite que flutua sobre a Cidade de Sucata. Percebendo que o sonho de Yugo só poderia acabar em tragédia, Gally tentará ajuda-lo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALITA: ANJO DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonada em um ferro-velho de Iron City, a ciborgue Alita é encontrada pelo cientista Dyson Ido. Revitalizada, ela acorda sem memória e reconhecimento do mundo em que se encontra. Determinada a conhecer seu passado e explorar suas habilidades surpreendentes de luta, Alita se torna uma poderosa caçadora de recompensas, combatendo forças mortais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIVE INSIDE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco milhões de americanos sofrem de doença de Alzheimer e demência - muitos deles sozinhos em casas de enfermagem. Um homem com uma simples ideia descobre que as músicas incorporadas na memória podem aliviar a dor e despertar essas mentes desbotadas. A alegria e a vida são ressuscitadas, e nossos medos culturais sobre o envelhecimento são confrontados.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL ABOUT ASADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo sobre o Asado é uma viagem para o coração culinário da Argentina. Asado, a tradição de carne grelhada, é uma comida e também um ritual. É primitivo e moderno, selvagem e sofisticado, uma arte e uma ciência. Poucos fenômenos revelam as características essenciais da identidade nacional da Argentina com mais originalidade e precisão. Partes iguais Filme de estrada, documentário e ficção, o filme lúdico de Gastón Duprat e Mariano Cohn se encaixam na tradição quase sagrada de Asado, usando um olhar afiado e irreverente para explorar a fixação carnuda do país.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL ABOUT E[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lindo DJ sexy é forçado a correr quando ela tropeça em um esconderijo de dinheiro. Ela pode manter o dinheiro, conquistar seus demônios e pegar a garota?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL ABOUT LILY CHOU-CHOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo depois de ser nomeado o novo líder de seu sistema de gangue do ensino médio, Kujo cresce entediado com a violência e o ódio que o cercam. Ele quer desesperadamente abandonar seu post ... Mas sua posição única de poder tem uma maneira estranha de fazê-lo se sentir impotente.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL ABOUT THE MONEY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos "abaixo da sorte" são convencidos por um terceiro a tirar férias. Só depois de pousar no país do terceiro mundo, eles percebem que estão lá para tentar capturar o criminoso mais procurado dos Estados Unidos - sem treinamento militar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL BECAUSE OF YOU[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de cair para um convidado, uma equipe desavisada do hotel se envolve em um esquema de reféns e descobre o amor verdadeiro em um lugar improvável.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL EYEZ ON ME: A HISTÓRIA DE TUPAC[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do rapper americano Tupac Shakur, desde o início da carreira até a ascensão, o auge como revelação do hip-hop e o até hoje misterioso assassinato, em 1996.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL FOR NIKKI[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os acontecimentos em espiral de uma noite fora de controle quando um infeliz músico aspirante e sua namorada casada são roubados por dois paramédicos oportunistas durante uma chamada não tão rotineira ao 9-11.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL HAIL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber uma chuva de críticas por não prever uma terrível tempestade, um famoso meteorologista volta para sua cidade natal e inicia uma jornada de autodescoberta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL HALLOWS' EVE 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher encontra uma fita VHS em sua porta que mostra uma série de contos horríveis que poderiam ser reais. Mas o verdadeiro perigo é o assassino com cara de abóbora que está usando a fita para encontrar sua próxima vítima.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL HALLOWS' EVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto assiste a dois filhos na noite de Halloween, uma babá encontra uma antiga fita VHS no saco de truque ou travessura para crianças. A fita apresenta três contos de terror, todos ligados por um palhaço assassino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL I NEED[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os caminhos de um homem desesperado e uma jovem preso cruzam inesperadamente no covil de um misterioso assassino.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL IS FORGIVEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai e filha são reunidos cerca de 11 anos depois que o vício em drogas do pai rasgou a família.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL LIGHT WILL END[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem autor capricoso com um segredo escuro retorna para casa para a formatura do irmão, ela se encontra assombrada pelo passado e atormentada por terrores noturnos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL LOVE SONGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ana e Chico se mudam para um novo apartamento em São Paulo. Enquanto arrumam as coisas, ela acha uma fita K7 com a frase "Todas As Canções de Amor" e decide escutar. Trata-se de uma mixtape que Clarisse fez 20 anos antes para seu marido Daniel, com musicas de emoções diversas que intensificam a ideia de amor e finitude. Enquanto Ana tenta desvendar essa relação do passado, as histórias dos dois casais se entrelaçam em dois tempos , um mesmo local e a mesma trilha sonora.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL MY FRIENDS ARE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os acontecimentos de uma festa de Ano-Novo expõem segredos entre amigos, partem corações e levam a um final chocante e inesperado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL MY PUNY SORROWS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de duas irmãs menonitas que deixaram sua estrita educação religiosa para trás. Enquanto um irmão luta no amor e na vida, o outro é um pianista de concertos mundialmente famoso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL ROADS LEAD HOME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de uma menina de 12 anos que perde sua mãe em um acidente de carro. Seu pai luta com a perda de sua esposa e tentar aumentar sua filha, que acredita que seu pai é parcialmente responsável pela morte de sua mãe. O avô materno de Belle é um homem mudado desde que perdeu a filha no acidente. Ele acha difícil ter um relacionamento com Belle já que ela é um lembrete constante de sua mãe. É Atticus o novo cachorrinho que irá mudar a vida de Belle e as vidas daqueles que ama.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL SUMMERS END[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente tenta lidar com sua consciência culpada depois de seu papel em uma brincadeira que cause a morte do irmão mais velho de sua namorada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL THE COLORS OF GIALLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]'Giallo' é italiano para 'amarelo', a cor dos romances de celulose lurídicos que inspirou um dos gêneros mais intensos, extremos e influentes na história do cinema. Nesta recolha sem precedentes, experimente a evolução cronológica completa de Giallo com mais de 100 reboques raros e clássicos de tais mestres como Mario Bava, Dario Argento, Lucio Fulci, Sergio Martino, Antonio Margheriti, Umberto Lenzi e muito mais. Em seguida, deslize as luvas de couro pretas e defina o humor com um cd de bônus de música lendária de trilha sonora de compositores que incluem Ennio Morricone, Riz Ortolani, Bruno Nicolai, Stelvio Cipriani e outros, juntamente com todos os novos furos que estão mais profundos no gênero. "Mas ser avisado", diz Gizmodo.com, "uma vez que você começa a descer o buraco de coelho Giallo Slicked de sangue, você pode se tornar perigosamente obcecado."[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL THE DEAD ONES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma São Paulo de 1899, onze anos após a abolição da escravidão, fantasmas ainda caminham entre os vivos. As mulheres da família Soares, antigas proprietárias de terra, não abrem mão do que resta de seus privilégios. Já Iná Nascimento, mulher que viveu por muito tempo a escravidão, batalha para reunir seus familiares em um mundo ainda muito hostil. Cada uma dessas mulheres tentam construir um futuro próprio à sua maneira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL THE REAL GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade de moinho sonolenta na Carolina do Norte, Paul é a cidade Romeo. Mas quando a irmã de sua melhor amiga retorna para casa da pensão, ele se encontra caindo por seu encanto inocente. Apesar de sua falta de experiência e os violentos protestos de seu irmão, os dois se encontram em um amor doce, sonhador e demorado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL THE REASONS TO FORGET[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao terminar um relacionamento, Antonio (Johnny Massaro) acreditava que não teria dificuldades em superar a ex-namorada. Contudo seus sentimentos não condizem com sua postura, pois à medida que o tempo passa a dor da perda se acentua e paliativos como calmantes, bebidas e aplicativos de pegação se mostram incapazes de dimuní-la.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL THESE VOICES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem soldado SS encontra uma trupe de teatro avant-garde de sobreviventes celebrando o fim da Segunda Guerra Mundial, ele deve chegar a um acordo com sua cumplicidade em sua dor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL THROUGH THE HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um slayer de Santa Deranged mascarado vem à cidade para algum terror de yuletide. Ele deixa para trás um rastro sangrento de corpos mutilados enquanto ele caça para os degraus da frente da casa mais temida e notória da cidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL WATCHED OVER BY MACHINES OF LOVING GRACE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos vigiados por máquinas de graça amorosa[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALLAN - UMA SÚBITA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de sua grande chance em Hollywood, os melhores amigos Matt e seu boneco, o cachorro Allan, apresentam um show de comédia em um clube famoso, mas decadente. A vida é boa e simples para a dupla de comediantes, até que os dois se apaixonam por Ellie, a nova passeadora de cães de Allan. Quando o amor se transforma em guerra, Allan foge para obter seus 15 minutos de fama, mas quando o sucesso acaba e Allan atinge o fundo do poço, ele terá algum amigo para ajudá-lo?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALLES ISY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonas de 16 anos está apaixonada por seu melhor amigo Isy, mas ela gosta de meninos mais velhos. Quando isy tira drogas em uma festa e perde o controle na intoxicação, Jonas Friends Lenny e Martin tiram sarro disso com Jonas. Mas então a situação aumenta e os três meninos estupram a garota inconsciente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALLIGATOR: O JACARÉ GIGANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Família volta da Flórida para Chicago, trazendo filhote de jacaré. O pai, querendo se livrar do problema de criar o réptil, joga o filhote na privada. Ele sobrevive e, nos esgotos, alimenta-se de lixo radioativo, tornando-se monstro gigantesco que sai às ruas da cidade fazendo vítimas.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALLURE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A diarista Laura é contratada por Nancy para fazer uma faxina em sua casa e acaba conhecendo Eva, a filha adolescente de apenas 16 anos. As duas começam a se envolver e a jovem se torna uma obsessão para Laura.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA DA FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu marido subitamente a deixa, a dona de casa dedicada há muito tempo, Deanna, resolve superar seu arrependimento voltando a faculdade... ficando na mesma sala e instituição que a sua filha, que não está inteiramente à vontade com a ideia. Lançando-se por inteiro na experiência do campus, a sincera Deanna – agora Dee Rock – aproveita a liberdade, a diversão e os garotos de fraternidade de seu próprio jeito, encontrando seu verdadeiro eu em um último ano de faculdade que ninguém esperava.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA DE COWBOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao passar o verão com seu pai distante, um problemático adolescente se vê dividido entre uma vida de crimes e a vibrante subcultura dos cowboys urbanos da Filadélfia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA DE GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguidores de duas religiões lutam entre si em uma batalha de proporções gigantescas. Um estranho se encontra no meio do conflito e é pressionado a escolher um lado. No final, ele decide que nenhum dos lados merece seu favor e deve lutar por seus próprios desejos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA EM SUPLÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Principal suspeita do assassinato de seu marido, Mildred Pierce tem sua vida repassada em flashback. Vemos como era seu relacionamento com as filhas, o quanto dava duro para lhes dar tudo do bom e do melhor, e como uma delas a tratava mal, chegando a ter um relacionamento com seu padrasto. Oscar de Melhor Atriz para Joan Crawford.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século XIX, a bordo de um navio navegando da Jamaica para a Inglaterra, Olivia Harwood, uma recente viúva, assume a tarefa de cuidar de vários pacientes comigo, incluindo Mark Bellis, um pintor misterioso e atormentado.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA NO LODO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enrico Bandello, um assassino profissional, e seu motorista cúmplice Joe Massara chegam em uma cidade grande e são contratados por um mafioso. Porém, após um roubo e um assassinato, as coisas tomam rumos imprevisíveis.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casey Beldon (Odette Yustman) é uma jovem orfã de mãe (Carla Gugino), que se suicidou quando ela era pequena. De uma hora para outra ela passa a ser atormentada por uma estranha imagem de um menino, que a persegue em pesadelos e também quando está acordada. Determinada a descobrir o que está acontecendo, Casey acaba descobrindo uma misteriosa ligação entre ela e um espírito do mal capaz de possuir o corpo das pessoas para alcançar seu objetivo, que é nascer novamente. Em sua busca pela solução do problema, descobre uma chance através de um ritual de exorcismo com o padre Sendak (Gary Oldman).[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA SEM PUDOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christabel Caine tem o rosto do anjo e do coração de um rato de pântano. Ela vai pisar em alguém para conseguir o que quer, incluindo sua própria família. Um mestre de manipulação, ela abrebra o engajamento de sua prima confiante, Donna, para ela fabulosamente rica Beau, Curtis Carey. Uma vez casado com a própria Curtis, Christabel continua com o romancista Nick Bradley, que sabe que é o mal, mas a ama de qualquer maneira.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA TORTURADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sájido Satistic Killer-for-Hire Raven fica enfurecido quando seu trabalho mais recente é pago em contas marcadas. Projetando para rastrear seu chefe de dois cruzamentos, portões executivos da boate, Raven senta-se ao lado do novo funcionário de Portões, Ellen, em um trem fora da cidade. Embora Ellen esteja envolvido para se casar com o tenente policial que está caçando Raven, ela decide tentar fixar o homem atingido equivocado enquanto ele se esconde do policiais e trove sua vingança.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS CONDENADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Filme, Melanie (Leah Pipes), acaba de sair de um tratamento de reabilitação após uma overdose em que quase morreu como seu namorado. Ela retorna à sua pequena cidade natal no Texas para ficar com a família. Mas, seus novos amigos a levam a testar uma lenda urbana que vai deixá-la ainda mais perturbada assim como uma seqüência de assassinatos que passam a ocorrer misteriosamente. Uma tragédia ocorrida 50 anos antes matou quase todas as crianças da cidade. Os fantasmas deste horrível desastre clamam por Melanie para revelar a terrível verdade oculta entre o passado e o presente[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS DESESPERADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nell, sobrinha do ascensorista do hotel, é contratada para cuidar de uma menina enquanto os pais estão numa convenção. Lyn é cantora no bar do hotel e seu namorado Jed, piloto de avião, chegou e a relação está em crise. Então, pela janela do quarto, Jed vê Nell, conversam e ele vai encontra-la. Mas Nell se passa pela hospede, vestindo as roupas e usando o perfume. Quando a garotinha surge Jed não entende e começa a perceber que Nell não é muito equilibrada. Isso porque Nell, em sua fantasia, acha que Jed é o seu noivo do passado. Um thriller único com uma performance dramática rara de Marilyn Monroe.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um General assume o comando de uma unidade de bombardeiros sofrendo de moral baixa e dá duro para deixa-los em forma para a luta. Nesta história dos primeiros dias dos bombardeios a luz do dia sobre a Alemanha nazista, o General Frank Savage deve assumir o comando de um grupo de bombardeiros "azarado". Grande parte da história trata de sua luta para transformar seu grupo em uma unidade de combate disciplinada, apesar de pesadas perdas e ataques fulminantes dos caças alemães quando estão sobre seus alvos. Filmagens de combate real são usadas neste drama de guerra tensa.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS EM FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de bovinos do Novo México e sua filha de termina forte atravessam a escolha do homem para uma nova noiva. As coisas pioram quando o homem mais velho tem amante de sua filha enforcado. Com a ajuda de uma chama velha, um jogador, a filha coloca em movimento um plano para dirigir seu pai de sua propriedade.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS EM LEILÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Final dos anos 1940, Yorkshire, Inglaterra. O jovem ambicioso Joe Lampton (Laurence Harvey), que acaba de se mudar da sombria fábrica da cidade de Dufton, chega a Warnley para assumir um cargo seguro, mas mal remunerado, no Departamento do Tesoureiro do Borough. Determinado a ter sucesso, e ignorando as advertências de um colega, Soames (Donald Houston), ele é atraído por Susan Brown (Heather Sears), filha do magnata industrial local, Brown (Donald Wolfit). Ele lida com a ascensão social de Joe enviando Susan para o exterior; Joe procura consolo com Alice Aisgill (Simone Signoret), uma mulher mais velha e infeliz que se apaixona por ele. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS GÊMEAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os anos 50, Pauline Parker (Melanie Lynskey) e Juliet Hulme (Kate Winslet) se conheceram na escola e na mesma hora se tornaran grandes amigas passando juntas, todo o tempo possível. Criativas, escreviam sobre uma terra cheia de sonhos e fantasias. Cada vez mais essa estranha ligação entre as duas adolescentes se tornava uma obsessão, a ponto de se afastarem da realidade e de suas próprias famílias. Com o tempo, a duas perceberam que eram muito diferentes das demais pessoas e concordaram em assumir qualquer risco para que nada no mundo pudesse separá-las. Em uma época extremamente moralista, as duas famílias aumentavam suas preocupações pois esse universo de sonhos e fantasias está prestes a se transformar em um assassinato cruel que chocou toda uma nação.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS NEGRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo narcotraficante, que agora vive em paz nas colinas da Calábria, é arrastado de volta para a dinastia do tráfico de drogas da sua família pelo seu impetuoso filho adolescente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS PERVERSAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem na crise da meia idade se aproxima de uma mulher mais nova, e o noivo dela a convence a enganá-lo de forma que ambos consigam um pouco da suposta fortuna dele.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS SECAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas amigas de infância voltando para casa, em um verão quente e úmido da Nova Inglaterra, passam os dias e noites em festas, mergulhando e reavivando velhos relacionamentos. Mas quando um problema vivido por ambas no passado se torna cada vez mais difícil de ser ignorado, a distância entre as duas começa a crescer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMIGHTY THOR[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o deus demônio Loki destrói a fortaleza de Valhalla e rouba o Martelo da Invencibilidade, só o heróico Thor pode proteger a Terra do apocalipse.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMIRANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMÔNDEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um instrutor de uma colônia de férias (Bill Murray), conhecido por seus métodos excêntricos de treinamento dos jovens participantes, se esforça em dar autoconfiança a um menino de 12 anos, Rudy, que só pensa na sua fuga.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMOST ADULTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre crescer ao crescer. Duas cepas de relacionamento dos melhores amigos quando se trata de sua nova sexualidade e a outra com romper com seu namorado de longo prazo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMOST HUMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark Fisher (Josh Ethier) desapareceu com um flash brilhante de luz azul e nunca mais foi visto. Dois anos depois, seu amigo Seth Hampton (Graham Skipper) começa a desconfiar que Mark está de volta, dominado por uma força do mal. Seth irá enfrentar uma série de violentos assassinatos, que podem estar envolvidos nesse grande mistério...[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMOST HUMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso psicótico pequeno percebe que os assaltos, estupradores e assassinatos cotidinhos que ele comete não são lucrativos o suficiente, então ele chega a atingir o grande momento, sequestrando a filha de um homem rico.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÔ, AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apresentando personagens como Zé Carioca, Pedro, um avião mirim do correio e os famosos Pato Donald e Pateta, em aventuras espetaculares! Pato Donald é um turista americano que embarca em uma incrível viagem pelos Andes! Pedro é um aviãozinho que voa pelo Chile e enfrenta uma terrível tempestade, passando por maus bocados para atravessar o Monte Aconcágua. Em Buenos Aires, Pateta aprende a usar o equipamento de montaria e danças típicas argentinas. Recheado com coloridas cenas de Carnaval do Rio de Janeiro e músicas como "Aquarela do Brasil", Pato Donald conhece os pontos turísticos mais belos do Rio de Janeiro e de quebra ainda aprende a sambar.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE FOR CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma família visita a casa da vovó na véspera de Natal, eles deixam seu cachorro em casa sozinhos. E quando os ladrões tentam tirar os presentes debaixo da árvore, o cão deve usar cada truque que ele sabe para detê-los.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE IN THE DARK 2 - O RETORNO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma das séries de jogos de vídeo-game mais vendidas em todo o mundo. Quando cai a noite e criaturas da escuridão saem das sombras, só um homem fica entre nós e o Mal: Edward Carnby. Um dos mais populares personagens da história do vídeo-game, retorna para uma segunda missão ao se unir com um time de caçadores de bruxas para encontrar a perigosa bruxa Elisabeth Dexter.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE IN THE DARK: O DESPERTAR DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A investigação do detetive Edward Carnby sobre casos sobrenaturais o leva até os Abskani, um povo primitivo que cultua demônios. Quando descobre que esses demônios querem voltar à Terra e pede ajuda à arqueóloga Aline Cedrac para impedi-los.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Arnaldo, que, para livrar-se da vida miserável que leva, procura uma clínica de cópias, que promete copiar pessoas. Com uma cópia ocupando seu lugar, ele levaria uma vida nova. Mas, ao ter seu pedido negado, Arnaldo não tem outra opção senão tentar mudar o rumo de sua história. Ao se apaixonar por Josie, a atendente de um cemitério de animais, Arnaldo acredita que encontrou uma chance de finalmente ser feliz. Mas, talvez ele esteja enganado. Um homem só é uma fábula urbana, que trata da complexidade dos relacionamentos, com boas doses de ironia e humor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE WE FIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enfrentando as probabilidades de montagem, uma faixa pequena, mas determinada, de soldados americanos, aventuram-se em um território inimigo perigoso em uma missão para impedir que uma unidade alemã avançada atravesse a linha aliada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE WITH HER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história angustiante de uma tentativa perturbada do jovem de ganhar as afeições de uma jovem desavisada. Quando Doug primeiro vê Amy, ele instantaneamente cai para ela e começa a observá-la cada movimento, indo tão longe a ponto de criar câmeras espinhas em seu apartamento. No entanto, como seu fascínio cresce em obsessão, ele não está mais satisfeito apenas com a observação.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE WOLF[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de testemunhar o namorado de uma mulher, cometer assassinato fora de sua casa, Jonathan, um homem que vive tão sozinho que ele não deixou sua casa em dois anos, é puxado para o mundo perigoso para salvá-la.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco adolescentes despertam em um mundo onde todos desapareceram.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anjana e Sanjana eram irmãs 'Gêmeas Siamesas' que viviam por uma promessa feita a outra: "Nós estaremos sempre juntas. Nunca iremos nos separar". Misteriosas circunstâncias conduziram à morte de uma, enquanto o outra sobreviveu. Anos mais tarde, o fantasma volta para assombrar a irmã sobrevivente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco adolescentes despertam em um mundo onde todos desapareceram.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alper é um cozinheiro chefe renomado em seus 30 anos em seu próprio restaurante de luxo. Ele vive uma vida isolada e passa suas noites com stands de uma noite e paga intercourses. Um dia, sua vida muda totalmente quando seu caminho atravessa com Ada e é enamorado por sua perspectiva casual e modesta da vida. Quando eles começam a se envolver romanticamente, o Alper também deve superar seu sentimento crônico de dessolatividade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONG CAME THE DEVIL 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de receber uma mensagem de voz perturbadora, Jordan (Wiggins) volta para casa, procurando respostas, apenas para encontrar seu pai afastado e ainda mais perguntas. Uma força demoníaca se uniu à cidade e ninguém está seguro. O único que parece saber alguma coisa é o reverendo da pequena cidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONG CAME THE DEVIL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma infância problemática, Ashley procura uma conexão e, sem saber, convida em uma força demoníaca, que deixa seus entes queridos lutando por sua alma.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONG WITH THE GODS: THE LAST 49 DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue a jornada de 3 Guardiões da Vida após a morte e Su-hong em sua jornada através de sua 49ª tentativa para ganhar suas reencarnações e como os Guardiões lentamente recuperam suas memórias esquecidas através do Deus da Casa no mundo dos vivos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONG WITH THE GODS: THE TWO WORLDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após morrer inesperadamente ao realizar um salvamento heróico, o jovem bombeiro Ja-hong é levado por três guardiões ao mundo espiritual, onde deverá passar por 7 julgamentos em um período de 49 dias. Os três guardiões foram designados para ajudá-lo em sua defesa, pois ele apenas terá permissão para reencarnar novamente na Terra se for considerado inocente em todos os julgamentos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALOYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador particular está conectado com uma mulher misteriosa quando ele vai para um jogo mental conhecido como "pé de telefone". Fascinado por sua voz, Aloys descobre um universo imaginário que lhe permite sair de seu isolamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALPES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira, um paramédico, uma ginasta e o seu treinador fundam um grupo de apoio, denominado de Alps, no qual, contratados por familiares e amigos, eles substituem pessoas falecidas recentemente. Apesar do regime disciplinado imposto pelo líder do grupo, a enfermeira começará a ignorar as regras deste estranho grupo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALPHA CODE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos atrás, a esposa de MARTIN FELL (Bren Foster) desapareceu na floresta perto de sua cabana em circunstâncias misteriosas. Desde então - ocorrências estranhas aconteceram em todo o país. Luzes se movendo em estranhos padrões nos céu, pessoas sendo sequestradas, símbolos estranhos sendo deixados em lugares estranhos...[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALPHA DOG[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O revendedor adolescente Johnny Truelove e seus amigos sequestram o irmão mais jovem de um viciado, que se recusa a pagar sua dívida, para pressioná-lo a quitar o que deve. As coisas mudam inesperadamente quando Frankie, um dos amigos de Johnny, faz amizade com os jovens.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALPHA HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando duas promessas calouros são aceitos na maior festa de fraternidade no campus (Casa Alpha), eles pensam que têm tudo. Isto é, até que o assistente de reitor obriga os Alphas para compartilhar sua casa com uma irmandade ou face expulsão da escola. Não querendo ver o seu sonho de se tornar Alphas destruído, as promessas convencer os outros membros da casa para ter de volta o que é deles, travando uma batalha épica entre os sexos para lutar pelo seu direito de festejar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALPHA WOLF[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Virgínia e seu marido Jack passam um longo fim de semana no campo idílico, eles encontram uma criatura que rasga suas vidas separadas. Enquanto o ataque tem um efeito em cada um deles, ele traz o pior em Jack.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALPHAGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este é o documentário AlphaGo, mesmo nome da inteligência artificial que se dedica ao aprendizado do antigo jogo de tabuleiro Go. O documentário AlphaGo recebeu classificação de 100% através do Rotten Tomatoes e pontuação de 8,5 através do IMDb.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALPHAVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente secreto Lemmy Caution parte em missão para a cidade futurista de Alphaville (onde os sentimentos foram abolidos) com o objetivo de persuadir o professor von Braun a voltar aos planetas exteriores. Natacha, filha do professor, lhe serve de guia. Lemmy reencontra Henri Dickson, antigo agente secreto, que lhe envia uma mensagem para destruir Alpha 60 e salvar aqueles que choram. Lemmy presencia uma execução pública. Depois, é submetido a um interrogatório conduzido por Alpha 60, o computador que governa a cidade, e é condenado à morte. Natacha, aos prantos, lhe murmura as palavras proibidas.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALPINISTAS - DESASTRE NO EVEREST[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pela primeira vez, alpinistas chineses sobem o Monte Everest pela face norte, conhecido como o lado mais desafiador da montanha. A perigosa jornada os força a tomar decisões de vida ou morte a cada passo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALREADY TOMORROW IN HONG KONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh é um jovem banqueiro americano que mora há muitos anos em Hong Kong. Durante a noite de aniversário de sua namorada, ele acaba conhecendo Ryby, uma chinesa americana que estava a passeio na cidade. Com uma atração e afinidade instantânea, os dois passeiam pelas ruas de Hong Kong por horas, e depois se despedem, como se não fossem se ver nunca mais. Mas, um ano depois, seus destinos voltam a se cruzar, o que deve mudar suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA ANSIEDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Thorndyke chega ao Instituto Neuro-Psiquiátrico Para os Muito, Muito Nervosos para tornar-se seu diretor. Mas suas novas funções vão muito além de garantir que tudo funcione da forma correta: ele foi chamado principalmente para descobrir a origem de falcatruas que andam acontecendo lá dentro. Tudo complica ainda mais quando ele próprio é ameaçado de morte, por saber demais, o que traz a tona seu próprio problema psicológico: ele sofre de alta ansiedade! O filme faz homenagem explícita as obras de Alfred Hitchcock. Algumas sequências trazem paródias de cenas famosas de filmes como Os Pássaros, Psicose e Um Corpo que Cai.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA FIDELIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rob Gordon é o dono de uma loja de música beira da falência, pois apenas vende discos em vinil. Azarado no amor e ao mesmo tempo uma enciclopédia ambulante sobre música pop, os caminhos da vida terminam por levá-lo a analisar suas escolhas e prioridades, fazendo com que se torne uma pessoa mais madura.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA FREQUÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa noite rara de tempestade solar, o jovem policial John Sullivan encontra o aparelho de radioamador de seu falecido pai. Ao colocar o aparelho para funcionar, John é contatado por Frank, um radioamador que, pelas conversas, parece estar vivendo no ano de 1969. O mais incrível acontece quando John percebe que aquele Frank é Frank Sullivan, seu pai. Atônito e emocionado, John tenta mudar o passado, avisando seu pai sobre o incidente que o matou.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA TEMPERATURA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de seis pessoas corre perigo quando um professor aposentado tranca todos em uma sauna a vapor. Ele ameaça aumentar a temperatura do local, se sua teoria sobre o aquecimento global não for publicada na primeira página do jornal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA TENSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há quinze anos, Rick Jarmin (Mel Gibson) está no Programa de Proteção de Testemunhas por ter ajudado a condenar Eugene Sorenson (David Carradine), um traficante de drogas que agora recebeu liberdade condicional. Paralelamente, Marianne Graves (Goldie Hawn), a ex-noiva de Rick, que acreditava que ele tinha morrido em um desastre de avião o reconhece trabalhando em um posto de gasolina. Rick inicialmente nega ser o ex-noivo, mas como foi identificado quer ser remanejado e Joe Weyburn (Stephen Tobolowsky), um agente do FBI diz que agora está cuidando do seu caso, mas na verdade está trabalhando para Sorenson e Albert Diggs (Bill Duke), um cúmplice que corre o risco de ser preso. Quando Rick é quase morto por Sorenson e Diggsé salvo por Marianne, que se envolve nesta caçada na qual ela e Rick são as presas.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA TENSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marie e Alexia são amigas e companheiras na universidade. Num final de semana, Alexia leva Marie para a fazenda de seus pais, mas elas não imaginam que um inferno baterá a sua porta, e que a ida até a fazenda trará conseqüências drásticas e sombrias.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA VELOCIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No perigoso universo do automobilismo, pilotos arriscam suas vidas para chegar ao topo do pódio. Para vencer o rival Beau Brandenburg, o iniciante Jimmy Blye pede ajuda a Joe Tanto, veterano astro das pistas que precisa superar os próprios traumas.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTAMENTE IMPERFEITOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os UglyDolls Moxy, Wage, Babo, Ice-Bat e Wedgehead rumam ao Instituto da Perfeição com o desejo de serem amados mesmo sendo diferentes. Subvertendo a ideia do feio como um adjetivo negativo, a animação mostra que não é preciso ser perfeito para ser incrível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTAMIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corre o ano de 1879 e Maria, uma criança com apenas 9 anos de idade, e o seu pai Marcelino (Antonio Banderas), habitantes da comunidade espanhola de Cantábria, descobrem, por mero acaso, uma caverna com várias pinturas rupestres que remontam ao Paleolítico Superior. A mãe de Maria, a devota Conchita, duvida que selvagens pré-históricos possam ter criado arte de tal beleza, levando a que a Igreja Católica veja a descoberta como uma ameaça ao que é descrito na Bíblia. Surge então a acusação de que as pinturas são falsas, o que leva Marcelino a tornar a busca pela verdade uma missão… já que ele é o principal acusado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Família se muda para uma mansão no interior da Inglaterra onde o antigo dono matou a esposa em um ritual demoníaco.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTAS LOUCURAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois viciados azarados são despejados do apartamento em que vivem e acabam sendo internados numa clínica de reabilitação. Assim que deixam o local, envolvem-se em um esquema para roubar um grande criminoso chamado Big Daddy.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTERED CARBON: NOVA CAPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No planeta Latimer, Takeshi Kovacs deve proteger um tatuador enquanto investiga a morte de um chefe de uma organização, a yakuza, ao lado de um CTAC. • O anime se passa no mesmo universo da série live-action, mas não possui influência sobre a trama.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTERNATIVE MATH[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor de matemática bem-intencionado se encontra superado por uma américa pós-fato.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTITUDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gretchen Blair, uma experiente agente do FBI, nunca imaginou que passaria por momentos de tanta tensão quando pegou o avião para Washington. O homem sentado ao seu lado, de uma forma estranha, fez uma oferta curiosa: ele avisa que o avião está prestes a ser sequestrado, e promete pagar mais de 70 milhões de dólares se ela conseguir fazer a aeronave pousar em segurança. Quando a gangue toma o avião e ela persegue que tudo é verdade, Gretchen se vê em uma enrascada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTITUDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perdidos entre nuvens, uma piloto novata e seus quatro jovens amigos devem lidar com uma estranha falha mecânica que envia seu pequeno avião para uma altura impossível de atingir e depois para névoas infindáveis. Após recuperar o controle, os sobreviventes confrontam uma assustadora realidade: a terra abaixo deles desapareceu e uma maléfica força os espreita nas nuvens, querendo matá-los.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTO CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Falzone é considerado o melhor controlador de tráfego aéreo de Nova York. Mas tudo muda com a chegada de Russell Bell. Para piorar, Russell e Mary, sua esposa, não se adaptam à comunidade de controladores, e logo todo tipo de rivalidade surge. E a situação se agrava quando Nick encontra Mary chorando em um supermercado e ela conta que seu marido desapareceu. Para piorar, Nick e Mary acabam indo para a cama.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frankie é cabeça forte e apaixonada por sua banda de rock e sua herança ítalo-americana. Ela está noiva de um bom homem italiano, e tudo em sua vida está em ordem até que ela descubra uma vítima de assassinato no porta-malas de seu carro alugado. Heather, sua irmã, convence Frankie a comparecer ao funeral, onde eles conhecem Nicolette, a filha da nova máfia do Brooklyn. Quando Nicolette aparece em um show, isso desencadeia uma cascata de eventos que levam Frankie para um romance inesperado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTOS NEGÓCIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Disposto a fazer qualquer coisa para ficar rico, um jovem e seu amigo viram o mercado imobiliário de cabeça para baixo, mas nem tudo sai como o esperado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTOS SONHOS DE CHEECH E CHONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheech e Chong percebem que um de seus amigos está desenvolvendo um tipo de maconha que transforma os consumidores em répteis. Eles começam a vender a erva disfarçados de sorveteiros, mas o sargento Stedanko desconfia dos dois.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUCINAÇÃO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinze anos após cometer um crime, uma mulher recebe alta do hospital psiquiátrico e tenta se libertar do espírito maligno que continua a atormentá-la.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUCINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como um detetive do rookie lutando para encontrar a aceitação em um departamento de polícia definido por uma cultura de bullying e intolerância, as coisas vão de ruim para pior quando o principal suspeito em uma série de assassinatos ritualístas brutal assume um interesse pessoal nela. Um jogo de gato e mouse segue que vê a compreensão de Rebecca sobre a realidade começando a espiral fora de controle, levando a um clímax aterrorizante onde ela precisa lutar por sua sanidade, sua vida e talvez até sua alma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUCINAÇÕES DO PASSADO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUCINAÇÕES DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacob (Tim Robbins) está tendo alucinações que misturam seu passado com a família e imagens da Guerra do Vietnã, onde teve cicatrizes emocionais profundas. Ele tenta descobrir junto de sua namorada Jezebel (Elizabeth Peña) e seu amigo Louis (Danny Aiello) o porquê desses delírios estão vindo à tona.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUGUEL DE PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lydia se muda para um novo apartamento depois de terminar com seu namorado de longa data. A mulher fica cada vez mais isolada quando conhece o proprietário do local, Drew. Logo, o homem se torna secretamente obcecado por ela. acesse: universo3gp.com.br[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUNA EXEMPLAR E ESTRELA PORNÔ[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miriam Weeks, também conhecida como Belle Knox, ganhou notoriedade por estrelar em filmes pornográficos para pagar suas despesas na Duke University. Uma decisão que mudou sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVAREZ KELLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O educado texano criador de gado Alvarez Kelly (William Holden) agora vive no México e tem pouco interesse na Guerra Civil, exceto para ganhar algum dinheiro. Mas depois de uma longa viagem para entregar gado para a União, ele é sequestrado pelo coronel confederado Tom Rossiter (Richard Widmark). Com as tropas e os civis famintos e cercados em Richmond pelo exército da União, o coronel pretende, de uma forma ou de outra, convencer Kelly a ajudar a roubar o rebanho e levá-lo para a cidade. O dinheiro confederado não tem nenhum valor, de modo que o Coronel recorre a outros meios, com resultados inesperados.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os esquilos Alvin, Simon e Theodore voltam para a escola. A diretora pede que eles vençam um concurso de bandas para salvar o programa musical da instituição, mas eles precisam enfrentar a forte concorrência das Esquiletes.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Alvin, Simon e Theodore partem em uma viagem de cruzeiro juntamente com Dave (Jason Lee) e as esquiletes, formadas por Eleanor, Jeanette e Brittany. Durante a viagem Alvin quer se divertir, enquanto que Dave tenta ter algum controle sobre os esquilos. Numa de suas brincadeiras Alvin acaba em uma asa delta, que o leva, juntamente com os irmãos e as esquiletes, para uma ilha. Dave parte atrás deles usando outra asa delta e acaba carregando consigo Ian (David Cross), o ex-empresário dos esquilos que agora trabalha vestindo a roupa de um pelicano, para entreter os passageiros do cruzeiro.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS: NA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Alvin, Simon e Theodore pensam que Dave poderá abandoná-los por conta de sua nova namorada e do irritante filho dela, os esquilos se apressam em ir a Miami para impedir Dave de pedir a garota em casamento e, assim, manter a família unida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alvin, Simon e Theodore são três esquilos especiais, que decidem morar na casa de Dave Seville (Jason Lee), um compositor em busca do sucesso. Logo eles percebem que, para que Dave permita que eles morem em sua casa, o trio precisará demonstrar que tem talento. Assim Alvin, Simon e Theodore mostram que sabem cantar, tornando-se um grande sucesso. Isto faz com que Dave torne-se não apenas seu compositor, mas também um verdadeiro pai. Só que o estrelato sobe à cabeça do trio, gerando problemas no relacionamento deles com Dave.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVO DUPLO 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso após os acontecimentos do primeiro filme, o bandido regenerado Ho faz um acordo com a polícia para deixar a prisão: atuar como informante infiltrado na quadrilha de falsificadores de dinheiro que ele costumava integrar. Seu caminho acaba se cruzando com o do irmão policial Kit, que não sabe que ele é um agente infiltrado, e com Ken, irmão gêmero do seu melhor amigo, o falecido pistoleiro Mark. O trio acaba juntando forças quando um novo chefão assume a quadrilha.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVO DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy Bobo foi contratado para matar um policial corrupto e consegue completar sua missão. Mas o contratante resolve matar ele e seu parceiro, dando início a uma intensa caçada. Só que o detetive Taylor Kwon, da polícia de Washington, também quer saber quem foi o responsável pela primeira morte. Agora, dois caras durões e pertencentes a lados opostos da lei vão unir forças para dar um ponto final nesta onda de assassinatos brutais, mas a tarefa não será nada fácil e muito sangue vai rolar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVO DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sung Tse-Ho e Sung Tse-Kit são dois irmãos em lados distintos da lei: Kit é um policial de Hong Kong e Ho pertence a um violento sindicato do crime. Apesar das diferenças, ambos são muito unidos porque Kit desconhece a verdade sobre o "trabalho" do irmão. Ho, por sua vez, está disposto a largar o crime, mas antes tem que fazer um último serviço: ser mediador num carregamento de dinheiro falso em Taipei. O plano fracassa, ele é traído pelos próprios homens e vai parar na cadeia. Depois de cumprir pena, Ho procura levar uma vida honesta como motorista de táxi. Mas o destino o coloca frente a frente com os antigos empregadores e com o rancoroso irmão Kit.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVO NÚMERO UM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ex viciado em heroína, Daniel Léger, se envolve em uma transação de drogas com as pessoas erradas e pelas razões erradas. Quando o negócio vai mal, Daniel é jogado em uma prisão tailandesa com a sentença de 100 anos. Enquanto ele tenta sobreviver a notícia chama a atenção do jornalista Victor Malarek, que decide ir atrás dos policiais responsáveis pela erronea acusação de Daniel.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVO TRIPLO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um assalto dá tragicamente errado, três criminosos de carreira se veem presos num armazém, com a lei se aproximando. Mas, dentro do armazém, uma ameaça maior os espera – um cão de ataque vicioso que fará com que os fugitivos lutem por suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVORADA SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sombra de uma colina chamada Isandlwana, o confiante exército britânico tristemente vai compreender o quanto têm subestimado a habilidade tática e a força da nação Zulu. Na África do Sul de 1879, os administradores da Colônia do Cabo Britânica têm projetos para eliminar os zulus que são um obstáculo para a sua economia colonial. Para atingir esse objetivo, os britânicos apresentam ao rei dos zulus, Cetshwayo, um ultimato impossível de ser cumprido. Querem provocar uma guerra que eles têm certeza de que podem vencer facilmente com seus fuzis e peças de artilharia contra as lanças nativas. No entanto, essa guerra se mostra mais difícil do que o arrogante comandante britânico, Lord Chelmsford, esperava porque seu exército sobrecarregado inutilmente procura um inimigo extremamente evasivo.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALWAYS BE WITH YOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Taxi Driver David, que está condenado depois de um diagnóstico de câncer de terminal, mata acidentalmente o proprietário do hotel Patrick em um acidente de carro. A namorada de Patrick assume seu hotel por um lago em Hong Kong, que logo é atormentado por incidentes suicidas seriais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALWAYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pete Sandich é um piloto que despeja água sobre os incêndios florestais em altitudes muito baixas. Sua namorada Dorinda também é uma piloto que funciona como um controlador de rádio para os pilotos que fazem este trabalho. Pete sempre se sai bem das missões, confia que sua habilidade vai sempre lhe safar. Um dia ele arrisca demais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALWAYS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor focada em um ex-lutador de boxe Cheol-Min e a operadora de telemarketing cega Jung-Hwa[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALYCE KILLS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de bater acidentalmente a melhor amiga de um telhado, Alyce é assombrado pela culpa e mergulha em uma maravilha brutal do pesadelo de sexo, drogas e violência, sua mente se separando ... junto com qualquer outra pessoa que se aproxime.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMA-ME ESTA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alfaiate parisiense se encontra fingindo ser um barão para ganhar um dinheiro de um aristocrata, somente para acabar se apaixonando por um jovem e despreocupada princesa.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMA-ME OU ESQUECE-ME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato romanceado da carreira da cantora de jazz Ruth Etting (Doris Day). Era a cantora sensação da Era do Jazz, tinha boa aparência, ambição e uma assombrosa voz de veludo. Mas foi preciso mais do que isso para fazer dela uma estrela. Precisou que Marty "The Gimp" Snyder (James Cagney), o manco, o mal-humorado capo de Chicago, desse um impulso para Ruth conseguir sair dos sujos salões de dança para a fama na Broadway. Mas também transformou sua vida fora dos palcos em um pesadelo de violência e medo. - traduzido de Alex Lapp[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMA-ME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhado por um carcereiro, um prisioneiro é autorizado a viajar até sua cidade natal para reencontrar a filha. Mas um acontecimento trágico atrapalha seus planos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMADEUS[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após tentar se suicidar, Salieri confessa a um padre que foi o responsável pela morte de Mozart e relata como conheceu, conviveu e passou a odiar Mozart, que era um jovem irreverente mas compunha como se sua música tivesse sido abençoada por Deus.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cabo Amado é um policial que burla a burocracia e faz justiça com as próprias mãos. Incorruptível, ele se torna alvo de um sargento envolvido com o mundo do crime.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao ser recrutado para uma escola preparatória de elite, um fenômeno do basquete de apenas 14 anos se depara com o ambiente corrupto e ganancioso do esporte amador.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filip Mosz é um operário que resolve comprar uma filmadora 8 mm para registrar os primeiros dias da filha recém-nascida. No entanto, o que era para ser apenas um hobby se torna uma obsessão. Mosz começa a filmar tudo e todos. Pessoas do cotidiano transformam-se em "astros" de suas produções. Mas não tarda para que o "operário-documentarista" se depare com dilemas éticos, que trarão sérias consequências para ele e sua família.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMALDIÇOADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liz é uma corajosa mulher que tenta fugir de seu passado, mas passa a ser perseguida por um padre. Diante dessa adversidade, Liz é uma verdadeira sobrevivente, que vai lutar para criar uma vida melhor para ela e sua filha. Custe o que custar, Liz fará de tudo para trazer retribuição.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMALDIÇOADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem de 26 anos de idade descobre um dia, quando acorda, que sua namorada foi estuprada e assassinada. Ele é imediatamente apontado como principal suspeito, o que o obriga a partir em busca do verdadeiro responsável. Sua arma será o par de chifres que crescem em sua cabeça, e forçam as pessoas que lhe encontram a revelarem seus segredos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMALDIÇOADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens têm suas vidas modificadas após serem atacados por um lobisomem, que está perdido em Los Angeles. A situação deles se complica ainda mais após saberem que, para se livrar da maldição passada pela mordida, precisam matar a criatura que os atacou.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANDA KNOX: JULGAMENTO NA ITÁLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A americana Amanda Knox (Hayden Panettiere) e o namorado Raffaele Sollecito (Paolo Romio) são condenados pelo assassinato de Meredith Kercher (Amanda Fernando Stevens) na Itália. Exames de DNA levantam dúvidas sobre a participação dela e o caso internacional ganha ampla cobertura da mídia. Culpada ou inocente?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANDA KNOX[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário. A estadunidense Amanda Knox chega em Perugia, Itália, para começar em setembro suas atividades como intercambista. A jovem de 20 anos de idade logo conhece sua colega de quarto, a britânica Meredith Kercher. O ninguém esperava é que ambas se envolveriam em um crime tão brutal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de 20 anos vive adiando o tempo para tomar decisões mais sérias. Este sonhador solitário sucumbe ao encanto de uma vizinha recém-chegada. Porém, o ritmo descontraído de sua vida aumenta a sua velocidade quando sua irmã mais velha é brutalmente morta em um ataque. Agora, ele deve se encarregado de sua sobrinha de sete anos, Amanda.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANDO ANNABELLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Loving Annabelle - Annabelle (Erin Kelly), filha de uma importante senadora, é enviada a um Colégio Católico. Rebelde pela apatia da mãe, indiferente à doutrina e dogmas de seu novo Colégio, Annabelle sente por sua professora, Simone Bradley (Diane Gaidry) uma forte atração que subitamente transforma sua vida no novo Colégio. As barreiras de um tabu que atravessa gerações, um romance lésbico entre aluna e professora através da ótica de uma instituição católica.O filme apaixona desde o início, sua simplicidade ao tratar do assunto considerado tabu tanto para a igreja como para a sociedade é de uma leveza que contamina cada minuto do filme. Cenas bem construídas, boa fotografia e diálogos instigantes nos levam a incorporar os sonhos e fantasias vividos pelas personagens.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANHECER SEM FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2005 uma grave epidemia devasta os EUA. A angustia e o panico ganham o continente. Para deter a catástrofe, o governo coloca os doentes em quarentena em campos de morte. Mas, um grupo de rebeldes pretende mostrar para o mundo essa crueldade, e arriscam suas próprias vidas para salvar milhares de doentes, lutando contra um destino implacável.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANHECER VIOLENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dia estava tranquilo até um grupo de pára-quedistas aterrissar no campo de futebol de um colégio. Era o início de uma invasão da Coreia do Norte ao território americano, o que gera pânico nos habitantes da cidade. Decididos a defender o local, oito jovens se escondem nas montanhas e, adotando o nome de sua equipe de futebol, The Wolverine, planejam como revidar à invasão das forças militares inimigas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANHECER VIOLENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a cidade de 8 jovens é invadida por soldados soviéticos e cubanos, e gradativamente por forças militares, eles tomam a decisão de irem para as montanhas. Os adolescentes então adotam o nome da equipe de futebol do colégio, os Wolverines, e formam uma guerrilha armada contra o comunismo, e em defesa da família, dos amigos e dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANTE A DOMICÍLIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Murray (Woody Allen) é um senhor de idade que, durante uma conversa sobre sexo, diz que conhece um gigolô. Ao saber o quanto poderia ganhar como cafetão, ele tenta convencer seu amigo, Fioravante (John Turturro), a entrar para o ramo. Só que ele é um pacato jardineiro e não quer se envolver em algo do tipo. Após muita insistência de Murray, Fioravanti topa fazer um programa com a doutora Parker (Sharon Stone), que está bastante insegura por ser a primeira vez que trai o marido. O sucesso do encontro faz com que a fama de Fioravanti corra entre as amigas da doutora, assim como ele mesmo passa a notar melhor as qualidades da nova profissão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANTES DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casal de namorados americanos Michael e Cathy vão para a Grécia passar o verão na Ilha de Santorini onde, apesar de seu amor por Cathy, ele se sente tremendamente atraído por Lina (Valerie Quennessen), uma misteriosa arqueóloga francesa. A beleza exótica de Lina fascina Michael, e ele se vê entre a mulher que ele ama...e a mulher que ele deseja. Mas quando ele revela seu conflito a Cathy, ela surpreende a ambos indo confrontar Lina. O que surgirá desse confronto tornará este o verão mais delirante e instigante de suas vidas.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANTES E TRAIÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Piloto aos 16 anos, Giulia cresceu cercada pela paixão de seu pai por corridas de automóvel. Participando do Campeonato GT, a garota é surpreendida pela morte do ex-campeão que sofre um ataque cardíaco durante uma das primeiras corridas. Complicando ainda mais a situação, seu irmão mais velho, que havia abandonado a família, retorna à cena.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANTES ETERNOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme mostra a história de amor entre dois vampiros (Tilda Swinton e Tom Hiddleston), cansados da sociedade onde vivem. Durante muitos séculos eles vivem uma relação juntos, até serem interrompidos pela incontrolável irmã caçula da vampira (Mia Wasikowska).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leonard Kraditor já tentou o suicídio diversas vezes. Ele não se recuperou do fim do noivado há dois anos, devido a uma doença, que ele e sua noiva possuíam, que faria com que seus filhos falecessem antes de completar um ano de vida. Seus pais, Reuben e Ruth, vivem preocupados com o filho e tentam fazer com que namore Sandra Cohen, filha de um casal amigo. Os dois se conhecem em um jantar na casa dos Kraditor, mantendo contato a partir de então. Dias depois Leonard conhece Michelle Rausch, sua vizinha, que está refugiada no corredor para evitar o mau humor de seu pai. Leonard oferece estadia em sua casa até que ele se acalme e logo demonstra interesse nela. Entretanto Michelle namora um homem casado, que sempre lhe promete que deixará a família mas nunca cumpre, e ainda tem problemas com drogas. Esta situação faz com que Leonard tenha que se decidir entre a paixão e o risco de viver com Michelle e o carinho e a tranquilidade oferecidos por Sandra.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme descreve alguns dias na vida do escritor Robert Harmon e sua irmã Sarah. A vida decadente de Robert é feita de álcool, cigarros, e de curtos relacionamentos com mulheres; mulheres que ele entrevista para um livro. Ele se apaixona pela diversão de uma noite. Não tendo restrições, ele é incapaz de ser responsável por qualquer coisa, incluindo o seu filho, deixando-o sozinho em um quarto de hotel e ensinando ao menino de 12 anos como beber. Sua vida é feita de seus fantasmas com artista. Sua irmã está se divorciando de seu marido por causa de seu comportamento exuberante e insano. Ela assusta sua filha Debbie que prefere ficar com o pai, uma decisão que fere Sarah profundamente e reforça seu colapso nervoso. A maior parte do filme se passa na casa de Robert. Nós assistimos Robert e Sarah lutando com suas próprias vidas. À medida que o filme avança, a casa fica vazia pouco a pouco.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAR AKBAR & TONY[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amar, Akbar & Tony segue as vidas e ama de três amigos de infância através de reviravoltas, como os personagens enfrentam mudanças repentinas e imprevisíveis em suas vidas jovens idealistas e sem problemas. Com as consequências hilárias e às vezes trágicas, a Broterly Bond compartilhada pelo Trio é forçada a chegar a um acordo com alguns desafios inesperados. O casamento inter-racial, perto de acidentes fatais e stints na prisão testará velhas amizades e valores familiares. Um drama de comédia vinda de idade mostrando os absurdos da vida também podem ser os mais divertidos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAR E MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, uma companhia de soldados alemães na frente russa está entorpecida pelos horrores e dificuldades da guerra quando chega o período de licença esperado pelo soldado Ernst Graeber (John Gavin). Na volta para a Alemanha, ele encontra sua casa bombardeada. Enquanto busca desesperadamente por seus pais, ele conhece a adorável Elizabeth Kruse (Lilo Pulver), filha de um prisioneiro político; Juntos, eles tentam resgatar alguma sanidade e chance de sobrevivência desse mundo cheio de ódio.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAR É SOFRER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor contrata um alcoólatra e inicia um relacionamento tempestuoso com a esposa do ator, que ele acredita ser a causa de todos os problemas do homem.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAR FOI MINHA RUÍNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bela Ellen Harland (Gene Tierney) é noiva do influente político Russell Quinton (Vincent Price). Mesmo assim, sente-se atraída pelo jovem Richard (Cornel Wilde) no momento em que o conhece e o seduz, para poucos dias depois casar-se com ele. Não demora muito e Richard descobre, a partir de relatos da irmã (Jeanne Crain) e da mãe (Mary Philips), que o egoísmo e o amor possessivo de Ellen arruinou a vida de outras pessoas. Indicado para quatro Oscar, levou a estatueta de melhor fotografia.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAR, BEBER E CANTAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de teatro amador está ensaiando uma nova peça, quando uma notícia triste abala a todos: George, amigo próximo da trupe, está doente. De acordo com os médicos, ele tem no máximo seis meses de vida. Enquanto as mulheres do grupo começam a relembrar a antiga paixão pelo mulherengo George, os homens têm uma ideia inusitada: e se o amigo doente fosse chamado para interpretar um dos personagens da peça?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAR... NÃO TEM PREÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem e interesseira Irène (Audrey Tautou) está hospedada em um luxuoso hotel com seu amante rico, quando conhece o tímido garçom Jean (Elmaleh), surge uma atração entre os dois. Mas Irène confunde Jean com um ricaço e acha que pode unir o útil ao agradável. A partir daí começa uma sessão de encrencas e confusões, envolvendo identidades trocadas, e o esforço de Jean para manter sua farsa. Será que ele irá conseguir manter seu segredo, e se virar para sustentar os gostos caros da sua amada?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura (María Pedraza) e Carlos (Pol Monen) têm apenas 17 anos se desejam muito, com a intensidade do primeiro amor. Para eles, amar é a única coisa importante, é o que preenche suas vidas. Eles se amam com tanta intensidade que é uma relação quase doentia, fazendo com que lidem com ciúmes e inseguranças, mostrando um outro lado do amor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMARCORD[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade italiana na década de 30, sob domínio do fascismo, várias histórias se cruzam com as de uma família cujos membros assistem às manifestações em honra do Duce (o líder fascista Benito Mussolini), à passagens do transatlântico “Rex”, à chegada de um misterioso emir e suas odaliscas, aos filmes de Gary Cooper no cinema local è a passagem dos grandes pilotos da tradicional "Mile Miglia". Mágico e arrebatador, com personagens inesquecíveis criados a partir das lembranças da infância de Fellini (1920-1993). Tudo ao som de belos e nostálgicos temas musicais de Nino Rota.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMARELO MANGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No subúrbio de Recife, Lígia (Leona Cavalli) acorda já mal humorada, pois terá de suportar mais um dia servindo fregueses, que às vezes a bolinam no bar onde trabalha. Quando o dia terminar, só lhe restará voltar ao seu pequeno quarto, em um anexo do bar, e dormir para suportar a mesma coisa no dia seguinte. Paralelamente Kika (Dira Paes), que é muito religiosa, está freqüentando um culto enquanto seu marido, Wellington (Chico Diaz), um cortador de carne, decanta as virtudes da sua mulher enquanto usa uma machadinha para fazer seu serviço. Neste instante no Hotel Texas, que também fica na periferia da cidade, Dunga (Matheus Nachtergaele), um gay que é apaixonado por Wellington, varre o chão antes de começar a fazer a comida. Na verdade ele é a pessoa mais polivalente no Texas, pois faz de tudo um pouco. Um hóspede do Hotel Texas, Isaac (Jonas Bloch), sente um grande prazer em atirar em cadáveres, que lhe são fornecidos por Rabecão, um funcionário do I.M.L.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMARGA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após fugir de uma prisão, o jovem Bowie quer provar sua inocência e viver em paz com sua amada Kitty. Quando seus colegas de cela o convencem a ajudá-los em uma série de crimes, ele passa a ser considerado pela polícia como o líder da gangue.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMARGO PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Rio Chatooga nos montes Apalaches vai ser represado e com isso um lindo vale será destruído. Como última aventura, quatro amigos: Lewis Medlock, Ed Gentry, Drew Ballinger e Bobby Trippe, homens extremamente urbanos, resolvem fazer uma última aventura descendo as corredeiras do rio, em busca de adrenalina, emoção e maior contato com a natureza. Essa aventura começa a se complicar quando dois desses amigos tomam a dianteira no rio, distanciando-se dos outros. Uma série de ameaças às suas vidas estão aparecendo... difícil vai ser escapar delas...[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMARGO REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três sidrais da Califórnia dos anos 1960 engana ao redor, deriva e se reúnem anos depois para montar ondas épicas.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMARGO REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny (Robert Sean Leonard) é um cineasta trintão que está começando a ter algum sucesso com seus trabalhos. Ele resolve voltar para sua cidade natal, Lansing, para mostrar sua última produção em um festival de filmes. Assim que chega, Johnny vai visitar Vince (Ethan Hawke), um antigo amigo de colégio que nunca foi muito responsável. Os dois comentam sobre suas vidas e Johnny critica a maneira como o amigo vive, até que eles começam a falar sobre Amy (Uma Thurman), uma moça que teve um namorico com os dois. Embora Johnny diga que não pensa na garota há muito tempo, a sua lembrança faz com que relembrar o passado se torne uma tarefa dolorosa e reveladora.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMARGO REGRESSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1968, Bob Hyde (Bruce Dern), um oficial do exército americano, embarca para o Vietnã. Sally (Jane Fonda), sua mulher, vai trabalhar em um hospital de veteranos e lá se apaixona por Luke Martin (Jon Voight), um soldado que ficou paraplégico na guerra do Vietnã. A trama se desenvolve até que, quando a verdade é revelada, as conseqüências se tornam dramáticas para todos os envolvidos.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMARGO TRIUNFO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, dois oficiais britânicos, Brand e Leith, que nunca viram combate receberam uma missão vital. Seu relacionamento e a operação são complicados pela chegada da esposa da marca, que teve um encontro com a Leith anos antes.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMARRAÇÃO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bebel e Lucas só querem um casamento simples, mas as diferenças entre suas famílias faz tudo parecer difícil. Os pais de Lucas são mãe e pai de santo de um terreiro de umbanda, enquanto os pais de Bebel são de uma tradicional família judaica. Cada família tem seus próprios planos e rituais para convencer o casal da maneira que a cerimônia deve acontecer.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMATEUR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao ser recrutado para uma escola preparatória de elite, um fenômeno do basquete de apenas 14 anos se depara com o ambiente corrupto e ganancioso do esporte amador.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAZING GRACE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de William Wiberforce (Ioan Gruffudd) mostra como a perseverança e a fé de um homem mudaram o mundo. Líder do movimento abolicionista britânico, o filme mostra a luta épica para criar uma lei com objetivo de acabar com o tráico negreiro. Durante esta jornada, Wilberforce encontra oposição intensa dos que acreditavam que a escravidão estava diretamente ligada à estabilidade do império britânico. Em seus amigos, incluindo John Newton (Albert Finney), um ex-capitão de navio negreiro que compôs o famoso hino Amazing Grace, encontrou suporte para continuar lutando pela causa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAZING JOURNEY: THE STORY OF THE WHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre a OMS, apresentando entrevistas com os dois membros sobreviventes da banda, Pete Townshend e Roger Daltrey.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAZING WINTER ROMANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Julista Julia volta para casa para encontrar inspiração, ela descobre que sua amiga de infância construiu um labirinto gigante de neve que a leva a encontrar seu caminho para o amor verdadeiro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAZONAS LENDÁRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na China do início do século XI, a dinastia Song está sendo invadida por exércitos do estado rival de Xia Ocidental. Yang, o último de uma longa linhagem de generais Song, é morto e sua viúva Mu lidera outras viúvas para salvar a dinastia. Refilmagem do clássico "As 14 Amazonas" (Shi si nu ying hao), de 1972.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAZÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Castanha (voz de Lúcio Mauro Filho) é um macaco prego, criado em cativeiro, que é liberado na Floresta Amazônica. Seguindo o ponto de vista do animal, o filme revela os mistérios da fauna e da flora da região, destacando dificuldades enfrentadas pelo animal e ainda algumas amizades, como a com a macaca Gaia (Isabelle Drummond).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMBIÇÃO EM ALTA VOLTAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony Curtis é um garoto do Bronx, que decide se alistar, deixando tudo para trás. Quando volta da guerra condecorado, descobre rapidamente que não será tratado como herói. Sem profissão definida, respeito, emprego ou dinheiro, a única alternativa é montar algum "esquema para levantar grana". Eles se utilizam de conhecimentos de combate e planejam o assalto a um carro forte.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMBULÂNCIA DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois paramédicos chegam ao local de um acidente de carro para transportar uma adolescente ferida para o hospital. No entanto, em vez de levá-la ao hospital, os estranhos a levam para a casa de uma mulher cuja filha acabou de morrer..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMBULÂNCIA: UM DIA DE CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O condecorado veterano Will Sharp, desesperado por dinheiro para cobrir as despesas médicas de sua esposa, pede ajuda de uma pessoa que ele sabe que não deveria - seu irmão adotivo Danny. Um criminoso carismático, Danny oferece-lhe uma pontuação: o maior assalto a banco na história de Los Angeles: 32 milhões de dólares. Com a sobrevivência de sua esposa em jogo, Will não pode dizer não. Mas quando sua fuga dá espetacularmente errado, os irmãos desesperados sequestram uma ambulância com um policial ferido lutando por sua vida e a técina de emergência médica Cam Thompson a bordo. Em uma perseguição em alta velocidade que nunca para, Will e Danny devem escapar, manter seus reféns vivos e, de alguma forma, tentar não se matar, ao mesmo tempo em que executam a fuga mais insana que Los Angeles já viu.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMBUSH AT DARK CANYON[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]U.S. Marshall Duke Donovan é aprisionado, acusado de ser um cúmplice em um roubo de banco. Depois de descobrir que seu parceiro está planejando matar sua esposa, ele deve escapar da prisão no tempo para salvar sua esposa e limpar seu nome.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA A BORDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bella é uma jovem problemática. Ao herdar um iate do pai distante, ela se vê em perigo quando três ladrões o sequestram. Agora, ela precisa lutar para sobreviver.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um extraterrestre é condenado a viver na Terra na forma humana, mas periodicamente precisa substituir seu corpo. Para isso, ele mata qualquer um que cruze seu caminho.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem clandestino está a bordo de uma arca interestelar para a Nova Terra. Com a ajuda de um experiente companheiro de tripulação, ele deve superar um terror cósmico malévolo com a intenção de usar a nave espacial como arma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA PROFUNDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de pesquisadores se encontra em um laboratório subaquático a 11 mil metros de profundidade, quando um terremoto causa a destruição do veículo e expõe a equipe ao risco de morte. Eles são obrigados a caminhar nas profundezas marítimas, com quantidade insuficiente de oxigênio, para tentarem sobreviver.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA SUBMARINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No frio, as águas escuras da Coréia do Norte A Submarina de ataque rápido da Coréia do Norte se encontra com um desastre misterioso - é atacado e quase afundado por um submarino sinistro de stealth, resultando na morte do diretor executivo e do oficial de engenharia.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA SUBTERRÂNEA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o melhor amigo de um agente federal morre devido ao contato com resíduos tóxicos, ele vai para a pequena cidade onde morava para tentar investigar o caso, mas misteriosamente as pessoas se recusam a colaborar. Porém ele descobre quem pode ajudá-lo e fica sabendo que uma empresa está despejando lixo contaminado em qualquer lugar para cortar custos e que crianças locais estão adoecendo .[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA TERRORISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O investigador Henry Harold 'H' Humphries e a agente do FBI Helen tentam descobrir a localização de três bombas atômicas. Eles prendem o suspeito terrorista, covertido ao islamismo, Steven Arthur Younger e conduzem um interrogatório para fazer com que Younger revele as coordenadas das bombas antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milo (Ryan Phillippe) é um jovem gênio da informática, que namora uma artista (Claire Forlani) e tem um futuro brilhante pela frente. Ele está prestes a abrir uma nova empresa juntamente com seu amigo Teddy, até que recebe uma proposta irrecusável para trabalhar na empresa de seu ídolo, Gary Winston (Tim Robbins). Milo aceita a oferta, mas logo descobre que a empresa em que agora está trabalhando tem sérias implicações com a lei antitruste americana.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMELIA 2.0[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o marido de uma mulher moribunda é abordado por uma corporação pioneira de um novo programa para estender a vida através da robótica, eles são pegos em um debate público sobre o relacionamento de humanos com a tecnologia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMELIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amelia Earhart foi a primeira mulher a completar a travessia do oceano Atlântico pilotando um avião. Este feito fez com que se tornasse uma celebridade nos Estados Unidos, onde passou a ser chamada de "deusa da luz" devido a sua ousadia e carisma. Seu fascínio pelo perigo inspirou até mesmo a primeira dama Eleanor Roosevelt. Casada com George Putnam, um magnata do mercado editorial, e tendo o piloto Gene Vidal como seu grande amigo, Amelia decide, em 1937, embarcar na mais arrojada de suas missões: dar a volta ao mundo em um voo solo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kurt Gerstein (Ulrich Tukur) é um oficial do Terceiro Reich que trabalhou na elaboração do Zyklon B, gás mortífero originalmente desenvolvido para a matança de animais mas usado para exterminar milhares de judeus durante a 2ª Guerra Mundial. Gerstein se revolta com o que testemunha e tenta informar os aliados sobre as atrocidades nos campos de concentração. Católico, busca chamar a atenção do Vaticano, mas suas denúncias são ignoradas pelo alto clero. Apenas um jovem jesuíta lhe dá ouvidos e o ajuda a organizar uma campanha para que o Papa (Marcel Iures) quebre o silêncio e se manifeste contra as violências ocorridas em nome de uma suposta supremacia racial.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICA NUA E CRUA - ICEMAN TAPES: CONVERSANDO COM UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Kuklinski era um marido dedicado, pai amoroso - e assassino implacável de mais de 100 pessoas. Você o encontrará neste documentário poderoso que apresenta uma das entrevistas mais vivas e perturbadoras já registradas - colhidas por trás das paredes da prisão onde Kuklinski está servindo duas frases vidas consecutivas para vários homicídio.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMÉRICA NUA E CRUA: PARAÍSO PERDIDO 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Episódio inédito desta série que, com depoimentos obtidos nas ruas e reportagens inusitadas, aborda temas polêmicos, trazendo à tona questões que em geral não são discutidas abertamente pela mídia.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMÉRICA: IMAGINE O MUNDO SEM ELA.[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo dos séculos, os Estados Unidos da América têm sido um dos principais actores da política, das artes, da cultura, da economia e das finanças. Desde sempre, contudo, têm sido um país acusado e odiado por muitos, a começar pelos seus próprios cidadãos. Neste documentário, o indiano luso-descendente Dinesh de Sousa propõe-se desmontar algumas das acusações feitas aos EUA, desde o roubo das terras dos nativos americanos à política esclavagista e ao financiamento de conflitos e guerras por procuração um pouco por todo o mundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICA: THE MOTION PICTURE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com uma motosserra, George Washington se une ao beberrão Sam Adams para derrotar os ingleses numa grande zoeira com a Revolução Americana.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN ANARCHIST[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um dos livros mais infames já escritos, "o livro de receitas anarquistas", e o papel que é jogado na vida de seu autor, agora 65, que o escreveu aos 19 anos no meio da contracultura do final dos anos 60 e início dos anos 70.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN DRESSER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um viúvo recente consumido com arrependimento procura a absolvição ao montar seu país de motocicleta para confrontar os erros do seu passado, ele inesperadamente descobre que a vida é sobre avançar, uma milha de cada vez.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN EXIT[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai moribundo faz uma viagem com seu filho, para tentar reconstruir seu relacionamento antes de morrer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN EXORCISM[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Damon Richter achava que deixou o mundo das posses, exorcismos e o mal atrás até que um velho amigo chegue com informações assustadoras sobre sua filha distante, sabendo que apenas suas habilidades de outras costumes podem salvá-la.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN EXORCIST[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador paranormal, preso em um arranha-céu assombrado na véspera de Natal. A jovem cética, Georgette Dubois, é horrorizada uma vez confrontada com a realidade do sobrenatural. Ela arrisca a vida e o membro para escapar de sua prisão ghoulish, encalhado no 11º andar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN FIGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente desesperado é forçado a entrar no mundo perigoso das lutas subterrâneas para ganhar dinheiro suficiente para salvar sua mãe doente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN GIRL: A RECEITA PARA O SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace (Olivia Rodrigo) está animada para as férias de verão, quando vai poder abrir um negócio com sua melhor amiga. As coisas acabam tomando rumos diferentes quando a mãe dela avisa que elas irão viajar para Paris.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN GRAFFITI - E A FESTA ACABOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta sequencia de American Graffiti ficamos sabendo o que aconteceu com os personagens do primeiro filme alguns anos depois. Tudo se passa em quatro vésperas de Ano Novo, de 1964 até 1967. As cenas de cada um dessas partes interligam um ano com o outro, como se os eventos acontecessem simultaneamente. O público é protegido de confusão pela variedade de estilos cinematográficos distintos, um para cada parte.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN HIGH SCHOOL[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“American High School” é uma comédia romântica, centrada na vida de duas pessoas que se casaram muito jovens e que agora têm de aguentar as consequências das suas escolhas precipitadas. Além disso, o filme conta também a história de uma jovem,Gwen Adams (Jillian Murray), que vive a vida com receio, que tenta afastar-se dos conflitos que tem com o seu pai, estabelecer uma relação de harmonia com o seu marido e encontrar a sua paz interior. Num mundo em que todos esperam muito dela, ela deixa as suas próprias concretizações e objectivos para último plano. Porém, a vida mostra-lhe que ela seguiu o caminho errado e então ela percebe que o mais importante é a sua auto-estima. Mas, será tarde de mais para a recuperar?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN JUSTICE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando as ações imprudentes de um oficial de lapé fora de controle conseguirem seu parceiro morto em uma situação mortal de refém, ele é suspenso da força policial e da cabeça para o México para enfrentar os policiais corruptos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN KAMASUTRA[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem se vê envolvida em um perigoso triângulo amoroso quando se relaciona com o escritor de um popular romance.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN LOSER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em “Trainwreck”, Jeff (Seann William Scott) é um jovem de Upper East Side de Manhattan que possui transtorno de défict de atenção auto-induzida, dislexia, tiques involuntários, equilíbrio desbalanceado, é ex-alcoolatra e também é o que pode-se descrever como “ingênuo”. Jeff acaba se apaixonando por uma socialite interesseira que pretende ajudá-lo a mudar sua vida.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN MADNESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Banqueiro socialmente consciente Thomas Dickson enfrenta uma crise quando seu protégé é erroneamente acusado de roubar o banco, fofoca do assalto começa uma corrida bancária, e a evidência sugere que a esposa de Dickson teve um caso ... tudo no mesmo dia.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN MARY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Mason sempre sonhou em ser uma grande cirurgiã, mas à medida em que avança nos estudos, ela descobre que a realidade da profissão é muito diferente do que ela imaginava. Decepcionada e sem dinheiro, Mary recorre ao submundo das cirurgias estéticas clandestinas. Seus clientes são pessoas fetichistas e perturbadas, dispostas a fazer transformações grotescas e radicais em suas aparências.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN MELTDOWN: PESADELO AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia como outro qualquer na Califórnia do Sul e também no complexo Nuclear de San Onofre perto de San Diego. Isso até um grupo de terroristas detonar um explosivo. Membros do governo tentam evitar uma catástrofe nuclear. Todos os indícios apontam a um tipo de cenário parecido com o atentado de onze de setembro, mas quem são estes terroristas? As autoridades locais pedem uma evacuação maciça do local, um desastre nuclear está para acontecer a qualquer momento. E o governo recebe um relatório chocante e faz uma incrível descoberta.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN MURDERER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de Jason Derek Brown. Um vigarista carismático que financia seu estilo de vida luxuoso por meio de uma série de golpes. Quando seus fundos acabam e seu passado o alcança, ele trama seu esquema mais elaborado e, no processo, se torna o mais improvável - e elusivo - fugitivo do FBI.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Neo-Noir situado no mundo da arte contemporânea corrupta de Nova York, onde o revendedor de arte John Kaplan e a cabeça implacável da máfia de Nova York, Michael Rubino, lutam por dinheiro, arte, poder e amor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN NINJA 2: A VOLTA DO GUERREIRO AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois soldados são enviados para uma ilha do Caribe para investigar o desaparecimento de fuzileiros americanos e descobrem que eles foram transformados em ninjas assassinos.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN NINJA 3: CAÇADA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O garoto Sean Davidson é levado para o Japão pelo mestre Izumo, logo depois de presenciar o assassinato do pai, por um grupo de terroristas. Submetido aos rígidos treinamentos das artes marciais, Sean (David Bradley), vai participar de um campeonato mortal em uma ilha do pacífico.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN NINJA 4: O GRANDE KICKBOXER AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando quatro soldados da "Delta Force" são capturados por ninjas numa floresta africana, Sean Davidson (David Bradley) e Brackston, dois experientes agentes, são enviados para libertá-los, mas após se refugiarem com Sarah, uma enfermeira do Corpo de Paz Americano, eles também são capturados. A única esperança de resgate está nas mãos de Joe Armstrong (Michael Dudikoff), um ex-agente que precisa ser convencido disso até que um terrível plano terrorista para detonar uma bomba nuclear contra um alvo americano é revelado.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>