<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]82[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page82.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDER PRESSURE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Evandro (Júlio Andrade) e sua equipe, formada também pelos doutores Paulo (Ícaro Silva) e Carolina (Marjorie Estiano) enfrentam um tenso dia no hospital em que trabalham quando têm que realizar três cirurgias muito complicadas: um traficante, um policial militar e uma criança. O que complica o caso é que os três foram feridos no mesmo tiroteio em uma favela próxima ao hospital.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDER THE STADIUM LIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História verídica sobre o time de futebol da Abilene High School de 2009[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDER THE SUN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olof vive sozinho na fazenda de sua família após a morte de sua mãe. Incapaz de ler e escrever, ele é dependente de seu amigo mais novo, Erik, que o ajuda às tardes. Uma vez um marinheiro, Erik se gabar de ter conhecido centenas de mulheres. Fora do azul, Olof anuncia no jornal local para uma jovem dona de casa, e Ellen, uma mulher da cidade de classe média, chega a assumir a casa e, como o verão vai, o coração de Olof e o desejo de Erik também.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDER WESTERN SKIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor de Arizona (Noah Beery Jr.) economiza uma estrela de Vaudeville (Martha O'Driscoll) e sua trupe de um bandido (Leo Carrillo).[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDER WRAPS: UMA MÚMIA NO HALLOWEEN 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy está se preparando para o casamento temático de Halloween de seu pai e Carl, quando ela, Gilbert e Marshall descobrem que Harold, seu amigo múmia, e sua amada Rose podem estar em perigo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDER WRAPS: UMA MÚMIA NO HALLOWEEN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Halloween, Marshall, Gilbert e Amy concordam em ajudar uma múmia de 3000 anos a reencontrar o seu amor perdido antes que seja tarde demais. Eles vão arriscar as suas vidas para obstruir o plano de um ladrão para vender o sarcófago da múmia. As crianças terão que correr contra o tempo para devolver o seu novo amigo ao seu lugar de descanso antes que se torne pó e perca a sua alma para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDERAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A advogada Helena é uma jovem idealista que defende crianças e jovens infratores. Ela tem a custódia de seu irmão caçula, Caio. Órfãos, os dois têm um relacionamento de muita cumplicidade e o afeto entre eles é visível, mas Caio é um adolescente instável e impulsivo, que vive cercado por amigos de reputação duvidosa. Um dia, o jovem comete um delito e torna-se réu na Vara da Infância e Juventude de Santos, local onde Helena trabalha.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDERGODS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem sobrenatural através de uma Europa em declínio - uma coleção de contos de fantasia sombriamente humorísticos sobre personagens malfadados e fortuna condenada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDERGROUND - MENTIRAS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Palma de Ouro no Festival de Cannes, o filme do cineasta iugoslavo Emir Kusturica mostra, com humor negro e em tom de fábula, a situação conflituosa de seus país. O filme conta a história de Marko, proprietário de uma fabrica clandestina de armas (o Underground do título) que usa policiais refugiados como mão de obra. Tudo começa na Segunda Guerra e, por amor de uma mulher, Marco mantém seus colegas refugiados por lá durante 20 anos[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDERGROUND[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Palma de Ouro no Festival de Cannes, o filme do cineasta iugoslavo Emir Kusturica mostra, com humor negro e em tom de fábula, a situação conflituosa de seus país. O filme conta a história de Marko, proprietário de uma fabrica clandestina de armas (o Underground do título) que usa policiais refugiados como mão de obra. Tudo começa na Segunda Guerra e, por amor de uma mulher, Marco mantém seus colegas refugiados por lá durante 20 anos[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Se me abandonares, vou ter de te matar”, diz a protagonista ao homem por quem está apaixonada quando eles se separam no café da esquina. Mergulhando no reino subtil do sobrenatural, Christian Petzold re-imagina a figura mitológica da ninfa aquática, Ondina, que se torna humana quando se apaixona e morre quando o seu amado a trai, transportando-a para uma história de amor do século XXI. Aqui, Undine é uma historiadora que trabalha no departamento de desenvolvimento urbanístico da cidade de Berlim. Reescrevendo o mito, o filme apresenta uma reflexão sobre a relação entre realidade e ilusão.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNDOCUMENTED[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe produzindo um documentário sobre imigrantes ilegais que atravessam a fronteira dos Estados Unidos com o México são capturados por patriotas radicais que os obrigam a filmar as execuções destes mesmos imigrantes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNEXPECTED[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Samantha Abbott (Cobie Smulders) começa seu último semestre ensinando ciência na escola de Chicago, ela descobre que está grávida. Logo depois, percebe que uma de suas alunas favoritas, Jasmine (Gail Bean), atravessa uma situação similar. Essa coincidência marca a vida das duas mulheres, que começam uma amizade improvável.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIÃO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs assassinas e especialistas em lutas são contratadas por criminosos. Mas serão confrontadas por uma jovem policial igualmente mestre em artes marciais.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNICORN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o pai de Maria deixa sua casa, a menina e sua mãe voltam a seu cotidiano de cuidar dos afazeres e da plantação enquanto esperam que ele regresse. Porém, quando o destino das duas se cruza com um criador de cabras que vive na região, elas se entregam a seus desejos e o futuro de sua família pode se tornar trágico.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIDADE 7 – COMANDO DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Unidade 7 tem uma missão difícil: acabar com algumas das maiores redes de tráficos de drogas da cidade, limpando as ruas e colocando fim ao seu poder corrosivo. Mas o modo de agir deste time formado por agentes especiais os leva aos limites da lei, utilizando não apenas métodos de violência mas também de coerção, mentira e meias-verdades. Para eles, tudo vale no cumprimento desta missão, inclusive utilizar os meios dos próprios criminosos que combatem.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIDADE WEGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris é um jovem que treina para fazer parte de uma unidade policial especial. Durante uma operação simples, Chris atira em um homem, no que supostamente parece ser legítima defesa. Para seus colegas da unidade, ele é um herói, mas no mundo real nem todos acreditam que esse tenha sido o verdadeiro motivo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIDAS PELA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de mulheres casadas com oficiais militares decide se unir para formar um coral. À medida que a inesperada amizade entre elas se desenvolve, a música e o riso transformam suas vidas, enquanto elas ajudam uma a outra a superar o medo pelos entes queridos em combate.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIDAS PELA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Annie Parker (Samantha Morton) descobre que está com câncer, mesma doença que provocou a morte de sua mãe e de sua irmã, ela perde o controle, e sua vida se torna um caos. Decidida a não desistir, ela conta com a ajuda de uma pesquisadora que está tentando provar que o câncer pode ser genético.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIDOS PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sentindo falta de propósito em sua vida, Anna Sparrow se vê desolada e passa a fazer parte de um grupo de voluntários do banco de alimentos da igreja local. Durante os trabalhos, ela conhece diferentes famílias, com diferentes problemas, e surge uma bela amizade entre ela e Maria, uma mulher de origem hispânica que também tem dificuldades em sua família. O que acontece depois disso mudará para sempre as vidas de todos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIDOS PELO FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prédio comercial, na China, está em chamas. Dois irmãos distanciados lutam por salvar vidas: um deles trabalha na prevenção de incêndios e o outro é um bombeiro que sabe que sua esposa ficou presa na torre.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNION BRIDGE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de queimar na cidade, Will Shipe é chamado de volta para casa, onde descobre verdades sombrias sobre sua família e a cidade em que cresceu.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNION STATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A polícia pegue uma pausa quando os sequestros suspeitos são vistos em um trem em direção à Union Station. Polícia, segurança de estação de trem e uma testemunha tentam juntar o crime e voltar a filha cega de um homem de negócios rico.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNITED[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]United é baseado na história real dos “Busby Babes” do Manchester United, time mais jovem a jamais vencer a Football League, em 1958.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário é uma abordagem sobre a incapacidade da raça humana em se dar bem. Refletindo sobre os milhares de anos que se passaram e o aparecimento de inúmeras áreas, como ciência, literatura, tecnologia e religião, o filme problematixa a falta de calma da humanidade e a negativa habilidade de matar um ao outro, os animais e a natureza.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIVERSIDADE MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike e Sulley, alunos promissores da Universidade Monstros, são forçados a se unirem quando sua disputa acirrada pelo posto de aluno mais assustador da turma foge ao controle e eles acabam sendo expulsos da faculdade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNLEASHED[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um evento cósmico transforma o cão e o gato de Emma em dois caras perfeitos, a Emma reconsidera sua perspectiva sobre namoro, hilariousamente trabalha suas questões de confiança e, em última análise, aprende a amar a si mesma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNRELATED[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher em um relacionamento infeliz se refugia com a família de um amigo nas férias na Toscana.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNREMEMBER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Joana, uma adolescente que se alimenta de literatura e rock. Ela mora em Paris com a família, quando a anistia é decretada no Brasil, final de 79. De um dia para o outro, organiza-se a volta para o país do qual mal se lembra. No Rio de Janeiro, cidade onde nasceu e onde seu pai desapareceu nos porões do DOPS, seu passado ressurge. Nem tudo é real, nem tudo é imaginação, mas ao “lembrar”, Joana escreve sua própria história no presente, na primeira pessoa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNSPEAKABLE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar das objecções vocais do diretor blakely, psicólogo prisional Diana Purlow viagens profundamente dentro da mente do serial assassino Jesse Mowat em uma tentativa desesperada de revelar a fonte de suas tendências psicóticas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNSPEAKABLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira recebe uma mensagem de texto anônima, alegando que seu novo namorado está tendo um relacionamento inapropriado com sua filha de 11 anos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNTAMED WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher se casa, dá origem a uma criança natimortal, e divórcios, se apaixonou por um guardião do hotel, apenas para se tornar subordinado à sua unidade para o sucesso, ocupa um alfaiate que não pode se consolar com sua forte personalidade.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNTOLD: A REGATA DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tripulação do Australia II relembra a motivação, a dedicação e a inovação que levaram à sua histórica vitória na Copa América, o principal troféu do iatismo, em 1983.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNTOLD: BRIGA NA NBA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dirigido por Floyd Russ (Zion) e apresentando imagens inéditas, a famosa rivalidade entre Pacers-Pistons é desvendada por aqueles que a viveram.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNTOLD: CAITLYN JENNER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contado com uma coleção extraordinária de imagens de arquivo nunca vistas, incluindo rolos de filmagens olímpicas recém-descobertas e vídeos caseiros da família Jenner, Caitlyn Jenner traça sua vida com novas reflexões desde conquistar medalhas de ouro a tomar a decisão de fazer a transição até seu relacionamento com os filhos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNTOLD: CRIME E INFRAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real por trás de um grupo desajustado de jogadores de hóquei conhecido como Trashers, que estava recebendo ordens do filho adolescente de um suposto chefe da máfia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNTOLD: FEDERER X FISH[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob pressão para continuar uma tradição de vitória no tênis, Mardy Fish enfrentou desafios de saúde mental que mudaram sua vida dentro e fora das quadras.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNTOLD: PACTO COM O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christy Martin chocou o mundo ao se tornar uma superestrela depois de vencer uma luta preliminar antes do conflito entre Mike Tyson x Frank Bruno em 1996.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNWRITTEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um autor agorapótico e aspirante que é levado a morar em uma livraria torna-se convencido de que um dos clientes é realmente o vilão de uma de suas histórias inacabadas. Como resultado, ele enfrenta seus medos para salvar sua filha e o mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UP AGAINST THEM ALL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família, formada por Cláudia (dona-de-casa), Teodoro (pai de família religioso) e a filha rebelde Soninha, mostra seus valores completamente deteriorados. Tanto Cláudia como Teodoro têm amantes, enquanto Soninha, que tem uma relação difícil com os pais, tem um caso com Waldomiro, um amigo da família que trabalha com Teodoro. A insatisfação com o casamento, aliada à morte do amante, leva Cláudia a sair de casa. Teodoro, inicialmente perturbado com isso, acaba decidindo sair de casa também e ir morar com sua amante, Thereza, que é muito religiosa.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UP THE SANDBOX[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem esposa e mãe, entediada com a vida do dia-a-dia em Nova York e negligenciada por seu marido, desliza em fantasias cada vez mais escandalosas: sua mãe quebrando o apartamento, a demonstração do explorador de música tribal de fertilidade em uma festa causando estranhas transformações e unindo terroristas para plantar explosivos na estátua da liberdade.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UP YOUR ANCHOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqueles meninos de picolé de limão estão nele novamente! .. Neahhicier do que nunca em ...[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UP, DOWN, FRAGILE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme contará o que acontece com um grupo de personagens, precisamente entre 14 de julho e 15 de agosto de 1994 em Paris. Ele contará a história de três jovens senhoras, Louise, Ninon, Ida, no verão de 1994, suas aventuras na cidade grande. Nas ruas, nos jardins, em salão de baile e em bibliotecas e lofts, desertas na época de férias e calor de verão, Louis, Ninon e IDA prossiga em caminhos misteriosos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UP: ALTAS AVENTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carl Fredricksen é um vendedor de balões que, aos 78 anos, está prestes a perder a casa em que sempre viveu com sua esposa, a falecida Ellie. Após um incidente, Carl é considerado uma ameaça pública e forçado a ser internado. Para evitar que isto aconteça, ele põe balões em sua casa, fazendo com que ela levante voo. Carl quer viajar para uma floresta na América do Sul, onde ele e Ellie sempre desejaram morar, mas descobre que um problema embarcou junto: Russell, um menino de 8 anos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPA – MEU MONSTRO FAVORITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma realidade na qual seres humanos e monstros coexistem, a rainha dos monstros engravida um humano. Da união nasce Huba, um híbrido entre as duas raças que enfrenta hostilidade vinda dos dois lados.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPA, MEU MONSTRO FAVORITO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A sequela de Monster Hunt. Situado em um mundo onde coexistem monstros e humanos, a franquia conta a história de Wuba, um monstro bebê nascido para ser rei. Wuba se torna a figura central em parar uma guerra civil monstruosa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPGRADE: ATUALIZAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro próximo, a tecnologia controla quase todos os aspectos da vida. Mas quando Gray, um tecnofóbico, tem seu mundo virado de cabeça para baixo, sua única esperança de vingança é um implante experimental de chips de computador chamado Stem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPSIDE-DOWN MAGIC: ESCOLA DE MAGIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nory e sua melhor amiga Reina entram na Sage Academy para estudar magia. Lá, a magia instável de Nory a coloca na sala dos que fazem magia invertida, conhecidos como "UDM".[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPSTARTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na esperança de fazer o bem e ao mesmo tempo ganhar milhões, três recém-formados criam uma startup. Mas à medida que os negócios começam a florescer, seu próprio vínculo começa a se desgastar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URGE: DROGA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos decide tirar "férias" de suas vidas cotidianas e de seus trabalhos e planejam passar um final de semana inteiro em uma boate, preocupados apenas em se divertir. Lá, eles conhecem o dono do local (Pierce Brosnan), que oferece a eles uma nova e potente droga. Influenciados pelo efeito das substâncias psicotrópicas que ingeriram, os amigos começam a se divertir - até que o paraíso deles se torna um verdadeiro inferno quando mortes começam a acontecer.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URI: THE SURGICAL STRIKE[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Forças especiais do exército indiano efetuam uma operação secreta contra uma célula terrorista, após o ataque em uma base.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSINHO POOH: A PÁSCOA DE GURU[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Siga pelo Bosque dos Cem Acres em mais uma emocionante história com Pooh e sua turma. Num dia lindo de primavera, as abelhas saem para trabalhar, as flores mostram suas cores e Guru, Pooh e Tigrão estão prontos para brincar e se divertir. Entretanto, Coelho pede que todos fiquem em casa até que a limpeza esteja terminada. Será que alguma coisa poderia fazer Coelho mudar de idéia? Sim, pois todo o amor e sabedoria de Guru mostram a ele que os dias especiais devem ser aproveitados. Com seus personagens prediletos, cinco canções inesquecíveis e lições maravilhosas sobre companheirismo, URSINHO POOH: A PÁSCOA DE GURU é uma história para ser assistida por toda a família.65 min[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSINHO POOH: UM ANO MUITO FELIZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre no espírito natalino com o Ursinho Pooh em uma nova aventura em longa-metragem. Compartilhe a alegria e a magia das festas de fim de ano, enquanto Pooh e seus amigos recordam momentos muito especiais. E para comemorar o novo ano, o Coelho planeja uma grande festa, mas acaba se irritando com o Pooh e agora todos têm que fazer promessas para melhorar no próximo ano e deixá-lo mais feliz. Veja o que acontece no Bosque dos Cem Acres quando todos resolvem colocar suas promessas em prática.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS POLARES - UMA ODISSEIA NO VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado ao longo de doze meses, este documentário da vida selvagem blue chip conta a história épica migração de um jovem urso polar através das águas geladas do Hudson Bay e suas aventuras posteriores sobre a terra, onde ele deve passar a temporada sem gelo. É o seu primeiro verão sozinho, sem sua mãe para orientar e alimentá-lo. Sua luta para sobreviver é definido contra a maior história ambiental de nosso tempo: a mudança climática. Quando pensamos em ursos polares pensamos em neve e gelo, mas há milhares de anos, os ursos polares da Baía de Hudson ocidental passaram seus verões em terra. Como o gelo derreter eles são forçados a migrar ao longo de centenas de quilômetros usando as estrelas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS SEM CURSO: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Pardo, Panda e Polar, amantes de food trucks e vídeos virais saem de controle, chamam a atenção do Agente Trout da Guarda Nacional de controle Animal, que tem promessa de restaurar a "ordem natural" separando-os para sempre. Perseguidos para longe de suas casas, os Ursos se refugiaram no Canada, com sua jornada cheia de novos amigos, obstáculos perigosos e grandes festas. A jornada arriscada também os força a encarar como se conheceram e viraram irmãos, para evitar que o grupo de ursos se separem.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apresentando um ano na vida de uma família de ursos, onde a mãe ensina seus dois impressionáveis filhotes as lições mais importantes da vida. Situado em um cenário majestoso do Alasca, sua jornada começa quando o inverno termina. Emergindo da hibernação, os três enfrentam o emocionante e muito arriscado mundo exterior. Surpreendente captura de imagens de uma família carinhosa aprendendo a viver a vida ao máximo, em uma das últimas grandes regiões selvagens do planeta. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URUSEI YATSURA 1: SÓ TU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ataru, aos seis anos de idade, pisa a sombra da Elle durante um jogo – na cultura dela, isto é visto como uma proposta de casamento. Onze anos mais tarde, ela volta à terra para casar com o Ataru — altura em que não só ele se esqueceu dos eventos da sua infância, como também estava envolvido com a Lum. O filme consiste nas tentativas da Lum de evitar o casamento.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URUSEI YATSURA 2: LINDA SONHADORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a perpetuamente Lecherous Ataru e seus amigos se preparam para um carnaval no ensino médio de Tomobiki, eles gradualmente percebem que os dias são literalmente se repetindo. Qualquer esforço para quebrar o padrão lançá-los de volta onde eles começaram.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URUSEI YATSURA 3: LEMBRA-TE MEU AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O terceiro filme encontra Ataru transformado em um hipopótamo rosa, que envia lum corrigindo após o mago iníquo responsável, com resultados catastróficos. Com a Lum ido, suas amigas decidem que não há razão para permanecer, e então Tomobiki retorna lentamente ao normal. O destaque do filme é uma cena de perseguição de alta velocidade com uma lum irritada voando após o misterioso ruu através da cidade à noite e em um salão de espelhos (e ilusão). Os verdadeiros sentimentos de Ataru pela Lum são provavelmente mais óbvios neste filme do que qualquer um dos outros.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URUSEI YATSURA 4: LUM A IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O enredo básico é centrado na grande árvore de cerejeira Tarōzakura e o que acontece depois que é cortado durante a fabricação de um filme, Lum perde seus chifres - e seus poderes! Assim começa a mais estranha e mais lírica dos filmes Urusei Yatsura. O quarto filme é o assunto de muito debate, pois é provavelmente o mais difícil de todos os filmes Urusei Yatsura para entender completamente. Muitos consideram que é uma obra-prima multi-camada, enquanto outros sentem que é pouco mais do que uma bagunça confusa e divagada.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URUSEI YATSURA 5: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O quinto filme é uma adaptação animada da história final do mangá e é também o final oficial da série Anime, em que Lum e Ataru devem repetir o jogo de tags jogado no primeiro episódio da série de televisão, ou a Terra será infestado de cogumelos maiores que os edifícios. Além disso, deve perder Ataru, Lum vai deixar para sempre e as memórias de todos serão mudadas para que não se lembrem dela, ou suas amigas, já estavam lá. Finalmente, a Lum se recusa a permitir que Ataru ganhe a menos que ele diga a ela essas três palavras "Eu te amo", que ele se recusou firmemente a dizer sobre toda a série.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]USELESS HUMANS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trigésimo aniversário - e a sobrevivência da humanidade - são deixadas penduradas no balanço depois que uma misteriosa criatura cai na festa, forçando quatro amigos de infância a salvar a noite.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UTI ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yummy é uma orgia de sangue, violência e diversão, na qual um jovem casal viaja a um hospital da Europa Oriental para cirurgia plástica. A jovem quer uma redução de mama. Sua mãe vem para mais um face-lift. Vagando por uma ala abandonada, o namorado tropeça em uma jovem mulher, amordaçada e amarrada a uma mesa de operação; ela é o resultado de um tratamento experimental de rejuvenescimento. Ele a liberta, mas não percebe que acabou de causar o surto de um vírus que transformará médicos, pacientes e sua sogra em zumbis sanguinários.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UTOPIA: O CAMINHO PARA A VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é baseado no livro Golf's Sacred Journey: Seven Days at the Links of Utopia por Dr. David Lamar Cook, um psicólogo que recebeu um Ph.D. em Esporte e Performance Psicologia da Universidade de Virginia.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UTØYA - 22 DE JULHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No pior dia da história norueguesa moderna, Kaja (Andrea Berntzen) se diverte com sua irmã mais nova Emilie (Elli Rhiannon Müller Osbourne), doze minutos antes da primeira bomba chegar ao acampamento de verão na ilha Utøya. Foi o segundo ataque terrorista de Anders Behring Breivik, em menos de duas horas, e matou 69 pessoas. Kaja representa o pânico, medo e desespero dos 500 jovens enquanto busca sua irmã na floresta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UZAK - LONGÍNQUO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uzak / distante cronica a solidão entorpecente, saudade e isolamento na vida de dois homens que são consumidos por seus próprios problemas. O fotógrafo de Istambul Mahmut recebe relutantemente seu parente Yusuf, mas o misturador de suas vidas faz pouco para aliviar seu destacamento.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]V DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma guerra mundial, a Inglaterra é ocupada por um governo fascista e vive sob um regime totalitário. Na luta pela liberdade, um vigilante, conhecido apenas como V, utiliza-se de táticas terroristas para enfrentar os opressores da sociedade. V salva uma jovem chamada Evey da polícia secreta e encontra nela uma nova aliada em busca de liberdade e justiça para o seu país.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]V.I.P.[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho (Lee Jong-Suk) de um alto oficial norte-coreano é suspeito de cometer assassinatos em série em todo o mundo. Para deter o assassino, a Coreia do Sul, a Coreia do Norte e a Interpol começam a sua perseguição.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]V/H/S/2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo o mesmo estilo de V/H/S, S-VHS é uma antologia com vários curtas de horror. Procurando por um estudante desaparecido, dois investigadores particulares vão parar numa casa abandona onde descobrem uma nova coleção de misteriosas fitas VHS. Assistindo aos horrí­veis ví­deos, eles logo percebem que o desaparecimento do estudante tem motivações terrí­veis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]V/H/S/94[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a descoberta de uma misteriosa fita cassete, um time de polícia da SWAT parte em uma missão de alta intensidade em um armazém remoto, apenas para descobrir um culto sinistro cuja coleção de materiais pré-gravados dá início a uma conspiração horrível.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]V/H/S: VIRAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes famosos que obcecadamente e involuntariamente se tornam estrelas da próxima sensação da internet.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÁ E VEJA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem camponês Florya é cooptado por um despreparado grupo de guerrilheiros antinazistas. Em confronto com os alemães, o garoto é deixado para trás e decide retornar ao seu vilarejo. Chegando lá depara-se com o desolador cenário de um massacre. Perturbado, ele passa a vagar sem rumo, presenciando cenas cada vez mais fortes.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VABANK II[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sequência para "Vabank" (1981), introduz os mesmos personagens enredados em um duelo entre uma antiga salvaçada e um gerente de banco torto.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VACAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme ambientado na região basca, começando na terceira e última guerra carlista (1872-1876), desde 1875 e terminando durante a guerra civil espanhola (1936-1939) de 1936. O filme retrata como um único ato de covardia molda a vida das próximas três gerações de duas famílias e alimenta a intensa rivalidade que durará os próximos sessenta e um (61) anos.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAGANDO POR AÍ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos atrás, ele foi separado da mulher que amava. Agora se tornou um assassino, com um policial vingativo em seu encalço.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAGINA DENTADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dawn O'Keefe é uma garota do colegial que vive em abstinência sexual por causa de sua religião, mas quando não suporta mais a pressão para fazer sexo, descobre que ela é diferente de todas as outras garotas: sua vagina possui dentes afiados, e ela os usará sem piedade nos garotos que abusarem dela.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE COLA 2: O COMEÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muito antes de socializarem quase todos os dias na pensão da Dona Jô (Catarina Abdala), Jéssica (Samantha Schmütz), Ferdinando (Marcus Majella), Máicol (Emiliano D'Ávila) sequer se conheciam. Mas Terezinha (Cacau Protásio) decide organizar uma grande feijoada no Morro do Cerol, todos eles se encontram pela primeira vez, da maneira mais inusitada possível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE COLA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser vítima de um golpe, Valdomiro se muda para a pensão da Dona Jô. Mas ele recupera sua cobertura no Leblon, e agora vai ter que levar junto todos os moradores da pensão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE DÁ CERTO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de tentar enriquecer com um plano mirabolante onde nada aconteceu como esperado, Amaral, Rodrigo e Tonico precisam de dinheiro mais do que nunca. A crise aumenta quando Jaqueline aceita casar com um deles, mas um DVD com cenas comprometedoras, que pode ter um grande valor, cai nas mãos de Danilo, empurrando os amigos para uma nova e inesperada aventura que pode virar esse jogo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE DÁ CERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história narra o reencontro de cinco amigos de adolescência que compartilham a frustração de não terem alcançado o sucesso que projetaram para suas vidas. A possibilidade de recuperar o tempo perdido surge através de uma tentadora e arriscada proposta: o assalto a uma transportadora de valores. O crime (quase) perfeito que prometia transformar suas trajetórias cumpre o seu propósito, mas não exatamente como planejaram.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAIS DESEJAR O HOME DA TUA IRMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A historia de de duas irmãs onde sempre houve um homem entre elas. Enquanto uma sente e esta ligada com os seus desejos a outra procura reprimi-los[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Val Kilmer documentou sua vida e arte por meio do cinema. Ele acumulou milhares de horas de filmagem, desde filmes caseiros feitos com seus irmãos até papéis icônicos em filmes de sucesso como Top Gun e Batman. Este documentário original revela uma vida vivida aos extremos e um olhar cheio de coração sobre o que significa ser um artista.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALDEZ, O MESTIÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chino Valdez é um cowboy habilidoso e criador de cavalos. Por ser um mestiço, já que descende de índios, ele leva uma vida isolada e é tratado com desprezo pela população local que não o aceita. A sua vida se complica ainda mais quando sua invejosa vizinhança começou a ficar irritada com o sucesso do rancheiro onde vive e, principalmente, quando ele se apaixona por Catherine, uma garota da alta sociedade local.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALE DA LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 22 anos, Tori Coro (Chelsea Durkalec) se envolve em uma luta clandestina. Quando seu corpo é encontrado machucado e abandonado em uma floresta, rumores começam a circular que ela morreu no Vale da Luta, vizinhança onde os lutadores vão para conseguir dinheiro. Windsor (Susie Celek), irmã de Tori, se muda para a cidade para investigar. Ela começa a treinar a lutar para poder enfrentar a pessoa que matou sua irmã.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALE DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um vídeo que supostamente contém espíritos, Kanon fica chocada ao ver uma aluna que se parece exatamente com ela.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALE DO PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Hollywood dos tempos modernos, um grupo de jovens adultos manipuladores e poderosos vive uma vida sem regras. Christian (James Deen) adora utilizar seu status prestigioso nos filmes que produz - que frequentemente incluem atos sexuais a três, dos quais ele participa. Seu namorada, Tara (Lindsay Lohan) já foi uma modelo de renome mas, diante da decadência, preferiu o conforto da vida tumultuada ao lado de Christian.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALE DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mistura de fantasia e ficção científica, o filme entwines Navajo Lore com um trillionaire recluso e seu pretenso biógrafo, criando uma visão fascinante, misteriosa e idiossincrática da América.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansada de lidar com as responsabilidades do primeiro filho, Daiana resolve pegar um "Vale Night" para passar a noite com as amigas, mas para isso precisa deixar o filho com o pai da criança. Vini, também entediado, decide levar o bebê para o baile funk, onde tudo vai bem até que ele perde o menino e parte em busca da criança por toda a comunidade, se colocando em situações inusitadas e divertidas para que Daiana não perceba nada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALE PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tobe Sommers (Evan Rachel Wood) é uma adolescente bastante determinada, que adora se divertir às custas dos outros. Quando conhece Harlan (Edward Norton), ela imediatamente decide que o terá para si. Misterioso e de fala mansa, Harlan abandona seu emprego no posto de gasolina e entra no carro juntamente com Tobe. Eles vão a uma praia, onde Harlan rapidamente a seduz. Wade (David Morse), o pai solteiro de Tobe, não gosta de Harlan nem do modo como ele também se aproxima de Lonnie (Rory Culkin), seu filho menor. Logo eles descobrem o porquê de Harlan estar cada vez mais interessado na família.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para melhorar os resultados em seus jogos, a administração de uma equipe de hóquei de ligas menores contratam os Hanson Brothers, três jogadores de difícil trato cujo trabalho é demolir a oposição.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALENTÃO É APELIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vendedor de seguros Milford Farnsworth vende um homem uma política de vida apenas para descobrir que o homem em questão é o outlaw Jesse James. Milford é enviado para comprar de volta a política, mas é roubada por Jesse. E quando Jesse aprende que o chefe de Milford está a sair com mais dinheiro, ele planeja roubá-lo também e ter Milford é morto no assalto enquanto estiver vestido de Jesse, e colecione a política.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York. Erica Bain é uma apresentadora de rádio e tem um noivo que a adora. Ela está feliz com sua vida, até que um ataque brutal a deixa seriamente ferida e mata seu noivo. Sem conseguir superar a tragédia, Erica passa a vasculhar as ruas à noite, em busca dos homens que considera ser os responsáveis pelo que lhe aconteceu. Sua busca por justiça chama a atenção da população, que passa a acompanhar sua perseguição anônima. Porém Mercer, um obstinado detetive, está decidido a encerrar sua jornada. Ao mesmo tempo Erica começa a se questionar, sem saber se está se tornando justamente aquilo que deseja evitar.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinada a seguir seu próprio caminho na vida, a princesa Mérida desafia um costume que traz caos ao seu reino. Concedido um desejo, Merida deve confiar em sua bravura e suas habilidades de arco e flecha para desfazer uma maldição bestial.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALENTIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1960, Buenos Aires. Valentin é um menino de 9 anos que vive com sua avó, já que seu pai vive ocupado trabalhando e sua mãe está desaparecida desde a separação de seu pai. Solitário, Valentin divide seu tempo sonhando se tornar um astronauta e ouvindo as histórias contadas por sua avó. Seu grande sonho é que seu pai o leve para conhecer sua mãe, mas ele se irrita só de ouvir a simples menção do nome dela. Valentin passa a acreditar que possa ter enfim uma mãe quando conhece Leticia, a mais nova namorada de seu pai.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALENTINE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Batavia City, uma bela cidade que não pode mais ser habitada com segurança. Roubo, violência e uma variedade de criminalidade cada vez mais desenfreada. No meio dessa cidade caótico, Srimaya, uma garçonete de café que sonha em se tornar uma atriz nunca pensava que sonhar mudaria sua vida. Sua reunião com Bono, um diretor de cinema, e seu amigo, Wawan, a levará em uma aventura perigosa cheia de ação emocionante com vidas em jogo. Virando-a de uma menina comum na heroína da esperança da cidade de Batavia, Valentine.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALENTINO, PODE SER SEU PRÓPRIO HERÓI OU VILÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida do ator Gonzalo sempre se complica quando o seu alter ego chamado Valentino vem à tona. Gonzalo está prestes a conseguir um papel muito importante para recuperar sua carreira que está em baixa: estrelar a série de um famoso produtor. O que ninguém esperava é que Valentino aparecesse para estragar tudo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALERIAN E A CIDADE DOS MIL PLANETAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Século XXVIII. Valérian é um agente viajante do tempo e do espaço que luta ao lado da parceira Laureline, por quem é apaixonado, em defesa da Terra e seus planetas aliados, continuamente atacados por bandidos intergaláticos. Quando chegam no planeta Alpha, eles precisarão acabar com uma operação comandada por grandes forças que deseja destruir os sonhos e as vidas dos dezessete milhões de habitantes do planeta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALERIE E A SEMANA DAS MARAVILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valerie acaba de deixar a infância e, mergulhada em seu sombrio mundo de fantasia, inicia as descobertas da vida sexual dos adultos. Na verdade é duro explicar esse belo filme tcheco. Um filme de arte surreal e carregado de simbolismos que podem ter interpretações diferentes dependendo de quem assiste. Valerie vive em um mundo de bruxas e vampiros, e carrega para ele as pessoas de sua vida real. O difícil é distinguir o que é real do imaginado no mundo de Valerie, onde ela pinta tudo a sua volta com suas próprias cores.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALETE DE COPAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack é uma jovem problemática que acabou de completar 18 anos e está em liberdade condicional por conta dos delitos que cometeu na adolescência. Órfã, Jack precisa manter-se longe de confusões para não ser presa novamente e então obter a guarda legal da sua irmã mais nova. Em uma tentativa de evitar que sua irmã seja adotada, Jack usurpa a identidade de outra pessoa e arranja um emprego como babá da Glory, uma menina autista de 11 anos. Agora a jovem precisa aprender a como cuidar de uma criança especial e manter sua falsa identidade protegida da família que a empregou e da justiça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALHALLA: A LENDA DE THOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As crianças Vikings Røskva e Tjalfe embarcam em uma viagem de aventura de Midgard a Valhalla com os deuses Thor e Loki. A vida em Valhalla, no entanto, acaba por ser ameaçada pelo temido lobo Fenrir e pelos arqui-inimigos bárbaros do deus, o Jotnar. Lado a lado com os deuses, os dois filhos devem lutar para salvar Valhalla do fim do mundo – Ragnarok.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALIANT - UM HERÓI QUE VALE A PENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valiant (Ewan McGregor) é um jovem pombo que sonha em se alistar na Força Aérea Britânica, para poder ajudar no combate aos nazistas na 2ª Guerra Mundial. Devido ao grande número de baixas Valiant é aceito, sendo encaminhado para treinamento. Seu trabalho a partir de agora será sobrevoar o campo inimigo, de forma a levar mensagens entre integrantes da Aliança.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALLEY GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julie, uma garota do vale, encontra Randy, um punk da cidade. Eles são de mundos diferentes e encontram amor. De alguma forma, eles precisam ficar juntos, apesar de seus amigos modernos e rasos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALLEY OF BONES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um paleontologista recebe uma dica de um trabalhador petrolífero no Badlands que podem colocar sua carreira no caminho certo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALLEY OF DITCHES[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher ligada no banco da frente de um carro estacionado relógios indefesos como seu captor metodicamente escava uma sepultura no terreno do deserto. O corpo sangrento sem vida de seu namorado mentiras emoldurado no espelho traseiro, um destino que ela lutará a todos os custos para evitar a si mesma. Mas este é apenas o começo de uma luta brutal onde a sobrevivência poderia ser pior do que a morte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALLEY OF SHADOWS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem rapaz se empreende na floresta em busca de criaturas misteriosas que comem ovelhas, nesta deliciosamente assustadoras fábulas góticas escandinavas de Jonas Matzow Gulbrandsen.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALLEY UPRISING[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos acampamentos sombrios do vale de Yosemite, os alpinistas esculpem um estilo de vida de contracultura de lixo-mergulho e festas selvagens que se chocam com os valores conservadores do serviço do Parque Nacional. Além das paredes, a geração depois da geração empurrou os limites de escalada, vindo entre si por supremacia nas falésias de Yosemite. "Valley Rupising" é o riveting, conto inesquecível desta tradição em negrito de escalada em Yosemite National Park: meio século de luta contra as leis da gravidade - e as leis da terra.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALSA COM BASHIR[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um bar, um amigo conta ao diretor Ari Folman sobre um sonho constante que tem, no qual é perseguido por 26 cães ferozes. Através da conversa, eles concluem que a imagem tem ligação com sua missão na 1ª Guerra do Líbano, no início dos anos 1980, quando defendia o exército de Israel. Como Ari nada se lembra do evento, ele passa a buscar e entrevistar seus velhos companheiros da época.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALSA DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher, abandonada por seu noivo um mês antes de seu casamento dos sonhos durante o Natal, decide fazer uma série de aulas de dança que foram destinadas à sua dança de casamento.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMOS DANÇAR?[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Linda Keene é uma louvada dançarina de balé. Petrov é um exímio sapateador. O sonho dele é realizar uma apresentação artística ao lado dela e, após espalhar um rumor de que ele era casado com Linda, as coisas ficam confusas entre os dois.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMOS NESSA![/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A balconista de loja Simon ocasionalmente vende drogas em sua caixa registradora no trabalho. Quando os atores de novela, Adam e Zack vêm à procura de ecstasy em uma tranquila noite de Natal, eles são surpreendidos ao descobrir Ronna cobrindo o turno de Simon. Desesperada por dinheiro, Ronna decide se tornar uma traficante de improviso.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMP - A NOITE DOS VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens amigos decidem viver uma noite de aventura num clube de strip-tease. Entre uma bebida e outra, o trio fica fascinado com a subida no palco de uma stripper chamada Katrina (Grace Jones). O que eles não sabem é que Katrina é a líder de um bando de criaturas satânicas, que usa o clube noturno como chamariz para atrair suas vítimas. Ela escolhe um deles para passar uma noite de amor. Quando os outros dois descobrem onde estão, tentam resgatar o amigo antes que seja tarde.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMP U[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wayne Gretzky é um vampiro que não consegue crescer os dentes. Sua impotência começou quando inadvertidamente matou Mary Lipinsky, o amor de sua vida, 300 anos atrás. Para tirar sua mente da dor, ele ensina a história da faculdade - quem melhor? Tentando recuperar todo o seu poder, ele pede ajuda de seu amigo e colega, Dr. Levine (Gary Cole). Nada funciona até que um novo semestre traz o novato Chris Keller. Ela é uma idiota morta para Mary e eles têm um caso sinistro, enquanto rumores voam pelo campus. Mas tudo azeda quando ele transforma Chris em um vampiro e sua recém-descoberta sede de sangue gira fora de controle em uma agitação sangrenta, tornando os rumores um pouco real demais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Goody (Alicia Silverstone) e Stacy (Krysten Ritter) são duas jovens e modernas vampiras que vivem muito bem Nova York. Mas eis que o amor entra em suas vidas e ambas têm de tomar importantes decisões.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRE'S KISS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um executivo de publicação é visitado e mordido por um vampiro e começa a exibir comportamento errático. Ele empurra sua secretária para os extremos como ele tenta chegar a um acordo com sua aflição. O vampiro continua a visitar e beber seu sangue, e quando sua loucura se aprofunda, começa a parecer como se alguns dos eventos que ele experimentasse possam ser alucinações.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRE DIARY[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto faz um documentário, o cineasta Holly atende ao altamente enigmático e bonito Vicki que afirma que ela é um vampiro da vida real.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRE DOG[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ace, um menino de 12 anos é novo no ensino médio. Seu avô da Transilvânia passa na idade madura de 99 e envia-lhe seu cachorro, Fang, para cuidar. Ace logo descobre que Fang é um cão de vampiro. Professor Warhol, um cientista louco e seu assistente franco, tenta capturar Fang para roubar seu DNA, a fim de parecer jovem.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRE HUNTER D: BLOODLUST[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distante, os vampiros dominam a noite, mas sua população está diminuindo, devido ao alto valor das recompensas oferecidas por suas cabeças. Caçadores de recompensas, ávidos por dinheiro, são os principais responsáveis pelo extermínio destes vampiros. Um destes caçadores é diferente dos demais: ele é um "Dunpeal". Meio-humano, meio-vampiro, em guerra com sua própria consciência e temido por todos, este caçador possui a alma atormentada e leva uma existência solitária. Seu nome é D.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRE HUNTER D[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]10.000 anos no futuro, o mundo se tornou um lugar muito diferente; os monstros vagam livremente pela terra e as pessoas, embora equipadas com armas de alta tecnologia e cavalos cibernéticos, vivem uma vida humilde mais adequada aos séculos passados. A história se concentra em uma pequena aldeia atormentada por ataques de monstros e vivendo sob a sombra do governo do conde Magnus Lee, um poderoso lorde vampiro que governou a terra por milhares de anos. Quando uma jovem é mordida pelo Conde e escolhida como seu brinquedo, ela procura a ajuda de um silencioso e estranho nômade, D. Acontece que D é um dos melhores caçadores de vampiros do mundo e ele decide exterminar os muitos lacaios de Magnus Lee e pôr fim ao domínio do Conde.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRE IN VENICE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Paris Catalano visita Veneza, investigar a última aparência conhecida do famoso vampiro Nosferatu durante o Carnaval de 1786.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRE VIRUS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher contrata um vírus mortal depois de um encontro sexual incomum, e logo desenvolve um gosto pelo sangue humano.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRO EM VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Las Vegas, o poderoso Sylvian vampiro velho de 300 anos, contrata Dr. van Helm para pesquisar uma cura para sobreviver ao sol. Ela usa três mulheres vampiras como cobaias para testar o soro. O Detective Stanton e seu parceiro O’Hara são designados para investigar o caso. Enquanto isso, Jason que vai se casar com Rachel, viaja com dois amigos para Las Vegas para a despedida de solteiro, com um par de strippers. Rachel e sua amiga Nikki decidem viajar para Las Vegas para surpreender seus namorados...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIROS DE ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama é sobre o médico Miles Bennell. Após voltar de um congresso para a sua cidade natal, ele se depara com um fenômeno estranho: diversas pessoas afirmam que seus parentes não são os mesmos, apesar de manterem a aparência física e as lembranças. Incrédulo no início, aos poucos Bennell vai descobrindo que tudo faz parte de uma invasão alienígena, que assume a forma das pessoas para conquistar seu objetivo.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIROS DE JOHN CARPENTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de caçadores de vampiros declara guerra contra os seguidores de um vampiro mestre que quer o segredo para os vampiros poderem andar à luz do dia.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIROS DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem se envolve em uma guerra contra os vampiros.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIROS X THE BRONX[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Bronx, três meninos corajosos descobrem um plano sinistro para acabar com a vida no bairro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIROS: OS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a aterrorizante sequência do grande sucesso de terror Vampiros de John Carpenter. O invencível caçador de vampiros Derek Bliss (Jon Bon Jovi) está tratando de caçar os chupadores no coração do México, quando recebe uma nova tarefa de um misterioso cliente. Derek e um grupo de caçadores de vampiros, incluindo a sexy Zoey - que talvez seja uma dos não-mortos - devem enfrentar um crescente número de vampiros que se movem muito rápido e estão ávidos por sangue. Estes vampiros, com esconderijo e poderoso líder, têm seus próprios planos para matar os caçadores de vampiros.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPS - A MORTE NÃO EXISTE PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de muitos anos, Andrey ( Konstantin Kryukov), afilhado da Imperatriz Elizabeth, chega de São Petersburgo. Lá, ele deve enfrentar manifestações estranhas, assustadoras e incomuns, que sua mente não pode explicar. Encontra também um grande amor. Prém, tal amor chega trazendo consigo uma maldição de séculos e envolve uma linhagem de vampiros, que querem vingança após centenas de anos de reclusão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPYRES[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um duo de vampiros femininos bissexuais presas em motoristas passando, a quem seduzem e assassinam no campo inglês.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAN HELSING: O CAÇADOR DE MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, um especialista em monstros, o dr. Van Helsing, é contratado pela Igreja Católica para eliminar o Conde Drácula, o mais temido de todos os vampiros. Para isso, ele vai ao Leste Europeu e, durante sua jornada, com a ajuda de Anna Valerious enfenta outros monstros, como o lobisomem e o Frankenstein.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VANGUARDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 2015, o mundo está em caos, o petróleo está no fim, a superpopulação atingiu níveis críticos e a humanidade está prester a virar passado. Uma nova raça de organismos geneticamente modificados está em guerra com os últimos humanos e existe apenas um homem que pode salvar a raça humana da completa extinção.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VANILLA SKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem, bonito e rico, o poderoso editor David Aames (Tom Cruise) pode ter tudo que seu coração deseja. Mesmo assim, sua vida encantada parece incompleta. Uma noite, ele conhece Sofia (Penélope Cruz) a mulher de seus sonhos, e acredita que achou a peça que faltava. Porém, um fatal encontro com a ciumenta Julie (Cameron Diaz) põe o mundo de David fora de controle, atirando-o numa montanha-russa de romance, sexo, suspeita e sonho Até um chocante despertar final que jamais será esquecido.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VANISH[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três bandidos sequestram Emma, ​​filha de um chefão das drogas, e não fazem ideia do sangue assassino que corre em suas veias. Com o passar do tempo, o trio de azar se vê em perigo pela polícia, gangsters e seus cativos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VANISHING OF THE BEES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário assume uma investigação piercing de implicações econômicas, políticas e ecológicas do desaparecimento mundial da abelha. O filme examina nossa atualização agrícola atual e celebra a antiga e a sagrada conexão entre o homem e a abelha. A história destaca as mudanças positivas que resultaram devido ao fenômeno trágico conhecido como "desordem de colapso da colônia". Para capacitar o público, o documentário fornece aos espectadores com soluções tangíveis que possam aplicar às suas vidas cotidianas. O desaparecimento das abelhas se desdobra como um conto dramático de ciência e mistério, iluminando esta crise extraordinária e seu significado maior sobre a relação entre a humanidade e a Mãe Terra. As abelhas têm uma mensagem - mas vamos ouvir?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VANISHING TIME: A BOY WHO RETURNED[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua mãe, a adolescente Su-rin se muda com seu padrasto para uma ilha remota. Ela faz amizade com um garoto órfão chamado Sung-min, que relata ter experiências fora do corpo e é o único que parece entendê-la. Junto com um grupo de jovens, eles se aventuram em uma caverna na floresta e encontram um estranho ovo brilhante. De acordo com o folclore local, o ovo guarda uma criatura que devora o tempo. Quando sai da caverna, Su-rin percebe que todos os outros desapareceram, e a polícia trata o caso como sequestro. Algum tempo depois, surge um homem misterioso com aproximadamente 30 anos que diz ser o próprio Sung-min.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VARG VEUM - À NOITE TODOS OS GATOS SÃO PARDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma explosão de intensidade devastadora em Bergen, mata várias pessoas e naquela mesma noite um velho amigo é encontrado morto em sua casa. Logo Varg Veum percebe que os eventos estão conectados. Alguém invade seu apartamento e sua namorada grávida é atacada. Varg parte então para Budapeste, na Hungria, em busca de vingança e se depara com uma organização paramilitar de um poderoso grupo internacional.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VARIETY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassino "Boss" Huller - depois de ter passado dez anos na prisão - quebra seu silêncio para dizer ao diretor de sua história.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VARIG: A CAIXA-PRETA DO BRASIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conhecer a história da primeira multinacional brasileira é conhecer a história do Brasil e entender os rumos do nosso país. A trajetória da Varig é a bússola que aponta para um problema nacional. Tal como a companhia, por anos o Brasil tem sido tratado como a grande aposta do futuro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VARSITY BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atletas e líderes de torcida saem para uma fazenda remota para uma festa de Halloween Raucosa, mas alguém vestido como mascote da escola pretende abatá-los todos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAULT[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em eventos verídicos, o filme segue um grupo de pequenos criminosos que, em 1975, tentam fazer o maior assalto da história americana, roubando mais de 30 milhões de dólares (mais de 140 milhões ao câmbio de 2020) da máfia, no menor estado do país, Rhode Island.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAXXED: DO ENCOBRIMENTO À CATÁSTROFE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de um escândalo. É a história da "maior fraude médica do mundo", cujo centro é nada mais e nada menos do que o C.D.C, a agência do governo dos Estados Unidos responsável por garantir a saúde dos cidadãos. Um documentário, dirigido pelo Dr. Andrew Wakefield, o gastroenterologista britânico falsamente acusado de iniciar o movimento anti-vacina quando ele relatou em 1998 que o a vacina MMR (tríplice viral) pode causar autismo. O filme inclui entrevistas com especialistas farmacêuticos, médicos, políticos e pais de crianças feridas por vacinas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAZANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Início do século dezenove. Em uma fazenda imponente e decadente, situada na região dos diamantes em Minas Gerais, brancos, negros nativos e recém-chegados da África sofrem com os conflitos e a incomunicabilidade gerada pela solidão e pelas tensões raciais e de gênero em um país que passa por um forte período de mudança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAZHAKKU ENN 18/9[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Venu trabalha em uma loja na estrada e ama Jyothi, uma empregada nos apartamentos próximos. Antes de Venu ter uma chance de expressar seu amor para ela, ela se reúne com um acidente e ele é preso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEIA DE LUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shawn MacArthur (Channing Tatum ) é um jovem do interior que que chega à Nova York, a grande metrópole americana, sem grandes chances de vencer na vida. Ele acaba vendendo produtos falsificados nas ruas da cidade para sobreviver. Mas os tempos começam a ficar difíceis, o dinheiro começa a faltar e Shaw fica à mercê de Harvey Boarden (Terrence Howard), um vigarista que o apresenta ao mundo das brigas de rua. Seduzido pela oportunidade de ganhar um dinheiro fácil, Shaw se introduz nesse universo violento, movido pelo interesse dos maiores magnatas da cidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEÍCULO 19[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sair da prisão em liberdade condicional, Michael Woods (Paul Walker) pega o carro errado em uma locadora e logo descobre uma mulher presa no seu porta-malas. Agora, os dois serão perseguidos por policiais corruptos, que farão de tudo para impedir que Rachel Shabangu (Naima McLean) chegue no tribunal e deponha sobre um caso de corrupção.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEJA COMO ELES CORREM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No extremo oeste da década de 1950, Londres, os planos para uma versão cinematográfica de uma peça de sucesso param abruptamente depois que um membro fundamental da tripulação é assassinado. Quando o inspetor mundial Stoppard e o aguardado dos policiais perseguidores assumem o caso, os dois se vêem jogados em uma unidade intrigante no subterrâneo glamourosamente sórdido, investigando o misterioso homicídio por seu próprio perigo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELHA É A VOVOZINHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao descobrir que será internada em uma casa de repouso, uma viúva idosa vai passear, entra em um estúdio fotográfico e sai com 20 anos de idade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELHA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos após o seu último filme, Francis Ford Coppola regressa à realização com "Uma Segunda Juventude". Aos 70 anos, o professor de linguística Dominic Matei (Tim Roth) sobrevive miraculosamente após ser atingido por um relâmpago. No hospital, enquanto recupera, os médicos assistem incrédulos ao rejuvenescimento físico do professor. Esse rejuvenescimento é acompanhado por um desenvolvimento intelectual inexplicável que chama a atenção de cientistas nazis, obrigando o professor a exilar-se. Em fuga, Dominic reencontra Laura - o amor da sua vida - e luta para terminar a sua tese sobre as origens da linguagem humana. Mas quando a sua pesquisa põe em perigo Laura, Dominic é forçado a fazer uma escolha entre o trabalho de uma vida e o seu grande amor.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELHOS TEMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony teve de suportar um pai abusivo, desempregado e alcoólatra, mas foi abençoado com o carinho da mãe trabalhadora que ele perde em uma idade muito precoce. Apesar de sua amargura, ele se esforça para manter a moral lhe ensinou sua mãe e manter a sua dignidade, apesar de ser contra todas as probabilidades. Ele é tomado sob a asa de um chefe da máfia local, que apoia a vontade de Anthony para fugir de seus demônios por meio do esporte do boxe.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MÁXIMA 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cruzeiro que Annie (Sandra Bullock) faz ao Caribe com Alex Shaw (Jason Patric), seu namorado (que secretamente é membro da elite da SWAT), é interrompido quando John Geiger (Willem Dafoe), um gênio em informática, seqüestra a embarcação. Alex precisa rapidamente anular os planos de Geiger e fazer com que todos cheguem em segurança à costa, mas há um grave problema: como Alex vai enganar Geiger, se ele controla todo o navio através de um teclado.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MÁXIMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Howard Payne é um psicopata que está ameaçando Los Angeles com explosivos. Jack Traven é o agente que está perto de capturá-lo. Quando Payne instala bombas em um ônibus, Jack precisa evacuar os passageiros sem reduzir a velocidade do veículo para menos de 80 km por hora. Para complicar, a motorista, Annie, nunca dirigiu um ônibus antes[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um misto de "Top Gun" e "Velozes e Furiosos". Jovens amigos usam suas máquinas velozes e aviões ultra-sônicos para transportar drogas do México para a zona rural da Califórnia. Com os ganhos eles sustentam o estilo de vida Hollywoodiana que levam. Tudo corre as mil maravilhas até que uma linda e aparentemente inofensiva garota, se infiltra no grupo. Começa então uma frenética caçada aos jovens, que terão que usar toda suas habilidades tanto em terra como no ar para poder safar-se dos policiais Californianos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O campeão de corridas de lanchas e multimilionário, Ben Aronoff, leva uma vida dupla que o coloca em apuros com a lei e os traficantes de drogas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natasha Martin é a vocalista de uma das mais promissoras bandas da Costa Oeste dos Estados Unidos, sendo também fanática por automobilismo. Um dia ela se envolve em uma competição de corridas ilegais que possuem alguns dos carros mais caros do planeta e que é organizada para o prazer de um grupo de milionários entediados. Além disto, Natasha precisa lidar com o envolvimento da máfia, que decide investir milhões de dólares no torneio.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE TERMINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O credenciado instrutor de paraquedismo "Ditch" Brodie (Sheen) vê-se arrastado para o mundo da espionagem internacional quando uma misteriosa e sexy estudante (Nastassja Kinski), supostamente se atira para a morte durante um salto de paraquedas. Subitamente, Ditch encontra-se em rota de colisão com a mafia Russa num arrepiante e mortal jogo do gato e do rato.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCITY TRAP[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma região desolada e traiçoeira do espaço conhecida como a velocidade de velocidade, um navio fortemente blindado passa a cada seis meses. Ele carrega bilhões de dólares universais entre as colônias e o Banco Central da Terra. A moeda dura voltou devido ao crime eletrônico desenfreado. Agora, uma equipe de mercenários altamente treinados estão prestes a cometer o crime perfeito em um lugar onde evidência e testemunhas não têm chance de sobrevivência. Neste corredor mortal do espaço, um único homem deve detê-los.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZ COMO O VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A paixão por motores sempre correu nas veias de Giulia De Martino. Ela vem de uma família que produz gerações de campeões de corridas de automóveis. Também ela é um piloto, um talento excepcional que aos dezessete anos participa do Campeonato GT, sob a orientação de seu pai Mario. Até que em um dia tudo muda e Giulia tem de enfrentar sozinha as pistas e a vida. Para complicar a situação, seu irmão Loris retorna de forma inesperada. Eles serão obrigados a trabalhar em conjunto, em uma sucessão de adrenalina e emoção, descobrindo o quão difícil e importante é tentar ser uma família. O drama é baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 5: OPERAÇÃO RIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que o ex-policial Brian O'Conner e Mia Torretto libertaram Dom da prisão, eles viajam pelas fronteiras para fugir das autoridades. No Rio de Janeiro, eles fazem um último trabalho antes que possam ganhar sua liberdade definitiva. Montando sua equipe de elite de pilotos de carro, Brian e Dom sabem que têm de enfrentar o empresário corrupto que quer vê-los mortos, antes que o agente federal em sua trilha os encontre.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 6[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que o golpe de Dom e Brian no Rio de Janeiro deixou o grupo com US$100 milhões, a equipe se espalhou pelo mundo. Um dia, Hobbs pede a Dom que reúna um grupo de elite em Londres e apreenda uma organização de mercenários nas ruas, cujo mentor é apoiado por Letty, a antiga namorada de Dom que ele acreditava estar morta. A recompensa? Absolvição a todos eles para poderem voltar para as suas casas e tornarem suas famílias completas novamente.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 7[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os acontecimentos em Londres, Dom, Brian, Letty e o resto da equipe têm a chance de voltar para os Estados Unidos e recomeçar suas vidas. Mas a tranquilidade do grupo é destruída quando Deckard Shaw, um assassino profissional, quer vingança pelo acidente que deixou seu irmão em coma. Agora, a equipe tem de unir forças para deter um vilão novo e ainda mais perigoso. Dessa vez, não se trata apenas de uma questão de velocidade: a corrida é pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 8[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Brian e Mia se aposentaram, e o resto da equipe foi exonerado, Dom e Letty estão em lua de mel e levam uma vida pacata e completamente normal. Mas a adrenalina do passado volta com tudo quando uma mulher misteriosa faz com que Dom retorne ao mundo do crime e da velocidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 9[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dominic Toretto e sua família precisam enfrentar o seu irmão mais novo Jakob, um assassino mortal que está trabalhando com uma antiga inimiga, a cyber-terrorista Cipher.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS: HOBBS & SHAW[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O corpulento policial Luke Hobbs se junta ao fora da lei Deckard Shaw para combater um terrorista geneticamente melhorado que tem força sobre-humana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES E FURIOSOS 4[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dominic Toretto descobre que sua amada Letty foi assassinada e resolve procurar pelo autor do crime. Enquanto isso, o agente Brian O'Conner está em busca de um traficante de drogas. Eles percebem que talvez procurem a mesma pessoa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES E FURIOSOS: DESAFIO EM TÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Boswell é um piloto de rua que desafia seu rival e bate o carro no fim da corrida. Então, Sean decide se mudar para o Japão em companhia de seu pai para evitar a prisão nos Estados Unidos, já que os rachas não são nada populares com as autoridades. Em Tóquio, ele começa a aprender um excitante e perigoso estilo novo de competir nas ruas. Só que os riscos ficam ainda mais altos quando Sean decide competir com o campeão local e acaba se apaixonando pela namorada dele.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES E FURIOSOS: TURBO-CHARGED PRELUDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prelude turbo é um 2003 curta-metragem, dirigido por Philip Atwell, com Paul Walker reprisando seu papel como Brian O'Conner, em uma curta série de sequências que liga The Fast and the Furious com sua primeira sequela, 2 Fast 2 Furious. O curta-metragem foi incluído em uma nova impressão do DVD do segundo filme. Foi lançado em 03 de junho de 2003 para amarrar com a versão teatral do segundo filme.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES E FURIOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador da polícia se infiltra em uma turma de rachas suspeita de roubar caminhões, mas acaba apaixonando-se pela irmã do líder.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES E MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rennie Cray (James Caviezel) é um homem amargurado, que sofre pelo assassinato de sua esposa por um serial killer. Decidido a encontrá-lo, ele parte em seu carro à sua busca. O assassino que procura tem uma característica peculiar: ele roda as estradas até encontrar uma mulher que possa ser sua próxima vítima. Após dois anos de buscas, Rennie fica próximo ao seu alvo após encontrar Molly (Rhona Mitra), uma mulher que sobreviveu a um dos ataques do assassino.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELUDO AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeffrey Beaumont (Kyle MacLachlan), um rapaz simplório que acaba de voltar à cidade, envolve-se em uma perigosa investigação sobre os negócios de um traficante de drogas (Dennis Hopper) que mantém uma sádica relação com a bela cantora de cabaré Dorothy Vallens (Isabella Rossellini).[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELVET GOLDMINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1971, o glam rock invade o mundo da música britânica, provocando uma verdadeira revolução, não apenas na música mas também nos costumes da sociedade. O ícone do movimento é Brian Slade (Jonathan Rhys-Meyers), roqueiro que leva garotas e rapazes a pintarem as unhas, usarem batom e explorarem sua sexualidade. Incapaz de lidar com a fama adquirida, Brian forja sua própria morte, com a farsa sendo descoberta logo depois. Anos mais tarde, um jornalista inglês (Christian Bale) começa a investigar seu desaparecimento.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM BRINCAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oliver é um garoto autista. Desesperado por amigos, encontra um refúgio no seu celular e tablet. Quando uma misteriosa criatura se manifesta usando seus aparelhos, os pais precisam fazer tudo para salvar seu filho dessa ameaça.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM COM O PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de trinta e poucos anos viaja para uma cabana remota para se reconectar com seu pai distante, mas aos poucos vai descobrindo mais sobre o sombrio passado dele.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM DANÇAR COMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott Hastings é um dançarino de salão de baile com calibre de campeão, mas para grande desgosto da comunidade de dança de salão australiana, Scott acredita na dança com "seus próprios passos". Fran é uma dançarina iniciante e um pouco "patinho feio" que tem a audácia de pedir para ser parceira de Scott depois que seu estilo pouco ortodoxo faz com que sua parceira regular vá dançar fora de sua vida. Juntos, esses dois desajustados tentam ganhar o Campeonato Pan-Pacífico Australianos e mostrar à Confederação Ballroom que eles estão errados quando dizem, "não há novos passos!".[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM DANÇAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pierre Dulaine (Antonio Banderas) é um dançarino de salão profissional, que se torna voluntário para dar aulas de dança em uma escola pública de Nova York. Pierre tenta apresentar seus métodos clássicos, mas logo enfrenta resistência dos alunos, mais interessados em hip hop. É quando deste confronto nasce um novo estilo de dança, mesclando os dois lados e tendo Pirre como mentor.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM MORDER COMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1994, em Toronto, o vampiro Boya desperta de seus vinte e cinco anos de sono em um porão atingido por uma bola de golfe. Ele pega um táxi para o cemitério local, recupera seus pertences de uma sepultura e alojamentos em um hotel de baixo orçamento nas proximidades de uma loja de donuts em todas as noites. Boya não bebe mais sangue humano, mas ratos e pombos sangue. Enquanto na loja de donuts, Boya fez amiga e protege o motorista de táxi Earl, que está tendo problemas com dois criminosos e se apaixona pela garçonete Molly. Enquanto isso, sua antiga paixão de 1969, Rita, que perde sua juventude perdida, está tentando localizá-lo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENCER OU MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prisioneiro foragido, Sam (Jean-Claude Van Damme), tem o azar de estar sempre na hora certa no lugar errado. Arriscando sua liberdade tão duramente conquistada, ele ajuda uma bela viúva (Rosana Arquette), contra um inescrupuloso construtor que quer sua terra. Caçado pela polícia e pelos assassinos contratados pelo empresário, Sam tem que se defender a qualquer custo para sobreviver.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENCER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A conturbada vida de Ida Dalser, amante de Benito Mussolini e mãe do seu filho Benito Albino. Trata-se de uma obra aberta, onde o espectador tende a se levar pelo olhar de Ida.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENDAVAL DE PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Loxi é a jovem empresária que cuida de uma empresa de manutenção de barcos. O negócio é muito lucrativo, uma vez que a costa da Flórida em 1840 possui águas rasas e coberta de corais. Quando resgata um navio bastante danificado, Loxi conhece o capitão Jack Stuart, por quem se apaixona. A ponto de lutar ao lado do amado para convencer os proprietários do barco que Stuart não teve nenhuma culpa nos estragos. O romance entre eles estará em risco quando o advogado contratado por ela, Stephen Tolliver, também se apaixona pela moça.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENDE-SE ESTA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma tragédia, uma mãe e o filho adolescente vão viver nas montanhas numa casa desocupada de parentes. Lá, forças aterrorizantes e misteriosas os aguardam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENDE-SE IMÓVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anderson, sua irmã e sua noiva procuram uma casa no campo, quando encontram uma mansão à venda. São convidados, pela proprietária, para passar a noite na casa. O que poderia ser uma noite agradável no campo torna-se um pesadelo alucinante.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENDETTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno do policia Jimmy Vickers, interpretado por Danny Dyer, que procura vingança pela morte brutal dos seus pais. Ele procura os assassinos e aplica as suas habilidades de interrogatório para torturar os responsáveis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lakshmi é uma adolescente de treze anos que vive com sua família em uma pequena cabana nas montanhas do Nepal. Quando uma tempestade devasta o que havia sobrado da plantação da família, seu pai a manda sair de casa e aceitar um trabalho para ajudar a família. Ele a apresenta à um charmoso estranho que diz que ela vai trabalhar como empregada doméstica na cidade. Feliz em poder ajudar, Lakshmi viaja para a India e chega à "Casa de Felicidade" cheia de esperança. Mas logo ela descobre a impensável verdade: ela foi vendida para a prostituição...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENDO OU ALUGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bisavó, avó, mãe e filha dividem uma casa luxuosa que não podem mais manter, e pela proximidade da favela, também não conseguem vender ou alugar. Agora a UPP ocupou a favela, e possíveis compradores vem ver a casa. Durante a visita começa um tiroteio, deixando todos encurralados. Diante da ameaça de vida, pequenos pecados são revelados e situações tragicômicas tomam forma, envolvendo visitantes e moradores do morro e do asfalto.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENENO DE COBRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Humphrey Bogart interpreta uma das suas raras comédias, nesta bem disposta aventura sobre três condenados - Joseph (Bogart), Albert (Aldo Ray) e Jules (Peter Ustinov) - que estão planejando a sua fuga da Ilha do Diabo. O destino intervêm quando eles se escondem em casa do simpático, mas inepto Felix Ducotel (Leo G. Carroll) e da sua família. Felix é o responsável da loja do seu exigente e arrogante primo André (Basil Rathbone), que decide cometer o erro fatal de roubar o adorado animal de estimação de Albert, uma cobra venenosa! Para os Ducotel, vai ser um Natal para recordar - partilhado com um trio de patifes que acabam por ser também três 'espertalhões'.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENGEANCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Manalowitz, jornalista e podcaster, viaja da cidade de Nova York para o oeste do Texas para investigar a morte de uma garota com quem ele estava se preparando.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENICE CALLING[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emile é quinze. Ele mora em Montargis, entre um pai doce louco e uma mãe que sempre tingiu seu cabelo loiro, porque parece, ele é mais bonito assim. Quando a garota que lhe agrada mais do que tudo o convida a Veneza para as férias, ele está muito feliz. Apenas problema, seus pais decidem acompanhá-lo - esta é a história de um adolescente nascido em uma família não classificável, a história de um primeiro amor, milagroso e frágil. Esta é a história de uma iniciática e uma viagem incrível, onde a vida muitas vezes leva de surpresa, mas onde Veneza, será no encontro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENICE, THE MOON AND YOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gondoleiro "Casanova" Bepi lutou para aceitar sua futura vida monogâmica, sendo Veneza um centro de atrair turistas.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história proveniente atmosférica com um jovem imaginativo chamado Marek que sonha em escapar de uma Polônia cada vez mais perigosa na véspera de Bela Veneza.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reencontrar o único homem que amou é o sonho de Gringa, dona de um bordel no interior do Brasil. Mesmo cega e muito doente, ela insiste em realizar seu último desejo: ir até Veneza para pedir perdão ao amante que abandonou décadas atrás. Para levá-la à cidade italiana, Tonho, Rita e as outras moças que trabalham para Gringa idealizam um fantástico plano com a ajuda de uma trupe circense.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENOM: TEMPO DE CARNIFICINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de seu próximo furo de reportagem, o jornalista Eddie Brock consegue uma entrevista exclusiva com Cletus Kasady, um assassino no corredor da morte, que descobre o segredo de Eddie e se torna o hospedeiro de Carnificina, um simbionte aterrorizante e ameaçador. Eddie e Venom precisam superar sua relação atribulada e trabalhar em conjunto para derrotar Carnificina.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENOM[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem é morto em circunstâncias sobrenaturais. Sua morte é investigada por outros adolescentes que descobrem que seu corpo agora está possuído por um espírito do mal que pretende aterrorizá-los e assassiná-los.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista Eddie Brock desenvolve força e poder sobre-humanos quando seu corpo se funde com o alienígena Venom. Dominado pela raiva, Venom tenta controlar as novas e perigosas habilidades de Eddie.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENTO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois policiais corruptos investigam o brutal assassinato de uma jovem, e as tensões chegam a um ponto crítico na pequena cidade marcada pela segregação racial.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENTOS DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irlanda, 1920. O povo se une para formar exércitos de guerrilha voluntários e enfrentar a cruel Polícia Real Irlandesa vinda da Grã-Bretanha para impedir o movimento independentista. Damien abandona sua carreira promissora como médico e se junta ao irmão Teddy na violenta luta pela liberdade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENTOS DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1979, na Alemanha Oriental, uma família bola um ousado plano para finalmente conseguir deixar o local: montar um grande balão caseiro que irá flutuar até a fronteira ocidental e repousar naturalmente logo depois. No entanto, na primeira tentativa, o clima instável faz com que eles pratiquem um pouso forçado e as autoridades são avisadas, fazendo com que a família corra contra o tempo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENTOS DE AGOSTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shirley trocou a cidade grande por uma pequena cidade costeira para cuidar da avó. Lá, ela dirige um trator em uma plantação local de coco, adora rock e sonha em se tornar tatuadora, mas se sente presa na pequena aldeia.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENUS IN FURS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Via DVD Drive-in: "Um pão muscular trabalha, vendendo sapatos, mas tem uma imaginação muito hiperativa. Ele adormece enquanto lê" Vênus em peles "e sonhos de Venus, falando com ele em poesia enquanto ele acaricia os pés e espera ela como um servo. Ele também olha para as mulheres no metrô e imagina beijando e fazendo amor com eles. Depois de passar seu dia esperando em mulheres lindas em seus joelhos, ele pega Marna, uma mulher misteriosa na biblioteca, que o convida para sua mansão isolada para se juntar a seus outros hóspedes para um fim de semana de depravação sensual. "[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENUS IN FURS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um músico encontra o cadáver de uma mulher bonita na praia. A mulher retorna dos mortos para se vingar do grupo de sádicos ricos responsáveis ​​por sua morte.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENUS WARS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2003 o enorme asteroíde gelado P12 colidiu-se com o planeta Vênus. O impacto varreu de Vênus a maior parte de sua densa atmosfera. E o gelo pulverizado formou vastos oceanos de ácido na superfície do planeta. Em 2018 o primeiro grupo de colonos desembarcou no continente norte, Ishtar. Isto marca o início do calendário venusiano. Ano Venusiano 072 (2089 dC): O planeta que parecia ser um novo começo para humanidade está sofrendo com o constante atrito entre suas 2 nações. Hiro, um motociclista de demolição, estava em plena corrida quando a nação de Ishtar invadiu sua cidade. Posteriormente se viu envolvido, junto com seus companheiros, na luta pela liberdade de Aphrodia (sua nação de origem).[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÊNUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma paixão que transcende gerações..... Maurice (Peter O´Toole) e Ia (Leslie Phillips) são velhos amigos, atores ingleses veteranos que nunca tiveram sua grande chance. Agora em seus "anos dourados", continuam a trabalhar - Maurice por exemplo, interpreta um paciente moribundo em uma série de televisão. Mas suas rotinas confortáveis e os cafés-da-manhã no lugar favorito, são interrompidos pela chegada da sobrinha-neta de Ian, Jessie ( Jodie Whittaker), do interior. Ela acaba com a paciência do avô rapidamente, mas Maurice se simpatiza com a garota e a leva para conhecer os atrativos culturais de Londres. Conforme Maurice tenta transmitir a Jessie as vantagens da experiência, ele se surpreende, descobrindo como conhece pouco a si mesmo, agora que sua vida está chegando perto do final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VER-TE-EI NO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Condado de Schuylkill, Pennsylvania, 1876. Uma sociedade secreta de mineiros de carvão irlandeses, obrigada por um juramento sagrado, pressiona a empresa gananciosa e implacável para a qual trabalham, sabotando as instalações de mineração na esperança de melhorar suas condições de trabalho e a vida de suas famílias.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERA CRUZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cooper e Lancaster interpretam Benjamin Trane e Joe Erin, dois perigosos mercenários que viajam ao México em busca de aventura - e dinheiro - durante a Guerra Civil de 1866. Mas eles conseguem mais do que haviam negociado quando foram contratados pela bela e rica Condessa Duvarre (Denise Darcel) para escoltá-la e a uma fortuna em ouro até as forças militares do Imperador Maximiliano em Vera Cruz. O caminho é cheio de perigos, traição e assassinato... e quando Bem é apanhado pelo fervor dos revolucionários, ele e Joe vêem-se em confronto com o Exército Mexicano - e um com o outro![/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO 2003[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamie é pega de surpresa pelo falecimento da avó. No meio de uma crise familiar, a adolescente vê sua situação complicar-se ainda mais com o desenrolar de um amor que parece impossível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DE '84[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os adolescentes Davey, Woody, Eaton e Farraday aproveitam os dias do verão de 1984. Mas Davey está invocado com a ideia de que seu vizinho, um policial, possa ser um serial killer. É quando os amigos decidem investigar se isso realmente é verdade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DE 85[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 80, um verão na Normandia marca o começo da idade adulta para Aléxis, que tem no melhor amigo o primeiro contato com o amor e, quando este não é correspondido, o destino pode se mostrar imprevisível.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DE 92[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma zebra das mais inesperadas leva a seleção dinamarquesa de futebol à final europeia, mas agora a equipe precisa dar duro para ter alguma chance de vencer o campeonato.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DE ILUSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick está com 30 anos, mas ainda trabalha em tempo integral como salva-vidas nas praias de Los Angeles, na Califórnia. Ele gosta de se divertir, mas ainda mais dos momentos de silêncio. No entanto, quando ele encontra sua namorada de faculdade divorciada e seu filho de 5 anos, ele considera a mudança para uma forma mais 'séria' de trabalho '.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de um novo caminho para a vida, uma pop-star em decadência se vê obrigada a retornar para sua cidade natal. Ao chegar lá começa a ensinar música para jovens estudantes do colégio local.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO EM STATEN ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama segue os amigos Danny e Frank durante o verão depois da sua formatura no colégio. Enquanto trabalham como salva-vidas da piscina local, os dois começam a encaminhar suas vidas adultas. Greene vai interpretar a filha de um mafioso super protetor que se torna interesse romântico de um dos garotos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO ETERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO FELIZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É verão e o pequeno Masao (Yusuke Sekiguchi) não tem com quem brincar. O cinquentão Kikujiro (Takeshi Kitano) jamais seria a companhia ideal para um garoto de nove anos de idade: é impaciente, arrogante e gosta de mandar nos outros. Mas os dois saem em busca da mãe que Masao nunca conheceu, numa viagem que mostrará que a realidade não é nada sem a magia.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO OBSCURO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Daniel se mete em problemas, ele é colocado em prisão domiciliar durante o verão, enquanto sua mãe está viajando a negócios. Daniel está sozinha em casa quando acontece alguma coisa que leva a uma presença sinistra na casa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE E HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott trabalha na Defesa americana. Quando um veterano pede para reavaliarem o pedido de Honra ao Mérito negado a um amigo que morreu no Vietnã, Scott vai investigar. Ao pesquisar a história, ele conta com o depoimento de colegas do soldado, como Billy e Jimmy.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE E JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estônia, 1870. O jovem Andres, juntamente com sua esposa Krõõt, chegam a uma fazenda comprada com um empréstimo para estabelecer sua nova vida. Desolada e negligenciada entre os pântanos, a propriedade deve ser transformada em um lugar onde cuidarão da família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE NUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Karen O’Connor (Alison Lohamn), uma jovem jornalista, tenta desvendar a verdade por trás da separação de uma famosa dupla de humoristas, Lanny Morris (Kevin Bacon) e Vince Collins (Colin Firth), algo que ocorreu há 20 anos. Naquela época, a relação entre os dois, que já não era tão boa quando como antes, se rompeu quando uma jovem foi encontrada morta no quarto de hotel em que eles estavam, logo após uma apresentação. Lanny e Vince tinham álibis convincentes e foram isentados no caso. Todavia, a repercussão do escândalo forçou a separação deles. Karen resolve ir fundo nos bastidores da história e o que ela descobre é algo impressionante, que mostra a verdade sobre a vida das celebridades e o que se faz para manter a fama – drogas, intrigas e assassinato![/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE OCULTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pablo Rouviot (Benjamín Vicuña) é um renomado psicanalista que recebe o pedido de ajuda de Paula Vanussi (María Eugenia Suarez) para mostrar que seu irmão Javier (Nicolás Francella) é inocente das acusações que recebe de assassinar o seu pai, um poderoso empresário. Quando Pablo verifica a responsabilidade criminal de Javier, devida aos graves distúrbios psiquiátricos do jovem, ele começa a recompor a trama sinistra de uma história familiar cheia de violência e mistério.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE OCULTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro segredo é o que não dizemos às pessoas, o segundo segredo é o que não nos dizemos, e o terceiro segredo é a verdade. Um proeminente psicólogo londrino parece ter tirado a própria vida, causando uma grande descrença entre seus colegas e pacientes. Sua filha adolescente se recusa a acreditar que foi suicídio, pois isso iria contra todos os princípios que seu pai defendia, portanto ela está convencida de que foi assassinato. Ela pede a ajuda de um ex-paciente para tentar chegar à verdade. A verdade, no entanto, revela-se surpreendente e perturbadora. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE OU CONSEQUÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos é atraído por uma cabine isolada por uma promessa de festas pesadas, apenas para se encontrar em um jogo de nightmarish da verdade ou ousa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE OU DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olivia, Lucas e um grupo de amigos viajam ao México como uma despedida antes da formatura. Lá, um estranho convence um dos estudantes a jogar um aparentemente inofensivo jogo de verdade ou desafio com os outros. Ao começar, o jogo desperta algo maligno - um demônio que força os amigos a compartilharem segredos sombrios e confrontarem seus medos mais profundos. A regra é simples, porém cruel: fale a verdade ou morra, faça o desafio ou morra, e se parar de jogar, também morre.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADES E MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]F for Fake é um documentário ensaístico, um filme sobre a fraude, a mentira, nos seus vários ângulos. Centra-se na vida do famoso falsificador de arte Elmyr de Hory.Welles surge em vários locais, inclusive num restaurante, até numa suposta sala de edição, criando um filme dentro do filme.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADES SECRETAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A universitária Kara se encontra no meio de meninas jovens que conquistam tudo o que querem saindo com homens mais velhos. Mas, quando uma delas some, ela irá arriscar a própria vida para descobrir a verdade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDE PASSIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No meio dos ataques aéreos nazistas, um carteiro morre na mesa de operação em um hospital rural. Mas a morte foi acidental?[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERGONHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brandon é um novaiorquino de 30 anos que não consegue controlar sua vida sexual. Não bastasse os efeitos do seu vício em sexo, Brandon terá que se entender com as cobranças diárias de seu chefe, David, e, nesse meio tempo, amadurecer a relação com a sua irmã, Sissy.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERGONHA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma guerra civil, dois músicos se retiram para uma fazenda numa ilha. Eles são apolíticos. Às vezes um vizinho lhes dá um peixe; ou um vinho que é um luxo. Eles se amam, mas há problemas: a guerra perturba Jan, ele ficou triste, muito sensível; Eva quer filhos, ele não. A guerra de repente chega: rebeldes atacam, vizinhos morrem. Quando o outro lado restabelece a ordem, Jan e Eva são presos como colaboradores. Depois de amedronta-los e domina-los o coronel local os libera. Em seguida, ele começa a aparecer em sua fazenda. Para falar ou para perseguir Eva? Ele lhes dá dinheiro. Os rebeldes retornam e o caos se instala. Jan se torna violento e assassino. Então eles fogem. Será que eles conseguirão escapar? Se assim for, para quê? Estudo psicológico de Ingmar Bergman de como os seres humanos reagem em uma situação de guerra. O filme se passa em Gotland, onde as forças de invasão chegam.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERMELHO, BRANCO E AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De dia, Erica faz limpezas no prédio onde mora para conseguir viver, mas de noite anda de bar em bar, à procura de encontros sexuais anônimos. Não se interessa por ninguém e não espera que ninguém se interesse por ela. Nate, um misterioso vizinho ex-combatente, parece procurar algo mais do que apenas levá-la para a cama, mas Erica resiste às suas tentativas de aproximação. Os dois irão ter de lidar com as consequências resultantes de uma das aventuras noturnas da jovem.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERONICA MARS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veronica Mars (Kristen Bell) está de volta à Neptune para a reunião dos antigos alunos da escola. Ela reencontra seu ex-namorado Logan Echolls (Jason Dohring) e, após dez anos sem trabalhar como investigadora, aceita um novo caso. Logan, mais uma vez, está com problemas e precisa da ajuda de Veronica para provar que não está envolvido na morte da sua namorada, uma celebridade. Continuação da série Veronica Mars.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÔNICA: JOGO SOBRENATURAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter participado de uma sessão espírita na escola, uma jovem encarregada de cuidar dos irmãos teme que uma força maligna tenha invadido seu apartamento.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERONIKA DECIDE MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veronika (Sarah Michelle Gellar) é uma jovem de 28 anos que, aparentemente, tem uma vida perfeita: possui um bom apartamento em Nova York, é bonita e tem um ótimo emprego. Porém ela sente um vazio dentro de si mesma, sem conseguir entendê-lo. Sem conseguir entender o significado de sua vida, ela decide se suicidar tomando vários remédios. Duas semanas depois, Veronika desperta do coma e percebe que está em uma clínica para doentes mentais. Lá ela é informada que ssua tentativa de suicídio fez com que seu coração parasse, gerando ferimentos que jamais se recuperarão. Sem saber ao certo quanto tempo ainda lhe resta, ela decide viver de uma forma inteiramente diferente do que vinha fazendo até então.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERSÕES DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente é acusado de assassinar o pai rico. Um advogado é encarregado de defendê-lo no tribunal e revelar a verdade por trás do crime. À medida que investiga, descobre que a mãe do garoto está ocultando diversos fatos essenciais ao caso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERSOS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, três expoentes da literatura beatnik, os colegas Allen Ginsberg, Jack Kerouac e Lucien Carr, exploram ideias ousadas, que desafiam o seu tempo. O assassinato de David Kammerer, um professor apaixonado por Lucien, transformará a vida dos três amigos, que são acusados de serem os responsáveis por sua morte.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERTIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um animado grupo de amigos em férias decide invadir uma trilha fechada para manutenção. As montanhas revelam-se bem mais complicadas que o esperado e, para piorar, eles logo percebem que não estão sozinhos. O passeio vira pesadelo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VESPAS GIGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma festa num casarão, vespas que sofreram mutação por causa de um fertilizante experimental crescem até se transformar num terrível grupo de predadores gigantes. Paul e Julia, que são funcionários do serviço de bufê do evento, precisam juntar forças para enfrentar as criaturas assassinas[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VESPER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o colapso do ecossistema da Terra, Vesper, uma menina de 13 anos que luta para sobreviver com seu pai paralisado, conhece uma mulher misteriosa com um segredo que força Vesper a usar sua inteligência, força e habilidades de bio-abate para lutar pela possibilidade de um futuro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VESTIDA PARA CASAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma eterna dama de honra, infeliz porque sua irmã caçula vai casar com o homem de seus sonhos, se apaixona por um jornalista casamenteiro cínico que está cobrindo o evento.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VESTIDA PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terapeuta de Manhattan, o Dr. Robert Elliott, enfrenta o momento mais aterrorizante de sua vida, quando um assassino psicopata começa a atacar as mulheres de sua vida - usando uma navalha roubada de seu escritório. Desesperado para encontrar o assassino antes que outra pessoa seja ferida, Elliott logo se vê envolvido em um mundo de escusos e perturbadores desejos.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VESTIDO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as promoções de inverno de uma loja de departamento, um vestido amaldiçoado passa de pessoa para pessoa, causando todo tipo de infortúnio para a vida de quem quer que entre em contato com ele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VESTÍGIOS DO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1958. James Stevens (Anthony Hopkins), um homem de idade, em um grande carro antigo começa uma viagem pela Inglaterra em direção ao mar. Por muitos anos ele foi o mordomo-chefe de Darlington Hall, uma famosa casa de campo. Neste época sacrificou sua vida pessoal por vários anos para ter um alto desempenho profissional, reprimindo seus sentimentos e aparentando uma frieza que na verdade não era parte da sua personalidade. Ele está indo visitar Sally Kenton (Emma Thompson), que tinha sido governanta em Darlington e ele não vê há muito tempo. Ele pensa que talvez ela possa ser persuadida a retomar a sua antiga posição, trabalhando para o novo proprietário de Darlington, um congressista americano aposentado. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEXILLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Japão, 2077: Uma agente chamada Vexille é enviada para Tokyo com o objectivo de investigar os japoneses e o desenvolvimento da sua tecnologia biónica, que foi banida pelas Nações Unidas devido à sua potencial ameaça para a Humanidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VFW[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de veteranos de guerra precisa se defender e ainda cuidar de um adolescente quando um traficante decide atacar. No entanto, o inesperado é que ele possui um implacável exército de mutantes punk.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VHYES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta bizarra comédia retro, tiro inteiramente no VHS e beta, nos leva de volta quando Ralph de 12 anos de idade, mais de uma semana formativa, grava erroneamente vídeos caseiros e seus shows favoritos no casamento de seus pais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIA LÁCTEA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois peregrinos decidem percorrer o sagrado Caminho de Santiago de Compostela. Durante a travessia, eles encontram personagens bíblicos e confrontam os dogmas do cristianismo.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM 2: A ILHA MISTERIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu avô envia um pedido de socorro de uma ilha exótica, o adolescente Sean Anderson conta com um aliado improvável para salvá-lo: seu próprio padrasto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM A DARJEELING[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Francis, Peter e Jack são irmãos, mas não se falam há um ano. Eles, decidem realizar uma viagem de trem pela Índia, na intenção de acabar com a barreira existente entre eles e também para auto-conhecimento. Entretanto, devido a incidentes envolvendo a compra de analgésicos sem prescrição médica, o uso de xarope para tosse indiano e um spray de pimenta, a viagem logo muda de rumo e faz com que o trio fique perdido no meio do deserto, tendo apenas 11 malas, uma impressora e uma máquina plastificadora.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM À LUA DE JÚPITER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de astronautas viaja até Europa, uma das luas de Júpiter, em busca de sinais de vida. Chegando ao local, uma série de incidentes levam-nos a perder contato com a Terra, devendo sobreviver sozinhos e num ambiente hostil.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM À LUA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de homens viaja à Lua, sendo levados por uma cápsula lançada de um canhão gigante, mas acabam sendo capturados por homens-lua.[/B]</info>
<date>1902</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM À PRÉ-HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mais jovem dos quatro meninos de um dia encontra um fóssil de trilobita. Então, seu amigo mais velho os leva e visitam uma exposição de dinossauros no Museu de História Natural de Nova York. Eles então vão remar no Central Park Lake, onde encontraram uma caverna secreta e então começa uma jornada pela pré-história, até o começo dos tempos, para ver trilobites reais ao vivo. E continuam remando em um mundo pré-histórico maravilhoso, cheio dos dinossauros que acabaram de ver no museu. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM AO CENTRO DA TERRA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma expedição na Islândia, o professor Trevor Anderson, o seu sobrinho Sean, e sua guia Hannah ficam presos em uma caverna. Enquanto seguem sua rota de fuga mais abaixo da superfície da Terra, eles passam por lugares estranhos e encontram criaturas incríveis, incluindo dinossauros. Porém, como a atividade vulcânica à sua volta aumenta, eles percebem que precisam encontrar o caminho para fora rapidamente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM AO CENTRO DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As aventuras da expedição liderada pelo Professor Linderbrook rumo ao centro da Terra. Também são membros do grupo um estudante de astronomia Alec e a viúva de um colega. Perigos como sequestro, morte, sabotagem preparada por um explorador rival, entre outros, espreitam pelo caminho.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM AO MUNDO DA ALUCINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme investe na onda das drogas psicodélicas que se tornavam cada vez mais populares no cenário da época (1967, o ano do famoso “Verão do Amor” e do Festival de Monterey). Com roteiro escrito por Jack Nicholson, baseado em suas próprias experiências com o LSD, The trip é uma fascinante viagem pelos caminhos da mente.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM AO MUNDO DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os sonhos visionários de três meninos curiosos e aventureiros transformam-se em uma excitante realidade em Viagem ao Mundo dos Sonhos, a fantasia de ação do aclamado diretor Joe Dante (Gremlins), que combina humor inteligente, afeto e fantasia, com inesperadas reviravoltas. Em seu improvisado laboratório, os garotos usam sua genialidade e também uma surpreendente descoberta para construir sua própria nave espacial e lançarem-se em uma fantástica viagem interplanetária. Uma galáxia de aventuras para toda a família, estrelando os jovens River Phoenix (Conta Comigo, Quebra de Sigilo) e Ethan Hawke (Dia de Treinamento, Caindo na Real).[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM AO PLANETA PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro vôo tripulado para os devoluções de Marte depois de ter saído de comunicações desde que havia chegado a Marte. O que revelaria?[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM AO TOPO DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fotojornalista que investiga a primeira expedição ao Everest acaba se envolvendo na busca por um respeitado alpinista que desapareceu.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM CLANDESTINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chicago, 1935. Sem trabalho, Sol Gann aceita um emprego em Washington e promete buscar a filha quando puder. Mas Natty não quer esperar, e viaja clandestinamente nos trens que cruzam o país, enfrenta fome, frio e muitos perigos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM DAS GAROTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigas de longa data partem em uma longa jornada em busca de diversão por Nova Orleães, para participar dos grandes festejos anuais da cidade, o Essence Festival. Lá, a as intimidades são reavidadas e todos voltam a se aproximar com a animação. Ao mesmo tempo, o lado selvagem de algumas se mostra, e a experiência pode mudar a vida de todas para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM DAS LOUCAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após levar um pé na bunda, uma mulher (Amy Schumer) decide se recuperar, e de quebra reanimar a vida de sua mãe (Goldie Hawn), fazendo um passeio de férias em família pela América do Sul. No entanto, ao invés de relaxamento e diversão, elas se deparam com situações inesperadas que transformam a viagem em uma verdadeira catástrofe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera da Segunda Guerra Mundial, quatro parisienses lidam com a invasão iminente de sua cidade por forças alemãs. Enquanto os chaves do governo francês para o impacto, a vida interceptada de um jovem escritor, uma estrela de cinema vã, um político francês e um jovem cientista são examinados à medida que tentam lidar com a guerra e escavar espiões alemães.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellie (Odette Annable) e Stephanie (Amber Heard) são duas amigas americanas que estão passando as férias na Argentina. Elas querem conhecer o que o país tem de mais exótico a oferecer. Enquanto exploram o interior do país, Ellie acaba sendo raptada e envolvida em um terrível jogo de violência, exploração sexual e medo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM ENTRE ESTRANHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro desconhecidos se encontram no centro de Madri para ir de carro a Cieza graças a um aplicativo de compartilhamento de caronas. Tudo transcorre normalmente, mas o motorista parece estar escondendo alguma coisa e se comporta de forma estranha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM INSÓLITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Putter se sente muito bem hoje, pelo menos para um hipocondríaco. Mas algo novo está acontecendo, ele começa a ouvir vozes. "Estou possuído!", ele diz. A voz que Jack ouve é do piloto da Marinha Tuck Pendleton que foi submetido a uma miniaturização, para um projeto secreto, e acidentalmente injetado em Jack. Antes que possa dizer alguma coisa seu improvável companheiro realizará a mais incrível fuga da sua vida.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens planeja um final de semana perfeito no meio da natureza. Mas alguém segue os passos do grupo e está disposto a acabar com a vida de todas as pessoas da forma mais cruel possível.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viagem Maldita é a história de uma família em férias com direção à Califórnia, que no entanto é desviada com muito pavor a um trecho desolado do deserto, levando seus viajantes a ficarem presos em um zona atômica do governo. Longe de tudo, a família Carter logo percebe que esta aparente desabitada terra devastada, é na verdade local de procriação de uma cruel e sanguinária, família de mutantes...que fará deles suas presas, enfrentando assim uma batalha desesperada pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM PARA A ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pane no carro obriga um casal a buscar refúgio na casa de um desconhecido. Até que surge a suspeita de que haja um assassino entre eles[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM PARA AGARTHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Asuna é uma menina solitária. Ela tem o hábito de passar seus dias escutando uma música misteriosa em um rádio especial que ganhou de seu pai. Certo dia ela conhece um rapaz chamado Shun, e parte numa viagem de aventuras para entender as belezas e crueldades do mundo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ancião (John Marley) revela a Sledge (James Garner) a existência de um tesouro no valor de 300.000 dólares em ouro escondido nas catacumbas de uma sinistra fortaleza-prisão. O segredo passa, desde logo, a ser a obsessão de Sledge, que vai infringir abertamente a Lei, para ali ser encarcerado, e assim, poder aproximar-se do cobiçado tesouro...[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM SEM VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice viaja de férias para uma remota ilha do Chile com sua prima Sara. Mas o que poderia ser uma fantástica experiência se transforma em um pesadelo do qual não poderá despertar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM SOLITÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irene tem um trabalho que lhe proporciona grandes prazeres: ela viaja para inspecionar hotéis luxuosos, sozinha e em segredo. Ela aproveita muito, mas um dia sente que não tem nada e acredita que é o momento de fazer uma viagem por si mesma.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGENS ALUCINANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Respeitado cientista e professor de psicologia Edward Jessup decide combinar suas experiências em tanques de privação sensorial, com poderosas drogas alucinógenas, convencido de que isto poderá ajudar a desbloquear diferentes estados de consciência. As experiências são um sucesso no início, mas quando Jessup continua seu trabalho começa a experimentar alteração do estado mental e também físico.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAJANTES - INSTINTO E DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens é enviado ao espaço numa missão para povoar um planeta recém descoberto. Depois que o capitão da missão é misteriosamente morto, a jovem tripulação vai ao caos, revertendo para um estado primitivo, tribal, e cedendo aos seus desejos mais selvagens.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAJANTES DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem encontra um dispositivo de máquina de tempo, sua vida gira fora de controle.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAJAR É PRECISO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George (Paul Rudd) e Linda (Jennifer Aniston) é um casal estressado de Manhattan. Quando George perde o emprego, sua única opção é mudar para a casa do terrível irmão de George em Atlanta. A caminho de Atlanta, eles deparam com Elysium, uma idílica comunidade que tem um estilo de vida bem diferente. Será que esse é o recomeço que eles precisam, ou Elysium vai causar mais problemas que soluções?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIBES: BOAS VIBRAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Deezy (Jeff Goldblum, de O Reencontro) e Sylvia Pickel (interpretada pela cantora Cyndi Lauper em seu primeiro papel no cinema) fazem parte de um pequeno grupo de paranormais que está sendo estudado pelo doutor Harrison Steele (Julian Sands, de Os Gritos do Silêncio). Ela é médium e vive recebendo recados do além de uma tal Louise. Ele pode tocar objetos e descobrir com quem eles estiveram antes e o que aconteceu. Ele é apaixonado pela noiva, que acaba de trai-lo. Ela quer um grande amor. O enigmático Harry Buscafusco (Peter Falk, o detetive da famosa série de TV Columbo) pede a ajuda deles para encontrar o filho, misteriosamente desaparecido no Equador. Eles partem para lá e logo descobrem que o que Harry quer de verdade é achar a Cidade Perdida, onde supõe existe uma fortuna em ouro. Mas há mais gente interessada no ouro e nos poderes dos dois para localizá-lo. E acabam liberando a poderosa força escondida nas montanhas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICE-VERSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cassandra Evans, uma adolescente vítima de bullying, reza para que Katie Sharp, a abelha rainha das mídias sociais, saiba como é viver por um dia no lugar dela.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICE ACADEMY PART 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma fêmea criminal chamada mosca espanhola ameaça contaminar a água da cidade com afrodisíacos, cabe a uma dupla de policiais atraentes para impedi-la.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICE VERSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma viagem de negócios à Tailândia, um funcionário de uma loja de departamentos volta trazendo uma caveira escondida em sua bagagem por contrabandistas. Ao passar alguns dias com o pai, o filho faz um pedido tocando a caveira com os dedos. Em consequência, pai e filho trocam de personalidade. O estranho comportamento de ambos acarreta efeitos desastrosos, enquanto os contrabandistas empenham-se em reaver a caveira.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICIADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Joan Boothe acompanha o marido-repórter David para Las Vegas, ela começa a jogar para passar o tempo enquanto ele está fazendo uma história. Encorajado pelo gerente do cassino, ela fica viciada em jogos de azar, a ponto de "empresta dinheiro" dinheiro de despesa de David para perseguir seu vício. Isso finalmente rompe seu casamento, mas David continua tentando ajudá-la.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÍCIO FRENÉTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno ato de heroísmo, após a passagem do furacão Katrina, resulta em uma promoção para o policial Terrence McDonagh, mas também em uma lesão nas costas que causa dores constantes. Os medicamentos não funcionam e ele começa a usar narcóticos, mergulhando no mundo da corrupção.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÍCIO FRENÉTICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Tenente (Harvey Keitel) é um policial corrupto, mergulhado em dívidas de jogo que explora a sua autoridade para intimidar sexualmente meninas adolescentes, desviar dinheiro e abusar de drogas. Ele se complica quando um mafioso o dá um ultimato: pagar a dívida. Seu destino parece selado. Mas, quando o Tenente fica sabendo que 50.000 dólares são oferecidos à quem pegar dois bandidos que estupram uma freira (Frankie Thorn), ele aproveita a oportunidade, esperando que ainda possa de redimir.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÍCIO INERENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma comunidade litorânea da Califórnia, o solitário detetive particular Larry "Doc" Sportello costuma lidar com os seus casos através da fumaça de um cigarro de maconha. Um dia, ele recebe a visita inesperada da ex-namorada Shasta, por quem ainda sente algo. Shasta precisa da ajuda de Larry para encontrar seu amante, Mickey Wolfmann, um bilionário do mercado imobiliário, que desapareceu misteriosamente. Aparentemente, a esposa de Mickey está tentando interná-lo em um hospital psiquiátrico.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÍCIOS PRIVADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estranho encontro entre a cumplicidade e a fraude, subterfúgio e traiçao, mentiras e a injúria. Vícios privados relata em seis episódios, escolhidos entre os que causam alegria e o conceito de sexualidade e erotismo característico dos filmes do diretor, para quem estes são fontes de prazer e de alegria de viver.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICIOUS CIRCLES[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem é preso por lidar com drogas, sua namorada tenta ajudá-lo fazendo algum dinheiro grande como membro de um grupo exclusivo de prostitutas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICKY CRISTINA BARCELONA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vicky (Rebecca Hall) e Cristina (Scarlett Johansson) são amigas e passam férias em Barcelona. Vicky está noiva e é sensata nas questões do amor. Cristina é pura emoção e movida a paixão. Durante uma exposição de arte, as duas se encantam pelo pintor Juan Antonio (Javier Bardem), que as convida mais tarde, durante um jantar, para uma viagem. O que elas não sabiam é que o galante sedutor mantém um relacionamento problemático com sua ex esposa Maria Elena (Penélope Cruz). E as coisas ainda ficam piores porque as duas, cada uma de sua forma, se interessam por ele, dando início a um complicado "quadrado" amoroso.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICTOR FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ousado cientista, Victor Frankienstein e seu fiel assistente Igor dividem o sonho de ajudar humanidade através de uma pesquisa sobre imortalidade. Mas quando o experimento de Victor vai além do esperado, sua obsessão pelo tema tem consequências perturbadoras. Agora apenas Igor pode trazer seu amigo de volta desse estado de loucura e salvá-lo de sua monstruosa criação.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICTORIA E ABDUL: O CONFIDENTE DA RAINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A extraordinária história real de uma amizade inesperada nos últimos anos da Rainha Vitória. Quando Abdul Karim, um jovem empregado, viaja da Índia para participar do Jubileu de ouro da rainha, ele é surpreendido ao encontrar a própria rainha. Como a rainha questiona as constrições de sua posição de longa data, os dois forjam uma aliança improvável e dedicada com uma lealdade um ao outro que seu círculo doméstico e interno todos tentam destruir. Quando a amizade se aprofunda, a rainha começa a ver um mundo em mudança com novos olhos e com alegria recupera sua humanidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICTORIA E MISTÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte da mãe, uma garota e seu pai se mudam para o interior, onde um amigo especial a ajuda a reencontrar a alegria de viver. Inspirado em uma história real.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICTORIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um clube, Victoria (Laia Costa) conhece Sonne (Frederick Lau), que está no local com seus amigos, e, rapidamente, há uma forte conexão entre eles. Mas o ínicio do romance é interrompido quando o grupo de jovens é forçado a pagar uma antiga dívida. Victoria, impulsivamente, decide ajudá-los e entra no jogo como uma motorista. Mas o que começou como uma louca aventura pode se tornar um pesadelo.Filme internacional, mas com uma historia no mínimo intrigante e cheia de suspense que com certeza é bom conferir.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA ÁCIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias diferentes são contadas em "Vida Ácida": primeiro um rapaz, péssimo jogador amador de futebol, é expulso de seu time e tem, na sequência, o pior dia de sua vida, com uma série de decepções e fracassos, culminando em um encontro com Deus em um bar, que resolve se vingar de toda a humanidade, começando por ele; no segundo segmento, um rapaz apaixonado assume o filho e casa-se com uma mulher na esperança de constituir uma família feliz, mas um vizinho que se muda para o apartamento de cima vai perturbar a harmonia do casal; e por último, um jovem troca de corpo com um bebê recém-nascido e torna-se espião da vida de um casal com problemas conjugais. As histórias possuem como foco a miséria humana e a vida secreta de todo indivíduo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA APÓS BETH[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zach (Dane de Haan) está devastado com a morte repentina de sua namorada, Beth (Aubrey Plaza). Quando ela volta à vida por um milagre, Zach tenta aproveitar ao máximo a sua companhia, fazendo coisas que ele se arrependeu de não ter feito enquanto ela estava viva. Entretanto, a nova Beth não é exatamente a mesma pessoa com quem Zach se relacionava e isso fará a vida do rapaz dar uma reviravolta - para pior.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA BANDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os criminosos Joe e Terry fogem da prisão e começam a promover assaltos a bancos para financiar um sonho. E, para realizar esses roubos, eles agem de maneira inusitada: sequestram o gerente do banco na noite anterior e, na manhã seguinte, acompanham-no até o estabelecimento para pegar o dinheiro. Durante um assalto, Joe e Terry conhecem Kate, que quer fugir com eles para escapar de sua vida monótona. Mas a situação se complica quando a polícia acredita que Kate seja uma vítima dos dois.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA CIGANA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perhan é um cigano que mora com sua avó na periferia de Sarajevo. Apaixonado por Azra, seu sonho é ganhar dinheiro suficiente para poder casar-se com ela. O vagabundo Ahmed propõe a Perhan ir para a Itália, na tentativa de fazer fortuna rápido. O jovem aceita, e quando se dá conta já é prisioneiro de um mundo sem escrúpulos, cheio de mágoa, do qual ele não quer participar.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE ADULTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy acaba de se formar e tem certeza de que seu destino é ser uma grande poetisa. Enquanto trabalha em uma sex shop, faz de tudo para conquistar a atenção de seu grande ídolo, o poeta Rat Billings, e se tornar sua protegida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paralelo entre a vida de um vagabundo e de um cachorro, mostra de maneira cômica e afetuosa a cumplicidade de ambos, ora um sendo o salvador, ora sendo salvo pelo outro. Num baile, uma moça que é explorada pelo proprietário do salão junta-se à dupla.[/B]</info>
<date>1918</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE CAMPEÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto jovem e em seu auge, Nadia decide se aposentar da natação profissional após os Jogos Olímpicos para escapar de uma vida rígida de sacrifícios. Depois de sua última corrida, Nadia mergulha em noites de excesso pontuadas por episódios de insegurança. Mas mesmo esse entorpecimento transicional não pode esconder sua verdadeira busca interior: definir sua identidade fora do mundo dos esportes de elite.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE CÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo de Zeytin, um cão perdido vivendo a vida nas ruas de Istambul.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE CASADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de três décadas de um casamento feliz, Harry (Chris Cooper) decide que deve matar sua mulher Pat (Patricia Clarkson) porque a ama demais para permitir que ela sofra quando ele a abandonar, já que está apaixonado pela jovem Kay (Rachel McAdams) que por sua vez, é cortejada pelo melhor amigo de Harry, Richard (Pierce Brosman). Enquanto Harry prepara seu plano de assassinato, os outros personagens estão ocupados com suas próprias traições. Como Harry, se deixam levar por suas paixões que, por sua vez, chocam-se com sua moralidade, bem intencionada porém desonesta ao mesmo tempo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE CRIME: 1984-2020[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma viagem implacável, o filme reflete a luta de três amigos de Newark cujas vidas foram definidas e dilaceradas por seus vícios.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE INSETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Flik é uma formiga cheia de ideias que, em nome dos "insetos oprimidos de todo o mundo", precisa contratar guerreiros para defender sua colônia de um faminto bando de gafanhotos liderado por Hopper. Mas quando descobrem que o exército de insetos é na verdade um fracassado grupo de atores de um circo de pulgas, o cenário está armado para divertidas confusões... com estes improváveis heróis.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE SOLTEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia sobre seis jovens que dividem gostos, sonhos, inquietudes e o mesmo prédio em Seattle. Cada um tem o desejo de amar e ser amado e todos têm a difícil tarefa de encontrar a felicidade.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DUPLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David (Aaron Paul) e Claire (Annabelle Wallis) vivem um tórrido romance após se conhecerem em uma situação incomum. Passado algum tempo juntos, a moça desapere do nada sem deixar nenhum traço. Destinado a encontrar sua amada, o homem começa a caçar pistas que possam o direcionar para a solução do mistério. Entretanto, ele vai acabar descobrindo uma verdade misteriosa e bizarra sobre ela e sobre o que ele conhecia sobre a sua personalidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA NA NATUREZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bluebird é uma mulher espanhola. Ela decide fazer a trilha dos Apalaches, nos Estados Unidos, em busca de autoconhecimento. Na jornada, ela conhece Lake, um jovem americano fazendo turismo. Os dois resolvem fazer a caminhada juntos e, nessa jornada, criarão fortes laços.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA NOVA EM MITFORD[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cynthia é uma autora de livros infantis cuja inspiração desaparece ao se divorciar. Para mudar um pouco de ambiente, decide viajar a uma pequena cidade chamada Mitford, onde conhece pessoas e lugares novos, e também se permite viver uma aventura inesperada de amor verdadeiro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA QUE SEGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos meses anteriores ao seu casamento com Diana Floss (Careena Melia), Joe Nast (Jack Gyllenhaal) vem morando com os pais de sua noiva. Quando Diana é assassinada, ele se vê forçado a reexaminar sua relação com os pais dela, Ben (Dustin Hoffman) e Jojo (Susan Sarandon). Todos os três têm de lidar com a tragédia e, junto com a procuradora do Estado, condenar o assassino. Joe faz o que pode para atender a expectativa de todos, lutando contra o sofrimento da perda e lidando com o novo relacionamento que terá pela frente com seus sogros. O casal Floss adora Joe, mas a tristeza e o luto de todos prejudicam a conexão natural que parecia existir entre eles. Quando Joe se apaixona por outra mulher, ele terá de encontrar uma fórmula para seguir o seu coração e não magoar os pais de sua ex-mulher.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>