<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]59[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page59.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE MORA A ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-pugilista Frank Diaz foi despejado com sua família. Após alguns meses em um abrigo da cidade, ele tem a chance de conseguir uma casa, mas com a condição de que esteja trabalhando. Às vésperas do Natal, Frank contará com o apoio de sua família para que tenham a melhor noite de suas vidas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE MORA O CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a adolescente Novalee Nation é deixada literalmente descalça e grávida em um estacionamento do Wal-Mart, ela consegue viver dentro da megaloja até que a abrupta chegada de seu bebê faz com que ela se torne a queridinha da mídia. Depois disso, a enfermeira boa samaritana Lexie leva Novalee e sua filha recém-nascida para morar com ela. Em pouco tempo, Lexie e Novalee desenvolvem uma ligação de amizade e irmandade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE NASCE A ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Onde Nasce a Esperança é a história inspiradora sobre a redenção através da amizade, da esperança e do amor. Calvin Campbell é um ex-jogador de beisebol profissional que enfrenta dificuldades com as jogadas que o destino preparou para ele. Sua vida ganha um novo sentido quando conhece Produce, um jovem garoto com Síndrome de Down que trabalha no supermercado do bairro. Com o desenvolvimento desta amizade, Calvin recorda que às vezes a esperança pode crescer mesmo onde não se espera.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE NASCE O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu caminho para a Corrida do Ouro na Califórnia, dois cowboys são detidos por estarem em uma briga e danificarem um restaurante de uma pequena cidade. Um escapa, mas Clark Davis fica para trabalhar e quitar sua dívida através da reforma de uma fazenda, que pertence a duas jovens mulheres, Ellen e Cassie Cates. Com o tempo, Clark e Ellen se apaixonam, mas Clark irá desistir de seus planos de ficar rico fora do oeste pelo conforto de uma família e um lar?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE O AMOR ESTÁ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kelly Canter (Gwyneth Paltrow) era uma estrela da música country, mas o vício da bebida destruiu sua carreira. Agora que ela saiu da clínica de reabilitação, seu produtor e marido James (Tim McGraw) a quer de volta aos palcos de onde nunca deveria ter saído. Porém, esse recomeço pode ser difícil para ela e, para sair em turnê, os dois contratam jovens artistas para novos trabalhos e abertura de shows. Assim, Beau Hutton (Garret Hedlund) e Chiles Stanton (Leigthon Meester) entram para a trupe. É quando alguns conflitos começam a surgir e o medo de uma recaída vem à tona, mas o brilho de uma estrela nunca se apaga.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE O DIABO SE ESCONDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Algo muito estranho aconteceu na pequena aldeia de New Bethlehem, comunidade mantida sob o controle rígido de seus anciãos. Seis meninas nasceram no mesmo dia, de mães diferentes. Talvez mais uma coincidência, ou seria um presságio assustador de algo ainda por vir? Agora, na véspera do aniversário de 18 anos, as jovens estão desaparecendo misteriosamente, uma por uma. Poderia ser este o trabalho de um serial killer? Seria um dos anciãos da aldeia? Ou uma profecia terrível de algo maior?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE O SOL NUNCA BRILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um hold-up no oeste selvagem, Dakota mata um velho velho chinês, Wang. Mais tarde, ele é capturado, condenado, e está prestes a ser enforcado - e ele nunca lucrou da morte de Wang, ele o enterrou com as fotografias de suas quatro viúvas e alguns papéis sem valor. Enquanto isso, Ho chega à América em busca da fortuna de seu tio, e deve obter Dakota livre, como ele é o único homem que pode levá-lo ao túmulo de Wang. Eles abrem o túmulo, retomando as fotos das viúvas de Wang. Acontece que ele lê os papéis e sabe que Wang tinha um quarto de um mapa tatuado em cada uma das nádegas de suas mulheres. Agora, a parte difícil vai realmente começar ... caça ao tesouro.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE OS FRACOS NÃO TÊM VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um homem depara com a sangrenta cena de um crime, uma caminhonete carregada de heroína e irresistíveis dois milhões de dólares, sua decisão de levar o dinheiro deflagra uma interminável e violenta reação em cadeia, que nem a lei do Oeste do Texas pode deter.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE OS HOMENS SÃO HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após ao início do século XX John McCabe (Warren Beatty), um homem com um passado misterioso, vai até um remoto povoado do oeste americano para montar o primeiro prostíbulo da comunidade. Inicialmente pensa em algo simples, mas então aparece Constance Miller (Julie Christie), uma cafetina, que lhe convence que se o bordel for mais luxuoso os clientes, após experimentarem algo melhor, gostarão de ter uma prostituta mais bonita e camas com lençóis de linho. Constance propõe que McCabe entrasse com o dinheiro e ela administraria o prostíbulo. Ela então usa o dinheiro de John para construir um bordel que se torna o principal centro de crescimento da localidade, mas isto chama a atenção de forasteiros que querem comprar por o negócio de McCabe.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE VIVEM OS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max (Max Records), fantasiado de lobo, faz malcriações com sua mãe (Catherine Keener) por ciúmes de um amigo dela (Mark Ruffalo). Como castigo, é mandado para o quarto sem jantar. Max resolve fugir de casa e usa a imaginação para criar uma misteriosa ilha. Lá ele encontra vários monstros, que vivem em bando. Max afirma possuir poderes e acaba nomeado rei do grupo. Responsável por evitar que a tristeza tome conta do lugar, ele passa a criar uma série de jogos para mantê-los em constante diversão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Syracuse é um pescador irlandês cuja vida se transforma quando encontra uma bela e misteriosa mulher na sua rede de pesca. A sua filha Annie, está convencida que Ondine é uma "selkie" (criatura da mitologia irlandesa semelhante a uma sereia) enquanto Syracuse se apaixona desesperadamente por ela. Mas, como em todos os contos de fadas, o "feitiço" e as "trevas" caminham lado a lado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE & TWO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um irmão e uma irmã descobrem uma saída sobrenatural para os problemas de sua casa, mas descobrem que seu elo é testado quando a realidade ameaça separar sua família.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE DEADLY SUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na primavera de 1976, uma beleza de 19 anos, sua mãe alemã, e seu pai aleijado se mudam para a cidade de um bombeiro apelidado de Pon-Pon. Todo mundo percebe o provocativo Eliane. Ela soltou Pon-Pon e logo está chorando em seu ombro (ela é míope e odeia sua reputação como um duto e tão fácil); Ela se move com ele, malha roupas de bebê e planeja seu casamento. Esse amor ou algum tipo de enredo? Ela pergunta a mãe de Pon-Pon e tia sobre o piano no celeiro: que entregou em uma noite de novembro em 1955? Por que ela quer saber e o que tem a ver com as tristezas de sua mãe, lesão do pai, esse casamento rápido, e o sobrenome em sua certidão de nascimento?[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE DIRECTION: THIS IS US[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Styles, Liam Payne, Louis Tomlinson, Zayn Malik e Niall Horan participaram separadamente do programa "X-Factor" e, após serem eliminados, foram convidados para formar uma nova banda, chamada One Direction. Apesar do grupo também ter sido derrotado no programa, ele foi abraçado pelos fãs, que o tornaram um sucesso cada vez maior. Este documentário conta a história da banda e mostra cenas de bastidores e de shows da turnê mundial realizada pela banda.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE DIRECTION: WHERE WE ARE – THE CONCERT FILM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Onde estamos: Live from San Siro Stadium apresenta todo o show de 23 faixas filmado no San Siro Stadium, em Milão, em junho de 2014, bem como 24 minutos de conteúdo de bônus, incluindo imagens de uma direção e sua tripulação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE EYED GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua namorada, Travis, um psiquiatra de trinta e poucos anos, lutas para mantê-lo juntos. À beira de uma avaria nervosa, ele tropeça em uma estranha igreja administrada por um líder carismático, pastor Jay. Em busca de respostas Travis é levado mais profundo e mais profundo no submundo do fanatismo religioso, o lar de um culto do juízo final e uma adolescente chamado Grace.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE FOOT IN HELL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitch Barrett fica amargurado porque sua esposa tem permissão para morrer quando ele não pode pagar pelo remédio que ela precisa. Os locais da cidade de Remorsess Hire Mitch para ser um vice-xerife, permitindo assim que ele traçasse um ladrão de banco elaborado com a ajuda de um artista, um batedor de carteiras, um pistoleiro e uma garota de bar.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE GOOD TURN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para baixo e para fora Stan e Ollie implorar por comida de uma velha amigável que os fornece sanduíches. Enquanto come, eles ouvissem o senhorio da dama, diga a ela que ele vai jogá-la porque ela não pode pagar sua hipoteca. Eles não percebem que a velha senhora está realmente ensaiando para uma peça. Stan e Ollie decidem ajudar a velha senhora vendendo seu carro. Durante o leilão, um bêbado coloca uma carteira no bolso de Stan. Ollie acusa Stan de roubar a velha senhora, mas quando a verdade é revelada, Stan se vinga de Ollie.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE HIT FROM HOME[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sofrer uma lesão no joelho de fim de carreira, o superstar pro-beisebol Jimmy Easton retorna a um lugar que ele não tem sido há muito tempo ... HOME. Aqui, Jimmy confronta memórias escuras de um passado trágico enquanto ele tenta fazer paz com uma vida que ele deixou para trás. As coisas tomam um turno inesperado quando ele é forçado de volta ao mundo do beisebol enquanto o treinador de uma equipe universitária underachieving.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE HUNDRED AND ONE NIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monsieur Cinema, cem anos, vive sozinho em uma grande villa. Suas memórias desaparecem, então ele envolve uma jovem para dizer histórias sobre todos os filmes já feitos. Também uma linha de estrelas de cinema vem visitá-lo dando-lhe de volta o prazer da vida - mas entre eles também há alguns jovens estudantes apenas se esforçando depois de seu dinheiro para a realização de seus projetos de cinema. As duas histórias - a vida do Monsieur Cinema e do Jovens - são contadas em paralelo até se unirem no final, quando o velho desempenha um papel no filme feito pelos alunos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE MORE TRAIN TO ROB[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harker Flet e Compatriços Timothy X. Nolan e Katy, junto com outros três homens, roubam US $ 40.000 em dinheiro e jóias de um trem da Califórnia no país de mineração de ouro da década de 1880. As seis se separam e enquanto estão se escondendo aguardando o encontro para dividir o saque, a Hark é encurralada, emoldurada e enviada para a prisão. Ele é liberado depois de dois anos e meio e se propõe a encontrar Katy e Nolan e obter sua parte do saque.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE MUST FALL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um slasher de comédia de terror, situado nos anos 80 sobre uma mulher injustamente disparada de seu trabalho de escritório e forçado a assumir um emprego temporário em uma equipe de limpeza de cena de crime. Com um assassino serial maníaco à solta deixando-os muito trabalho, ele já deixou a cena do crime?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE OK ROCK: FLIP A COIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a turnê de 2020 cancelada, os integrantes da ONE OK ROCK trabalham durante meses para criar um show online com a mesma energia das apresentações ao vivo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE - AVENTURA EM NEBULÂNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luffy e os Chapéus de Palha precisam enfrentar novamente seus oponentes da Davy Back Fight na misteriosa Nebulândia, cujas brumas tornam inúteis os poderes dos Akuma no Mi. Foxy também possui novos truques na manga - três novos companheiros. Os Chapéus de Palha terão chance sem os poderes dos Akuma no Mi?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE 3D2Y[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante esse tempo de treinamento, um homem aparece para estremecer o mundo. Ele é um homem que escapou do Nível 6 de Impel Down, seu nome é Burndy World (バーンディ • ワールド), ele comeu a Moa Moa no Mi (seria “More More no Mi”, que pode fazer “qualquer coisa” ficar maior e controlá-la), ele é acompanhado por seus companheiros de tripulação e esmagam grandes piratas e navios da Marinha, um após o outro. O Governo Mundial decide rapidamente convocar os Shichibukais, mas ao ouvir isso, que os Shichibukais vão ao seu encontro, Burndy World atinge seu objetivo de atraí-los. O objetivo principal de Burndy World é somente uma pessoa, a quem Luffy tem uma profunda ligação, a Imperatriz Pirata Boa Hancock. Será possível que Hancock seja vítima de um homem que também é conhecido como “O Destruidor de Mundos“? E o que Luffy fará?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE EPISODE OF SKY ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, um navio gigante cai sobre os chapéus de palha do céu. Depois de uma fuga estreita, e enquanto eles ainda estão em choque, um mapa para a "Ilha Sky" é levado para eles pelo vento. Ao pesquisar para o caminho, eles encontram outro pirata e aprendem que ele é descendente de um infame Sky Island Explorer, que foi até representado em um livro de fotos "Noland o mentiroso" há quatro séculos. No entanto, Noland não era um mentiroso depois de tudo e poderia realmente ter ido à ilha do céu.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 01: O GRANDE PIRATA DO OURO![/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Existia um pirata conhecido como o Pirata de Ouro Woonan, que conseguiu obter aproximadamente um 1/3 do ouro do mundo. Especula-se que após a sua morte, tenha deixado todo o seu ouro em uma ilha remota, escondida até que outro pirata encontre o seu mapa e a ache. Nami encontra uma maneira de chegar até a ilha, porém não vai ser tão fácil assim, já que não são os únicos em busca do tesouro. Assim, tentarão ao máximo interromper os planos do detéstavel pirata El Drago e seu bando, para que não consigam obter o ouro de Woonan.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 02: AVENTURA NA ILHA NEJIMAKI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de relaxar na praia, os Chapéus de Palha acham que o Going Merry foi roubado por ladrões. Eles os perseguem ,depois que eles são encontrados eles identificam-se como os irmãos ladrões, que planeiam roubar o relógio de diamante da Ilha Nejimaki tornando-se os maiores ladrões do mundo. Eles, então, encontram , um grupo de piratas perigosas com seu capitão, Bear King, que tem a intenção de se tornar o Rei dos Piratas. Depois Nami é sequestrada, a viagem dos Chapéus de palha para a Ilha Nejimaki e desafiar os Irmãos Ladrões para uma grande batalha no Trunfo do Castelo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 03: O REINO DE CHOPPER NA ILHA DOS ESTRANHOS ANIMAIS![/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto os Piratas do Chapéu de Palha navegam pela Grand Line. Uma linha de gêiseres entraram em atividade atingindo o Going Merry, arremessando toda a tripulação sobre a ilha. Infelizmente, Chopper caiu do navio e foi separado de seus amigos. Luffy e os outros pousaram do outro lado da ilha. Enquanto isso, Chopper é reverenciado pelos animais como o novo Rei da ilha. Para piorar a situação, um trio de caçadores de "Chifres" estão na ilha.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 04: AVENTURA MORTAL![/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperados por dinheiro, os Chapéus de Palha entram numa corrida secreta entre tripulações piratas conhecidos como o Concurso beco sem saída. Lá, eles devem lutar contra os poderosos, incluindo um Ex-Marinheiro que se Tornou um Pirata, (Capitão Gasparde), e o caçador de recompensas que quer matá-lo. No entanto, com o esquema mortal de Gasparde, todos os seus adversários foram condenados desde o início?[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 05: A MALDIÇÃO DA ESPADA SAGRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Asuka Island , os Chapéus de Palha aprendem sobre Shichiseiken , que é considerada a mais bela espada no Mundo e também um tesouro valioso , embora contenha uma maldição mortal . Quando eles retornam ao navio, eles percebem que Zoro, que devia atuar como guarda, está faltando, mas eles são forçados a deixar o porto quando eles são atacados por fuzileiros navais. Eles então deixam o navio em outra seção da ilha e se deparam com uma aldeia, cujo trabalho é manter o Seven Stars Espada selado. Que é logo atacado por fuzileiros navais que estão tentando libertar a espada de entre os quais é Zoro! Que razão poderia ter Zoro para fazer isso? Qual é o segredo da espada? Por que a Marinha a quer ? As respostas estão na noite da lua vermelha.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 06: BARÃO OMATSURI E A ILHA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Chapéus de Palha recebem um convite para uma ilha resort chamada Ilha Omatsuri . Eles decidem ir e se divertir um pouco. Mas uma vez que eles chegam lá, eles são enganados em participar de desafios ridículos pelo Barão da ilha. Luffy está ansioso para provar que sua tripulação são “piratas dos piratas dos piratas dos piratas” e concorda fora do bastão. Mas realmente vale a pena? Há algo de estranho com o Barão e as pessoas da ilha. E quando o jogo começa, os eventos começam a desmoronar camaradagem da tripulação. E um por um, cada membro vai faltar … Encontros casuais com uma família pirata e um ex-capitão pirata desvendam alguns dos mistérios sobre Omatsuri Island, especialmente uma que Robin estava interessada sobre a flor especial da Ilha Omatsuri – o Lily Carnation.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 07: OS MECHAS DO CASTELO KARAKURI![/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma tempestade na Grand Line, Luffy e seus companheiros exploram um navio que estava afundando e nele encontram um grande baú de tesouro. Estavam ansiosos para abrirem o baú, porém o que estava lá dentro não era um tesouro e sim uma mulher velha com dentes de ouro. Ela se escondeu no baú enquanto o navio afundava com a intenção de se proteger. Então ela propôs ao Bando do Chapéu de Palha que se eles a salvarem, como agradecimento ela os levaria até o lendário tesouro de sua ilha, A Coroa de Ouro! Então como já era de se esperar Luffy e seu bando partem para a tal ilha.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 08: A PRINCESA  DO DESERTO E OS PIRATAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma tempestade na Grand Line, Luffy e seus companheiros exploram um navio que estava afundando e nele encontram um grande baú de tesouro. Estavam ansiosos para abrirem o baú, porém o que estava lá dentro não era um tesouro e sim uma mulher velha com dentes de ouro. Ela se escondeu no baú enquanto o navio afundava com a intenção de se proteger. Então ela propôs ao Bando do Chapéu de Palha que se eles a salvarem, como agradecimento ela os levaria até o lendário tesouro de sua ilha, A Coroa de Ouro! Então como já era de se esperar Luffy e seu bando partem para a tal ilha.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 09: FLOR DE INVERNO, MILAGRE DA CEREJEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Nami adoece, os Chapéus de Palha procuram atendimento médico para ela na Ilha de Drum. Lá eles conhecem o médico rena Tony Tony Chopper e os piratas de Wapol.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 10: STRONG WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O East Blue está em crise? A notícia atinge os Chapéus de Palha ao longo de sua jornada. Com suas cidades natais enfrentando momentos difíceis, Luffy e seus amigos colocam suas aventuras em espera e decidem voltar para o East Blue, quando de repente um misterioso navio pirata aparece voando no céu. O homem que dirigi o navio não é outro senão o usuário de Akuma no Mi, Shiki “O Leão Dourado”, o mesmo lendário pirata que conseguiu escapar da grande prisão submarina Impel Down, e ficou entre os mais infames piratas como o “Rei dos piratas” Gol D. Roger e Barba Branca. Depois de seqüestrar Nami por suas habilidades de navegação intuitivas, Shiki envia Luffy e sua tripulação hurdling para baixo a suas próprias ilhas flutuantes pessoais. Separando, a tripulação encontram-se então colocados em uma batalha de sobrevivência com feras terríveis em ambientes misteriosos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 11: A PERSEGUIÇÃO AO CHAPÉU DE PALHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O East Blue está em crise? A notícia atinge os Chapéus de Palha ao longo de sua jornada. Com suas cidades natais enfrentando momentos difíceis, Luffy e seus amigos colocam suas aventuras em espera e decidem voltar para o East Blue, quando de repente um misterioso navio pirata aparece voando no céu. O homem que dirigi o navio não é outro senão o usuário de Akuma no Mi, Shiki “O Leão Dourado”, o mesmo lendário pirata que conseguiu escapar da grande prisão submarina Impel Down, e ficou entre os mais infames piratas como o “Rei dos piratas” Gol D. Roger e Barba Branca. Depois de seqüestrar Nami por suas habilidades de navegação intuitivas, Shiki envia Luffy e sua tripulação hurdling para baixo a suas próprias ilhas flutuantes pessoais. Separando, a tripulação encontram-se então colocados em uma batalha de sobrevivência com feras terríveis em ambientes misteriosos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE FILME 12: Z[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comparável às Armas Antigas, o trunfo dos fuzileiros navais, as “Pedras Dyna”, de repente foram roubadas por um homem terrivelmente poderoso, o ex- Almirante “Z”! Após uma curta e devastadora batalha contra o almirante Kizaru, “Z” fica gravemente ferido e é encontrado no mar pelo bando dos Chapéus de Palha, porém decide acabar com eles após saber que são piratas. A sede da Marinha finalmente se move para lidar com a conspiração que ameaça abalar os pilares do Novo Mundo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE GOLD: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Chapéus de Palha enfrentam Gild Tesoro, um dos homens mais rico do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE SPECIAL: ADVENTURE IN THE OCEAN'S NAVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE PIECE: STAMPEDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Pirates Festival é a maior exposição do mundo de piratas, feito por piratas para os piratas. Luffy e o resto da tripulação Straw Hat recebem um convite por parte do seu anfitrião, Buena Festa, o qual é conhecido como o Mestre de Festividades. Ao chegarem, eles encontram um local repleto de glamorosos pavilhões e muitos piratas, incluindo os que compõem a Worst Generation. O local está eléctrico.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE POUND GOSPEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hatanaka Kosaku é um jovem boxer que tem uma grande falha, ele não pode parar de comer. Essa fraqueza o coloca em classes de peso mais pesadas que o colocam contra boxeadores mais fortes e ainda pior, ele está propenso a vomitar quando ele faz um golpe de corpo, que impulsiona os possíveis oponentes. Seu treinador está ao fim de seu sagacidade enquanto ele luta para obter esse idiota para mostrar alguma disciplina em seu treinamento. O assunto é complicado quando uma jovem freira alimenta o menino "faminto" depois que ela o acha desmaiado nas ruas durante seu rápido rápido. Ela aprende seu erro e ela tenta ajudá-lo a se preparar para uma luta, mas sua fraqueza por comida e o estranho relacionamento que eles compartilham não facilitam as coisas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE SHOT[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um esforço para evitar um ataque terrorista em Washington D.C., um esquadrão de elite de SEALs da Marinha liderado pelo tenente Jake Harris e uma analista júnior da CIA Zoe Anderson deve resgatar um prisioneiro de uma prisão em uma ilha secreta da CIA. As tensões aumentam quando o vice-gerente do local, Jack Yorke, se recusa a libertar o suspeito terrorista com base apenas nas informações de Anderson, mas quando a base é atacada por ondas de insurgentes, eles devem se unir para completar a missão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE TRACK HEART: THE STORY OF KRISHNA DAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Krishna Das está em uma jornada para a Índia para descobrir a lendária professora espiritual Neem Karoli Baba, através da vício e depressão de drogas, para seu eventual emergência como um cantor mundialmente famoso de Kirtan.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE UNDER THE SUN[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Astronauta Kathryn Voss, Sobrevivente Sole de uma missão desastrosa do ônibus espacial, é uma mãe perturbada desesperada para se reunir com sua filha terminal, mas se torna um fugitivo desejado depois de descobrir que ela possui um presente extraordinário.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONE WAY[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para encobrir suas infidelidades e proteger seu próximo casamento, um anunciante da estrela ajuda a libertar um estuprador acusado dando um falso álibi e sofre a vingança brutal da vítima.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONG-BAK 2: O GUERREIRO SAGRADO VOLTOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem, no período Ayutthaya, cresce entre os aldeões que preservam o legado da tradicional dança mascarada Khon. Ele se torna um paria quando considera que seu grupo não segue as tradições de seus antepassados. Mas, seguindo o conselho de um misterioso guru, ele começa a desenvolver um novo estilo de luta que mistura a força das artes marciais com a elegância da dança Khon.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONG-BAK 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lenda de Ong Bak 3 começa após Tien (Tony Jaa) perder suas habilidades de luta e de seu padrasto e chegar a morte. Tien é devolvido à vida com a ajuda de Pim (Primrata Dechudom) Mhen (Petchai Wongkamlao) e moradores de Kana Khone. Através da meditação Tien está de volta em sua melhor forma para combater o mal.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONG-BAK: GUERREIRO SAGRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma valiosa estátua de Buda é roubada do templo de um vilarejo na Tailândia. Para recuperá-la e restabelecer a honra em sua terra natal, um lutador precisa enfrentar a gangue do chefão do crime na capital do país.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÔNIBUS ESPACIAL CHALLENGER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme estrelado por você acompanhará a investigação de Richard Feynman sobre o desastre do ônibus espacial Challenger, em 1986. Ela explodiu 73 segundos após seu lançamento, gerando um dos acontecimentos mais chocantes da história espacial americana. A Comissão Presidencial foi imediatamente convocada para investigar, mas descobrir a verdade se tornou um desafio quase impossível. Tudo por conta da complexidade do ônibus espacial e dos diversos interesses envolvidos. Richard Feynman era um dos cientistas mais talentosos de sua geração. Trabalhou no Projeto Manhattan, construindo a primeira bomba atômica. Vencedor do Prêmio Nobel por suas descobertas na física quântica, Feynman usou de uma integridade excepcional e uma lógica científica implacável para investigar os segredos do desastre. Assim ajudou a tornar o programa espacial dos Estados Unidos mais seguro.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONLY MINE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após namorar um charmoso policial em uma cidade pequena que acabou por se tornar um stalker obcessivo, uma garota deve salvar a si mesmo em uma luta mortal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONLY THE ANIMALS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher desapareceu. Após uma nevasca, seu carro é descoberto em uma estrada para uma pequena vila remota. Enquanto a polícia não sabe por onde começar, cinco pessoas estão ligadas ao desaparecimento. Cada um com seu próprio segredo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONLY THE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relatório do correspondente de guerra do correspondente de guerra Michael Ware relatando no Iraque - uma jornada extraordinária que o leva para os recessos mais sombrios da guerra do Iraque e da alma humana.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONLY THE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um funcionário da Biblioteca de Vídeo fica obcecado com uma mulher sonolento e leva sobre si mesmo para salvá-la da catástrofe.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONZE DIAS, ONZE NOITES[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em onze dias, Michael é devido a Wed seu noivo Helen. No entanto, uma reunião chance com Sarah, um estranho total, ameaça destruir todos os seus planos como ele é seduzido no local e se encontra incapaz de resistir a ela.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONZE HOMENS E UM SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Las Vegas, onze homens tomam parte de um fantástico plano de assaltar cinco cassinos ao mesmo tempo, durante a virada do ano. Tudo parece perfeito, mas algo acaba saindo errado.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONZE HOMENS E UM SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny Ocean (George Clooney) é um homem de ação. Apenas 24 horas após deixar a penitenciária de Nova Jersey ele já está pondo em prática seu mais novo plano: Assaltar três cassinos de Las Vegas em apenas uma noite, em meio à realização de uma luta que vale o título mundial dos peso-pesados. Para tanto, Ocean reúne uma equipe de 11 especialistas a fim de ajudá-lo em seu plano, seguindo sempre três regras básicas: Não ferir ninguém, não roubar alguém que realmente não mereça e seguir o plano como se não tivesse nada a perder.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPEN 24 HOURS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de colocar seu namorado assassino em chamas, uma mulher delirante e paranoica consegue um emprego em um posto de gasolina que funciona a noite toda.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPEN BY CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Nicky encontra um cartão de Natal fechado de um admirador secreto do colégio, ela e sua melhor amiga Simone procuram encontrar e agradecer ao autor anônimo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPEN MARRIAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal concorda com um relacionamento aberto com seus amigos, mas estão mal preparados para o ciúme, desgosto e traição que em breve seguem.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPEN THE DOOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia moderno Tóquio, três estudantes universitários, Negishi Miyako (Neko-chan), Saiki Haruka, e Yamagishi Keiichiro, têm poderes mágicos que os fazem sentir como párias. Eles se reúnem uma noite e são transportados para outro mundo. Eles abrem uma porta maciça e Neko descobre que ela é a princesa Neryulla, que deve derrotar o mal Duran III para libertar seu povo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPEN YOUR EYES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivendo sob o sol do Himalaia, seus olhos se foram lentamente leitosos. Manisara e Durga têm cataratas, e sua casa de montanha no Nepal tornou-se uma garganta de escuridão. Tiro mais de três dias, abra seus olhos segue sua extraordinária viagem pela montanha por uma chance de ver novamente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO ANTHROPOID[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um dos grandes eventos da Segunda Guerra Mundial, a Operação Antropoid, que visava matar o general Heydrich, que era protetor do reich. Terceiro homem mais poderoso do período nazista, ele foi o principal arquiteto da solução final das questões judáicas e da ocupação nazista na Tchecoslováquia. Suas ações fizeram com que soldados aliados se unissem para mudar o futuro da Europa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO AVALANCHE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1967, durante a guerra fria, quatro agentes da CIA se dirfançam de cineastas com a tarefa de se infiltrar na NASA e descobrir espiões. Fingindo ter a intenção de documentar a viagem da Terra à Lua, o que eles descobrem leva a uma das maiores conspirações na história dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO BABÁ[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shane Wolfe é um agente disfarçado, que tem a missão de proteger um cientista do governo. Após falhar em sua missão, Shane descobre que não apenas o cientista estava em perigo, mas também toda a sua família. Querendo recuperar seu prestígio na agência, ele concorda em proteger também os filhos do cientista, sem saber os problemas que esta decisão lhe trará.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO BIG HERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grande robô inflável está sempre a postos para cuidar de Hiro Hamada. Quando algo devastador assola a cidade, o menino prodígio, seus amigos e o robô formam um grupo de heróis para combater o mal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CANADÁ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O presidente dos Estados Unidos (Alan Alda) precisa arrumar urgentemente um inimigo, para aumentar sua popularidade. Como a Guerra Fria com os russos terminou definitivamente, ele é aconselhado por sua assessoria a fazer o povo americano acreditar que os canadenses estão prestes a invadir o país. Mas esta manobra política foge do controle quando Bud B. Boomer (John Candy), um xerife de Niagara Fall, organiza um pequeno destacamento para invadir o Canadá. Este pode ser o início de uma guerra com um país totalmente pacífico.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CERVEJA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chickie quer apoiar seus amigos que estão lutando na guerra do Vietnã e resolve fazer algo inusitado – pessoalmente levar cerveja americana para eles. O que começa como uma jornada bem intencionada, muda rapidamente a vida e as perspectivas de Chickie. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CHROMITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando as forças conjuntas da Coreia do Sul e dos Estados Unidos parecem prestes a perder a Guerra da Coreia, o General Douglas MacArthur (Liam Neeson) se junta à guerra e, durante a Batalha de Incheon, no dia 15 de setembro de 1950, ajuda as tropas a vencer o conflito e retomar o controle sobre Seul.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CONDOR: UM KICKBOXER MUITO LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jackie (Jackie Chan), um agente secreto (apelidado de "Condor"), é dada a tarefa de rastrear o ouro nazista escondido. Ele junta-se com Ada (Carol Cheng), uma representante da ONU, e Elsa Eva Cobo de Garcia), a neta de um oficial nazista ligada ao ouro escondido. Eles viajam para o Norte de África para encontrar uma base subterrânea, onde acredita-se que o regimento nazista que segurou o ouro foi enterrado vivo. Durante a procura da base secreta, o trio deve lutar contra o implacáveis caçadores de tesouros e os últimos sobreviventes do regimento nazista condenado.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CORVO 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Genji e sua vitoriosa instituição encontram-se diante de um novo desafio lançado pelos alunos da temida Academia Hosen, que levam o nome de “The Army of Killers” As duas escolas, sempre tiveram uma história de sangue, entre si. O ódio está prestes a romper novamente e isto pode acabar com os últimos remanescentes da trégua que haviam observado até agora.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CORVO: EXPLODE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mês após os graduados de Genji Takiya, uma nova batalha pela supremacia na Suzuran All-Boys High School começa. Transferir estudante Kaburagi Kazeo combates Kagami Ryohei para o local coberto, em meio a um conflito entre escolar em cerveja com Kurosaki Industrial High.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é centrada numa guerra de gangues do colégio Suzuran Boys´ High - uma instituição que contém a maior concentração de rapazes violentos por metro quadrado do Japão. O colégio acabou ficando conhecido pela alcunha de Escola para Corvos, pois, no Japão, os pássaros são tão comuns - às vezes incômodos - quanto os pombos em algumas capitais brasileiras. Para passar o tempo, a molecada adora sair na porrada. E para saber quem é o maioral da escola, os rivais Genji e Tamao vão entrar em guerra até que sobre apenas um em pé.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CROSSBOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um esforço para saber mais sobre os foguetes alemães V1 e V2, os aliados se infiltram como trabalhadores na fábrica de mísseis nazista em Peenemünde. Os agentes selecionados são todos engenheiros e eles assumem as identidades de indivíduos da vida real que estão mortos ou permitiram. O que eles não sabem é que a missão foi comprometida desde o início pelo fato de que um deles é procurado por assassinato e que um dos candidatos para a missão é na verdade um agente nazista. No final, os dois agentes restantes ajudam a RAF a localizar a fábrica durante uma campanha de bombardeio maciço.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CUPIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As gêmeas Hallie e Annie foram separadas ainda pequenas. Uma ficou com a mãe, Elizabeth, e outra com o pai, Nicholas. Um dia as duas se encontram num acampamento de verão e se dão conta do parentesco até então desconhecido. Elas trocam de lugar na volta para a casa e elaboram um plano para que o casal volte às boas e a família enfim possa se reunir.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO CUPIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hayley Mills interpreta gêmeas que, desconhecendo que seus pais se divorciaram, se encontram em um acampamento de verão. Como ambas moram com pai/mãe "solteiros", elas trocam de lugar (surpresa!) de modo a satisfazer a curiosidade de conhecer o pai/mãe que nunca conheceu. Claro que depois resolvem providenciar a re-união dos pais.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO DE RISCO: CONTAGEM REGRESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial, que é destemido até a morte, pode fazer qualquer coisa por apenas uma verdade, enquanto um gangster, que mais teme a morte, aproveitou as ameaças da vida de sua ação arriscada por amor. Um policial e um gangster podem ser grandes parceiros que você nunca imaginou. De alguma forma, o resgate do mundo agora depende inteiramente dos parceiros. Dentro de 36 horas, eles devem resolver a crise que poderia destruir a cidade do porto ...[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO DRAGÃO GORDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ah Lung é um jovem fã de carteirinha do Bruce Lee que vai para Hong Kong trabalhar no restaurante de seu tio. Apesar de seu sobrepeso e de seu jeito desastrado, conhece muito bem a arte do kung fu e faz de tudo para igualar-se ao seu ídolo, se metendo em diversas encrencas com bandidos locais.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefão chinês Han realiza um torneio de artes marciais em sua ilha-fortaleza, mas o evento serve apenas de desculpa para o recrutamento de novos distribuidores de ópio.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO DUMBO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um capitão do exército veterano e esperto tem de trabalhar junto com um oficial correto de West Point na manobra militar "mais peso pesado" da história. A tarefa deles: transportar secretamente um elefante adulto por 300 quilômetros de terreno acidentado.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO DUNKIRK[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de soldados deve lutar para atravessar território nazista e resgatar um cientista que poderá mudar o destino da Segunda Guerra Mundial. Asylum ataca novamente![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO ENGANOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário revela como, na corrida pela inovação, a indústria de artefatos médicos pode trazer trágicas consequências aos pacientes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO FIM DE JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos subterrâneos de Los Angeles está escondido o quartel-general da The Factory, formada por agentes de elite da espionagem e não reconhecida pelo governo dos Estados Unidos. Lá estão os arquivos de várias ações secretas surpreendentes e é também o local de trabalho de diversos agentes perigosos. Quando um deles mata o chefe, o mecanismo de autodestruição das instalações é acionado. Agora os agentes precisam sair do local o quanto antes, mesmo que isto resulte na eliminação do até então colega de trabalho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinze anos depois da Segunda Guerra Mundial, uma equipe de agentes secretos foram recrutados para localizar o Adolf Eichmann (Ben Kingsley), o arquiteto nazista famoso do holocausto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO FRANÇA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy "Popeye" Doyle (Gene Hackman), um detetive de Nova York, vai até Marselha, França, na tentativa de capturar Alain Charnier (Fernando Rey), um traficante de drogas que escapou entre seus dedos quando foi fazer um "negócio" em Nova York. Para complicar a missão, Doyle não fala francês e o detetive Henri Barthelemy (Bernard Fresson) não fica muito feliz com a presença de Jimmy, dizendo que Marselha não é Nova York. Doyle logo sente isto na pele quando a quadrilha de Charnier o captura, lhe deixando confinado no quarto de um decadente hotel. Lá o detetive, segundo Alain, é drogado várias vezes, com o objetivo de deixá-lo viciado. Desta forma nem seria precisa matá-lo, pois um detetive viciado seria expulso da polícia.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO FRANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marselha, França. Um assassino profissional, Pierre Nicoli, mata um detetive francês. Paralelamente em Nova York, Jimmy “Popeye” Doyle, um detetive da polícia, e Buddy “Cloudy” Russo, seu parceiro, investigam discretamente Salvatore “Sal” Boca, um pequeno comerciante, que está tendo gastos muito acima da sua renda. Cada vez existem mais indícios que grande parte da renda de Sal é ganha ilegalmente e, no processo, é ajudado pela esposa, Angie Boca.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente americano da patrulha da fronteira entre o México e os Estados Unidos tenta evitar que soldados renegados das Forças Especiais façam o contrabando de um carregamento de heroína.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lealdade entre eles é colocada à prova quando cinco ex-militares se reúnem para roubar a fortuna de um chefão das drogas com consequências totalmente inesperadas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO HUNT[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história do serviço secreto coreano nos anos 80, a suspeita de um espião gera um ambiente de paranoia entre os agentes de segurança do país. Dois chefes de departamento tentarão descobrir a verdade atrás de muitas traições e conspirações.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um agente aposentado da CIA é sequestrado por um grupo de terroristas, seu filho descobre que não há nenhuma previsão de resgate por parte da CIA. Então, o filho planeja sozinho uma operação para ter o pai de volta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO INVASÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A continuação começa horas após o primeiro filme, com Rama (Uwais) assumindo uma missão de infiltração em um sindicato do crime local para proteger sua família e revelar a corrupção na força policial de sua própria unidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO INVASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Jacarta, na Indonésia, o Tenente Wahyu (Pierre Gruno) organiza a invasão de um prédio que, depois de ser abandonado, se tornou o porto seguro do poderoso e cruel traficante Tama (Ray Sahetapy). Para desmontar esse ninho do crime, um time da SWAT invade o local, mas acaba preso numa armadilha no sexto andar. Surpreendidos pela notícia que o tenente Wahyu não informou seus superiores sobre a operação, os agentes resistem sozinhos e com munição limitada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO IRAQUE LIVRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gulliver e Treacle são dois garotos comuns de 18 anos que estão em serviço pelo Exército Britânico no Iraque. Seu pelotão está tentando a todo custo estabelecer a paz, mas na noite em que o capitão Godber é morto durante sua patrulha, a moral do pelotão é destruída e, seguindo ordens, eles acabam praticando atos brutais. De volta à Inglaterra, os eventos no Iraque voltam a assombrá-los quando a ex-namorada de Gulliver entrega as fotos da fatídica noite para a polícia. A história chega aos jornais e Gulliver e Treacle, agora os homens mais odiados do país, são levados ao tribunal. O exército alega que eles agiram sozinhos. Agora, eles precisam decidir se mantêm seus segredos e sua lealdade ao exército ou se expõem toda a verdade sobre a fatídica noite.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX 2 - VENCER OU VENCER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um clube de luta clandestina, o cinturão negro Travis Brickley é morto depois de perder para o malvado mestre de artes marciais Brakus. A morte de Travis é testemunhada por Walter Grady, filho de seu melhor amigo Alex Grady. Alex e seu parceiro, Tommy Lee, prometem vingar a morte de seu amigo ao derrotar Brakus e fechar o clube de luta.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX 3 - SEM RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mestre de artes marciais se empenhará profundamente em defender um professor negro de uma outra academia, que se posicionou contra uma organização local, partidaria da supremacia branca. Tommy Lee esta de volta a sua cidade natal para visitar a irmã, mas está comprometido em sua estadia a encarar o bando de violentos skinheads racistas. Este sensacional filme de arte marcial, e o terceiro da quadrilogia subsequente a "Operação Kickbox (2) - Vencer ou Vencer", Este filme foi grande sucesso de bilheteria e locação , na época do seu lançamento mundial.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX 4 - SEM AVISO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de mafiosos russos roubaram uma grande oferta de papel para impressão de moeda dos EUA, e agora estão inundando o mercado com notas falsas. Quando um dos mafiosos decide se entregar e entregar um CD de dados para a DA, ela é baleado e morto, mas não antes de entregar o disco para um desavisado Tommy Lee. Apesar de trabalhar com a polícia como um instrutor de artes marciais, Lee não vai para os policiais com o disco, mas em vez disso vai para a corrida, dando o tempo da máfia para sequestrar sua filha e manter como refém em troca da devolução do disco.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe dos Estados Unidos vai competir contra a Coréia em um torneio Tae Kwon Do. A equipe consiste de lutadores de todo o país - eles podem superar sua rivalidade e trabalhar juntos para vencer?[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO MEKONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado pela história verdadeira conhecida como o massacre do Mekong – dois navios comerciais chineses são emboscados enquanto viajavam pelo rio Mekong nas águas do Triângulo Dourado, uma das maiores regiões de fabricação de drogas do mundo. 13 marinheiros são executados e 900.000 comprimidos de metanfetamina são recuperados no local. Após a descoberta, o governo chinês envia imediatamente umgrupo de elite liderados pelo Capitão Gao Gang para descobrir a verdade por trás dos assassinatos. O dono do campo de chá e o oficial de inteligência baseado em Triângulo Dourado, Fang Xinwu se junta à investigação. Depois que descobriu que as drogas apreendidas nos navios chineses tinham sido plantadas pelo capanga de um notório líder de cartel de drogas chamado Naw Khar, os governos da Tailândia, Laos, Mianmar e China lançaram uma força-tarefa conjunta para prender o criminoso. O caminho para a justiça é, no entanto, pavimentado com perigosos e mortíferos obstáculos...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO NARCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cartel de drogas colombiano comanda uma missão para atravessar o México e entregar cocaína nos Estados Unidos enquanto mantém duas jovens reféns. O plano é exposto quando o ex-militar Bruce Stryker ajuda a polícia da fronteira a resgatar as duas garotas. Em resposta, o dono do cartel sequestra a família de Bruce e o obriga a ajudar a organização criminosa em seu próximo carregamento, desta vez em um submarino. Agora, cabe a Bruce se tornar um criminoso para resgatar sua família com vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira sofre quando seu namorado, um sargento militar, é transferido no Natal. Determinada a não se deixar abater, ela e seus filhos decidem fazer boas ações.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO OBSCURA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma operação de rotina resulta na brutal e inexplicável morte de seu colega, uma policial percebe que ninguém, além dela, consegue enxergar a gravação do incidente. Com ataques misteriosos aumentando ao seu redor, ela precisa correr contra o tempo para entender a força sobrenatural por trás deles.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO OVERLORD[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tropa de paraquedistas americanos é lançada atrás das linhas inimigas para uma missão crucial. Mas, quando se aproximam do alvo percebem que não é só uma simples operação militar e tem mais coisas acontecendo no lugar, que está ocupado por nazistas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO OVERLORD[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a WW2, um jovem rapaz é convocado e, com um crescente sentimento de mau presságio, empreende o seu treinamento no exército para ficar pronto para o Dia-D.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO PORTUGAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hakim, um policial em um bairro francês, no Marrocos, deve infiltrar-se em uma comunidade portuguesa para investigar um gângster. Hakim tem três dias para fazer parte do grupo franco-português. É um grande desafio, já que ele é superdesajeitado, e a má sorte o persegue. Encurralado entre seus sentimentos e a missão, Hakim descobrirá não só uma comunidade, mas uma família para chamar de sua.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO PRESENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na linhagem dos papais Noel, Arthur (voz de James McAvoy) é o único que ainda acredita no espírito natalino. Seu irmão mais velho, Steve (Hugh Laurie), herdeiro do trenó, comanda com eficiência e disciplina a entrega mundial de presentes, enquanto Papai Noel (Jim Broadbent) já é apenas mais um no grande esquema de distribuição. Bill Nighy faz a voz de Vovô Noel, que aos 136 anos despreza toda essa modernidade e diz que o Natal no seu tempo era muito melhor.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO QUEBRA-NOZES[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escapar de um zoológico de reabilitação, Frankie, um esquilo com todos os ângulos, retorna para a sua floresta. Ele aprende com o seu melhor amigo estúpido, Cody, um porco-espinho e vigarista, que enquanto ele estava preso, a floresta inteira foi limpa pelo A.C.O.R.N.S. Institute (Alternative Cosmetic Oils for Regenerative Natural Skin-care). Nenhuma bolota foi deixada para trás. Com o inverno a chegar, é um golpe potencialmente devastador para todas as criaturas da floresta. Portanto, Frankie não tem escolha a não ser invadir o novo A.C.O.R.N.S. Planta de processamento e leve de volta todas as bolotas! Embora um roubo aparentemente impossível, o sucesso não só salvaria a vida dos seus amigos da floresta, mas também daria a Frankie a oportunidade de reconquistar o amor de sua vida, Lola, uma "esquilo de exibição" local. Infelizmente, Lola foi queimada por muitas das falsas promessas de Frankie no passado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO RED SPARROW[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Outrora talentosa bailarina, Dominika Egorova é convencida a se tornar uma Sparrow, ou seja, uma sedutora treinada na melhor escola de espionagem russa. Após passar pelo árduo processo de aprendizagem, ela se torna a mais talentosa espiã do país e precisa lidar com o agente da CIA Nathaniel Nash. Os dois, no entanto, acabam desenvolvendo uma paixão proibida que ameaça não só suas vidas, mas também as de outras pessoas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um agente aposentado da CIA é sequestrado por um grupo de terroristas, seu filho descobre que não há nenhuma previsão de resgate por parte da CIA. Então, o filho planeja sozinho uma operação para ter o pai de volta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vários policiais ficaram disfarçados. Devido a alguns problemas, todas as identidades disfarçadas foram apagadas da base de dados policial.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO SOL NASCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O governador de Tóquio foi morto durante sua campanha para reeleição. O ex-agente da CIA Travis Hunter trabalha em conjunto com o agente novato no FBI Sean Mack para encontrar os responsáveis pelo crime. Travis foi criado no Japão, é um grande conhecedor do submundo das ruas e domina artes marciais. Durante as investigações, a dupla descobre que uma guerra de poder dentro da Yakuza pode estar relacionada ao assassinato do político.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO SOMBRA: JACK RYAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente Jack Ryan é mandado a Moscou para trabalhar como consultor financeiro de um bilionário. O empregador, na verdade, arma para que Ryan leve a culpa por um ataque terrorista ao sistema financeiro dos EUA. O herói precisa, então, correr para limpar seu nome e salvar sua esposa, que foi pega como refém do bilionário.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO SUPLETIVO: AGORA VAI![/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder o emprego, Teddy (Kevin Hart) decide voltar a estudar para conseguir um diploma que lhe dará mais chances no mercado de trabalho. Remanejado para uma turma noturna, ele se depara com uma professora de métodos nada ortodoxos e alunos (Rob Riggle, Romany Malco, Mary Lynn Rajskub) com diferentes ambições.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO VALQUÍRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é sobre uma das histórias mais heróicas da Segunda Guerra Mundial, mas também uma das mais desconhecidas. Gravemente ferido em combate, o coronel alemão Claus von Stauffenberg (Tom Cruise) retorna para a África para se juntar à resistência alemã e ajudar a criar a Operação Valkyrie, um complexo plano que irá permitir a substituição de Hitler no poder assim que ele estiver morto. O destino e as circunstâncias fazem com que Stauffenberg se torne uma peça central na missão. Ele não só tem que liderar o golpe e tomar o controle do governo de seu país, como fica encarregado de matar Hitler com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO XANGAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xangai, China, 1930. Quando o jovem Shuisheng chega do campo, seu tio Liushu coloca-o a serviço de Bijou, a amante da Laoda, chefe supremo da tríade de Tang, constantemente ameaçada por seus inimigos, tanto que ele conhece e aqueles que se espreguiçam e nas sombras.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO YAKUZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Kilmer retorna ao Japão depois de vários anos, a fim de resgatar a filha sequestrada de seu amigo George - e acaba no lado errado da Yakuza, a notória máfia japonesa ...[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO ZODÍACO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Asian Hawk (Jackie Chan) parte em busca de doze artefatos mágicos desaparecidos desde o século XIX: doze cabeças de animais em bronze que representam os signos do horóscopo chinês. Auxiliado por um estudante chinês e uma bela francesa, ele não desistirá fácil de seu complicado objetivo, mesmo que para isto tenha que cruzar o mundo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÕES ESPECIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cross é um veterano agente de operações especiais que trabalha numa prisão de segurança máxima com seu parceiro Manning. Às vésperas do fechamento do local, e da transferência dos prisioneiros para outra cadeia, eles recebem duas prisioneiras misteriosas. Logo depois, o presídio é atacado por um grupo de mercenários altamente treinados, cujo alvo é justamente as duas mulheres. Cada um do seu jeito, Cross e Manning terão que enfrentar a ameaça e salvar seus homens, as garotas e os demais prisioneiros.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÕES ESPECIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de policiais honestos é enviado a uma cidade do interior para resolver o problema da alta criminalidade. Em pouco tempo eles resolvem o problema enquanto a novata Francis precisa superar seus limites para provar que tem valor. Eles são aclamados pela opinião pública. Mas em pouco tempo a aplicação do rigor da lei começa a incomodar a todos e o verdadeiro inimigo se revela.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERATION ARCTIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de esfrutar em um helicóptero de resgate, três crianças se encontram presas em uma ilha remota no Oceano Ártico com pouca esperança de resgate. Eles têm que conquistar medo, animais selvagens, tempo furioso, falta de comida e encontrar uma maneira de se comunicar com o continente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERATION COBRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o oficial da Interpol Kyle Connors, Don "The Dragon" Wilson, observa seu parceiro morrendo em uma explosão, ele jura, ele vai caçar o assassino. Arrancado do caso por assuntos internos, os connores desafiaram suas ordens e segue a única liderança que ele tem ... para a Índia. Agora, ele está em uma terra estranha, onde nada é o que parece. Quem ele pode confiar? Um belo contra-operatório? Um policial jovem sério? Um revendedor de braços reclusos? Em um país onde os assassinos vêm baratos, os connores se encontra em um ninho de perigo e traição de Cobra.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERATION GOLDEN SHELL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERATION VALKYRIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, um grupo de oficiais de alto comando traçam uma tentativa contra Hitler, e um dos líderes da conspiração, Stauffenberg (Sebastian Koch), vai a uma reunião com o Fuhrer encarregado de explodir o lugar. No entanto, Hitler sobrevive e os oficiais são executados. Essa operação malsucedida foi chamada de "operação de Valkyrie", e esse filme realista divulga este verdadeiro evento.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERATOR - CHAMADAS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pamela, uma atendente de chamadas de emergência é envolvida em um perigoso jogo de perseguição por um sádico criminoso, que a obriga a despachar equipes de resgate para armadilhas. Enquanto isso, seu distante marido e policia, Jeremy, persegue o criminoso antes que mais vidas sejam perdidas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÓPIO: DIÁRIO DE UMA LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Brenner, viciado em drogas, chega a um asilo para um novo trabalho. Estamos nos primórdios da era da lobotomia. O Dr. Brenner não se encontra muito bem e pouco depois descobre que uma das suas doentes, a completamente disfuncional Gizella, é uma escritora muito talentosa. Mas Gizella negou a escrita, porque a torna ainda mais louca. O médico viciado e a escritora louca vão iniciar uma espécie de relação amorosa, tornando-se dependentes um do outro.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPIUM AND THE KUNG FU MASTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena cidade é protegida por um dos famosos dez tigres de Kwangtung. A cidade é muito segura como Ti Pulmão e seus alunos de Kung Fu patrulham para criminosos. Digite a escola rival Kung Fu que os alunos do Ti Lung espancaram em uma competição de dança de leão e, em seguida, humilhado em uma briga. A escola rival é unida por um ópio que negociava Kung Fu Mestre que planeja transformar a cidade em uma comunidade de viciados![/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPORTUNISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem misterioso se senta sempre à mesma mesa de um restaurante, pronto a conceder os desejos mais ardentes aos que o consultam. Ele, que aparentemente possui o poder de tornar tudo possível, os obriga a executar uma determinada tarefa. Se conseguirem cumprir com a sua parte do acordo, recebem o que pediram. Apesar de não ser impossível de realizar, a missão implica quase sempre ultrapassar os limites da moralidade ou ilegalidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORA BOLAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barry Munday acorda depois de ser atacado e percebe que está sentindo falta de uma de suas bolas. Para piorar a situação, ele descobre que está enfrentando uma ação de paternidade movida por uma mulher que ele não consegue lembrar de ter relações sexuais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORAÇÃO DIABÓLICA[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de viajantes é forçado a procurar abrigo dentro de uma prisão abandonada, onde uma freira famosa chamada Sister Monday já foi designada e suspeita de assassinar prisioneiros.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORAÇÕES PARA BOBBY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary (Sigourney Weaver) é uma religiosa que segue à risca todas as palavras da bíblia. Quando seu filho Bobby (Ryan Kelley) revela ser gay, ela imediatamente leva o filho para terapias e cultos religiosos com o intuito de “curá-lo”. No entanto, Bobby não suporta a pressão e se atira de uma ponte, encerrando sua vida aos 20 anos de idade. Depois desse fato, Mary descobre um diário do garoto e passa a conhecer melhor o mundo dos homossexuais, tornando-se, logo, uma ativista em prol dos diretos gays. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÓRBITA 9[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Helena, uma jovem em uma missão espacial, está sozinha há 20 anos. Seus pais abandonaram o navio depois que um mau funcionamento técnico tornou impossível para todos os três chegarem ao destino pretendido. Alex, um engenheiro isolado, está prestes a entrar em sua vida e virar o mundo de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORCA: A BALEIA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Orca, uma baleia assassina, testemunhou a trágica morte de sua companheira prenha por Nolan, capitão de um navio pescador. A intenção era capturar um tubarão branco, mas o arpão acabou atingindo com tudo o animal. Inconformado, o macho levará toda a sua fúria e poder de morte para o porto de pescadores. Sob a pressão dos aldeões, Nolan terá que fazer alguma coisa para expulsar o animal das redondezas.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORDEM DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto de caça americano aterrado é mudado para espionagem em um trabalho especial em que ele deve matar um advogado de paris pequeno suspeito de que a França se vende por operadores de rádio para os nazistas.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORDEM PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante do ensino médio problemático descobre a verdade por trás de suas habilidades ocultas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORDER OF CHAOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quase rico, quase trinta, ele nunca mente ou trapaceia, mesmo quando seu belo noivo ordena que ele e seu chefe que rebate usa ameaças como motivação. John nunca faz um som, ansioso para fazer certo. Rick Carlson não é. Uma conversa suave e coerciva, Rick vira a vida de John de cabeça para baixo quando ele não só se move para o prédio, mas começa a trabalhar em seu escritório de advocacia competitivo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORDINÁRIO, MARCHE![/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Petty Con Artists Slicker Smith e Herbie Brown Por engano se juntam ao exército, evitando os policiais. O policial persegui-los acaba como seu instrutor de perfuração. Um jovem rico e seu antigo motorista de trabalho não são apenas na mesma unidade, eles estão disputando uma garota bonita que parece atraída por ambos.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORELHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marido (alto funcionário do ministério) e mulher encontram a sua casa repleta de dispositivos de escuta colocados lá pelo seu próprio ministério. Segue-se ma noite angustiante (uma reminiscência de 'Quem Tem Medo de Virginia Woolf'), e a resolução é pior do que serem levados para a prisão. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÓRFÃ 2: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lena Klammer orquestra uma fuga brilhante de uma unidade psiquiátrica russa e viaja para os Estados Unidos, representando a filha desaparecida de uma família rica. Mas a nova vida de Lena como "Esther" vem com uma ruga inesperada e a coloca contra uma mãe que protegerá sua família a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORFANATO ONDE OS PESADELOS SE TORNAM REALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seus pais, Nathan Perry, o agora órfão de 10 anos de idade, é levado ao Orfanato e internato para meninos Milwood. Com o passar do tempo dentro da instituição Nathan se torna uma vítima do terror e começa a ter um comportamento incomum.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÓRFÃOS DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem inglês lidera um grupo de 60 órfãos em uma jornada de 500 milhas pelo meio das perigosas montanhas nevadas de Liu Pan Shan até a fronteira com o deserto da Mongólia, onde estariam seguros. Nesse caminho ele se torna amigo de uma líder comunista e se apaixona por uma enfermeira americana.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÓRFÃOS DO ELDORADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um período longe, Arminto Cordovil retorna para a casa do pai. Quando o patriarca morre, cabe a ele assumir os negócios da família. Certo dia, em um bar, ele se encanta por uma cantora. Na busca por esse amor inalcançável, ele se aproxima do universo mítico amazônico, transformando sua própria vida em fábula e tragédia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORFEU DO CARNAVAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trágica história romântica entre a jovem Eurídice e o motorista e músico Orfeu. Os dois se conhecem durante o carnaval no Rio de Janeiro e se apaixonam, mas Orfeu tem uma noiva ciumenta. De acordo com a antiga lenda, o amor do casal é acompanhado de perto pela morte, e ele será capaz de descer aos infernos para salvar a sua grande paixão.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORFEU[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta adaptação de 1950 do mito órfico de Jean Cocteau retrata um poeta famoso (Jean Marais) desprezado pelos jovens da Margem Esquerda, bem como seu amor pela esposa Eurídice (Marie Déa) e por uma misteriosa princesa (Maria Casarès).[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORGULHO E ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o verão de 1984 - Margaret Thatcher está no poder e da União Nacional de Mineiros (NUM) está em greve. Na Parada Gay, em Londres, um grupo de ativistas gays e lésbicas decide arrecadar dinheiro para apoiar as famílias dos mineiros grevistas. Mas há um problema. A União parece envergonhada de receber o seu apoio. Mas os ativistas não se sentem impedidos: decidem ignorar a União e encontrar os mineiros. Eles acham uma aldeia mineira meio escondida, nas profundezas do País de Gales, e partiu em um mini ônibus para fazer sua doação pessoalmente. E assim começa a história extraordinária de como duas comunidades extremamente diferentes se reúnem por uma causa comum.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORGULHO E PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as Guerras Napoleônicas, quando os franceses ocuparam a Espanha, alguns guerrilheiros espanhóis vão mover um grande canhão pela Espanha para ajudar os britânicos a derrotar os franceses. Um oficial britânico está lá para acompanhar os espanhóis e ao longo do caminho, ele se apaixona pela garota do líder.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORGULHO E PRECONCEITO E ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra, século XIX. Uma misteriosa praga espalha zumbis por todos lados, mas Elizabeth Bennet (Lily James), especialista em artes marciais e no manuseio de armas, está preparada para enfrentar os piores mortos-vivos. O que a incomoda de verdade é ter que conviver e lutar ao lado do arrogante Sr. Darcy (Sam Riley).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORGULHO E PRECONCEITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mãe de cinco filhas, a Sra. Bennet (Mary Boland) procura ansiosamente por maridos em boa condição financeira para as duas mais velhas, Jane (Maureen O'Sullivan) e Elizabeth (Greer Garson). Um belo dia, elas estão comprando novos vestidos, quando avistam os cavalheiros Sr. Bingley (Bruce Lester) e Sr. Darcy (Laurence Olivier) e uma dama em uma carruagem.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORGULHO E PRECONCEITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth Bennet vive com sua mãe, pai e irmãs no campo, na Inglaterra. Por ser a filha mais velha, ela enfrenta uma crescente pressão de seus pais para se casar. Quando Elizabeth é apresentada ao belo e rico Darcy, faíscas voam. Embora haja uma química óbvia entre os dois, a natureza excessivamente reservada de Darcy ameaça a relação.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORGULHO, PRECONCEITO E AZEVINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Focada na carreira, Darcy nunca teve tempo de encontrar alguém especial. De volta à cidade em que cresceu para o Natal, ela é obrigada a planejar um evento beneficente com Luke, dono de um restaurante local. Com o tempo, Darcy começa a se abrir para a possibilidade de reatar os laços com o pai e, talvez, viver um romance.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORIGEM: ESPÍRITOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro distante, os seres humanos são atacados pela floresta devido ao fracasso da manipulação genética da mesma. Mas mesmo com as adversidades proporcionadas pelo ambiente em que vivem, Agito e outras pessoas conseguem viver felizes em tal cenário. Certo dia, Agito encontra Tula, uma jovem do passado que estava em hibernação suspensa. Ela tem o conhecimento necessário para fazer o mundo retornar ao que era antes, mas será isso uma coisa realmente boa?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORIGENS SECRETAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para deter um assassino em série, um meticuloso inspetor conta com a ajuda de um nerd apaixonado por quadrinhos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORIGINAL GANGSTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As crônicas estóicas de Castor, órfão quando criança, forçado a sobreviver na selva e sua jornada colorida pelo submundo do crime de Londres.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORLANDO - A MULHER IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O nobre Orlando é condenado pela rainha Elizabeth I a permanecer eternamente jovem. A maldição se cumpre e Orlando atravessa os séculos experimentando vidas, parceiros, sentimentos e mudanças de gênero.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORO - A CIDADE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVI, os conquistadores espanhóis Lope de Aguirre e Núñez de Balboa embarcam em uma expedição épica pela selva amazônica em busca de uma cidade mítica que, segundo dizem, é feita completamente de ouro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORPHAN HORSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um treinador de cavalo aposentado encontra uma jovem garota fugitiva em seu celeiro. Cético no começo, ele deixa a sua estadia e uma amizade se desenvolve enquanto descobre seu coração e talento para cavalos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORQUÍDEA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para comprar um resort Claudia Dennis (Jacqueline Bisset) viaja para o Rio de Janeiro com Emily Reed (Carré Otis), uma jovem advogada recém-contratada que é vulnerável e inocente. Ao chegar Emily se envolve com um milionário, James Wheeler (Mickey Rourke), que tem um estilo de vida incomum.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 12 MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2035, James Cole aceita a missão de voltar ao passado para tentar decifrar um mistério envolvendo um vírus mortal que atacou grande parte da população mundial. Tomado como louco, no passado, ele tenta provar a sua sanidade para a médica Kathryn Railly, sua única esperança de mudar o futuro.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 13 PECADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elliot Brindle (Mark Webber) é um vendedor que está endividado e preocupado, pois está prestes a se casar com o amor de sua vida. Até que um dia Elliot recebe uma ligação anônima informando que ele está participando de uma espécie de reality show, no qual poderá ganhar milhares de dólares se cumprir as treze tarefas determinadas. À medida que ele as realiza, sua conta bancária aumenta, mas chega um momento em que estas tarefas vão se tornando cada vez mais extremas e desagradáveis.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 13 SOBREVIVENTES DA CAVERNA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário cativante, os jovens de uma equipe juvenil de futebol contam como conseguiram sobreviver depois de ficarem presos na caverna Tham Luang em 2018.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 23: PRISIONEIROS NO IRAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real de um grupo de adolescentes voluntários do exército iraniano que foram sequestrados pelas tropas iraquianas em 1982. Saddam Hussein tentou usá-los como propaganda para a guerra, mas os 23 jovens resistiram bravamente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 3 CÃES MOSQUETEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas do Natal, três cachorrinhos brancos estão prestes a colocar suas patas e fusinhos para resolver um grande problema. Quando um casal de assaltantes roubam todos os presentes e as decorações de natal de uma família, é hora de “Os 3 Cães Mosqueteiros” entrarem em ação! O sempre faminto Barcos, o mimado e puro Wago e o amante de aventura Arfamis partem para farejar os bandidos até encontrá-los. Mas com chefe da carrocinha no encalço, eles vão precisar de um pouco de ajuda do próprio Papai Noel para salvar o Natal![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 3 DISCÍPULOS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escapar de casa, três jovens amigos formam uma aliança dinâmica de jovens indomáveis. Eles se encontram com um velho chamado Spikes com a experiência apenas um mestre gunfighter pode oferecer. A gangue dos homens vá em uma farra de crime e são convertidos em proibidos com um preço em suas cabeças.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 3 INFERNAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após escapar da prisão onde viveu por 10 anos, Otis (Bill Moseley) conhece Winslow (Richard Brake) e organiza um plano para libertar sua irmã Baby (Sheri Moon Zombie), também. Os "Rejeitados do Diabo" então fogem para o México, matando inúmeras pessoas pelo caminho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 300 DE ESPARTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xerxes, o rei persa, colocou seu enorme império de escravos para esmagar um pequeno grupo de estados independentes gregos. O rei contava com a desunião da Grécia para vencer a guerra, mas o famoso guerreiro Leonidas, o rei de Esparta, e o grande orador Themistocles de Atenas viram que a união era a única força capaz de derrotar o exército persa.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 33[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Capiapó, Chile. Um desmoronamento faz com que a única entrada e saída de uma mina seja lacrada, prendendo 33 mineradores a mais de 700 metros abaixo do nível do mar. Eles ficam em um lugar chamado refúgio e, liderados por Mario Sepúlveda, precisam racionar o alimento disponível. Paralelamente, o Ministro da Energia Laurence Golborne faz o possível para conseguir que os mineiros sejam resgatados, enfrentando dificuldades técnicas e o próprio tempo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 39 DEGRAUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado como o expoente máximo da fase britânica, este clássico hitchcockiano retrata a perseguição selvagem contra um homem, envolvido numa trama de espionagem e mistério que lutará com todas as suas forças para provar a sua inocência. O herói dessa história é um simpático cidadão, meio desajeitado, mas corajoso, Richard Hannay (Donat) que, de férias em Londres conhece uma mulher misteriosa que lhe conta algo sobre um caso de espionagem. Antes que pudesse revelar mais detalhes sobre o caso, ela é assassinada. E Hannay, mesmo correndo perigo de vida, decide resolver o mistério. Em Os 39 Degraus, Hitchcock exibe com sutileza e maestria o domínio completo da linguagem cinematográfica.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 4 PICARETAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dortmunder e seus amigos planejam roubar um enorme diamante de um museu. Mas isso acaba por ser apenas a primeira vez que eles têm que roubá-lo ...[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 5.000 DEDOS DO DR. T.[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bart tem um único inimigo: seu professor de piano, Dr. Terwilliker. Dr. T. tem o maluco plano de forçar 500 garotos a praticar no seu piano gigante 24h por dia. Bart é o único que pode salvar as crianças.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 6 RIDÍCULOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A viagem do pai fora-da-lei leva Tommy "Faca Branca" e os seus cinco irmãos a saírem de casa e vaguear pelo Velho Oeste. The Ridiculous 6 é um filme de comédia de faroeste de 2015, dirigido por Frank Coraci e escrito por Tim Herlihy e Adam Sandler. O filme é uma sátira aos filmes de faroeste como o clássico de 1960, Sete Homens e um Destino.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 7 DE CHICAGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1968, uma manifestação pacífica durante a Convenção Nacional Democrata se transformou em um violento confronto com a polícia e a Guarda Nacional dos EUA. Os organizadores da manifestação foram acusados de conspiração e incitação à desordem. O julgamento do caso se tornou um dos mais famosos da história.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS 7 SUSPEITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite tempestuosa de 1954, seis indivíduos com históricos comprometedores em Washington se reúnem para um jantar na mansão do ostentoso Sr. Pessoa (Lee Ving). Eles são recebidos pelo mordomo, Wadsworth (Tim Curry), que atribui a cada convidado um pseudônimo a fim de proteger suas identidades: Sr. Green (Michael McKean), Coronel Mostarda (Martin Mull), Sra. Peacock (Eileen Brennan), Professor Plum (Christopher Lloyd), Srta. Scarlet (Lesley Ann Warren), e Sra. White (Madeline Kahn). Após o jantar, eles descobrem que foram chamados para conhecer o seu chantageador: o Sr. Pessoa, e cada um deles recebe uma arma. Quando o anfitrião aparece morto, o grupo se apavora e procura por pistas para revelar o assassino. Só que já é tarde demais e mais pessoas aparecem mortas. Agora só resta descobrir: quem matou quem, em qual cômodo e com qual arma.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ABUTRES TÊM FOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta aventura desenfreada e anárquica que se desenrola no México do século XIX, Clint Eastwood vive um mercenário americano que salva uma freira dos seus pretensos molestadores. Mais tarde, ele descobre que este encontro casual foi um golpe de sorte, já que ela sabe muito acerca dos oficiais do quartel que ele planeja invadir.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AERONAUTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 1862. O cientista James Glaisher (Eddie Redmayne) está prestes a realizar o grande sonho de sua vida, ao iniciar uma viagem de balão de forma a pesquisar formas de se prever a meteorologia. Sua companheira de viagem é Amelia Rennes (Felicity Jones), veterana do balonismo que topou o desafio após um grande trauma em sua viagem anterior, quando seu marido faleceu. Juntos, eles enfrentam uma aventura rumo ao céus na tentativa de chegar a uma altitude inédita até então a qualquer ser humano.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AGENTES DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Norris é um jovem político com uma carreira promissora, mas um escândalo atrapalhou a sua corrida ao Senado. Tão logo perde a disputa pela vaga ele conhece Elise, bailarina por quem se apaixona. Contudo, homens com estranhos poderes de interferir no futuro aparecem do nada e começam a pressioná-lo para que ele não dê continuidade a este romance, porque isso poderá atrapalhar o futuro de ambos. Sem saber ao certo quem são essas pessoas, a única certeza que David possui é que precisará reunir forças para enfrentá-los e encarar o que o destino lhe reserva.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ALOPRADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jackie Moon está cansado de ser colocado em segundo plano no trabalho e decide dar uma guinada em sua vida. De volta à sua cidade natal, reencontra Monix, um antigo amigo também disposto a mudar o rumo das coisas. Um encontro entre estes dois aloprados só pode significar uma coisa: muita confusão![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMANTES CRUCIFICADOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVII, Kyoto, Osan é casado com Ishun, um rico rock-maker miserável. Quando Osan é falsamente acusado de ter um caso com o melhor trabalhador, Mohei, o par fugiria da cidade e declarará seu amor um pelo outro. A Ishun ordena que seus homens os encontrem e separe-os para evitar a humilhação pública.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMANTES DE MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1946. O veterano de guerra americano Ivan Bibic (John Savage), que foi um prisioneiro de guerra, sofreu uma crise nervosa que só lhe permitia morrer ou sonhar. Assim, ao retornar para a sua pequena cidade natal, Brownsville, na Pensilvânia, ele só pensa em encontrar seu sonho: uma refugiada iugoslava, Maria Bosic (Nastassja Kinski), uma amiga de infância que se tornou uma bela mulher. Ele sempre sonhou ter com Maria o casamento perfeito, embora ela seja desejada por outros homens. Em certo ponto Ivan diz que sonhou tanto com Maria que ela vive em seus sonhos, não no seu corpo, e é verdade, pois os sonhos dele não são iguais à realidade. Maria e Ivan se casam, mas ele descobre que não consegue fazer amor com ela.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMANTES DE PONT-NEUF[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na ponte mais antiga de Paris, a Pont Neuf, enquanto estava fechada para reparos, este filme é uma história de amor entre dois jovens vagabundos: Alex, um artista de circo viciado em álcool e sedativos e Michele, uma pintora que viveu uma vida nas ruas por causa de um relacionamento fracassado e uma aflição que lentamente a cega. O filme retrata a dura existência dos sem-teto como Alex, Michele e Hans, um vagabundo mais velho sobrevive nas ruas com inteligência. Como os dois lentamente recuperam suas vidas, Michele se torna cada vez mais dependente de Alex, enquanto sua visão se deteriora ainda mais. Temendo que Michele o deixe se receber um novo tratamento médico, Alex tenta manter Michele praticamente como uma prisioneira. As ruas, os céus e os canais de Paris são usados ​​como pano de fundo para a história em uma série de visuais impressionantes que dominam o filme. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMANTES DO CÍRCULO POLAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ana e Otto são duas crianças que um dia se conhecem na saída do colégio. Nesse mesmo momento nascerá uma história de amor secreta e circular que se encerrará dezessete anos depois na Finlândia, no mesmo círculo polar ártico.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMANTES PASSAGEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pane em um avião coloca em perigo um grupo de excêntricos passageiros que viajam de Madrid à Cidade do México. Enquanto todos se preparam para encarar a morte, a tripulação está pronta para fazer do voo o mais prazeroso possível.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary (Debra Winger) e Michael (Tracy Letts) estão juntos há um longo tempo. Eles sofrem com o matrimônio e a falta de paixão de um com o outro. Ambos estão tendo sérios casos com amantes e quando estão quase trazendo o assunto à tona, uma faísca reacende entre os dois, reiniciando neles um impulsivo romance.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeanne Moreau faz o papel de uma esposa do interior,obcecada por moda e cuja vida é bruscamente transformada por um homem jovem avesso á hipocrisia. Casada com Henri, homem autoritário e cáustico, Jeanne se cansa da vida provinciana. Nas inúmeras estadas na casa de sua amiga Maggy em Paris, ela conhece Raul, que se torna seu amante. Henri, desejoso de conhecer os amigos de sua mulher, convida Maggy e Raoul à sua casa. O tratamento de total ausência de culpa que Malle dá ao adultério causou enorme furor quando o filme foi lançado. Adaptação livre do romance de Dominique Vivant.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMIGOS DE EDDIE COYLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seu último crime e tendo como futuro uma longa pena de prisão em caso de reincidência, um gangster de baixo nível de Boston decide entregar informações de seus amigos para evitar a pena de prisão. Os amigos de Eddie são numerosos, mas o termo "amigos" é meio suspeito. Como sempre Eddie está prestes a voltar para a cadeia. A fim de escapar desse destino ele dá informações sobre armas roubadas para os federais. Simultaneamente, ele está fornecendo armas ao seu bando de vadios amigos sequestradores e ladrões de banco. Mas quem mais está dedurando para os federais? Quem leva a culpa por dar informações sobre os ladrões de banco?[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMORES DE ANNE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na virada do século na Ilha Príncipe Edward, Matthew Cuthbert e sua irmã Marilla decidem adotar um menino órfão como ajuda para sua fazenda. Mas eles tomam um susto inesperado quando, por um erro, chega uma garota: Anne Shirley. Anne é uma sonhadora com um ponto de vista incomum, longe do jeito pragmático de Marilla, que acaba concordando em manter a Anne. Na TV passou em 2 episódios. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMORES DE CARMEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela mas amoral garota cigana seduz um jovem militar da Cavalaria e o faz trair sua honra e ser dispensado do serviço militar. Por causa dela ele logo começa numa vida de crime. Baseado na ópera Carmen de Georges Bizet, por sua vez baseada no romance Carmen de Prosper Mérimée.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AMORES DE PICASSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1943 o famoso pintor Pablo Picasso (Anthony Hopkins), com 60 anos, conhece Françoise Gilot (Natascha McElhone), que tem 23 anos, sonha ser pintora e idolatra o grande mestre. Ela se tornaria sua amante, mas isto não impede Picasso de ser infiel. Françoise lhe dá dois filhos, Claude e Paloma, e aceita as mulheres dele como parte do relacionamento. Ele, em contrapartida, lhe mostra grandes obras de arte e a apresenta aos grandes mestres, mas a união gradativamente começa a se desgastar de forma inexorável.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ANIMAIS SOMOS NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manny, Joel e Jonah são três irmãos trilhando seus caminhos pela infância. Seus pais possuem um amor volátil, que faz e desfaz a família várias vezes, deixando os garotos por sua conta. Enquanto Manny e Joel vão se endurecendo e se tornando versões de seu pai, o caçula e sonhador Jonah se torna cada vez mais consciente da necessidade de escapar daquele lugar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ANIQUILADORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Atlanta, Georgia, violentas gangues de adolescentes aterrorizam vizinhos em um bairro pobre torturam, violentam e matam sem que a polícia possa fazer qualquer coisa para detê-los. A única esperança dos moradores é apelar para os "Aniquiladores", um grupo de ex-combatentes do Vietnã que ainda não se deu conta de que a guerra acabou, e entra num confronto armado com as gangues para limpar a cidade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ANJOS DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Haley Joel Osment (o garotinho de Inteligência Artificial e O Sexto Sentido) e Willem Dafoe (de O Homem Aranha) são os astros deste filme de guerra passado na Polônia, logo depois da invasao nazista de 1939. Haley interpreta Romek, um garoto judeu de 11 anos separado da família, pouco antes da deportação de todo o gueto para os campos de extermínio. Escondido dentro de um saco de batatas, ele é levado para um vilarejo, onde é adotado por um casal de fazendeiros. Mas Romek luta contra todas as adversidades, desde o ciúme do filho do casal ao pelotão alemão que fiscaliza o local e desconfia de sua origem. O filme é baseado num caso real.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ANJOS ENTRAM EM CAMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger é um filho adotivo cujo pai irresponsável promete se organizar quando o time de beisebol favorito de Roger, o California Angels, ganhar a flâmula. O problema é que os Anjos estão em último lugar, então Roger pede ajuda para transformar a equipe. Com certeza, suas orações são respondidas na forma de anjo Al.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ARISTOCRATAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cem comediantes de superstar dizem a mesma piada muito suja e suja - uma partilhada privada por quadrinhos desde Vaudeville.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ASSASSINATOS DE AMITYVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de 13 de Novembro de 1974, Ronald DeFeo Jr assassinou sua família com uma espingarda enquanto eles dormiam. No seu julgamento, DeFeo disse ter ouvido vozes na casa, mandando ele matá-los. Treze meses depois, a família Lutz comprou a casa e após 28 dias, fugiram apavorados. A experiência deles chocou o mundo em Terror em Amityville. Os Lutzes podem ter escapados de Amityville com suas vidas... mas os DeFeo não. E essa é a história deles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ASSASSINOS DA RUA MORGUE / OS CRIMES HEDIONDOS DA RUA MORGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Investigação de série de assassinatos ocorridos numa companhia de teatro aponta como principal suspeito Marot, ator já morto. Inspirado na clássica obra de Edgar Allan Poe.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ASSASSINOS DA RUA MORGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1845, em Paris, o cientista louco Dr. Mirakle sequestra mulheres jovens e as injeta com sangue de macaco para criar uma companheira para Erik, seu macaco falante de show secundário. Pierre Dupin, um jovem e ingênuo estudante de medicina e detetive, a noiva de Pierre, Camille L'Espanaye, e seus amigos Paul e Mignette, visitam o show secundário de Mirakle, onde expõem Erik. Tanto Mirakle quanto seu servo Janos estão encantados por Camille, que Mirakle planeja como companheira de Erik. Mirakle convida Camille para dar uma olhada em Erik, que agarra seu chapéu. Pierre tenta recuperar o capô, mas Erik tenta estrangulá-lo. Mirakle restringe Erik e se oferece para substituir o capô, mas Camille desconfia e reluta em dar seu endereço ao médico. Quando Pierre e Camille partem, Mirakle ordena que Janos os siga.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pistoleiros matam uma vítima que não resiste, e o investigador Reardon descobre seu envolvimento passado com a bela e mortal Kitty Collins. Dois assassinos profissionais invadem uma pequena cidade e matam um atendente de posto de gasolina, "o sueco", que os espera sem opor nenhuma resistência. O investigador de seguros Reardon investiga o caso contra as ordens de seu chefe, que considera o caso trivial. Juntando os fios da vida do sueco, Reardon descobre uma complexa história de traição e crime, tudo ligando com a deslumbrante e misteriosa Kitty Collins.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AVENTUREIROS DO BAIRRO PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Burton (Kurt Russel) é um motorista de caminhão durão e esperto, cuja vida errante pelas estradas leva a uma inesperada corrida contra o tempo quando a noiva de seu melhor amigo é raptada. Em uma busca frenética, Jack encontra-se em Chinatown, São Francisco, em um mundo mágico e repleto de seres estranhos governados por Lo Pan (James Hong), um mago de dois mil anos de idade que implacavelmente controla um império de espíritos. Lutando contra demônios e enfrentando horrores indescritíveis, Jack penetra no mundo obscuro de Lo Pan em uma aventura a todo vapor para resgatar a garota. Esse espetáculo da ficção e dos efeitos especiais tem um final inesperado.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AVENTUREIROS DO FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois homens com o gosto pela aventura, Max Donigan (Chuck Norris), um ex-fuzileiro, e Leo Porter (Louis Gossett Jr.), o seu melhor amigo, são procurados por Patricia Goodwyn (Melody Anderson), que acredita que seja autêntico o mapa de tesouro que possui, que leva até uma cidade asteca perdida que tem um templo cheio de ouro. Além dos problemas naturais em uma expedição desta dimensão, eles ainda são perseguidos por “El Coyote” (Sonny Landham), um inimigo deles, que não descansa enquanto não conseguir aquilo que tanto deseja.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS AVENTUREIROS DO OURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fazendeiro e um minerador formam uma parceria e vão se aventurar na terra do ouro, a Califórnia. Durante a viagem, eles compartilham a mesma mulher e sequestram uma carruagem repleta de prostitutas a caminho da nova cidade mineradora.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BAD BOYS II[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives da Narcóticos Marcus Burnett e Mike Lowrey foram designados para investigar a proliferação do ecstasy na cidade de Miami. As investigações os levam a um alvo maior, Johnny Tapia, um traficante cuja ambição de tomar conta do tráfico na cidade inicia uma verdadeira guerra entre quadrilhas. Em meio a esta situação, Lowrey passa a se interessar por Syd, irmã de Burnett, o que põe a amizade deles à prova.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BAD BOYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carregamento de heroína confiscada avaliada em um milhão de dólares foi simplesmente roubado do depósito da polícia. O sumiço das dorgas pode destruir as carreiras dos detetives Mike Lawrey e Marcus Burnett e acabar com a divisão de narcóticos do Departamento de Polícia de Miami. Quando as investigações ameaçam os traficantes e eles raptam a única testemunha do caso – uma bela informante da polícia que se torna amiga dos Bad Boys – as coisas se tornam pessoais![/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BANDIDOS DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis anões, perseguidos por um certo Ser Supremo, escoltam um adolescente inglês através do tempo. Usando um mapa, eles viajam no tempo ao mesmo tempo em que fogem dos perigos. Ótimo roteiro, repleto de idéias originais e engraçadas, com direção brilhante de Terry Gilliam e o humor típico do grupo Monty Python.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BANSHEES DE INISHERIN[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos ao longo da vida se encontram em um impasse quando um acaba abruptamente seu relacionamento, com consequências alarmantes para os dois.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BÁRBAROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kutchek (Peter Paul) e Gore (David Paul) foram adotados pela tribo dos Ragnicks, repleta de pessoas excêntricas. O grupo é liderado pela rainha Canário (Virginia Bryant), que usa um poderoso rubi encantado para governar. Quando o cruel Kadar (Richard Lynch) tramar para roubar o rubi, Kutcher e Gore vão entrar em ação para salvar seus companheiros.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BATUTINHAS: UMA NOVA AVENTURA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trupe mais famosa dos anos 90 está de volta! Spanky (Jet Jurgensmeyer), Alfalfa (Drew Justice), Darla (Eden Wood) e toda a turma agora tem uma nova missão: salvar a confeitaria da Vovó Larson (Doris Roberts) da falência. Após uma série de tentativas atrapalhadas, a maior esperança do grupo está no show de talentos da cidade, onde eles podem ganhar o prêmio de dez mil dólares e impedir os planos de um rico empresário que quer destruiir a confeitaria, e o clubinho dos garotos que fica no quintal, para construir um grande estabelecimento comercial.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BATUTINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Batatinha (Travis Tedford), Porky (Zachary Mabry) , Alfalfa (Bug Hall), Stymie (Kevin Jamal Woods) e outros meninos integram um grupo de garotos que simplesmente detesta garotas. Entretanto o clube se sente traído quando Alfafa se apaixona por Darla (Brittany Ashton Holmes) e os meninos começam a aprontar divertidas confusões para separar o novo casal.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BOAS-VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos mimados vivem na farra e em busca de mulheres. Quando Fausto engravida a irmã de Moraldo, o avô da criança o obriga a casar, o que faz o rapaz repensar sua forma de levar a vida.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BOINAS VERDES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O coronel Mike Kirby escolhe equipes de Green Berets para duas missões no Vietnã do Sul. A primeira é construir e controlar um acampamento que o inimigo está tentando tomar. A segunda missão é sequestrar um general norte-vietnamita. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BONS COMPANHEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem cresce na máfia e trabalha arduamente para crescer entre seus companheiros. Ele gosta da vida de dinheiro e luxo, mas não liga para o horror que provoca. Infelizmente, a dependência de drogas e alguns erros finalmente destroem sua escalada até o topo. Baseado no livro Wiseguy por Nicholas Pileggi.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BONS SE VESTEM DE NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O antigo líder de uma tentativa de resgate do Comando no Vietnã tenta descobrir por que seus membros do esquadrão estão sendo assassinados, um por um, depois que a guerra acabou.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BOXTROLLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ovo (Isaac Hempstead-Wright) é um garoto órfão, que desde bebê foi criado nos esgotos da cidade de Ponte Queijo pelos boxtrolls, amáveis criaturas que vivem do lixo deixado por humanos. Como os boxtrolls são caçados impiedosamente por Archibald Snatcher (Ben Kingsley) e sua gangue, eles apenas deixam o subterrâneo à noite e, ainda assim, de vez em quando um deles é capturado. Quando Peixe, o boxtrolls que criou Eggs, é pego, o garoto decide se aventurar pela cidade para resgatá-lo. É quando conhece Winnie (Elle Fanning), uma garota mimada que faz com que perceba que ele é, na verdade, um humano.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BRAVOS NÃO SE RENDEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma espetacular produção baseada na tumultuada história do herói que se tornou uma lenda: O general George Armstrong Custer (Robert Shaw). Servindo em uma guerra civil, general Custer é enviado para o oeste para assumir o comando da 7° Cavalaria e destruir uma tribo indígena de sua reserva devido a descoberta de ouro nessas terras. Seguindo o ataque, Custer é chamado de volta para Washington, para testemunhar no congresso onde revela subornos e corrupções que envolvem o president Grant. Este filme investiga a fundo os pensamentos do general Custer e revela as motivações que levaram ao caminho da glória e fracasso.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BRUTAMONTES 2: ÚLTIMO DOS EXECUTORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ignorando os desejos de sua Mulher Eva, Doug Glatt vai para a pista de hockey, descobrindo um parceiro ideal para treinamento, um aposentando executor e arqui-rival, Ross “The Boss“. Eles vão juntos tentar fazer o que fazem de melhor, em sua última chance defender sua equipe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BRUTAMONTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doug é um homem satisfeito com sua vida, cujo único talento é bater nas pessoas. Um dia, ele vai a um jogo de hóquei e espanca um dos jogadores, e o técnico de um time fracassado vê em Doug o potencial para levantar a equipe e resolve contratá-lo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BRUTOS TAMBÉM AMAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shane entra no meio de um conflito entre o criador de gado Ryker e um grupo de colonos, dentre eles os Starretts, cuja terra Ryker quer. Quando Shane espanca Chris, um capanga de Ryker, Ryker tenta comtratá-lo. Em seguida, Shane e Joe Starrett enfrentam toda a gang de Ryker. Então Ryker envia para Cheyenne o pistoleiro profissional Wilson. Ficamos sabendo da relação de Shane com Marian, a esposa de Joe. Shane deverá eliminar todas as armas do vale antes que possa montar seu cavalo e ir embora, com o pequeno Joey gritando "Shane... Shane... Volte!"[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CABEÇAS-DE-VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles. Chazz (Brendan Fraser), Rex (Steve Buscemi) e Pip (Adam Sandler) são os integrantes da banda de rock The Lone Rangers, que não obtém atenção das gravadoras. Assim eles invadem a rádio KPPX, especializada em rock, com armas de brinquedo e obrigam o DJ Ian (Joe Mantegna) a tocar sua fita demo, provocando grande confusão e conquistando a simpatia de vários roqueiros.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇA-FANTASMAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma agitada caça viscosa a um fantasma, que custou milhões a cidade de Nova York, os Caça-Fantasmas encontram-se sem trabalho. Enquanto isso, um antigo tirano prepara sua volta para dominar a Terra usando seu retrato que está no Museu de Arte de Manhattan e possuindo o bebê de Dana Barrett como lar de sua maligna alma! Com a ajuda do enfeitiçado curador do museu, ele planeja tornar Nova York um assustador lugar para se viver! Usando seus equipamentos contra pestes paranormais, apenas os Caça Fantasmas podem salvar a cidade![/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇA-FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Peter Venkman, Ray Stantz e Egon Spengler são três cientistas do departamento de psicologia da Universidade de Columbia que se dedicam ao estudo de casos paranormais. Quando a subvenção termina, eles são despedidos e Venkman sugere que abram um negócio próprio, a exterminadora de fantasmas Ghostbusters. Inicialmente eles só têm despesas e nenhum cliente, mas eis que surge Dana Barrett, uma violoncelista que teve uma experiência assustadora em seu apartamento.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇA-NOIVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Mike (Adam Devine) e Dave (Zac Efron) tem fama de arruinarem as festas da família. Sabendo disso, sua irmã, que está de casamento marcado, decide que eles só irão ao casório se encontrarem parceiras que os controlem. Depois de colocarem um anúncio online, duas meninas dos sonhos (Anna Kendrick, Aubrey Plaza) aparecem. O que eles nem desconfiam é que as duas são as suas versões femininas – fazendo de tudo para manter a classe e ganhar uma viagem de graça para o Havaí.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇADORES DE ATLÂNTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um resgate a um submarino dá errado e acidentalmente emerge a antiga cidade de Atlântida, um grupo de sobreviventes terá que resistir a um violento grupo de descendentes do reino perdido.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇADORES DE FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um cientista perde sua esposa e filha nas mãos de um assassino em série, uma equipe de caçadores de fantasmas é formada para capturar os espíritos dos entes queridos para que seus espíritos podem finalmente descansar em paz. Mas como a equipe vai mais fundo dentro da casa, os fantasmas se tornam mais hostil, e o grupo descobre os verdadeiros segredos da casa e seu assassino[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇADORES DE TRUFAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas profundezas das florestas do norte da Itália reside a premiada trufa branca Alba. Desejada pelos clientes mais ricos do mundo, continua sendo um mistério pungente, porém rarefeito. Ela não pode ser cultivada ou encontrada, mesmo pelas escavadeiras modernas mais engenhosas. As únicas almas na Terra que sabem como desenterrá-la são um pequeno círculo de cães e seus companheiros humanos de cabelos prateados anciãos italianos com bengalas e humor ácido que só procuram a trufa à noite para não dar qualquer pista para os outros. Ainda assim, esse pequeno enclave de caçadores induz um mercado febril de compras que abrange o mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAÇADORES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família de arqueólogos decide caçar artefatos de contos de fadas que estão escondidos ao redor da Terra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CADÁVERES BRONZEADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo verão, Luce, uma excêntrica pintora com seus 50 anos, gasta seu tempo em um pequeno e isolado município, que está em ruínas no sul da França, rodeado por convidados. Este verão em particular, os seus convidados são Max Bernier (uma antiga paixão e um autor alcoólatra), seu amante atual (um advogado chamado Bisorgueil), e três amigos dele que ela ainda não conhece: Rhino, Gros e Alex. Depois de terminar as suas compras na cidade, estes três incógnitas atacam um caminhão blindado e fogem com 250 kg de ouro. Eles, então, voltam para a casa de Luce, contando com ela para ocultá-los até o fim do verão…[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CÃES PLAGUEADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois cães, Rowf e Snitter, cumulam para sobreviver no campo depois de escapar de um laboratório de pesquisa animal. Eles são perseguidos por partes de busca e, em seguida, os militares depois que os rumores se espalham que poderiam estar carregando a praga bubônica.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAMINHOS DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam é um jornalista independente que aproveita o fato de conhecer bastante da cultura muçulmana para se infiltrar nos grupos fundamentalistas nos subúrbios de Paris. Ele se aproxima de um grupo de quatro jovens e descobre que para eles fora dada a tarefa de criar uma célula jihadista para semear o caos na cidade de Paris.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CANDIDATOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cam Brady (Will Ferrell) é um político calejado, que conhece bem o meio em que trabalha, mas às vésperas do período eleitoral ele realiza um comício que foi um verdadeiro fiasco. Para tirar proveito do momento ruim de Brady, um grupo de empresários milionários resolve investir em um candidato capaz de concorrer com o veterano nas eleições, o inexperiente Marty Huggins (Zach Galifianakis). Marty, que trabalhava no ramo do turismo, aos poucos vai ganhando jogo de cintura e o carisma necessário para preocupar Brady. O dia de votar se aproxima, a tensão entre os dois candidatos cresce e eles vão fazer de tudo para se dar bem nas urnas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CANHÕES DE NAVARONE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grécia, 1943. Dois mil soldados britânicos perderam-se em Kheros. Exaustos e indefesos, eles têm apenas uma semana para partir, pois em Berlim o supremo comando do eixo determinara fazer uma demonstração de força no Mar Egeu, para fazer a Turquia entrar na guerra do seu lado. A demonstração seria em Kheros, sem valor militar, mas próximo à costa da Turquia. O melhor armamento alemão seria usado e assim os britânicos seriam facilmente dominados, a não ser que pudessem fugir antes. Porém a única rota de fuga possível estava bloqueada, pois dois canhões enormes controlados por um radar estavam em Navarone, uma ilha vizinha. Assim, um grupo aliado tem a quase impossível missão de escalar uma parede de rocha em Navarone e invadir uma fortaleza nazista, onde estão os canhões, que se não forem destruídos vão afundar diversos navios aliados, pondo um fim na tentativa de resgatar os soldados britânicos.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CANHÕES DE SAN SEBASTIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leon Alastray, misto de herói e bandido. Está com a cabeça a prêmio e é conduzido pelo padre John até o povoado de San Sebastian. O local está deserto, seus moradores estão escondidos nas montanhas, fugindo de ataques dos índios Yaquis, que constantemente invadem o povoado, roubando todo seus suprimentos. Porém, quando o padre é morto, eles confundem o fora-da-lei com o padre.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CANIBAIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal é sequestrado e tratado como animais após pararem para jantar em um restaurante de beira de estrada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAPACETES BRANCOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles buscam por sobreviventes no meio dos escombros mesmo com as bombas caindo. Esses homens são verdadeiros heróis. (Classificação Estimada 14 Anos - e 14)[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CARAS DE PAU EM O MISTERIOSO ROUBO DO ANEL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O anel Tatu Tatuado de Topázio, da socialite Gracinha de Medeiros, está em exposição em um museu. Ela, então, contrata os atrapalhados seguranças Pedrão e Jorginho para vigiarem a joia, uma herança de família. O anel é roubado e a dupla acusada de furto. Para provar que são inocentes, eles terão que enfrentar mafiosos portugueses e uma quadrilha de ninjas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CARAS MALVADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nunca houve cinco amigos tão infames quanto Os Caras Malvados – o arrojado batedor de carteiras Sr. Wolf, o arrombador de cofres Mr. Snake, o mestre do disfarce do frio Sr. Shark, o “músculo” curto do Sr. Piranha e a especialista em hacker de língua afiada Sra. Tarantula, também conhecido como “Webs”.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CARRASCOS TAMBÉM MORREM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a ocupação nazista da Checoslováquia, o cirurgião Dr. Franticek Svoboda, um patriota checo, assassina o brutal "Carrasco da Europa", o Reichsprotektor Reinhard Heydrich e é ferido no processo. Na tentativa de escapar, ele é ajudado pelo professor de história Stephen Novotny e sua filha Mascha. Versão totalmente ficcional do episódio. Foi o único projeto Hollywoodiano bem sucedido de Bertolt Brecht; o dinheiro que recebeu permitiu escrever "As visões de Simone Marchand", "Schwyk na Segunda Guerra Mundial" e a adaptação da "Duquesa de Malfi" de Webster. Hanns Eisler ganhou um Oscar por sua partitura musical. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CATADORES E EU[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A partir de um célebre quadro de Millet, o filme de Agnès Varda é um olhar sobre a persistência na sociedade contemporânea dos respigadores, aqueles que vivem da recuperação de coisas (detritos, sobras) que os outros não querem ou deixam para trás. A respigadora, nesse sentido é Agnès Varda, que experimentando pela primeira vez uma pequena câmara digital, se quer assumir como uma "recuperadora" das imagens que os outros não querem ver nem fazer, e que portanto deixam para trás.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAUBÓIS DO APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom é um adolescente apaixonado por música, por um breve período na infância, ele montou a banda “Caubóis do Apocalipse”, com Nanda e Dedão, seus dois melhores amigos da época que agora encontram-se afastados. Depois de anos sem tocar, o menino decide reunir os antigos integrantes do grupo para a filmagem de um clipe. O que prometia ser um final de semana divertido e produtivo no campo, acaba virando um grande desastre quando antigos desentendimentos ressurgem entre os três.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DA SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por vezes para se acabar uma guerra tem de se começar outra. Voltando da Guerra Civil, dois homens descobrem que seus irmãos foram sequestrados por rebeldes renegados. Com a ajuda de um veterano e experiente guia, saem no encalço dos familiares. Baseado em obra de Louis L'Amour.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DA TÁVOLA REDONDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O recém coroado rei da Inglaterra, Arthur Pendragon dedica seu reinado e a irmandade dos Cavaleiros da Távola Redonda aos ideais de paz e justiça. Apoiando o Rei Arthur em seus objetivos está a sua amada Rainha Guinevere, o nobre Sir Lancelot e o misterioso Merlin. Lancelot e Guinevere estão divididos entre a secreta paixão que os envolve e a lealdade e respeito que nutrem por Arthur. Mas essa traição não é nada se comparada ao ódio que a feiticeira Morgana, meia irmã de Arthur, e seu filho Mordred sentem pelo Rei de Camelot.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aidan Breslin (Dennis Quaid), é um policial que endureceu seu ser desde a morte de sua esposa mantendo-se distante dos seus dois filhos pequenos desde então. Sem perceber ele se encontra em uma investigação de impulso perverso e originado por um serial killer enraizado na profecia bíblica dos Quatro Cavaleiros do Apocalipse. Em cada nova revelação no caso, ele lentamente descobre uma chocante ligação entre ele e os quatro suspeitos, como os quatro cavaleiros do Apocalipse e as quatro vítimas independentes. Um mistério com quatro dolorosos segredos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO AR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um avião de caça de última geração, o Mirage 2000, se afasta misteriosamente durante uma exibição de aviões de ponta em uma feira internacional de aviação. Os pilotos Walk'n e Fahrenheit que estão treinando na região, são imediatamente designados a localizar o caça e escoltá-lo de volta à base militar. Mas ambos são surpreendidos quando o Mirage assume a posição de ataque e parte para cima de Fahrenheit. A fantástica habilidade de Walk'n faz com que o misterioso Mirage seja abatido antes que ele alvejasse seu companheiro. Este incidente é só o início deste complexo jogo de intrigas e espionagem internacional, com tomadas aéreas jamais vistas no cinema, e um fantástico embate entre estas ferozes máquinas, capazes de quebrar a barreira do som, sobre o Champs-Elysées em pleno Dia da Bastilha.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tiuri é quase um cavaleiro. Ele só tem de passar em um teste e ele vai ser condecorado. Ele só tem de dormir uma noite na capela, sem falar e sem abrir a porta. Então, alguém bate à porta da capela e pede ajuda. Arriscando seu título, Tiuri abre a porta e ajuda o indivíduo. Tiuri tem que entregar uma carta a um cavaleiro na floresta, que contém uma mensagem importante para um rei aliado. Quando Tiuri encontra o cavaleiro, o cavaleiro é mortalmente ferido e pede Tiuri para entregar a carta. Tiuri hesita, mas aceita a missão. A aventura começa …. Tiuri conseguirá entregar a carta na hora? Qual o conteúdo da carta?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO: A GRANDE BATALHA DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa com Hyoga salvando um soldado de Odin, mas este morre dizendo que a batalha dos deuses iria começar. O cavaleiro de cisne desaparece e, então, os outros Cavaleiros de Bronze vão para Asgard tentar descobrir o seu paradeiro, porém Saori Kido é sequestrada pelo representante de Odin, Durval. Assim começa uma batalha contra os Guerreiros de Asgard.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO: A LENDA DO SANTUÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na luta para defender Atena e colocá-la em seu lugar de direito, os Cavaleiros de Bronze lutam para superar o Mestre do Santuário e os poderosos Cavaleiros de Ouro, guardiões das 12 casas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO: A LENDA DOS DEFENSORES DE ATENA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abel, irmão de Atena, tentou em um passado distante tornar-se o deus dos deuses. Sua ambição fez com que Zeus se unisse a Apolo para derrotá-lo. Após sua morte, Zeus ordenou que todos os registros sobre Abel fossem apagados, para que as futuras gerações jamais soubessem de sua existência. Porém, devido às blasfêmias cometidas pelos humanos, os deuses resolvem ressuscitar Abel, que tem por função punir a humanidade. Para ajudá-lo em sua missão Abel ressuscita três cavaleiros da era mitológica, que são protegidos por armaduras de bronze de Atena e reforçados como Armaduras do Sol, e ainda um grupo de Cavaleiros de Ouro. Abel, juntamente com seus guerreiros, leva Atena ao Santuário, o que a faz abandonar os Cavaleiros de Bronze. Liderados por Seiya, os Cavaleiros de Bronze partem em sua busca e tentam impedir que a humanidade atinja seu juízo final.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO: O FILME PRÓLOGO DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os defensores da deusa Atena ainda estão se recuperando de uma batalha contra Hades quando são obrigados a enfrentar um novo inimigo: Apolo, que lidera os cavaleiros celestiais e quer tomar o controle do santuário. Sem poder contar com a ajuda dos cavaleiros de ouro, cujas almas foram seladas para sempre pelos deuses, Seiya e os demais cavaleiros de bronze precisarão enfrentar sozinhos este desafio.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO: O SANTO GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A deusa Éris encarna na jovem Eiri e sequestra Saori, com o objetivo de roubar seus poderes usando o pomo dourado. Os Cavaleiros de Bronze vão até o santuário de Éris para resgatar a Saori, precisando enfrentar um grupo de cavaleiros traidores que agora são fantasmas a mando de Éris.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALEIROS DO ZODÍACO: OS GUERREIROS DO ARMAGEDDON[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os cosmos de Poseidon, Abel e Éris, todos mandados ao inferno pelos Cavaleiros de Bronze, são usados para reviver Lúcifer, o mais cruel dos demônios. Decidido a se vingar de Atena, Lúcifer resolve destruir a Terra e enfrenta os Cavaleiros de Bronze.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CAVALOS DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Também conhecido como "Sombras dos Ancestrais Esquecidos", o filme mais célebre de Sergei Paradjanov conta a história dos amores contrariados de dois jovens de famílias rivais, que acabam por se reunir na morte. Mas dizer que este filme louco e poético "conta uma história" é limitar o seu alcance. Inspirando-se em lendas ucranianas, Paradjanov também se inspirou nas ricas tradições folclóricas da região, na música, nas cores, nos ritos. Em perpétuo movimento, o filme é um prodigioso emaranhado de imagens de grande beleza, que contam em filigrana a história dos amores infelizes dos protagonistas.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CEM PASSOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cem Passos era a distância entre a casa dos Impastatos e a casa de Tano Badalamenti, um importante chefe da máfia, na pequena cidade siciliana de Cinisi. A história de Peppino Impastato, um jovem ativista de esquerda que no final dos anos 70 (quando quase ninguém ousava falar sobre a Máfia, e vários políticos afirmavam que a Máfia nem existia) denunciava repetidamente as atividades criminosas de Badalamenti e os todo o sistema mafioso, usando uma pequena estação de rádio local para transmitir seus pronunciamentos políticos na forma de humor irônico. Em 1978 Peppino (30 anos) foi morto por uma explosão. A polícia arquivou o caso como um acidente ou suicídio, mas seus amigos nunca aceitaram essa conclusão. Esta é uma história verdadeira. Mais de 20 anos após a morte de Peppino, o caso foi reaberto. Tano Badalamenti, por sua vez, foi condenado nos EUA por tráfico de drogas.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CÉUS DO NORTE SOBRE O VAZIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dom Reynaldo é um caçador famoso, mas em declínio. Quando seu rancho e o legado do seu pai são ameaçados, a dinâmica do relacionamento com sua família, seus empregados e a terra fica perigosamente abalada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CINCO DE CHICAGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate Barker (Shelley Winters) é uma dedicada mãe de quatro filhos e faria qualquer coisa por eles. Até mesmo roubo a bancos, assassinato, sequestro. Ela e os filhos formam uma quadrilha, mas também uma estranha família.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CINCO MESTRES DE SHAOLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a destruição do Templo de Shaolin, cinco mestres sobreviventes tentam reorganizar os rebeldes contra o império, enquanto treinam para derrotar outros cinco mestres rivais.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS COMANCHEROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Capitão Cutter é um Texas Ranger determinado a encontrar e destruir um grupo de bandidos que vende armas para os índios e são chamados de Comancheros. Aprisiona um jogador de pôquer Paul Regret que acaba se transformando em seu aliado. e 14.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS COMPANHEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Sinigaglia (Marcello Mastroianni) é o personagem-título deste drama italiano sombrio e cômico sobre trabalhadores de fábrica maltratados na cidade de Turim. Trabalhando em condições pavorosas em uma fábrica de têxteis, esses funcionários não têm ninguém para defendê-los até Sinigaglia colocar sua carreira acadêmica em risco, ajudando-os a iniciar uma greve. Embora o professor seja investigado por autoridades antipáticas, ele mantém sua dedicação à causa dos trabalhadores. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CONDENADOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-caçador de recompensas encontra-se em fuga após o torneio Condenado ser reestabelecido. Na competição sentenciados são obrigados a lutarem entre si até a morte, como um emocionante jogo transmitido para o público.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CONDENADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Conrad está no corredor da morte, esperando sua execução em uma prisão da América Central, quando um produtor de televisão o compra e o leva para uma remota ilha. Lá, Jack e outros nove prisioneiros devem lutar entre eles até a morte e o único sobrevivente tem como prêmio a sua liberdade. O produtor planeja transmitir o evento ao vivo e sem censura pela Internet.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CONTOS DE CANTERBURY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segunda parte da Trilogia da Vida do aclamado diretor italiano Pier Paolo Pasolini, o longa é baseado nas obscenas histórias de Geoffrey Chaucer do século XIV. Mergulhando com prazer em alguns dos mais perversos e lascivos contos, Pasolini celebra de forma ardente quase toda forma imaginável de ato sexual com um humor rico, rude e visual mágico. Para completar, Pasolini faz uma representação de inferno que teria deixado Hieronymos Bosch orgulhoso.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CORRUPTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial durão Dave Bannion enfrenta o sindicato do crime politicamente poderoso. Dave Bannion é um policial honesto investigando uma gangue cruel que ele suspeita ter influência sobre a força policial. Bannion é alertado após o suicídio de um colega e o silêncio suspeito de seus colegas policiais o leva a acreditar que eles estão na folha de pagamento dos gângsteres. Quando uma bomba destinada a ele mata sua esposa, Bannion se torna uma furiosa força de vingança e justiça, auxiliado ao longo do caminho pela rejeitada namorada do gângster, Debby. Quando Bannion e Debby caem cada vez mais na armadilha traiçoeira e brutal do mundo do crime, eles devem usar todos os meios necessários (incluindo assassinato) para chegar à verdade. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS COWBOYS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Wayne lutou contra índios, domou cavalos selvagens, lutou guerras e pilotou aviões. Mas foi neste filme que ele pode demonstrar todo o seu talento em uma performance arrebatadora. Desta vez, ele é um vaqueiro experiente que abandonado por seu ajudantes, contrata um grupo de 11 garotos para ajudá-lo a levar seu gado em uma jornada emocionante que irá mudar a vida de todos. E quando a poeira baixar, você vai saber por que John Wayne é um dos maiores astros que o cinema já viu. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CRIMES DE LIMEHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres 1880. Baseado em um conto gótico, um distrito sofre com misteriosas mortes e experiências sobrenaturais que levam seus moradores a crerem que a mítica criatura de Golem realmente existe.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CRIMES DE SNOWTOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamie Vlassakis (Lucas Pittaway) é um jovem de 16 anos que vive com sua mãe Elizabeth Harvey (Louise Harris) e seus dois irmãos em um bairro suburbano violento da Austrália. Certo dia, John Bunting (Daniel Henshall) muda para a casa do outro lado da rua. Carismático, Bunting envolve-se com a mãe de Jamie e passa a fazer parte da família. O novo vizinho também promove reuniões, nas quais mobiliza um pequeno grupo com suas crenças na autojustiça e na manutenção da ordem. Jamie torna-se seu protegido e vê nele a figura do pai que nunca teve. Até que, aos poucos, a outra face do mentor começa a se relevar. Baseado na história real de um famoso serial killer da Austrália.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CRIMES DO MUSEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desaparecimento de pessoas e cadáveres leva um repórter a um museu de cera e um escultor sinistro.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CROODS 2: UMA NOVA ERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Crood se muda para um lugar seguro, onde encontram seus novos vizinhos, os Bettermans. À medida que as tensões aumentam, uma nova ameaça impulsiona os dois clãs em uma aventura épica que os força a se unirem e sobreviverem juntos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CROODS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terremoto destrói a caverna de uma família pré-histórica, que vive novas experiências em terras desconhecidas em sua busca por um novo lar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CURADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma contaminação que gerou uma praga zumbi é curada. É iniciado um processo de reintegrar os comedores de carne infectados anteriormente, mas a sociedade passa a discriminá-los, inclusive suas próprias famílias. Problemas sociais emergem, gerando uma interferência governamental militante.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DALTONS CONTRA LUCKY LUKE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Joe e Averell, respectivamente o mais velho e o mais novo dos irmãos Daltons, os bandidos mais cretinos do Oeste, decidem roubar um banco para satisfazer os caprichos de sua mãe, ai, começam os seus problemas... Depois de fugirem da prisão, os irmãos atravessam a fronteira mexicana à procura de um "sombreiro" mágico que lhes permitirá atingir seus objetivos. Mas, a viagem é cheia de contratempos e o pior, Lucky Luke está no encalço deles...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DELÍRIOS DE CONSUMO DE BECKY BLOOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York. Rebecca Bloomwood (Isla Fisher) é uma garota que adora fazer compras e seu vício a leva à falência. Seu grande sonho é um dia trabalhar em sua revista de moda preferida, mas o máximo que ela consegue é um emprego como colunista na revista de finanças publicada pela mesma editora. Quando enfim seu sonho está prestes a ser realizado, ela repensa suas ambições.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEMENTES[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis amigos universitários planejam passar um fim de semana diferente, mas em vez de diversão encontram um verdadeiro pesadelo. Um ataque terrorista transformou os habitantes da comunidade em zumbis e agora os jovens precisam lutar por suas vidas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEMÔNIOS SOBRE RODAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No primeiro posto de gasolina, Poet fica feliz quando a gangue de roqueiros Hell's Angels finalmente o aceita. Mas ele fica chocado quando descobre o quão brutal eles são - nem mesmo o assassinato é um tabu para eles. Ele se mete em apuros quando a namorada do líder se apaixona por ele - e ele a acolhe.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESAJUSTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roslyn é uma mulher muito bonita que acabou de se divorciar. Ela conhece dois amigos, Guido e Gay, que a levam para a casa de campo de Guido em Nevada para relaxar e esquecer as dificuldades das últimas semanas. Tudo está bem no início, mas logo os dois homens se apaixonam por Roslyn e começam a mostrar alguns aspectos ruins de caráter. Em seguida eles encontram um outro amigo do Gay, e os quatro vão caçar alguns cavalos selvagens (Misfits). O objetivo é serem abatidos e transformados em comida de cachorro. É nessa hora que as coisas simplesmente... Explodem![/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESAJUSTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois atores fora de trabalho - o ásioso, a sorte de Marwood e seu amigo acerbial, alcoólatra, Withnail - passam seus dias à deriva entre o seu apartamento squalid, o escritório de desemprego e o pub. Quando eles tomam umas férias "por engano" na casa de campo de Withynail's flamboyantly gay tio, Monty, eles encontram o lado desagradável do campo inglês: Tedium, moradores terríveis e chuva torrencial.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESAPARECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os residentes de uma cabana no coração do Triângulo Esmeralda, em uma remota parte das florestas do norte da Califórnia, lutam para sobreviver à abduções e brutais ataques de misteriosas criaturas há anos. Quando um fazendeiro local se perde com um grupo de campistas, o que já era um problema tem potencial para escalar para um verdadeiro massacre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESCARTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O hacker Drew Reynold é capturado pela CIA e dado a proposta: trabalhar para eles ou passar o resto de sua vida na prisão. Concordando com a condição de que ele pode formar sua própria equipe, ele monta o grupo dos “descartados” — pessoas consideradas dispensáveis e, aparentemente, os piores na organização.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESCENDENTES[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina de 10 anos acorda sozinha num cenário pós-apocalíptico. Ela vagueia pela Terra contaminada, procurando comida e sobreviventes. Aos poucos se apercebe que está testemunhando uma guerra violenta, onde as pessoas estão sendo sumariamente executadas, e os únicos sobreviventes são pessoas infectadas com um vírus misterioso e transformadas em zumbis.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESCENDENTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt King é um chefe de família cuja mulher acaba de entrar em coma. No meio desta trágica situação, Matt é forçado a lidar com o próprio passado, assim como o da esposa e da filha mais velha, e aceitar a quebra de importantes conceitos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESCONECTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama mostra várias histórias pessoais, tendo em comum os efeitos perversos do uso excessivo de tecnologia, Internet e telefones celulares. A vida de um casal entra em perigo quando sua vida privada é exposta online, um viúvo e antigo policial descobre que seu filho humilha um garoto da escola pela Internet, um advogado obcecado por seu telefone não consegue se comunicar com a própria família, e uma jornalista vê sua vida se transformar quando ela pesquisa a história de um adolescente que faz atuações eróticas pela webcam.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESCONHECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Personagens sem memória sempre se revelaram um prato cheio para tramas de suspense no cinema, e em Os Desconhecidos a situação é levada a uma encruzilhada de vida ou morte. Cinco homens acordam numa casa que não conhecem. Pior: também não fazem a mínima idéia sobre si próprios e os outros. A única dedução possível é que, entre eles, podem estar seqüestradores se passando por seqüestrados. Assim, precisarão de perspicácia para saberem em quem confiar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESERDADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pregador sul-africano vai procurar por seu filho rebelde que tenha cometido um crime na cidade grande.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESGRAÇADOS NÃO CHORAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Farto de seu casamento de cidade pequena, uma mulher vai atrás do grande momento e se mistura com a multidão.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DESTEMIDOS NÃO CAEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prisioneiro de guerra na Segunda Guerra Mundial é colocado em um zoológico de Munique, cuidando de um elefante asiático. O zoológico é bombardeado pelos americanos e o diretor do zoológico decide que não é seguro para seu elefante asiático Lucy permanecer lá. Então ele envia Brooks para a segurança com Lucy. Eles escapam e vão correr para chegar à Suíça.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DETALHES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff (Tobey Maguire) está perdendo o controle de sua vida: no momento em que está prestes a se divorciar da esposa (Elizabeth Banks), ele se envolve com uma mulher histérica (Laura Linney) e deve lidar com uma invasão de guaxinins em sua casa.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DETETIVES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme gira em torno das façanhas de uma agência de detetives em Hong Kong chamado Mannix Private Detective Agency. É dirigido pelo detetive privado Wong Yeuk Sze (Michael Hui) com seu assistente emocionalmente drenado (Ricky Hui). Enquanto isso, Kit de Lee Kwok (Samuel Hui), um especialista em Kung Fu, que trabalha em uma fábrica de plantas Vitasoy e passa a maior parte do tempo fazendo truques de Kung Fu para impressionar uma garota, finalmente perde seu trabalho. Buscando encontrar outra linha de trabalho, Lee tenta junta a agência de detetives de Wong. Apesar da impressão de Lee com seu talento de kung fu que envolve seu truque de arrebatamento, Wong não ficou impressionado. Então, como parece que Lee não conseguiria o trabalho, Wong descobre que sua carteira estava faltando e foi presumida roubada por um espectador que bateu neles. Lee intercepta-o e recupera a carteira, assim impressionou Wong para contratá-lo para o trabalho.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEUSES DEVEM ESTAR LOUCOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os dois filhos de um nativo caem dentro de um caminhão-tanque cheio de água que pertence a caçadores ilegais, que matam elefantes para ficarem com o marfim. Assim, seu pai vai procurá-los e acaba encontrado uma advogada de Nova York e um zoólogo, que ficaram perdidos quando o pequeno avião no qual estavam sofreu uma pane sobre a selva africana. Além disto, dois soldados que lutam o tempo todo para capturar um ao outro surgem no caminho deles. No meio desta confusão, o choque cultural entre os "civilizados" e os "selvagens" se faz presente.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEUSES DEVEM ESTAR LOUCOS 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um aborígine africano é convidado para participar de uma corrida na Muralha da China. E acaba encontrando e fazendo amizade com divertido urso panda que é caçado pelos organizadores do evento.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEUSES DEVEM ESTAR LOUCOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tribo tem uma vida feliz e tranquila em um remoto deserto da África, mas quando uma garrafa de Coca-Cola cai miraculosamente de um avião, a vida da deles se transforma num caos. O líder da tribo, Xi (N!xau), decide devolver o estranho objeto aos deuses para restaurar a paz no local.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEUSES MALDITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dramático colapso de uma família rica, industrial e nobre durante o reinado do Terceiro Reich. Nos primeiros dias da Alemanha nazista, uma poderosa família de nobres deve se adaptar à vida sob o novo regime de ditadura. A transição da democracia para a ditadura é assim dramatizada através da vida da família, que também possui uma poderosa empresa industrial alemã. Através de personagens como um barão alemão, um molestador de crianças, um soldado de Tempestade Nazista, um homem inocente preso por assassinato, e um capitão na SS alemã, o filme mostra como a assim chamada "alta classe da nobreza alemã" se ressentia com Adolf Hitler. Então o aceitou, e finalmente o abraçou. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEUSES VENCIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino de três soldados durante a Segunda Guerra Mundial. O oficial alemão Christian Diestl aprova cada vez menos a guerra. O judeu-americano Noah Ackerman lida com o anti-semitismo em casa e no exército. E o entertainer Michael Whiteacre se transforma de Playboy em Herói.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEZ MANDAMENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Épico do cinema mudo dividido em duas partes. A primeira parte conta a história de Moisés liderando os Judeus na fuga do Egito para a Terra Prometida e as entregas das tábuas dos mandamentos por Deus. A segunda parte conta a eficácia dos mandamentos na vida moderna e a história de dois irmãos rivais no amor de uma jovem.[/B]</info>
<date>1923</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEZ MANDAMENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A épica vida de Moisés, desde recém-nascido, quando foi colocado nas águas em um cesto e acabou sendo adotado por uma princesa egípcia, até quando descobre sua real condição e decide liderar seu povo que, escravizado pelos egípcios, anseia pela liberdade.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DINOSSAUROS VOLTARAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro dinossauros visitam a Nova Iorque atual e fazem amizade com os meninos Louie e Cecilia. As crianças ajudam os amigos quando estes são presos por um maldoso dono de circo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DOIS SUPER-TIRAS EM MIAMI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agente do FBI chama ex-parceiro aposentado para ajudá-lo a solucionar o único caso que não resolveram até então. Sete anos depois de um grande assalto em Detroit, um ladrão de bancos é morto e a investigação começa para tentar recuperar 20 milhões de dólares. Uma super aventura com muita ação, com a dupla Terence Hill e Bud Spencer.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DOMÉSTICOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico onde os sobreviventes se dividiram em facções mortais, o ex-casal Nina e Mark parte em busca do paradeiro dos pais dela. O cruel é que não há lugar seguro, e o desafio mais difícil será conseguir sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DONOS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sugar Ray é dono de um ilegal cassino, junto de seu pai, no Harlem. Ameaçados por mafiosos e policiais corruptos, eles se envolvem em muitas confusões para tentar sobreviver no bairro e usam a trapaça como recurso para fugir dos grandes bandidos.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DONOS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby Green (Joaquin Phoenix) é o popular gerente da boate El Caribe, cujo dono é um gângster russo situado no Brooklyn. Bobby tem diversos policiais em sua família, entre eles seu irmão Joseph (Mark Wahlberg) e o pai Burt (Robert Duvall), mas tenta esconder esta ligação no trabalho. Com o tráfico de drogas aumentando em Nova York, Bobby tenta manter uma distância saudável do dono da boate em que trabalha, que passa a ser investigado por Joseph.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DONOS DA RUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1984, no South Central, bairro de maioria negra de Los Angeles, Reva Devereaux (Angela Bassett), mãe de Tre Styles (Cuba Gooding Jr.), conclui que não tem condições de criar o filho rebelde, mas inteligente. Reva decide entregá-lo aos cuidados do pai, Furious Styles (Laurence Fishburne), que passa ao filho valores éticos e morais em uma região marcada pelo pobreza e violência. Após sete anos Tre faz dois grandes amigos: Ricky Baker (Morris Chestnut) e Doughboy (Ice Cube), mas cada um dos três tem objetivos bem distintos na vida.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DONOS DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que acontece quando alguém decide por você o que é verdadeiro ou falso? Qual é o preço da liberdade de expressão? E qual é o custo de perdê-la? Na era das Fake News, duvide das certezas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DONOS DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy é um novo professor em uma escola do centro da cidade que é como nada que ele já viu antes. Há detectores de metal na porta da frente e tudo é basicamente dirigido por um garoto durão chamado Peter Stegman. Em breve, Andy e Stegman se tornarão inimigos e Stegman não fará nada para proteger seus negócios de território e tráfico de drogas.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DOZE CONDENADOS - MISSÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O general Worden (Ernest Borgnine) ordena ao major Wright (Telly Savalas) que selecione e treine 12 condenados à morte ou sentenças longas para uma missão suicida, em que os participantes serão perdoados se a concluírem. A missão consiste em destruir o estoque de um gás paralisante e mortal, que os nazistas esconderam em um mosteiro em Saint Michel, na França. O local não pode ser bombardeado, pois lá também se encontram 6 cientistas, que vieram de países invadidos pelos alemães. Se destruir o gás e resgatar os cientistas era difícil tudo fica bem mais complicado ao saberem que houve algum tipo de vazamento, que provocou a morte de um agente inglês e do líder da resistência local. Em razão disto o espaço aéreo está sendo mais vigiado, o que obriga Wright e seus comandados a chegarem em Saint Michel por outro caminho.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DOZE CONDENADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um major rebelde e uma fama de resolver as coisas recebe a ordem de entrevistar prisioneiros militares, condenados à morte ou à prazo longo, para uma perigosa missão em troca de perdão. O objetivo é saltar de paraquedas atrás das linhas inimigas e causar estragos para os generais alemães que estarão em uma casa de repouso, na véspera do Dia D.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ELEITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O livro de Tom Wolfe que conta a história do programa espacial norte-americano foi escrito como um romance, e o filme tem a mesma qualidade ficcional. Ele cobre desde a quebra da barreira do som por Chuck Yeager (Sam Shepard) até aos astronautas da Mercury 7, mostrando que ninguém tinha a menor ideia de como executar um programa espacial ou como selecionar as pessoas para participarem. Os sete eleitos são Alan Shepard (Scott Glenn), John Glenn (Ed Harris), Gordon Cooper (Dennis Quaid), Gus Grissom (Fred Ward), Scott Carpenter (Charles Frank), Wally Schirra (Lance Henriksen) e Deke Slayton (Scott Paulin). Emocionante, engraçado, charmoso e eletrizante ao mesmo tempo.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS EMBALOS DE SÁBADO À NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony Manero (John Travolta), um jovem do Brooklyn e um excelente dançarino de disco music, só encontra significado na vida quando dança, pois passar a semana trabalhando em uma loja de tintas não o gratifica de forma nenhuma. Assim ele se perfuma, se veste de um jeito fashion e vai para a discoteca no final de semana. Sob a influência de seu irmão, um padre frustrado, e de Stephanie (Karen Lynn Gorney), sua parceira de dança, começa a questionar a maneira como encara a vida e a limitação de suas perspectivas. Paralelamente Tony vive uma crise amorosa, enquanto se prepara para participar de um concurso em uma discoteca.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS EMBALOS DE SÁBADO CONTINUAM[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony Manero (John Travolta) trabalha agora em uma academia de ginástica e anseia ser o dançarino principal de um grande show da Broadway. Em sua vida particular ele se vê dividido entre duas mulheres: Jackie (Cynthia Rhodes), uma professora de dança que trabalha no mesmo lugar de Tony, e Laura (Finola Hughes), a dançarina principal do show da Broadway. Enquanto Tony se apaixona por Laura ela só o vê como alguém atraente que serve para fazer sexo, o que gera uma rivalidade entre eles na vida profissional.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>