<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]6[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page6.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO ACERTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para a Gangue dos 5, tudo é um videogame: matar policiais, armar emboscadas e criar requintes de crueldade. Quem se torna vítima de suas armadilhas é o inspetor de polícia Wing e todo o seu time de policiais, que são brutalmente assassinados. Após a matança, um jovem novato cheio de energia é designado para ajudá-lo, mas a Gangue dos 5 volta a agir, iniciando uma aventura cheia de ação e vingança.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO DESCARREGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max e Drew ganharam fama na internet através de um webcast onde exorcizam demônios ao vivo. Quando Lane, a noiva de Drew, é o assunto de seu próximo webcast, descobrem que ela está de verdade possuída por um demônio real.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO DESESPERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe desesperada contra o tempo pra salvar sua filha de um atirador de escolas enquanto as autoridades determinam um lockdown em sua pequena cidade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO ESPANTO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o dia, Gerri Dandridge (Jaime Murray) é uma professora universitária; à noite, ela se transforma em uma vampira com inesgotável sede por sangue humano. Quando um grupo de estudantes viaja para a Romênia, eles acabam caindo na teia de sedução de Gerri, e passam a correr grande risco. O grupo então pedem ajuda a Peter Vincent (Sean Power), apresentador de um programa de TV local chamando A Hora do Espanto e caçador de vampiros.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO ESPANTO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade americana, quatro vampiros se mudam para uma grande casa. Liderados pela sedutora Regine Dandridge (Julie Carmen), eles parecem ter um particular interesse em Charlie Brewster (William Ragsdale) e em Alex (Traci Lind), a namorada dele, pois Charlie matou um vampiro que era irmão de Regine, que agora planeja se vingar de Charlie.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO ESPANTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charley está encantado por sua namorada Amy, o que faz com que ele não dê muita atenção ao papo do amigo Ed sobre o fato do novo vizinho dele, Jerry Dandridge, ser um vampiro. Na verdade, nem mesmo sua mãe Jane acredita que ele possa fazer mal a alguém, mas o sumiço de Ed faz com que Charley comece a investigar e sua descoberta coloca todos em perigo. A única salvação parece ser Peter Vincent, famoso mágico da cidade que parece entender de vampiros, mas depois afirma ser tudo fantasia. E agora?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO ESPANTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudante do ensino médio Charley Brewster descobre acidentalmente a verdadeira e assustadora natureza de Jerry Dandrige, seu elegante e enigmático novo vizinho, mas ninguém parece disposto a acreditar nele.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO LOBISOMEM / BALA DE PRATA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]pequena cidade de Tarker's Mill, que sempre foi um lugar pacato até que terríveis e violentos assassinatos começaram a acontecer. Os habitantes locais acreditavam que o responsável pelas mortes seja um psicopata à solta. Porém, um garoto de 11 anos chamado Marty (Corey Haim) acreditava que os assassinatos não estavam sendo causados por uma pessoa, mas sim por um lobisomem. Com a ajuda de sua irmã, Jane (Megan Follows), o jovem consegue escapar e decide ir atrás do monstro.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova Iorque, 1977. June, uma antiga figura da contra-cultura, leva uma rotina solitária no seu apartamento no sul do Bronx. Na cidade, o clima é de tensão. Uma série de crimes brutais cometidos por um assassino misterioso apelidado de Son of Sam assusta a população, que assiste receosa a escalada da violência na metrópole. A poucos dias do fatídico apagão de 1977, June assiste a tudo de sua janela, que revela a grave crise que se desenrola no mundo exterior.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pintor e sua esposa vão morar em uma ilha afastada de tudo e conhecem um misterioso grupo de pessoas que passam a trazer angústias ainda maiores à vida do casal, que já estava atormentado pelos pesadelos do pintor e por conflitos psicológicos. Durante a hora do lobo, entre a meia-noite e a aurora, ele conta para sua esposa suas memórias mais dolorosas, e começa a questionar a própria lucidez.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO PESADELO 2: A VINGANÇA DE FREDDY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos se passaram desde que Freddy Krueger foi enviado de volta ao inferno. Mas agora, um garoto novo na Rua Elm é quem tem sido assombrado todas as noites por horríveis visões deste ser maligno. E se sua alma perturbada finalmente conseguir possuir o corpo do garoto, Freddy retornará dos mortos para dar continuidade aos sangrentos assassinatos e descarregar sua ira e violência sobre toda a cidade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO PESADELO 3: OS GUERREIROS DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os últimos dos garotos da Rua Elm agora estão num hospital psiquiátrico, onde Freddy assombra seus sonhos com horrores indescritíveis. Sua única esperança é a pesquisadora do sono e igualmente sobrevivente de Freddy, Nancy Thompson. É ela quem vai os ajudar a lutar contra o psicopata sobrenatural em seu próprio território infernal.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO PESADELO 4: O MESTRE DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Provando que o mal não descansa, Freddy Krueger, a expressão de maldade em forma de pesadelo, novamente ressuscita do mundo dos mortos para promover a devastação sobre aqueles que ousarem dormir. Mas, desta vez, ele enfrentará um novo e poderoso adversário! Enquanto seus amigos sucumbem um a um à ira de Freddy, a garota paranormal Kristen embarca numa missão desesperada para destruir o satânico personagem dos sonhos e libertar de uma vez por todas as almas torturadas de suas vítimas![/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO PESADELO 5: O MAIOR HORROR DE FREDDY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Freddy Krueger está de volta para propagar toda uma nova forma de terror em sua mais diabolicamente perversa festa de horrores! Incapaz de vencer o Mestre do Sonho que o dominou, Freddy assombra os inocentes sonhos de sua futura filha e parte para cima dos amigos dela com o mais absoluto horror. Conseguirá a menina salvar-se de se tornar a mais nova arma de Freddy? Ou o maníaco trará novamente à tona o sue legado do Mal?[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO PESADELO 6: PESADELO FINAL - A MORTE DE FREDDY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Justamente quando você achava que estaria a salvo indo dormir, Freddy Krueger retorna para assombrar seus sonhos e congelar seu sangue! Maggie Burroughs é uma garota psicologicamente atormentada por pesadelos recorrentes. Até que ela encontra um outro paciente com os mesmos sonhos horripilantes. Lisa, então, decide procurar por respostas, e acaba chegando à casa da rua Elm – onde um Mal que desafia o além-túmulo está prestes a derramar-se sobre o mundo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes de um subúrbio americano tem um sonho em comum, envolvendo Freddy Krueger (Jackie Earle Haley). Ele é um assassino desfigurado, que sempre os persegue em seus sonhos. Enquanto eles estão acordados não há risco algum, mas quando adormecem é a chance que Krueger tem para dominá-los.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes tem pesadelos horríveis, onde são atacados por um homem deformado com garras de aço. Ele apenas aparece durante o sono e, para escapar, é preciso acordar. Os crimes vão ocorrendo seguidamente, até que se descobre que o ser misterioso é na verdade Freddy Krueger, um homem que molestou crianças na rua Elm e que foi queimado vivo pela vizinhança. Agora Krueger pode retornar para se vingar daqueles que o mataram, através do sono.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO RANGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de jovens frustrados que trabalham em um restaurante. Quando um deles resolve mudar de vida e largar o emprego, acaba motivando os outros a largarem o tédio que é trabalhar naquele local. Nesse momento, o gerente não consegue lidar com tamanha baderna.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO RUSH 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um atentado a bomba na Embaixada dos Estados Unidos em Hong Kong mata dois agentes que investigavam contrabando de dinheiro, os inspetores Lee e James Carter caçam o autor intelectual do ataque. Mas o criminoso Ricky Tan quer assegurar que os dois não resolvam o caso.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO RUSH 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O leste encontra o oeste novamente. Depois de um atentado contra o Embaixador Han, Lee e Carter vão para Paris para proteger uma francesa que sabe demais sobre os secretos líderes do Triad. Enquanto isso, eles também precisam lutar contra a máfia chinesa de Paris e um amigo de infância de Lee conforme eles procuram por um envelope que contem a identidade de um poderoso chefão do crime.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO RUSH[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a filha de um diplomata chinês é sequestrada em Los Angeles, o cônsul chama o inspector Lee em Hong Kong para ajudar o FBI com o caso. O FBI não se importa com Lee e o deixa de lado no Departamento de Polícia de Los Angeles, pedindo ao detetive James Carter que o vigie. Apesar de Lee e Carter não se suportarem, eles resolvem trabalhar juntos para resolver o caso por conta própria ao descobrirem que foram abandonados tanto pelo FBI quanto pela polícia.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Executivo negro de rede de televisão, formado em Harvard, fica frustrado quando sua ideia para um programa de humor inteligente é rejeitada e cria um outro programa, racista e primário, para se vingar. Só que o programa é aprovado e vira sucesso.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DOS MORTOS-VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao estilo Frankenstein, Herbert West (Jeffrey Combs) é um estudante de medicina que desenvolveu um reagente capaz de reanimar criaturas mortas. Ao lado de seu colega de quarto, Dan Cain (Bruce Abbott), West precisa de corpos frescos para continuar suas experiências mórbida. Porém, seu professor, doutor Carl Hill (David Gale), tem planos de conseguir os créditos da descoberta só para ele… Isso se conseguir manter a cabeça sobre o corpo até o final do filme.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA E A VEZ DE AUGUSTO MATRAGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Augusto Matraga (João Miguel) é um fazendeiro orgulhoso, valente e mulherengo, que está à beira da falência. Sua esposa Dionóra (Vanessa Gerbelli) resolve abandoná-lo com a filha do casal, ao receber uma proposta feita por Ouvídio Moura (Werner Schunemann). A situação faz com que Augusto fique enfurecido e parta para a casa de Ouvídio, em busca de vingança. Lá ele é espancado pelos capangas de Consilva (Chico Anysio), que o marcam com ferro e o atiram em um precipício para morrer. À beira da morte, Augusto é encontrado por um casal, que cuida de sua recuperação. Cinco anos depois ele deixa o local, completamente mudado e agora temente a Deus.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA E A VEZ DE AUGUSTO MATRAGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Augusto Matraga (Leonardo Villar) é um fazendeiro violento, que é traído pela esposa, emboscado por seus inimigos, acaba massacrado e é dado como morto. É salvo por um casal de negros e, desde então, volta-se para a religiosidade. Mas quando conhece Joãozinho Bem Bem (Jofre Soares), um jagunço famoso, este percebe nele o homem violento. Daí em diante Matraga vive o conflito entre o desejo e a vingança e sua penitência pelos erros cometidos.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma guerra nuclear global, os residentes da Austrália deve chegar a termos com o fato de que toda a vida será destruída em questão de meses. Um submarino dos EUA está em patrulha quando o Hemisfério Norte é destruído pela guerra atômica. Eles aportam em Melbourne, na Austrália, onde vivem com o resto da cidade que tem menos de 12 meses de vida. Eles viajam de volta para a costa oeste dos EUA e testemunham o holocausto.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA MAIS ESCURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maya é uma agente da CIA que está por trás dos principais esforços em capturar Osama bin Laden, por ter descoberto os interlocutores do líder do grupo terrorista. Com isso ela participa da operação que levou militares americanos a invadir o território paquistanês, com o objetivo de capturar e matar bin Laden.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HOSPEDEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Terra foi colonizada por uma raça alienígena que controla a mente dos humanos e usa seus corpos como hospedeiros. A maioria da humanidade foi erradicada, mas quando Melanie se recusa a aceitar sua nova alma, uma caçada se inicia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IDADE DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Quatro Cavaleiros do Apocalipse ressuscitam o Cristo no Terceiro Mundo, recontando o mito através dos quatro evangelistas: Mateus, Marcos, Lucas e João.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IDADE DO OURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeiro longa-metragem do diretor Luis Buñuel, essa obra surrealista tenta passar o desconforto e o espanto com imagens cruas de morte, espancamento, fetichismo e, no final, um epílogo com um conto do Marquês de Sade.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IDENTIDADE BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem sem memória é resgatado do oceano por barco de pesca. Sobre si, ele só sabe que tem talento para matar e um chip implantado no quadril. Enquanto busca sua história, tenta escapar de pessoas que, inexplicavelmente, querem matá-lo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IGUALDADE É BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa francesa de um imigrante polonês que vive na França pede o divórcio. Ao se ver sem esposa, sem trabalho e obrigado a voltar ao seu país natal, ele começa a tramar um plano de vingança contra a ex-mulher.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA - UMA PRISÃO SEM GRADES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enviados a uma instituição de reabilitação, adolescentes problemáticos se unificam para confrontar seus atormentadores abusivos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DA FANTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ilha mágica no meio do Oceano Pacífico oferece aos seus visitantes a possibilidade de realizar seus sonhos e viver aventuras que parecem impossíveis em qualquer outro lugar. Porém, como avisa o anfitrião da ilha, Sr. Roarke (Michael Pena), realizar seus desejos pode não acontecer da maneira esperada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DA GARGANTA CORTADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morgan é a filha de um pirata que segue os passos do pai. Quando ele morre, ela herda o navio, uma tripulação de bandidos e um terço de um mapa do tesouro. Ela parte pelo Caribe em busca das riquezas, mas o mapa está em latim.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DA IMAGINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nim Rusoe é uma garota que vive com seu pai, Jack, em uma ilha isolada. Nim vive feliz, divertindo-se com seus amigos animais e usando a imaginação nos livros, em especial os do aventureiro Alex Rover, seu herói preferido. Um dia Jack parte em uma expedição a um atol em busca do protozoário Nim, deixando a filha sozinha na ilha. A previsão é que ele retorne dois dias depois, mas uma inesperada onda danifica seu barco e o deixa à deriva. Neste período Jack recebe um e-mail de Alex Rover, a autora dos livros do personagem. Empolgada, Nim logo o responde, sem saber que seu ídolo é na verdade uma mulher. Alex deseja informações sobre o vulcão da ilha em que Nim vive, para usá-las na confecção de seu novo livro com o personagem. Quando descobre que ela é apenas uma criança e está sozinha em uma ilha isolada, Alex enfrenta a maior dúvida de sua vida: deve enfrentar a fobia que tem para sair de casa e tentar ajudá-la?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um esquadrão militar é designado a uma missão em uma ilha no meio do Oceano Pacífico para investigar o desaparecimento de uma equipe científica que realizava experimentos no local. Chegando lá, eles se deparam com uma enorme quantidade de zumbis e descobrem que na década anterior, um grande desastre biológico ocorreu ali.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DE BERGMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de cineastas viaja para a ilha sueca de Fårö, onde o diretor Ingmar Bergman viveu e filmou. Eles entram em contato com o lugar e, enquanto tocam seus projetos, os limites entre ficção e realidade passam a se confundir.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DE MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o jovem Lucas descobre que não é realmente um humano, a notícia muda seu mundo inteiro. Especialmente desde a sua primeira transformação em monstro que aconteceu na frente das crianças mais populares na escola![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DO DR MOREAU[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sobrevivente de naufrágio descobre uma ilha remota de propriedade de um cientista louco que está realizando experiências sinistras nos habitantes da ilha.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DO DR. MOREAU[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, um homem (David Thewlis) em missão militar sofre um acidente no seu avião e, depois de vários dias, é resgatado por um cientista que o leva a uma remota ilha, onde um famoso geneticista (Marlon Brando), vencedor do prêmio Nobel, faz experiências com DNA e tenta criar uma raça perfeita, transformando animais selvagens em seres humanos. Porém, esta estranha mutação vai criar situações imprevisíveis.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DO HALLOWEEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]3 jovens amigos, Kai, Eddie e Leilani descobrem algo misterioso numa caverna secreta enquanto surfam. Percebem que libertaram um antigo mal sobre a ilha e que, para o derrotar, Kai deve descobrir a sua herança, e acreditar nas histórias dos antepassados.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abby é uma jovem em busca de liberdade e quer sair da rotina. Ela e seus amigos, de mochilas nas costas, partem para uma viagem à paradisíaca Tailândia, para curtir praias, festas e relaxar. Tudo vai bem até que Abby encontra um vídeo em que uma garota que ela conhece – e que está desaparecida – aparece sendo torturada por um maníaco usando máscara de palhaço.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DO MILHARAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As cheias da primavera formam uma pequena ilha com solo fértil no meio de um rio, uma nova terra sem dono. Com a ajuda da neta adolescente órfã, um idoso toma posse da ilha, constrói uma cabana simples e planta milho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Jim Hawkins tem um encontro inesquecível com o capitão pirata Long John Silver e seus companheiros assassinos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber o mapa do tesouro escondido pelo capitão Flint, o garoto Jim Hawkins embarca num barco pirata rumo a uma ilha do Caribe. E vive uma incrível quando, entre outros perigos, tem de encarar velhos companheiros do bucaneiro como o nada simpático Long John Silver. Aventura, produção dos estúdios Disney, baseada no clássico da literatura de Robert Louis Stevenson.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem Jim Hawkins, ao executar o Benbow Inn com sua mãe, encontra o capitão Billy Bones, que morre na pousada, enquanto é suplicada por bucaneiros liderados por Pew cego. Jim e sua mãe lutam dos atacantes e descobrem o mapa do tesouro de Billy Bones para os quais os bucaneiros vieram. Jim concorda em navegar no S.S. Espaniola com Squire Trelawney e Dr. Livesey para encontrar o tesouro em um misterioso Isianto. Ao chegar na ilha, o cozinheiro do navio e Scaliwag Long John Silver leva um motim de membros da tripulação que querem o tesouro para si mesmos. Jim ajuda os oficiais de escudeir e espaniola a sobreviver ao motim e lutar contra os homens de Silver, que assumiram o Espaniola.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra do século XVIII, o inocente Jim Hawkins se mete em apuros quando inadvertidamente embarca em navio comandado pelo pirata Long John Silver, vivendo grande aventura: a busca de um tesouro enterrado pelo famoso bucaneiro Capitão Flint. Versão cinematográfica do clássico de Robert Louis Stevenson.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DO TOPO DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um arqueólogo americano (David Hatman) junta-se a um rico empresário inglês, a um excêntrico inventor francês e a um caçador esquimó (Mako, Conan, o Bárbaro) para uma grande expedição ao Ártico. Eles procuram por um filho desaparecido, mas descobrem um mundo esquecido pelo tempo - um mundo dos Vikings do século X, vulcões em erupção e o lendário cemitério de baleias.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Ilha Plum, localizada na costa marítima norte-americana, vivem duas famílias que travam uma briga histórica. De um lado está o patriarca Capitão Patrick O'Flynn (Kenneth Welsh), que deseja acabar com os zumbis, e do outro lado está Seamus Muldoon (Richard Fitzpatrick), que faz de tudo para não deixar ninguém exterminar seus parentes mortos-vivos antes deles se curarem.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma ilha grega durante a guerra de 1912, várias pessoas estão presas por quarentena para a praga. Se isso não é suficiente preocupação, uma das pessoas - um velho camponês supersticioso - suspeita de uma jovem de ser um demônio vampírico.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DOS RESSUSCITADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Leon Kravaal desenvolve uma cura potencial para o câncer, que envolve o congelamento do paciente. Mas um experimento é errado quando as autoridades acreditam que Kravaal matou um paciente. Kravaal congela os funcionários, junto com ele. Anos depois, eles são descobertos e revividos na esperança de que Kravaal possa realmente completar sua cura. Mas a ganância humana e a fraqueza complementar para interromper o projeto.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA MISTERIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para escapar dos males da Guerra Civil, Cyrus leva sua pequena família e prisioneiros de guerra aleatórios por meio de um balão de ar quente. Ao desembarcar em uma ilha, o grupo descobre que está cercado pelo perigo de insetos gigantes e piratas ansiando por ouro. Afastado do único porto seguro da ilha, de propriedade do Capitão Nemo, interpretado por Sir Patrick Stewart, o grupo é forçado a encontrar abrigo e sobreviver.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA MISTERIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no popular romance de Jules Verne, o filme conta a história de um grupo de soldados da guerra civil americana que, após uma desastrosa viagem de balão, acaba indo parar numa ilha do Pacífico, onde se deparam com monstruosos animais e com o famoso capitão Nemo.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-fuzileiro naval Tim Nolan foi sequestrado com três condenados, transportado para uma ilha deserta e forçado a participar de um jogo mortal. Os super-ricos pagam uma fortuna para caçar presas humanas. Mas a ilha não está deserta, é o lar de Hydra, a Fera![/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem pai é acusado de assassinato e deve provar sua inocência, relembrando uma noite muito distorcida e escura de eventos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Nau leva uma banda de piratas modernos que atacam iates e vela barcos de pessoas de férias no Caribe. Quando o repórter Blair Maynard e seu filho chegam a investigar o mistério dos barcos desaparecidos, Nau e sua banda de invasores decidem indica-os em sua tribo.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que vive em uma colônia estéril futurista começa a questionar sua existência quando sua amiga é escolhida para ir à ilha, o último lugar não contaminado do mundo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder a inocência, uma mulher deixa de falar. Como um pássaro em uma gaiola, vive numa ilha num sítio remoto onde dá bebidas aos pescadores e os consola nas horas de aborrecimento. A chegada à ilha de um pescador com vontade de se suicidar vai quebrar-lhe a rotina. Apesar de o ter salvado da morte e de ser a sua amante, a mulher não consegue prendê-lo à sua realidade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IMAGEM QUE FALTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor conta neste documentário a ascensão da ditadura de Pol Pot no Camboja, fato do qual restaram poucos registros históricos além da propaganda do regime. Para dramatizar os horrores que a história apagou ele usa bonecos de argila, recriando as imagens que faltam do que aconteceu na época e que ele mesmo presenciou.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IMPERATRIZ E OS GUERREIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é baseada nos tempos de guerras medievais chinesas, quando o reino de Yan se defende contra a invasão do reino de Zhao. Kelly Chen trava uma dura batalha com a filha do Rei Yan. O Rei Yan Feier é forçado a tomar o cargo de monarca quando seu pai morre repentinamente. Wu Ba tenta matar Feier antes de sua coroação...[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IMPERATRIZ YANG KWEI FEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]China, século XVIII. O último Imperador da dinastia T’ang faz o luto pela morte da mulher. A família Yang quer arranjar-lhe uma nova consorte, assim consolidando a influência na corte. O general Na Lushan encontra uma parente afastada a trabalhar na cozinha, a quem é proposto ser apresentada ao Imperador, recriando a imagem da primeira mulher dele. O Imperador apaixona-se por ela, entretanto instruída e ornamentada para ser sua concubina, e ela torna-se a Princesa Yang Kwei-Fei.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INCONQUISTÁVEL MOLLY BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O flutuante Molly Brown sobreviveu à primeira crise de sua vida - uma inundação. Dezesseis anos depois, ela se propõe a acompanhar o mundo. Ela assegura o guardião do Saloon Leadville que ela pode cantar e jogar piano e aprende rapidamente. Logo ela se casa com Johnny Brown, que em alguns anos será capaz de substituir o anel de casamento original de invólucro de charuto com uma réplica em ouro e pedras preciosas. O Browns Cabe para a Europa e traz algumas cabeças coroadas de volta para Denver para uma festa que se transforma em uma briga de salão. Molly vai para a Europa sozinho, retornando ao Titanic. Ela não sobreviveu a uma inundação como um bebê para a história terminar aqui.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INCRÍVEL AVENTURA DE RICK BAKER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino e seu tio fogem para as matas da Nova Zelândia. Para capturá-los, é organizada uma verdadeira caçada da qual os dois precisarão fugir unindo suas forças e superando suas diferenças.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INCRÍVEL HISTÓRIA DA ILHA DAS ROSAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um engenheiro idealista constrói sua própria ilha na costa italiana e a declara uma nação, atraindo a atenção do mundo. Os valores são testados quando o governo italiano o declara inimigo, mas para mudar o mundo é preciso correr riscos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INCRÍVEL HISTÓRIA DA PERA GIGANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitcho e Sebastian encontram uma mensagem misteriosa dentro de uma garrafa e embarcam em uma grande jornada para encontrar o prefeito desaparecido de sua cidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INCRÍVEL HISTÓRIA DE ADALINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaline Bowman (Blake Lively) nasceu na virada do século XX. Ela tinha uma vida normal até sofrer um grave acidente de carro. Desde então, ela, milagrosamente, não consegue mais envelhecer, se tornando um ser imortal com a aparência de 29 anos. Ela vive uma existência solitária, nunca se permitindo criar laços com ninguém, para não ter seu segredo revelado. Mas ela conhece o jovem filantropo, Ellis Jones (Michiel Huisman), um homem por quem pode valer a pena arriscar sua imortalidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INCRÍVEL JESSICA JAMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessica James, uma aspirante a dramaturga de Nova York, está lutando para superar uma recente dissolução. Ela vê uma luz no final do túnel quando conhece o recém-divorciado Boone. Juntos, eles descobrem como fazer as coisas darem certos nos tempos difíceis enquanto percebem que eles gostam (muito) um do outro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INCRÍVEL JORNADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chance é um Buldog trapalhão e tem como melhores amigos Sassy, uma charmosa e engraçada gatinha que se comporta como uma princesa, e Shadow, um dócil e esperto cão da raça Golden Retriever. A incrível aventura começa quando estes irresistíveis animais de estimação decidem voltar para casa sozinhos, sem a ajuda de ninguém, depois de terem sido separados de seus donos, os quais adoram. Nessa incrível aventura de volta para casa, o trio atravessa montanhas, enfrenta grandes perigos, animais ferozes e as dificuldades do caminho proporcionadas pela natureza.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INCRÍVEL JORNADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três animais de estimação - dois cachorros e um gato - percorrem mais de 400 quilômetros, através do Canadá, à procura de seus antigos donos.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INCRÍVEL MULHER QUE ENCOLHEU[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louca comédia sobre uma dona de casa que começa a encolher e é raptada por alienígenas![/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INCRÍVEL VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-condenado Josh Hutton foi acusado a 15 anos de prisão por haver matado a namorada e o pai dela. A princípio, Vic quer manter a filha bem longe de Josh, mas muda de idéia ao descobrir que uma relação humana pode ter semelhanças com uma transação capitalista.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josie Minick (Doris Day) é uma viúva, que é forçado a cuidar de si mesma. Josie, que vive em um país de gado, se vê na probabilidade de entrar em guerra com os pecuaristas da cidade quando ela decide fazer uma criação de ovelhas para seu sustento.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INFÂNCIA DE IVAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a segunda Grade Guerra, os russos tentavam combater a investida nazista em seu território. Nas frentes soviéticas, Ivan, um garoto órfão de 12 anos, trabalha como espião, podendo atravessar as fronteiras alemãs para coletar informação sem ser visto, e vive sob os cuidados de três oficiais russos. Mas, após inúmeras missões, e com um desgaste físico cada vez maior, os oficiais resolvem poupar Ivan, mandando-o para a escola militar. Ganhador do Leão de Ouro em Veneza.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INFÂNCIA DE UM LÍDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Infância de um Líder é uma visão alegórica e arrepiante sobre a ascensão do fascismo no Século XX. Conta a história de um jovem rapaz americano que vive em França em 1918 e cujo pai trabalha para o governo dos Estados Unidos na criação do Tratado de Versalhes. O que ele testemunha acabar por lhe moldar os seus ideais e personalidade, fazendo nascer um ego aterrador. Vagamente inspirado na experiência de infância de muitos dos grandes ditadores do século XX e impregnado com uma realidade assustadora, A Infância de um Líder é um retrato realista da emergência do mal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INFORMANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kathy (Rachel Weisz) e uma policial norte-americana que aceitou o trabalho de defensora da paz no período pós-guerra da Bósnia. Com o objetivo de ajudar a reconstruir o país, Kathy fica devastada ao descobrir a perigosa realidade de corrupção, encobrimento de fatos, conspiração de empresas privadas e multinacionais com diplomacias de duplo sentido.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INGLESA ROMÂNTICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que é real e o que é ficção? Diante do bloco do escritor com seu romance, Lewis Fielding se transforma em um roteiro de filme sobre uma mulher que se encontra depois de sua esposa, Elizabeth retorna de Baden Baden. Ela não se encontrou lá, mas tinha um breve encontro em um elevador com um alemão que diz que é um poeta. Agora o alemão é na Inglaterra, se convidou para o chá onde ele afirma que admira os livros de campo. Qual deles ele gosta mais? "Tom Jones." Divertido em ser confundido com o outro campo, o romancista trabalha o alemão para o enredo.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INOCÊNCIA DO PRIMEIRO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante suas férias de verão, Lucas (Corey Haim) um menino super inteligente, conhece Maggie (Kerri Green) uma garota mais velha que recentemente se mudou para a cidade. Eles rapidamente se tornam grandes amigos, companheiros inseparáveis. Lucas não pode evitar, o garoto solitário se apaixona por ela. Mas as aulas recomeçam, e Maggie fica atraída por Cappie (Charlie Sheen), atleta do time de futebol. Isso será visto como traição por Lucas e o fará tomar uma decisão extrema: Entrar também para a equipe de futebol.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INQUILINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juliet Devereau, uma jovem médica, acredita ter encontrado o lugar perfeito para morar, ela se muda para um apartamento no Brooklyn, em Nova York. Após algum tempo, Juliet começa a perceber que coisas misteriosas estão ocorrendo e passa a acreditar que não está sozinha no apartamento. As coisas se complicam ainda mais com a crescente obsessão do senhorio do prédio pela jovem.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INSUSTENTÁVEL LEVEZA DO SER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meados dos anos 60, em Praga, Tomas conhece a inocente Tereza e os dois se apaixonam. Porém, o médico também mantém relações com Sabina, uma mulher refinada. Mas a vida deste triângulo amoroso será afetada pelos acontecimentos deste período.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INTÉRPRETE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Houve uma ameaça de morte ao chefe de estado africano, e a intérprete, Silvia, ouviu tudo. A ameaça foi feita em uma língua africana pouco conhecida, e Silvia se vê em uma conspiração internacional em que todos desconfiam dela.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INTERRUPÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2034, o sudeste da Ásia não vê a luz do sol há três anos, como resultado da erupção de vulcões. No escuro, homens loucos controlam países, comunidades, enclaves e novas cidades. Milhões de pessoas morreram e inúmeras fugiram.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INTERVENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro casais planejam reunir-se para uma "intervenção de casamento" disfarçada num divertido fim de semana em uma casa de veraneio à beira do lago. Numa tentativa de empurrar Ruby (Cobie Smulders) e seu marido Peter (Vincent Piazza) para o divórcio Annie (Melanie Lynskey) e seu noivo Matt (Jason Ritter) reúnem a família e amigos para abordar a falência do casamento deles. A irmã de Ruby Jessie (Clea DuVall) sua namorada Sarah (Natasha Lyonne) seu velho amigo Jack (Ben Schwartz) e Lola "com fobia de estranhos" (Alia Shawkat) empenham-se em várias manobras enquanto tentam manter a ilusão de um divertido fim de semana juntos. Quando tudo se desmorona num ambiente restrito antigas questões vem à tona.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INTROMETIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Marnie Minervini (Susan Sarandon) a maternidade não é um dever, mas sim uma vocação. Mesmo após a recente morte do marido, ela não deixa de ser alegre, sempre mandando mensagens, ligando e aparecendo sem avisar na casa da filha, Lori (Rose Byrne). Almejando algum controle sobre sua vida, principalmente após o término de um relacionamento, Lori tenta sair das asas da mãe, mas Marnie segue a filha até Los Angeles e acaba desenvolvendo uma conexão com um policial (J.K. Simmons).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INTRUSA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carmilla vem a uma cidade rural onde sua mãe desapareceu misteriosamente anos antes. Ela é auxiliada em sua busca por uma garota local emocionalmente perturbada, com quem ela se torna romanticamente envolvida. Seu relacionamento inflama a ira do pai da menina, que detém a chave para a verdade terrível que Carmilla está procurando. Inspirado por Joseph Sheridan Le Fanu é famoso novella gótica.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INUNDAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista constrói uma enorme arca após seus avisos de inundação do planeta serem ignorados. Quando o desastre se aproxima, aqueles que desdenharam dele, agora imploram por uma vaga em sua embarcação antes que o mundo se torne em um oceano infinito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVASÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Zane Ziminski é encontrado morto, cinco pessoas recebem envelopes contendo detalhes de uma invasão alienígena. Eles têm de escapar dos extraterrestres, que assumem a forma humana, e tentam convencer outras pessoas da existência deles.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVASÃO DAS ARANHAS GIGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um meteoro cai numa pequena localidade do meio-oeste americano. Suas estranhas formação de cristal eclodem em aranhas com até 15 metros de altura, que destroem o que encontram à sua volta.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVASÃO SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os nazistas prendem um general italiano que estava planejando mudar de lado e levar o seu exército para o lado dos Aliados. O QG dos Aliados envia um pequeno grupo de soldados, um pouco desajustados, para resgatar o general da prisão e continuar com seus planos. e 14.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVASÃO ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobreviventes de uma praga zumbi fogem de seu refúgio na Ilha de Alcatraz quando ele é tomado pelos mortos-vivos, se arriscando no mundo exterior para encontrar um cientista que, de acordo com rumores, encontrou a cura para a doença.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno grupo de moradores de uma cidade tem que se unir após uma invasão devastadora da sua área. Enquanto lutam para sobreviver, eles percebem que devem ficar um passo à frente de seus agressores e trabalhar juntos para ter chance de atacar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a noite de comemoração do Dia de São Patrício, um grupo de amigos se vê no meio de uma invasão alien, que substituem os moradores de uma cidadezinha por cópias alienígenas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zane Ziminski (Charlie Sheen), um astrônomo, capta sinais do espaço sideral. Como acredita que estejam sendo enviados por uma vida inteligente, reporta ao seu superior, Phil Gordian (Ron Silver), que alega uma desculpa e o demite, destruindo em seguida a gravação dos sons. Mas Zane decide investigar os sinais por conta própria e capta sinais semelhantes vindos do México. Ele deduz então que estes sinais possam ser uma "conversa" com alienígenas escondidos na Terra e já em uma aldeia mexicana se une a Ilana Green (Lindsay Crouse), uma cientista que tem suspeitas de algo estranho após testemunhar uma aceleração do efeito estufa.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVASORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah, uma jovem fotógrafa, está sozinha na noite de Natal. Ela está assim desde que seu marido morreu num acidente de carro. Só e grávida, recebe apenas as visitas de sua mãe dominadora e de seu chefe egocêntrico. A noite de Natal é o último dia antes de ir para o hospital ter seu bebê. Mas o silêncio de sua casa é quebrado quando uma misteriosa mulher bate à sua porta. Sarah desconfia e não atende. Todavia, a mulher se recusa a ir embora. Quando as coisas começam a se complicar, Sarah fica temerosa e chama a polícia, enquanto a mulher a observa pela janela.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVEJA MATA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tim tem a oportunidade de investir no Vaporizador, a última invenção de seu amigo Nick. Enquanto os detalhes são duvidosos, Nick afirma que é um processo que pode fazer qualquer substância desaparecer. Tim não aceita investir no Vaporizador porque acha que não vai ganhar muito, mas o produto se torna muito lucrativo. Enquanto a vida de Tim desmorona, a de Nick melhora, causando uma tensão entre os dois, até que o misterioso J-Man se envolve.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVENÇÃO DE HUGO CABRET[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, anos 30. Hugo Cabret (Asa Butterfield) é um órfão que vive escondido nas paredes da estação de trem. Ele guarda consigo um robô quebrado, deixado por seu pai (Jude Law). Um dia, ao fugir do inspetor (Sacha Baron Cohen), ele conhece Isabelle (Chloe Moretz), uma jovem com quem faz amizade. Logo Hugo descobre que ela tem uma chave com o fecho em forma de coração, exatamente do mesmo tamanho da fechadura existente no robô. O robô volta então a funcionar, levando a dupla a tentar resolver um mistério mágico.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVENTORA: À PROCURA DE SANGUE NO VALE DO SILÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com uma nova invenção mágica que prometia revolucionar os testes de sangue, Elizabeth Holmes tornou-se a bilionária mais jovem do mundo, anunciada como o próximo Steve Jobs. Então, durante a noite, sua empresa de US $ 10 bilhões se dissolveu. A ascensão e queda de Theranos é uma janela para a psicologia da fraude.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVOCAÇÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fuko Ando, uma estudante é encarregada de cuidar de sua sobrinha de 4 anos de idade. Logo, eventos misteriosos começam a ocorrer em torno da garotinha. Fuko então descobre sobre um incidente ocorrido 5 anos antes, envolvendo um vídeo amaldiçoado e logo se vê envolvida com ele.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A INVOCAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por meio de seus alunos, Akane (Satomi Ishihara) descobre a existência de um vídeo de suicídio na internet que leva quem o assiste a praticar o mesmo ato. A cética professora começa a se preocupar com a história quando uma menina morre inesperadamente e decide investigar os acontecimentos. Junto com o namorado, Takanori (Kôji Seto), ela tenta conter Kashiwada (Yusuke Yamamoto) e impedir a execução de seu plano de levar o mundo ao completo caos com o poder malígno de Sadako.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IRA DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Convencida de que um famoso escritor está por trás das perdas trágicas que sofreu, Luciana pede a ajuda de um jornalista para revelar a verdade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IRMÃ DA SUA IRMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já faz um ano que o irmão de Jack morreu, mas ele ainda não consegue superar o fato. Iris, sua melhor amiga, propõe que ele passe uma semana sozinho na cabana isolada de seu pai. Mas ao chegar no local, ele encontra Hannah, irmã de Iris, que também decidiu se isolar para superar seus traumas: ela acaba de terminar uma relação de sete anos. À medida em que os dois começam a se conhecer, Iris chega na cabana, com uma série de revelações inesperadas aos dois.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IRMÃ PERTURBADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chloe tem sua vida virada de cabeça para baixo quando sua irmã mais nova, Sadie, chega em casa após um inexplicável tempo fora. Embora Sadie pareça querer retomar contato com Chloe e sua filha Nicole, ela é uma jovem profundamente perturbada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IRMANDADE DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jin-tae, um sapateiro, trabalha incansavelmente para poder pagar a faculdade de seu irmão mais novo Jin-seok, entretanto, seus desejos e sonhos são colocados de lado quando os dois são forçados a entrar no exército contra suas vontades. No momento crucial da batalha, o destino intervém, forçando seus laços de fé, amor e confiança a serem testados diversas vezes.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IRMANDADE DA JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Derek e Victor são dois jovens que cairam na armadilha do crime. Tudo começou quando alguns marginais se aproximaram do círculo de amigos de Derek, que retaliaram formando um grupo de vigilância afim de conter a criminalidade em seu bairro. O grupo foi chamado de Irmandade da Justiça, que começou uma luta para manter os traficantes e delinquentes longes de seu convivio social. No começo a Irmandade é vista com bons olhos pela sociedade, porém com o seu crescimento o grupo ganha poder, gerando corrupção, vingança e violência, ao invés de proporcionar segurança.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IRMANDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu pai arqueólogo, que está escrevendo um livro sobre uma seita secreta formada durante as Cruzadas chamada A Irmandade, desaparece, o espião e especialista em artefatos Rudy Cafmeyer vai atrás dele em Israel. Depois que o Professor Finley, amigo de seu pai de longa data, é assassinado, Rudy escapa dos mais variados personagens que o está perseguindo com a ajuda da bela policial israelense Dalia.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IRMANDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ashley teve um ano difícil após a morte de sua mãe, a desintegração de seu casamento e ter sido preterida para uma promoção no trabalho. Então, quando sua irmã Jasmine a leva para um grupo de mulheres, The Sisterhood, ela fica intrigada e espera se sentir fortalecida o suficiente para mudar sua vida. Liderada pela enigmática e carismática Desiree, The Sisterhood entrega a Ashley tudo o que promete. Ela recebe um aumento em seu trabalho, seu divórcio é resolvido a seu favor e ela finalmente se sente realizada e feliz. Mas ela logo descobre que os benefícios da Irmandade chegam a um preço íngreme e às vezes ilegal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ISCA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nadia (Nicole Kidman) e John (Ben Chaplin) são duas pessoas que se conhecerem pela internet e logo começaram a namorar através de e-mails. Após terem marcado a data do casamento entre eles, Nadia, que mora na Rússia, vai até a Inglaterra, onde John trabalha como banqueiro. Mas pouco após se encontrarem o que antes parecia ser um amor inocente e anônimo logo se modifica, com John correndo um grande perigo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ISCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alvin, bandido de pequenos golpes, é colocado em cela de criminoso que assaltou ouro. Ele lhe conta onde deixou o fruto do roubo. A polícia solta Alvin na esperança de apreender o ouro e achar os parceiros dos bandidos. Sem Alvin saber disso[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JANELA DA FRENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giovanna (Giovana Mazzogiorno) é uma jovem mãe de duas crianças, que tem uma vida infeliz no casamento. Um dia Filippo (Filippo Nigro), seu marido, acolhe em casa um velho que perdeu a memória e que guarda segredos da 2ª Guerra Mundial. Tentando ajudar o homem a recuperar sua identidade, Giovanna pede ajuda a Lorenzo (Raoul Bova), um jovem que mora do outro lado da rua. Aos poucos Giovanna se sente atraída por Lorenzo, mas a partida dele da cidade em breve faz com que ela comece a questionar sua vida.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JANELA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mort Rainey (Johnny Depp) é um escritor em crise, que acaba de se separar de sua esposa (Maria Bello) após tê-la flagrado com outro homem. Mort decide se isolar em uma cabana à beira do lago Tashmore, em busca de tranquilidade. Porém lá aparece John Shooter (John Turturro), que começa a atormentá-lo ao acusá-lo seguidamente de plágio.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JANGADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro jovens que decidem navegar de Israel até a Ilha de Chipre a bordo de uma jangada construída por eles mesmos terminam embarcando em uma travessia aventuresca à vida adulta que colocará à prova sua amizade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JAULA DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O drama segue as aventuras de três adolescentes que buscam cruzar a fronteira mexicana para encontrar uma vida melhor nos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JAULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É só mais um carro de luxo sendo roubado numa rua de São Paulo... ou não. Um ladrão entra com facilidade no SUV estacionado numa rua pacata, mas, ao tentar sair, descobre que está preso em uma armadilha, incomunicável, sem água ou comida. Recai somente sobre ele a vingança que um famoso médico planejou depois de sofrer inúmeros assaltos. Quem passa em volta não percebe o embate que se arma entre o sádico vingador e o ladrão prisioneiro dentro do carro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JOIA DO NILO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escritora Joan Wilder (Kathleen Turner) e o aventureiro Jack Colton (Michael Douglas) navegaram juntos em direção ao pôr-do-sol. Nesta sequência eletrizante, Ralph (Danny DeVito) está novamente seguindo sua pista e todos estão se embrenhando rapidamente em uma trilha perigosa através do selvagem Deserto do Norte da África. Nem mesmo tribos traiçoeiras, câmaras mortais e vilões que parecem brotar de todos os lados podem impedir este trio de encontrar de uma vez por todas aquela misteriosa jóia.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JORNADA DE HANK WILLIAMS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do famoso cantor e compositor norte-americano da música country que fez sucesso no século 20. Casado com Audrey Mae Williams (Elizabeth Olsen), o filme narra a rápida ascensão de Hank Williams (Tom Hiddleston) à fama, tornando-se um cantor popular, e como isso afetou sua vida pessoal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JORNADA DE VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um talentoso jupará embarca em uma emocionante viagem de Havana a Miami para entregar uma música ao grande amor de seu dono. O filme é uma aventura musical em animação com músicas inéditas de Lin-Manuel Miranda.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JORNADA MÁGICA DE EMILY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte de seu pai, a pequena Emily tenta ajudar sua mãe a reencontrar a felicidade e aprender sobre o pai que nunca conheceu. Um dia, a menina encontra um baú misterioso que a transporta para um mundo mágico em que tudo é possível, onde ela conhece fadas fantásticas e criaturas míticas. Mas, para completar sua jornada e salvar a vida de seus novos amigos, Emily terá que enfrentar seu pior medo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JORNADA: UMA VIAGEM PELO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1890, e o professor de Bíblia, Russel Carlisle (D. David Morin), escreveu um novo manuscrito intitulado "A mudança dos tempos". Seu trabalho está prestes a ser endossado unanimemente pelos membros do conselho do seminário Grace Bible, quando seu colega, Dr. Norris Anderson (Gavin MacLeod), levanta uma objeção.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JORNADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma astronauta francesa em treinamento é convocada para uma missão oficial. Ela precisa deixar sua filha de sete anos com o pai e seguir viagem para o espaço junto com outros dois homens, um americano e outro russo. Desde o anúncio de sua convocação até depois da partida, ela passa a lidar diariamente com as dificuldades de ser mulher em um mundo dominado por homens incapazes de compreender os sentimentos ligados à maternidade e ao íntimo feminino.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JOURNEY TO THE FUMIGATED TOWNS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que reflete o problema da fumigação e da contaminação por agrotóxicos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JOVEM RAINHA VICTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Única herdeira legítima do rei William, da Inglaterra, a adolescente Vitória é envolvida nas intrigas políticas da sua própria família. Sua mãe deseja que ela assine uma ordem de regência enquanto seu tio belga organiza um casamento entre a futura monarca e o príncipe Albert, o homem que se torna o amor de sua vida.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JOVEM RAINHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o século 17, a rainha Cristina está determinada a modernizar a Suécia. Criada como um príncipe sob rigorosa educação luterana, a rainha enfrenta grande resistência tanto em sua missão modernizadora como em acabar com a sangrenta Guerra dos Trinta Anos, entre protestantes e católicos. Em meio a isso, ela se esforça para entender o amor que sente por sua dama de companhia, a condessa Ebba Sparre. Dividida entre conflitos de aspirações políticas e pessoais, Cristina opta por tomar uma das decisões mais controversas da história.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JUÍZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato íntimo da improvável estrela do rock, Justice Ruth Bader Ginsburg. Com acesso sem precedentes, são exploradas suas primeiras batalhas jurídicas e como elas mudaram o mundo para as mulheres.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JUSTICEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por trás de toda a doçura e meiguice, a srta. Meadows (Katie Holmes) mantém uma vida como vigilante, onde faz o que for necessário para que o bem saia vitorioso. Entretanto, as coisas se complicam quando ela se envolve romanticamente com o xerife local (James Badge Dale), o que faz com que se questione sobre quem realmente é.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JUSTICEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o marido e a filha são mortos a tiros em um drive-in, Riley (Jennifer Garner) acorda de um coma e passa os anos seguintes aprendendo a se tornar uma máquina de matar letal. No décimo aniversário da morte de sua família, ela tem como alvo todos os responsáveis, a gangue que cometeu o crime, os advogados que os libertaram e os policiais corruptos que permitiram que tudo acontecesse.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fred (Michael Caine) e Mick (Harvey Keitel), dois velhos amigos com quase 80 anos de idade cada, estão passando as férias em um luxuoso hotel. Fred é um compositor e maestro aposentado e Mick é um cineasta em atividade. Juntos, os dois passam a se recordar de suas paixões da infância e juventude. Enquanto Mick luta para finalizar o roteiro daquele que ele acha que será seu último grande filme, Fred não tem a mínima vontade de voltar à música. Entretanto, muita coisa pode mudar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A KILLER NEXT DOOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de como uma jovem começa a suspeitar que seu vizinho em uma rua tranquila suburbana é a lista de John Killer Fuitive Family.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A KISS BEFORE DYING[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante universitário tenta ficar rico rapidamente, cortejando duas irmãs ricas.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LADRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher secretamente sofrendo de cleptomania é hipnotizada em um esforço para curar sua condição. Logo depois, ela é encontrada no local de um assassinato sem memória de como ela chegou lá e aparentemente não há como provar sua inocência.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LADY E O LOBO 4: A CAVERNA MISTERIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há décadas, os lobos têm medo de entrar na Floresta da Sombra e em sua misteriosa caverna. Apesar de vários avisos, o filhote de lobo ômega Runt quer tomar a floresta para os lobos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LAGOA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emmeline e Richard, duas crianças, juntamente com Paddy Button, um velho marinheiro, são os únicos sobreviventes de um naufrágio numa época em que navegar era a única forma de viajar. Após ficarem à deriva por várias horas eles vão parar em uma ilha tropical que é um verdadeiro paraíso. O lugar não oferece perigo, pois não há animais selvagens, mas após algum tempo Paddy morre. Com o tempo Emmeline e Richard se tornam adolescentes e vivem em uma cabana que eles mesmos construíram. Neste período novas emoções influenciam o relacionamento deles, os dois descobrem o amor e logo Emmeline está grávida. Na noite em que o filho deles nasce Richard descobre a origem dos tambores que eles ouvem de vez em quando no "lado proibido" da ilha.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LÂMINA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Templo de Shaolin é o centro das artes marciais chinesas e o berço de patriotas anti-Manchu no século XVII. Porém Shinh, um renegado shaolin, foge de Manchu e lidera um grupo de patriotas que tentam subverter a Dinastia Ching. Tan Hsiung, um patriota, é preso por Shinh e comete suicídio. O Abade de Shaolin chama o aluno mais aplicado, Yun Fei para fazer Shihn parar de matar as pessoas.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LANÇA PARTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spencer Tracy, é o patriarca de uma família de criadores de gado que vê tudo desmoronar quando seu filho mais novo é preso por defender as terras da família contra um grupo de mineiros que polui a região.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LANCHEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma entrega equivocada no famoso sistema de entrega de marmitas de Mumbai (Dabbawallahs de Mumbai) conecta uma jovem dona de casa a um estranho no crepúsculo de sua vida. Eles constroem um mundo de fantasia juntos através de anotações na lancheira. Gradualmente, essa fantasia ameaça dominar sua realidade. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LAVANDERIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por debaixo da superfície do mundo financeiro, um grande esquema de lavagem de dinheiro envolvendo as principais figuras políticas mundiais fluía desde 1970. Em 2017, o Consórcio Internacional de Jornalistas de Investigação publicou o maior vazamento de corrupção da história, baseado em 11,5 milhões de arquivos secretos obtidos a partir do escritório de advocacia Mossack Fonseca, no Panamá. A descoberta balança com vigor a esfera pública, causando uma crise na política internacional.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LAWLESS STREET[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um marechal deve enfrentar fatos desagradáveis ​​sobre o seu passado quando ele tenta administrar uma gangue criminosa fora da cidade.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LEI DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Moonshine Runner Luke Doolin (Robert Mitchum) faz entregas perigosas de alta velocidade para seu pai produtor de licores, Vernon (Trevor Bardette), mas não vai deixar seu irmão mais novo Robin (James Mitchum) se juntar ao negócio da família. Sob pressão de ambos os gangster fora da cidade Kogan (Jacques Aubuchon), que quer um pedaço da ação local, e agente de tesouraria Barrett (gene Barry), que quer destruir o negócio de moonshine, Luke luta por sua maneira rápida da vida.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LEI DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boston, década de 1920. Joe Coughlin, filho mais novo de um capitão de polícia, se envolve com o crime organizado. Ele aproveita seus dias rodeado de dinheiro e poder, mas suas escolhas podem levá-lo à prisão, ou até mesmo à morte. Adaptação do livro escrito por Dennis Lehane.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LEI DAS RUAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde pequeno que Moe aprendeu as regras do submundo do crime de Nova Iorque, onde hoje se move com desenvoltura. Com contatos em joalharias, faz lavagem de milhões de dólares, juntamente com Skuk, seu parceiro e melhor amigo. Um dia, tornam-se alvo de polícias corruptos, que tencionam roubá-los. Após uma perseguição violenta, o carro onde seguiam despista-se. Ao despertar do impacto, Moe fica amnésico. Sem saber distinguir amigos de inimigos, ele vai tentar recuperar o seu passado e, simultaneamente, escapar às investidas dos assassinos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LEI DE CADA DIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de adolescentes tentando sobreviver nas ruas de Los Angeles. Com um elenco impecável incluindo Sean Astin, Lara Flynn Boyle, Peter Dobson, Balthazar Getty, Ricki Lake, James Le Gros, Dermot Mulroney e Will Smith, o filme leva o espectador para uma viagem inesquecível pelo mundo underground de Hollywood. De danceterias à boca de drogas, de esmolas à prostituição, não existem paradas nem arrependimentos neste estilo de vida. Fugindo de famílias abusivas, as crianças acabam por constituir a sua própria família, mas quando o líder deles, King, é falsamente acusado de assassina­to, eles são obrigados a fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LEI DO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pablo ama Juan, mas a paixão não é correspondida. Antonio fica obcecado por Pablo depois de uma noite destinada a ser uma simples ficada casual. Paralelamente a esse perigoso triângulo amoroso está a história de Tina, irmã transexual de Pablo, sobre quem ele está escrevendo uma peça.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LEI DO MERCADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 51 anos e depois de 20 meses no desemprego, Thierry começa um novo trabalho que, em breve, o levará a enfrentar um dilema moral. Que estará ele disposto a aceitar para manter o emprego?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LEI DOS APACHES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A construção da Great Western Railroad cria forte conflito entre a empresa ferroviária e as tribos indianas vizinhas. Pior, o líder de gangue criminoso Santer coloca os olhos em uma mina de ouro localizada em terra sagrada e influencia o supervisor de construção para reutilizar a ferrovia planejada em linha reta através da terra do Apache. O velho Shatterhand, que trabalha como técnico de medição, descobre o plano maligno e busca contato com os apaches em um esforço para evitar a guerra.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LEMBRANÇA DE ANNE FRANK[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Usando o material arquivístico anteriormente não desacelentado, além de entrevistas contemporâneas, este documentário premiado da Academy conta a história da família Frank e apresenta o primeiro retrato totalmente arredondado de sua ponta e filha livre de espírito Anne, talvez a vítima mais famosa do mundo do Holocausto. Escrito por Dawn M. Barclift[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DA BEFANA: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monica Bellucci estrela esta prequela de "A Lenda da Befana", que conta as origens da lendária bruxa natalina. Quando a jovem Paola é salva da fogueira por Dolores (Bellucci), começa o aprendizado da bruxa mais esperada pelas crianças.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DA BEFANA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paola é uma professora amada na escola onde trabalha, e que esconde um grande segredo: à noite ela é a Befana, a bruxa natalina que entrega os presentes às boas crianças. Quando ela é capturada por um misterioso vilão, seis de seus alunos suspeitam de sua verdadeira identidade e saem em busca de salvar sua professora e o natal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DA ILHA DO PÓ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem desesperado faz uma caça ao tesouro enterrada por US $ 2 milhões em cocaína.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DA LÁPIDE DE ESMERALDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há milhares de anos atrás, reinou o grande faraó-criança Tutankamon. Poucos sabem os detalhes da sua vida, ninguém sabe os segredos de sua morte. Mas, isto está por mudar...O destemido arqueologista Danny fremont tem certeza de que, se achada, a lápide de Esmeralda do rei Tutankamon teria o poder de controlar o mundo. Infelizmente, a única pessoa que acredita nele é seu inimigo arqueologista Morgan Sinclair, um membro de uma sociedade secreta que quer a lápide para lançar um mal inimaginável no mundo e não vai parar até obter o que quer.Com a ajuda da egiptologista Dra.Barakat, fremont se aventura no vale dos reis em busca da Tumba Tutankamon, atrás de um mistério que mudará o mundo para sempre...[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DA PASSAGEM SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lenda da Passagem Secreta é um encantador filme de animação CGI inspirado na mitologia do índio americano[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE BARNEY THOMSON[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivendo uma vida medíocre e desinteressante, o tímido e desajeitado Barney (Robert Carlyle) leva o dia a dia como barbeiro na cidade escocesa de Glascow. Porém, o rumo das coisas está prestes a mudar quando ele passa a se envolver no mundo grotesco e comicamente absurdo de um serial killer, tentando cobrir seus rastros à medida que foge do detetive local.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE BEN HALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de dois anos na estrada, Ben Hall considera render à lei quando seu velho amigo John Gilbert atrái-lo de volta para o jogo. Assumir o novo recruta John Dunn, a quadrilha monta novamente e em pouco tempo se tornam os homens mais procurados do Império Britânico. Quando eles são declarados foras da lei, os três decidem sair da colônia para sempre. Como Ben Hall procura fazer as pazes com o seu passado torturado, o seu amigo de confiança se torna um informante da polícia. Eles montaram uma ardilosa armadilha para os bandidos, e na manhã fria de 05 de maio de 1895, Ben Hall emerge sozinho de seu acampamento…..e caminha em lenda para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE BEOWULF[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma época de heróis, um cavaleiro chamado Beowulf chega à corte do Rei Hrothgar e oferece para combater um demônio chamado Grendel. Ele combate a fera com sucesso, mas terá que enfrentar também a ira da mãe de Grendel, uma criatura má e vingativa, porém sedutora.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE BILLIE JEAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Injustamente acusada por um crime que não cometeu, Billie Jean Davy, uma garota do interior do Texas, foge para não ser capturada pela corrupta polícia local. Com o passar do tempo, sua história se torna conhecida entre os jovens locais, que passam a idolatrá-la.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE CANDYMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um bairro pobre de Chicago, a lenda de um espírito assassino conhecido como Candyman assolou a população anos atrás. Agora, o local foi renovado e é lar de cidadãos de alta classe. Quando o espírito retorna, os novos habitantes também serão obrigados a enfrentar a ira de Candyman.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE GOLEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XV, para salvar o seu povo de uma ameaça, uma mulher conjura uma criatura com bases nas suas crenças judaicas. A criatura porém torna-se algo muito mais poderoso e demoníaco do que eles podiam esperar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE GRENDEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escandinávia, 500 D.C.. O sentimento de ódio tem início quando o rei Hrothgar, junto com alguns guerreiros, mata o pai do jovem Grendel, que viu tudo. Mesmo assim Hrothgar decidiu poupar a criança, que através dos anos se torna um recluso guerreiro, que só pensa em vingar a morte do pai. Quando Grendel começa a matar, as pessoas mais próximas de Hrothgar vêem que a vida do rei está em perigo. Assim Hrothgar chama um bravo e destemido guerreiro, Beowulf, para matar Grendel.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE LANTERN’S LANE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma recém-formada na faculdade e seus distantes amigos do ensino médio voltam para Lantern’s Lane, o local de uma lenda urbana do mal e devem lutar para sobreviver à noite.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE MOR'DU[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Curta contanto a lenda e origem de Mor'du, o urso do longa "Valente".[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE NING[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme narra a história de um rapaz chamado Ning. Depois de ter perdido a sua namorada começou a trabalhar como cobrador de dívidas para esquecer os seus problemas mas encontrou mais do que esperava. Acompanhado do seu fiel amigo, um cão chamado "Ouro Sólido" (Mancha, na versão portuguesa), o Ning acaba numa cidade fantasma e dali se inicia uma aventura. Este filme explora alguns dos mitos e fantasias chineses à medida que a acção avança por um mundo de drama, romance e batalhas entre o bem e o mal.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE OZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na história, Dorothy volta para casa e descobre que o Kansas foi devastado pelo tornado que a arrastou para Oz. Antes que consiga aceitar a situação, ela é levada de volta para Oz, que está em perigo. Seus amigos Espantalho, Homem de Lata e Leão Covarde desapareceram e todo o lugar está em estado de decadência. Na jornada para salvar seus amigos, Dorothy encontra novos personagens, como um homem de marshmallow que não consegue pensar por si mesmo, uma boneca chinesa que esconde sua fragilidade sendo mandona e um caminhão rebocador de múltiplas personalidades, e um novo vilão, um Bobo da Corte que quer tomar o controle de Oz.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE SARILA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de uma viagem onde três Inuit jovens em busca de uma terra prometida, a fim de salvar seu clã de fome. É também a história de uma luta entre dois xamãs não obrigado, jovens e velhos Markussi Croolik que sente seu poder ameaçado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DE TARZAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Releitura da clássica lenda de Tarzan, na qual um pequeno garoto órfão é criado na selva, e mais tarde tenta se adaptar à vida entre os humanos. Na década de 30, Tarzan, aclimitado à vida em Londres em conjunto com sua esposa Jane, é chamado para retornar à selva onde passou a maior parte da sua vida onde servirá como um emissário do Parlamento Britânico.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme «Legendary» explora a história de um jovem de 15 anos de idade que, dez anos após a morte do seu pai, junta-se à equipa de wrestling da sua escola com o objectivo de reparar o relacionamento com a sua mãe e com o irmão mais velho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO CAVALEIRO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O infame ladrão de estradas Dick Turpin está fugindo no interior da Inglaterra depois de sequestrar acidentalmente a filha do Conde de Pembroke, Elizabeth. Enquanto seu noivo Winthroppe tenta localizá-los, Elizabeth começa a se apaixonar pelo arrojado ladrão, deixando Turpin sem escolha a não ser enfrentar Winthroppe em uma luta pelo coração de Elizabeth e sua fortuna.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO CAVALEIRO SEM CABEÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1799, uma série de crimes envolvendo inocentes acontece no pequeno vilarejo de Sleepy Hollow. Para investigar o caso é chamado o detetive nova-iorquino Ichabod Crane (Johnny Depp), um excêntrico e determinado oficial de polícia com um jeito avant-garde de solucionar crimes. Os métodos investigativos de Ichabod serão postos à prova neste caso, que envolve um ser sobrenatural que pode ser o causador de todos os crimes.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO CAVALEIRO SEM CABEÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Ichabod Crane e o Cavaleiro Sem-Cabeça baseia-se na obra "The Legend of Sleepy Hollow", de Washington Irving. Ichabod é um professor muito esquisito. Ele fica apaixonado pela bela Katrina e ganha um inimigo, Broom. Mas é muito difícil Ichabod vencer essa briga para ficar com Katrina e Broom vai usar uma arma contra Ichabod: seu medo pelos fantasmas.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO CAVALEIRO SOLITÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A origem do Cavaleiro Solitária, contando como John Reid veio a se tornar o mascarado mais famoso do Velho Oeste. Sua amizade com o índio Tonto, como ele encontrou o cavalo Silver, as balas de prata e muito mais. Diversão para quem gosta de western.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO CAVALEIRO VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gawain embarca em uma missão ousada para enfrentar o Cavaleiro Verde, um ser misterioso que apareceu em Camelot com um desafio enigmático. Arriscando sua cabeça, ele encontra fantasmas, gigantes, ladrões e enganadores em uma aventura épica.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cada três mil anos, um demônio vem ao nosso mundo com o intuito de promover o equilíbrio dos três reinos: O dos demônios, dos homens e o dos semi-demônios (metade humanos). O metade homem e metade demônio Amano vem à nossa realidade à procura do Deus Supremo, que irá despertar a qualquer momento. Com cenas de conteúdo erótico explícito.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO MESTRE CHINÊS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme, que se baseia em uma lenda chinesa, conta a história de um jovem estudante que se apaixona por uma bela mulher, sem saber que ela é uma serpente branca que tem forma humana. Um monge intervém para salvar a alma do jovem, prendendo a serpente branca em um poço profundo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO PATO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conflito entre os Mandarin Ducks e os Military Mallards fica sério; Longway, o filho do imperador, e Erica, a filha do comandante, se tornam amigos, na intenção de lutar contra a Sra. Knout, um inimigo em comum, que deseja destruir o sol.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO PIANISTA DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto nasce em pleno alto-mar, ganhando o nome do ano em que nasceu: 1900. A criança cresce num mundo encantado de fortes ventos tempestuosos e cobertas balançando, conhecendo toda a existência disponível a seu toque nos confins do transatlântico em que nasceu. Já crescido, seu talento natural no piano chama a atenção da lenda do jazz Jelly Roll Morton, que sobe a bordo para desafiar 1900 para um duelo. Indiferente com sua súbita notoriedade, 1900 mantém uma fixação pelo mar, sendo sempre seduzido pelos sons do oceano.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO REI MACACO 2: VIAGEM AO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ocorrendo 500 anos depois da destruição no céu, o padre Tang é nomeado pelo Buda para ir para o Ocidente para buscar as escrituras sagradas, só que liberta acidentalmente o Rei Macaco. Com Lady White (Gong Li) com o objetivo de acabar com a equipe montada para derrotá-la, o Rei Macaco deve lutar para salvar seu mundo![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO REI MACACO 3: REINO DAS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um monge viajante e seus seguidores encontram-se presos em uma terra habitada apenas mulheres, passando por uma grande aventura tentando descobrir como sair e voltar ao curso de sua viagem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO REI MACACO: A VOLTA DO HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O todo-poderoso rei dos macacos vagava livremente entre o céu e a terra, mas depois de irritar os deuses, ele foi preso dentro de uma gaiola de gelo no fundo das montanhas. 500 anos depois, monstros atacam uma pequena aldeia e uma criança foge para as montanhas. Sem saber, a criança libera o Rei Macaco de sua maldição. Com a ajuda e incentivo desta criança especial, Rei Macaco salva a aldeia dos monstros do mal.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO REI MACACO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esse filme é baseado nos capítulos do famoso clássico romantico de Wu Cheng’en’s “Jornada ao Oeste”, e conta a história de como o Macaco Rei se rebela contra o Imperador Jade do Céu.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO SUBMUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário da HBO que mostra a luta atual de vários jovens não-conformistas contra a discriminação desenfreada na Nigéria.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO TESOURO PERDIDO: LIVRO DOS SEGREDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para provar a inocência de seu antepassado e encontrar a Cidade Perdida de Ouro, Ben Gates e sua equipe devem tecer seu caminho em direção a um livro misterioso e altamente guardado contendo séculos de segredos. Mas só há uma maneira de encontrá-lo: Ben deve sequestrar o presidente.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO TESOURO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin Franklin Gates, na busca desenfreada por um lendário tesouro, tem que roubar um dos documentos mais sagrados e protegidos dos EUA, a Declaração de Independência, ou deixar que uma pista fundamental do mistério caia em mãos perigosas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DO ZORRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo passado os últimos dez anos lutando contra a injustiça e a crueldade, Alejandro de la Vega está agora enfrentando o seu maior desafio: o amor de sua vida, Elena, lhe expulsou de casa! Elena entrou com pedido de divórcio e encontrou consolo nos braços do Conde Armand, um encantador aristocrata francês. Mas Alejandro sabe de algo que ela não sabe: Armand é a mente maligna por trás do plano terrorista de destruir os Estados Unidos. E assim, com seu casamento e o futuro do seu país em risco, é a vez de Zorro tentar salvar duas uniões antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DOS ANÕES MÁGICOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pegue um pouco de folclore antigo, misture alguns efeitos especiais espetaculares e um elenco mágico (incluindo Sean Connery) - e você tem uma das fantasias mais encantadoras de todos os tempos! Um velho contador de histórias chamado Darby O'Gill está procurando desesperadamente o proverbial Pote de Ouro. Há apenas uma pequena coisa em seu caminho: um Leprechaun de 21 polegadas (53 cm) chamado King Brian. Para conseguir o ouro, Darby deve toda sua perspicácia contra o maldito malandro - o que não é um trabalho fácil, na verdade! Caia sob o feitiço de A Lenda dos Anões Mágicos para uma noite cheia de diversão de magia, alegria e malandragens sem parar![/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DOS BEIJOS PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois americanos em uma viagem de caça pela Escócia se perdem. Acabam chegando numa pequena aldeia, que não está no mapa, chamada Brigadoon, na qual as pessoas abrigam um segredo misterioso, e se comportam como se ainda estivessem vivendo duzentos anos no passado.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DOS DESAPARECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O norte-americano Joe January é contratado para levar Paul Bonnard em uma expedição ao deserto em busca de tesouros. Paul Bonnard chega a Timbuktu em busca de um guia para acompanhá-lo ao deserto do Saara. O americano Joe January aceita o trabalho apesar das dúvidas sobre os planos de Bonnard. Dita, uma prostituta que ficou profundamente comovida com o que parece ser a natureza espiritual de Bonnard, segue os dois homens para o deserto. Eventualmente, o trio chega às ruínas de uma cidade perdida, onde Bonnard espera encontrar o tesouro que seu pai buscou anos antes, antes de desaparecer. Mas o que Bonnard acha altera-o de maneiras inesperadas, com resultados trágicos.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DOS GUARDIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soren (Jim Sturgess) é uma corujinha fascinada pelas histórias épicas contadas pelo pai sobre os Guardiões de Ga’Hoole, míticos guerreiros alados que lutaram em uma grande batalha para salvar a espécie de uma grande ameaça. Por outro lado, seu irmão Kludd (Ryan Kwanten) zomba dele e tem ciúmes, procurando sempre atrair a atenção do pai. Um dia os dois são capturados e caem nas mãos dos Puros, corujas do mal que querem dominar o Reino do Oeste e a Grande Árvore.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DOS SETE VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em viagem a China, o professor Van Helsing faz uma palestra numa universidade e conta a lenda de uma vilarejo amaldiçoado onde todo ano, durante 7 luas, sete vampiros surgem para aterrorizar as aldeias próximas. Mas a lenda torna-se realidade quando Drácula devolve vida aos Sete Vampiros de Ouro. Com isso, o famoso caçador de vampiros Van Helsing é persuadido por uma família de experts em Kung Fu para ajudá-los a salvar os moradores da ameaça dos mortos-vivos.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma floresta encantada habitada por fadas, duendes, unicórnios e mortais, um morador é escolhido pelo destino para uma missão heroica. Ele deve salvar a bela princesa Lili e derrotar o Senhor das Trevas; caso contrário, o mundo nunca mais verá a luz do sol.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENTE DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam (Matthew Broderick, de Curtindo a Vida Adoidado) é um romântico do interior, apaixonado pela jovem Lina (Kelly Preston, de Jerry Maguire). Maggie (Meg Ryan, de Sintonia de Amor) é fotógrafa em Nova York e não acredita mais no amor por causa de seu ex-noivo Anton (Tcheky Karyo). Duas vidas completamente opostas que o destino uniu por uma estranha coincidência: ambos foram abandonados pelas pessoas que amavam... E agora, Linda e Anton moram juntos e estão apaixonados! Maggie quer vingança a qualquer custo e só precisa convencer Sam a ajudá-la. Em pouco tempo, eles estão espionando cada detalhe da vida do casal e elaborando um plano divertidamente diabólico para acabar de uma vez por todas com esse romance. Mas as coisas não estão saindo exatamente como eles haviam planejado![/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LETRA ESCARLATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na colônia de Massachusetts Bay, na Nova Inglaterra de 1666, época da colonização dos Estados Unidos, puritanos e índios algonquinos chegam a uma trégua em seus sangrentos conflitos. Diante desse pano de fundo, a jovem Hester chega da Inglaterra, engravida e se recusa veementemente a dizer o nome do pai da criança. A comunidade puritana na qual Hester vive não aceita essa escolha e a obriga a usar a letra A, de "adúltera", sempre visível sobre suas roupas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LETRA ESCARLATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A investigação de um novo assassinato põe em rota de colisão a carreira e a vida amorosa de um policial.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LIBERDADE É AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um trágico acidente em que morrem o marido e a filha de uma famosa modelo (Juliette Binoche), ela decide por renunciar à sua própria vida. Após uma tentativa fracassada de suicício, ela volta a se interessar pela vida ao se envolver com uma obra inacabada de seu marido, que era um músico de fama internacional.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LIÇÃO DE MOREMI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma universitária da Nigéria desafia o establishment acadêmico para denunciar o carismático professor que a estuprou. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LIFE OF ENDLESS SUMMERS: THE BRUCE BROWN STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Siga a temporada de verão em todo o mundo com dois surfistas em uma busca pela onda perfeita. Como se viu, Bruce estava ligado a alguma coisa. Não só o filme tornou-se um sucesso, ganhou um culto seguindo, tornou-se o filme de surfe mais bem sucedido de todos os tempos e indiscutivelmente fez dele o pai fundador de filmes de esportes de ação. Dirigido por segunda geração, premiado e cineasta de documentares Dana Brown Seus projetos incluíram tais títulos como interminável verão 2, passo em líquido, poeira para glória, alta água, em qualquer domingo: o próximo capítulo e a poeira 2 glória. Uma vida de verões sem fim é a história de um homem, um pai, um marido, um cineasta, um pioneiro, uma lenda.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LIFE OF HER OWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem de Kansas se move para a cidade de Nova York, torna-se altamente bem sucedida em uma prestigiada agência de modelagem, e se apaixona por um homem casado.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LIGA CONTRA O MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A misteriosa Hong-Kong é o cenário perfeito para um violento conflito entre diferentes etnias de vampiros. Entre os labirintos de néon das suas ruas, Kazaf, único sobrevivente de um atentado a cinco príncipes vampiros, é perseguido pelo Duque Dekotes, um poderoso vampiro que está disposto a tudo para conseguir o poder. No meio do conflito, o detective e caça-vampiros Reeve, tenta evitar que a destruição provocada por estas forças do mal se abatam sobre vítimas inocentes. Para tudo isto, ele vai contar com a preciosa ajuda de Jackie, onde as turbulentas lutas das noites da cidade se transformam em cenas eletrizantes.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LIGA DE MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo onde monstros existem, podem ser domados e competir no wrestling, Winnie decide seguir os passos do pai no popular esporte: ele quer se tornar um treinador e transformar uma criatura inexperiente em um grande lutador.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LIGA EXTRAORDINÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século XIX a rainha Vitória nomeia uma legião de grandes nomes da época para combater um perigoso inimigo: um gênio do crime que deseja conquistar o planeta. Entre os convocados para enfrentá-lo estão Allan Quatermain, Mina Harker, Dorian Gray e o Dr. Jekyll.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LIGAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conectada a outra mulher por telefone, mas separada dela no tempo, uma serial killer põe em risco o passado e a vida da sua interlocutora para mudar o próprio destino.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LINGUAGEM DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real, Marie Heurtin (Ariana Rivoire) é uma moça que nasceu cega e surda. Vivendo em seu próprio mundo, sem conseguir se comunicar, o pai dela a manda para um internato. Lá a jovem conhece Marie Margueritte (Isabelle Carré), uma freira que resolve adotar a menina como se fosse uma filha. Ganhando a confiança de Marie Heurin e usando da sua fé, a freira a ensina como se expressar apesar das suas limitações.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LISTA DE ADRIAN MESSENGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adrian Messenger pede a um amigo que verifique uma lista de nomes. E sai em uma viagem. Quando seu avião explode no céu a questão torna-se mais grave. Seu amigo começa a verificar a lista e cada nome parece ter morrido em circunstâncias misteriosas. Conforme ele vai descendo a lista, as mortes se tornam mais recentes. Então começa uma corrida para encontrar os sobreviventes restantes e descobrir porque cada um deles foi colocado nesta lista.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LISTA DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três ex-melhores amigas se reaproximam após a morte repentina da quarta integrante do grupo, durante o último ano do ensino médio. Elas decidem completar a lista de desejos que fizeram durante o primeiro ano, quando as quatro ainda eram próximas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LISTA DE SCHINDLER[/COLOR] - [COLOR gold]9.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O alemão Oskar Schindler viu na mão de obra judia uma solução barata e viável para lucrar com negócios durante a guerra. Com sua forte influência dentro do partido nazista, foi fácil conseguir as autorizações e abrir uma fábrica. O que poderia parecer uma atitude de um homem não muito bondoso, transformou-se em um dos maiores casos de amor à vida da História, pois este alemão abdicou de toda sua fortuna para salvar a vida de mais de mil judeus em plena luta contra o extermínio alemão.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LISTA: VOCÊ ESTÁ LIVRE HOJE?[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O contador Jonathan Messer (Ewan McGregor) é um rapaz solitário, até conhecer o Wyatt Bose (Hugh Jackman), que o encoraja a entrar numa rede de sexo anônimo, na qual lindas garotas estão apenas a um telefonema de distância. Jonathan conhece uma garota com quem cria uma forte ligação, mas logo descobre que os motivos da aproximação de Wyatt são muito mais sinistros do que parecem.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Allan Campbell é um empresário deprimido que certo dia encontrou um misterioso estranho, Jonas Arbor, que alega ser um matador profissional. Jonas se oferece para matar cinco alvos gratuitamente. Achando que era uma brincadeira, Allan faz sua lista particular de alvos. No dia seguinte, as pessoas que Allan colocou na lista começam a aparecer mortas e todas as provas são contra ele. Caçado pela polícia e arrasado pela culpa, Allan corre contra o tempo para deter novos assassinatos da lista que ele mesmo preparou.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma longa investigação, o assassino de aluguel Jesse Weiland é preso pelo detetive Bud Carter. Com medo de enfrentar a prisão, o criminoso aceita ser um informante da polícia, em troca de proteção. Mas quando começa a delatar a rede mafiosa, revelando a existência de uma lista com os próximos alvos dos assassinos, os chefes do crime tentam descobrir o quanto antes a fonte destas informações. Quando o nome de Weiland é descoberto, ele e Carter passam a correr sério risco de morte.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LIVRARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da década de 50, uma mulher recém-chegada em uma pacata cidade do litoral da Inglaterra decide abrir uma livraria. Contudo, sua iniciativa é vista com maus olhos pela conservadora comunidade local, que passa a se opor tanto a ela quanto ao seu negócio, obrigando-a lutar por seu estabelecimento[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LOJA DA ESQUINA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois funcionários de uma loja de presentes mal podem suportar um ao outro, sem perceber que estão se apaixonando através das cartas que trocam por correspondência anônima.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LOJA DOS HORRORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem desajeitado nutre uma planta e descobre que é carnívora, forçando-o a matar para alimentá-la. Quando o desajeitado Seymour Krelboyne estraga duas flores de um cliente, o proprietário de uma pequena floricultura, Gravis Mushnick, quer demiti-lo. Seymour diz que misturou duas plantas em casa e criou um híbrido chamado Audrey Jr. e Mushnick decide lhe dar outra chance. No dia seguinte, Seymour traz Audrey Jr., que se torna o orgulho e a alegria de Mushnick, e de todos os clientes. Mas então, do nada, a flor parece estar morrendo e Seymour fica chateado, porque não sabe como alimentar a flor. Ele está caminhando quando joga uma pedra perto de uma linha férrea, e ela acidentalmente bate na cabeça de um homem que cai e um trem passa por cima. Seymour leva os pedaços do homem para a loja e descobre que a planta gosta de carne. Na manhã seguinte, Audrey Jr. cresceu e se tornou a atração da loja. Mas como Seymour alimentará sua planta? (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LOJA MÁGICA DE BRINQUEDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acontecimentos muito estranhos começam a ocorrer quando o dono da loja de brinquedos mais fantástica do mundo decide se aposentar e deixá-la sob os cuidados da gerente Molly.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LONGA CAMINHADA DE BILLY LYNN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é contada do ponto de vista do cabo Billy Lynn, de 19 anos, que, juntamente com seus companheiros e soldados no Esquadrão Bravo, torna-se um herói depois de uma terrível batalha no Iraque. Ele volta temporariamente para casa para comemorar a vitória, e através de uma sequência de flashbacks a verdade sobre o que realmente aconteceu é revelada – contrastando as realidades da guerra com as percepções distorcidas dos Estados Unidos sobre o heroísmo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LOTERIA DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra Victoriana, uma fortuna agora depende de qual dos dois irmãos sobrevive o outro - ou pode ser feito para parecer fazê-lo.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LOTERIA: O SONHO MEXICANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em fatos verídicos do roubo da "Loteria Mexicana", essa é a história de um grupo de funcionários públicos que planejam a maior fraude da história usando uma arma poderosa: a magia da televisão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LOUCA! LOUCA HISTÓRIA DE ROBIN HOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Robin de Locksley regressa a Inglaterra, depois de lutar nas Cruzadas e ficar preso em Jerusalém, descobre que o pérfido Príncipe João, usurpando o lugar do bom Rei Ricardo, oprime o povo com a ajuda do Xerife de Nottingham. Robin decide então reunir um grupo de patriotas para lutar contra os despóticos e fazer justiça: Rouba os cobradores de impostos, vence um concurso de arco e flecha, derrota o xerife e ainda salva Lady Marian, pela qual se apaixonou... E tudo isto enquanto anda de collants pelo meio da floresta![/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUA DOS AMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade da Flórida, Rachel Munro (Madeleine Stowe), uma mulher bem sensual, tem várias brigas com seu marido, o banqueiro Rupert Munro (Charles Dance). Rachel tem provas de que o marido é infiel e este a critica sempre, deixando insuportável o clima entre o casal. Cansada desta vida, ela planeja um crime perfeito e envolve Kyle Bodine (Ed Harris), um apaixonado detetive de polícia.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LULA E A BALEIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bernard, um esnobe intelectual que já foi um grande romancista, acabou se acomodando com uma carreira universitária. Mas quando sua esposa Joan descobre que tem talento para escrever, a inveja divide a família e os filhos Walt e Frank escolhem lados – Walt com seu pai e Frank com sua mãe. Então Joan começa a sair com o professor de tênis do seu filho mais novo e Bernard inicia um romance com Lili, uma estudante de quem Walt também gosta.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUTA DE STEVE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do jogador da NFL, Seteve Gleason, que aos 34 anos foi diagnosticado com esclerose lateral amiotrófica. A previsão dos médicos para seu tempo de vida era de dois a cinco anos, ainda assim Gleason optou por viver com o propósito de dedicar seu tempo a esposa, ao filho recém-nascido e outras pessoas que sofrem da mesma doença.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUTA DE UM CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deon é um jogador de futebol americano promissor graças à combinação de força e velocidade. Sua expectativa é conseguir se profissionalizar e disputar a NFL, mas seus planos vão por água abaixo ao descobrir que está com câncer. A partir de então, sua vida muda drasticamente e ele precisa contar com a ajuda de sua família, especialmente sua mãe, para se reerguer.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUTA DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato aprofundado sobre a maior rivalidade do boxe brasileiro e sobre o histórico de lutas (com três vitórias para cada um) que inscreveu o nome dos lutadores Luciano Todo Duro e Reginaldo Hollyfield na história do esporte no Brasil. Ainda, esta também é uma análise minuciosa não só sobre as lutas no ringue, mas também sobre a luta que os dois boxeadores tiveram que batalhar em suas vidas: a luta contra as dificuldades da vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUTA PELA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça a história do boxeador Jim Braddock, chamado de "O Cinderela", que superou as dificuldades trazidas pela Grande Depressão americana e se transformou em herói nacional ao enfrentar o campeão Max Baer em uma luta memorável.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUTA PELA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fora da lei cometer uma seqüência de assaltos e assassinatos consegue culpar os crimes em Apaches, trazendo uma guerra indiana.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUTA POR UM IDEAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas mães lutam por uma educação melhor para os seus filhos e contra a decadência da escola local. Elas vão precisar enfrentar a burocracia e corrupção para fazer a diferença no futuro de suas criança...[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUZ DA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem artista Thomas Kinkade (Jared Padalecki) chega à sua cidade natal na Califórnia esperando passar um feriado em família perfeito, mas encontra a mãe prestes a perder a casa para o banco e toda a comunidade enfrentando uma crise econômica.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À LUZ DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desejosa de mudar de vida, Frances deixa Nova Iorque e aceita um trabalho numa ilha da Noruega, a 140 quilómetros do Círculo Polar Árctico. A intenção é viver sossegadamente, longe da vertigem da cidade e dos sucessivos dramas familiares. Essa decisão vai fazer com que conheça Yasha, um imigrante russo criado nos EUA, que ali se encontra para deixar as cinzas do falecido pai. Num lugar onde a noite é luminosa, longe de tudo o que conhecem, os dois sentem-se estranhamente próximos. Lado a lado, dão-se conta de que é chegado o momento de esquecer o passado e avançar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUZ DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irmã Ann é uma inquieta de 25 anos que acredita devotamente que realizar exorcismos é sua vocação. Mas ela está em desacordo com as tradições da instituição: freiras não podem realizar exorcismos, apenas padres. Com o apoio de um mentor, um professor que percebe seu dom especial, ela pode observar sessões de treinamento reais. Seu desejo de provar a si mesma toma um rumo pessoal quando ela conhece um dos pacientes mais perturbados da escola. Durante seus encontros angustiantes, a Irmã Ann fica cara a cara com uma força demoníaca que infesta a escola e tem laços misteriosos com seu próprio passado. É então que o poder do mal e suas próprias habilidades surpreendentes são plenamente realizadas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À LUZ DO FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, Elisabeth Laurier se torna a governanta da filha que ela deu sete anos antes a Charles Godwin, proprietário e aristocrata inglês.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUZ ENTRE OCEANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Austrália, depois da Primeira Guerra Mundial, um homem trabalha em um farol com a sua esposa. Um dia, eles encontram dentro de um barco um cadáver e um bebê de dois meses de idade. O casal pensa inicialmente em avisar a polícia, mas depois decidem que este foi um presente de Deus, e passam a cuidar da criança. Muito tempo mais tarde, quando fazem uma viagem, eles descobrem que tomaram a decisão errada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LUZ NO FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma realidade pós-apocalíptica, onde quase toda a população feminina foi devastada, um pai precisa proteger sua filha do caos que se espalhou pela sociedade. Ela é a única menina sobrevivente de que se tem notícia e, mesmo dez anos após a pandemia que tirou a vida de todas as mulheres, incluindo sua mãe, Rag e seu pai ainda precisam lutar diariamente por sobrevivência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MADELINE DE MADELINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madeline tornou-se parte integrante de uma prestigiada trupe de teatro físico. Quando o ambicioso diretor do workshop empurra o adolescente para tecer seu rico mundo interior e história problemática com sua mãe em sua arte coletiva, as linhas entre desempenho e realidade começam a desfocar. A batalha resultante entre a imaginação e a apropriação arranca do espaço de ensaio e através de todas as três vidas das mulheres.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MADRASTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holly está animada para finalmente conhecer os três filhos do seu noivo, Richard, no aniversário do caçula, que será comemorado na casa da ex-esposa. Apesar de estar um pouco nervosa, Holly quer causar boa impressão a todos. No entanto, quando o casal chega à casa, localizada em uma região isolada do interior da Inglaterra, as circunstâncias estão longe de ser ideais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃE ERRADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber uma promoção no trabalho, a jovem Melanie contrata uma assistente pessoal que parece perfeita, mas a aprendiz tem um motivo oculto para aceitar o emprego.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade operária de Sormovo, um ferreiro bêbado e fura-greves é morto acidentalmente por um militante, amigo de seu filho. A viúva, acreditando agir corretamente, ajuda os investigadores, porém, seu filho é preso e ela se arrepende profundamente. Com isso ela participa de uma manifestação revolucionária de solidariedade proletária.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁFIA SÓ MATA NO VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No fim dos anos 70, Salvatore, um menino de 10 anos, vive com a família na cidade de Palermo. Sob sua ótica, ele narra os dilemas de crescer em um local dominado pela máfia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁFIA VOLTA AO DIVÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Vitti (Robert De Niro) está preso, mas logo será solto e precisará dos conselhos do psiquiatra Ben Sobel (Billy Crystal) para se readaptar à vida fora da cadeia. Ao reencontrar Sobel, Vitti logo percebe que ele está com problemas para lidar com sua nova família, após se casar com Laura (Lisa Kudrow). É quando o mafioso decide usar sua experiência de anos para ajudar o amigo analista.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MAGIA DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Livy fica grávida do namorado, um soldado enviado para lutar na Segunda Guerra Mundial. Mas ela é forçada pelo pai a se casar com um homem que mal conhece em uma pequena cidade do Colorado. Agora unida a um estranho, ela faz amizade com duas irmãs japonesas e começa a entender o verdadeiro valor da confiança e do amor.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MAGIA DE UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família emocionalmente devastada após a descoberta que o filho mais novo tem um câncer. Toda a comunidade se une para organizar um último Natal e comemorar com o menino, ainda que estejam em pleno mês de outubro.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MAGIA DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda no ar, a apresentadora Kate Harper falou sem querer seus verdadeiros sentimentos sobre o Natal. Com a imagem manchada, sua chefe a manda para uma pequena cidade que respira o evento para uma reportagem especial. Lá Kate resolve problemas do passado e deixa a magia do Natal entrar em sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MAIOR AVENTURA DO URSINHO POOH[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No último dia de um verão dourado, Cristóvão não tem coragem de contar a Pooh que vai deixar seus amigos para voltar à escola. Ele resolve escrever um bilhete, mas Pooh e sua turma entendem tudo errado e acham que ele está perdido. Assim, Pooh, Leitão, Abel e Tigrão embarcam na maior aventura de suas vidas em busca do garoto.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MAIOR HISTÓRIA DE TODOS OS TEMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Jesus de Nazaré (Max von Sydow). Seu nascimento, as pregações, milagres, julgamento, crucificação e ressurreição.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MAIS LOUCA SEXTA-FEIRA EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora os primos Craig (Ice Cube) e Day-Day (Mike Epps) tenham deixado para trás a segurança de viver com seus pais, o velho apartamento que hoje eles estão dividindo está cheio de equipamentos e do espírito de férias do Natal. O clima de alegria e confraternização domina... até que um falso Papai Noel arromba o apartamento e rouba seus presentes de Natal e tudo mais que ele consegue colocar dentro do enorme saco, inclusive o dinheiro para pagar o aluguel que estava escondido dentro da caixa acústica do aparelhos de som. Diante dessa triste realidade de um Natal sem presentes e com ameaça de despejo, se eles não pagarem o aluguel até o dia do vencimento - sua única esperança de ganhar algum dinheiro , e rápido, acaba levando-os à rua do strip-tease da região, onde eles conseguem um emprego como seguranças. Durante essa inusitada experiência, Craig e Day-Day aprendem algumas divertidas lições sobre o verdadeiro significado das férias e do Natal.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALA E OS ERRANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellie (Grace Van Patten) e Danny (Callum Turner) formam um par improvável de criminosos lançados juntos durante dois dias de verão em Nova York. Suas desventuras pelas ruas, bairros mais afastados e subúrbios da cidade incluem um assalto, uma maleta roubada, engano de identidade – e a perspectiva de um romance imprevisto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALANDRINHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma noite de farra, Bill Dancer (James Belushi) encontra na porta de sua casa um bebê abandonado. Ele faz o que pode para criá-la e, 9 anos depois, Curly Sue (Alisan Porter) o ajuda em seus pequenos golpes. Os dois vivem mudando de cidade e, ao chegarem em Chicago, tentam aplicar um golpe em Grey Ellison (Kelly Lynch), uma conhecida executiva de uma empresa de advocacia. Eles fazem com que Grey pense que atropelou Bill, visando ganhar um jantar, mas ela acaba se envolvendo com ambos e muda suas vidas.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO : RAÍZES DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nathan Hayes é um homem religioso que tenta segurar sua fazenda e manter sua família na linha. Um empreendedor imobiliário está tentando comprar a maior parte da propriedade agrícola na área, incluindo a fazenda da família Hayes, na esperança de que a Tennesse Valley Authority escolha a cidade para o local de uma nova represa e área de lazer. Na noite de uma tempestade terrível, um objeto brilhante não identificado cai na fazenda dos Hayes e com isso vem uma horrível maldição para a família Hayes e os membros da comunidade.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA BELA ADORMECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas Kaiser (Ethan Peck) finalmente herda a grande mansão de sua família, pertencente aos Kaiser há muitas e muitas gerações. No entanto, Thomas logo percebe que existe algo errado com a propriedade e as respostas para suas questões vem na forma de uma maldição milenar da qual Thomas não poderá fugir.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA BRUXA DA ÁRVORE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher inocente, acusada de assassinar seu filho é enforcada como feiticeira, agonizando em uma árvore ela amaldiçoa todas as crianças que brincavam em torno dela. Os efeitos deste ato de vingança ecoam através dos anos e séculos, e os espíritos inquietos assombram a casa onde os corpos das crianças amaldiçoadas foram enterrados.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA BRUXA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paranoia e Superstição na Europa no Século 15. Um jovem criador de cabras nos Alpes do século XV, após a morte traumatizante de sua mãe, começa a sentir uma presença na escuridão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA CASA DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família se muda para uma casa no lago que não foi vendida devido ao brutal e ritualístico assassinato de uma família anos atrás. Logo, eles percebem que um mal adormecido despertou, uma força possessiva que tem predado famílias desavisadas como a deles por séculos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA CASA WINCHESTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah Winchester (Helen Mirren) é herdeira de uma empresa de armas de fogo que está convicta de que é assombrada pelas almas mortas através do rifle da família Winchester. Após as repentinas mortes do marido e filho, ela decide construir uma mansão para afastar os espíritos. Quando o psiquiatra Eric Price (Jason Clarke) parte para avaliar o estado psicológico de Sarah, ele percebe que talvez a obsessão dela não seja tão insana assim.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA CHORONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Los Angeles da década de 1970, uma assistente social criando seus dois filhos sozinha depois de ser deixada viúva começa a ver semelhanças entre um caso que está investigando e a entidade sobrenatural La Llorona. A lenda conta que, em vida, La Llorona afogou seus filhos e depois se jogou no rio, se debulhando em lágrimas. Agora ela chora eternamente, capturando outras crianças para substituir os filhos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA FLOR DOURADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imperador mantém relação fria com imperatriz que, por sua vez, tem um caso com o príncipe, seu enteado. Este é secretamente apaixonado pela filha do médico imperial e sonha em fugir do palácio, se livrando de sua prisão.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudantes amigas se reúnem após vários anos para passar um fim de semana nas montanhas, mas algo macabro acontece.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa conta a história de uma família inglesa que vai morar em uma parte isolada da Irlanda. O intuito do pai é estudar a floresta para futuras construções. Mas sua ação acaba perturbando seres demoníacos que vivem no local e começam uma série de ataques contra a família.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA FREIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No outono de 1960, os padres Thomas Riley (Lalor Roddy) e John Thornton (Ciaran Flynn) são enviados pelo Vaticano para investigar um evento milagroso em um lar irlandês para mulheres órfãs, grávidas solteiras ou com distúrbios mentais. Lá eles encontram uma adolescente grávida com sinais de possessão demoníaca e acabam descobrindo algo terrível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O egoísta Chris Teller pressiona seu irmão mais velho, um alpinista aposentado, a acompanhá-lo em uma escalada alpina traiçoeira para saquear os corpos das vítimas de um acidente de avião. Quando um avião cai no topo da montanha, Chris (Robert Wagner) quer subir para saquear os destroços. Seu irmão mais velho, Zachary (Spencer Tracy), já aposentado do trabalho de guia de montanha, resolve ir junto para seu irmão não se arriscar sozinho. O único sobrevivente é uma menina hindu que Chris quer matar. Zachary não concorda e briga com ele. Enquanto Chris rouba dos passageiros mortos, Zachary prepara um trenó para tirar a garota da montanha. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqueles que interferiram no túmulo de Ra-Anf estão em perigo terrível. Contra conselhos especializados, Showman Americano e Backer Financeiro da Expedição, Alexander King, planeja uma turnê mundial exibindo esta magnífica descoberta do mundo antigo, mas na noite de abertura, o sarcófago é vazio de seus conteúdos. A múmia escapou para cumprir a profecia terrível e exata uma vingança violenta e sangrenta de todos aqueles que se desenvolveram seu local de descanso final.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA PANTERA COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Clouseau desaparece e o mundo exige que o segundo melhor detetive do mundo procure por ele. No entanto, o inimigo de Clouseau, Dreyfus, manipula o computador para selecionar, em vez disso, o pior detetive do mundo: O sargento da polícia de Nova York, Clifton Sleigh. Não demora para Sleigh começar a fazer trapalhadas na investigação, enquanto escapa de assassinos e policiais corruptos, fazendo-os se questionarem se ele não seria parente de Clouseau.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA PONTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro anos depois de cinco estudantes misteriosamente cometerem suicídio depois de participar em um teste de coragem na ponte fantasma na universidade de Donghu, um repórter e um cineasta estão de volta ao lugar e tentam deixar tudo claro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA SEREIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sereia é arrancada do Pacífico, seu rabo é cortado e ela é jogada em um lar psíquico, onde ninguém acredita que ela é uma sereia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA SERPENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angus Flint é um arqueólogo que vêm para escavar na pousada Bed &amp; Breakfast, dirigida pelas irmãs Trent. Até que estranhos acontecimentos começam a atormentá-lo...[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA SÉTIMA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De acordo com um antigo mito chinês na lua cheia do sétimo mês lunar, as portas do Inferno se abrem e os mortos estão livres para vagar entre os vivos. Em lua-de-mel na China, um jovem casal participa de um evento sagrado que homenageia estes espíritos. Quando a noite cai, o seu guia turístico os abandona em um campo desolado. Agora o que eles pensavam ser uma brincadeira está se tornando muito real à medida que lutam para sobreviver a noite da sétima Lua.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA VAMPIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um impulso vampírico de mudo noblewoman o obrigou a drenar a força vital de todos os seus amantes.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DAS ARANHAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pacata cidade do Texas, um veterinário e um bióloga lutam para conter o avanço de uma infestação de tarântulas que passaram a ter seu comportamento alterado devido a ação humana. Elas passaram a avançar sobre a cidade e a atacar humanos e animais causando pavor e morte por onde passam.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DAS FORMIGAS GIGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bando de formigas gigantes assassinas surgem das profundezas das dunas do deserto e ameaçam acabar com toda a humanidade. Um tributo nostálgico aos filmes do gênero nos anos 50, é também inspirado em um jogo cult de videogame dos anos 80.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DE BRIDGE HOLLOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pai e filha unem forças para salvar a cidade quando um espírito travesso faz com que as decorações de Halloween ganhem vida e espalhem o caos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DE CARRIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há vinte e três anos a telecinética Carrie White foi humilhada em um baile no seu colégio. Carrie foi tomada de um ódio tão intenso que imaginou que todos debochavam dela, quando na verdade apenas alguns a estavam humilhando. Usando seus poderes paranormais, ela fechou as portas e incendeou o ginásio, matando todos, com exceção de Sue Snell (Amy Irving). Em 1999, a situação começa a se repetir, quando Rachel Lang (Emily Bergl), a meia-irmã de Carrie que também telecinética e menosprezada por seus colegas, está prestes a ir em um baile sem que ninguém tenha idéia de seus poderes. Entretanto, Sue Snell, que agora conselheira da escola, desconfia que Rachel tem o mesmo dom de Carrie e teme que uma tragédia similar possa acontecer, tentando inutilmente advertir Rachel sobre isto. Paralelamente, alguns alunos do colégio planejam para a noite do baile algo que Rachel nunca vai esquecer, sem imaginar que eles vão morrer antes que esta mesma noite termine.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DE CHUCKY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois do suicídio de sua mãe, Nica recebe a visita de sua autoritária irmã Barb, que pretende ajudar nos arranjos do funeral. Sua filha traz um boneco ruivo que chegou curiosamente pelos correios. Quando uma série de assassinatos aterrorizam a vizinhança, Nica começa a suspeitar que o brinquedo tenha alguma relação com estes fatos, mas não sabe que Chucky está de volta para resolver casos pessoais de mais de vinte anos atrás.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DE DOWNERS GROVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesse suspense angustiante, uma escola de ensino médio parece ser vítima de uma maldição que reivindica a vida de um formando a cada ano. Em sua última semana de aulas no lugar, Chrissie, uma aluna que sempre foi cética sobre o assunto, começa a temer que ela seja a próxima vítima das mortes que se repetem anualmente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DE FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Barão Frankenstein (Peter Cushing) descobre uma maneira de enganar a morte. Para testar sua descoberta, monta um corpo com pedaços de diferentes cadáveres. O resultado é uma criatura sem nome, irracional e sedenta de morte. Ciência ou loucura?"[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DE ISABELLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sonho de um jovem casal de começar uma família se quebra enquanto eles caem nas profundezas da paranóia e precisam lutar para sobreviver a uma presença maligna que não quer nada além de suas próprias vidas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DE ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o brutal assassinato de sua família pelas mãos de seu pai, uma veterana de guerra, Rose é enviada para morar em um convento no nordeste dos Estados Unidos. No entanto, os demônios que atormentavam seu pai, seguem despertando os pesadelos de seu passado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DE SAMANTHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No centro desta trama está o jovem Paul Conway, um pequeno gênio da ciência, recém-chegado a uma cidadezinha para estudar formas de inteligência artificial na universidade local. Uma de suas realizações de alta tecnologia chama-se "Bee-Bee", seu incrível robô de estimação, dotado até de voz. E uma de suas novas amigas é a encantadora vizinha Samantha. Quando trágicos acidentes lhe arrebatam "Bee Bee" e Samantha de uma só vez, Paul, com seu talento, decide recuperar o amor perdido. E como um moderno Dr, Frankstein, ele, descobre tarde demais que criou um monstro alucinado. Samantha vai deixando por onde passa sua marca registrada: Terror, Medo... e sangue! Tudo isso numa espirituosa combinação de susto e divertimento![/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DE SHARON TATE[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sharon Tate estava no melhor momento de sua vida: tinha sido indicada ao Globo de Ouro por sua atuação no filme “O Vale da Bonecas”, era casada com um dos maiores diretores de Hollywood, Roman Polanski, e carregava na barriga seu primeiro filho. Tudo mudou quando seguidores de um culto macabro liderado por Charles Manson invadiram sua casa em Los Angeles e a esfaquearam dezesseis vezes, sem nenhuma piedade. Minutos antes de morrer, Sharon tomou consciência de todas as atrocidades que ela e seu filho estavam prestes a sofrer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DO BONECO ROBERT[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estudante Emily (Tiffany Ceri) tenta ganhar dinheiro trabalhando no turno da noite como faxineira no East Falls Museum. Mas, o que era tranquilo se transforma em momentos de terror quando coisas misteriosas começam a acontecer, como escutar sons de passos nos corredores vazios. Emily suspeita que uma das exposições, a assustadora boneca chamada Robert, está viva e causando todos os problemas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o terrível fantasma da Rainha de Espadas ressurge, os alunos de um antigo colégio interno viram as próximas vítimas do banho de sangue. O terror começa a partir do momento em que eles recitam antigos encantamentos no banheiro do local para conquistar tudo o que desejam — mesmo que o preço seja suas almas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DO LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobre um bebê indesejado, nascido na noite de Natal, caiu uma terrível maldição. Criado por Don Alfredo, o jovem Leon passa a sofrer transformações com a chegada da lua cheia. Só o amor verdadeiro e a compreensão podem salvá-lo de seu terrível destino. Único filme cujo tema é a licantropia produzido pela Hammer Film Productions, The Curse of the Werewolf foi dirigido por Terence Fisher em 1961. Repleto de símbolos religiosos e pagãos, e com a tensão sexual a emergir de forma naturalmente animalesca. O então muito jovem Oliver Reed é o lobisomem do título, e representa-o com mais de sentimento e menos de ímpeto assassino do que é costume nestas andanças. Livremente baseado no romance The Werewolf of Paris, o filme desloca a ação para a Espanha do século XVIII.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DO MESTRE DOS BRINQUEDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta quinta parte da série, o jovem cientista Rick Myers e os sobreviventes do filme anterior lutam contra demônios vindos de uma dimensão paralela, ajudados pelos bonecos assassinos, agora bonzinhos, e pelo espírito do "mestre dos brinquedos" Toulon.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DO OURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gerente de uma das minas de ouro mais importantes da África do Sul se une a um grupo de homens sem escrúpulos para fechar o lugar e, com isso, aumentar o preço do minérios com a redução da produção.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DO POÇO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Índia, um espírito com sede de vingança assombra um vilarejo com um passado obscuro. Agora, só uma menina de dez anos pode acabar com a maldição.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DO QUARTO 203[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas melhores amigas e colegas de quarto estão aterrorizadas com os espíritos vingativos que moram em seu apartamento.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DO TEATRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia sombria sobre um ator descontente, que desdenhosamente desconsidera a superstição que cerca a tragédia de Shakespeare, Macbeth. Ao fazer isso, ele libera a maldição do The Scottish Play e causa estragos na companhia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DOS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos, Angela e Jackson, formam uma parceria aplicando golpes como "caça-fantasmas". Em explorando o sofrimento e vulnerabilidade dos enlutados, a dupla convence seus alvos de que Angela tem a capacidade de fazer contato com os mortos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DOS MORTOS-VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma época de inqueitação social e política no Haiti, o antropologista Dennis Alan viaja para o dividido país para estudar uma droga de vodu usada em práticas religiosas que torna suas vítimas em zumbis. Com a ajuda de um médico feiticeiro e com a amiga pesquisadora, Dennis junta as peças do mistério mortal. Após a descoberta, Dennis deve fugir das autoridades haitianas que veem sua pesquisa como uma ameaça.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DOS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Elson Po é um dos produtores de vinho mais famosos do mundo e tem uma poção mágica que o manteve bem e viva por séculos. No entanto, a magia que o rejuvenesce parece ser cada vez menos eficaz. Como projeto lateral, ele faz filmes e convida um grupo de atores jovens e aspirantes a sua ilha para uma festa, acreditando que a jovem e bela atriz, Jezebel, pode ser sua nova fonte de vida.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO: DESPERTAR DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de assassinatos são cometidos por mortos-vivos. No primeiro caso, o corpo do suspeito é encontrado ao lado da vítima na cena do crime, mas a polícia descobre que o cadáver morreu há três meses. Enquanto isso, a jornalista LIM Jin-hee recebe uma ligação misteriosa de um homem que afirma ser o culpado do assassinato. O suspeito avisa que mais três assassinatos estão por vir, e que serão executados por cadáveres que ressuscitaram dos mortos, os Jaechaui. No dia do primeiro assassinato anunciado, a polícia está apostos para capturar o assassino quando é surpreendida por um ataque de um exército Jaechaui. Quem está por trás de tudo isso e qual o motivo?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no folclore do Leste Europeu, uma traição impensável leva a uma maldição maléfica colocada sobre a linhagem de uma família. Décadas depois, um casamento une a próxima geração de famílias distantes. Quando um deles desperta inconscientemente uma força negra que começa a eliminá-los um por um, Hana, a matriarca da linhagem de hoje, deve descobrir quem está trabalhando contra eles antes que a maldição sangrenta tome conta deles para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Halleck é um advogado influente que leva uma vida perfeita - com exceção da dificuldade em emagrecer. Um dia, ele atropela e mata uma cigana e, sendo absolvido do crime por suas ligações profissionais, é amaldiçoado pelo pai da vítima a emagrecer cada vez mais até morrer.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALVADA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Margo Channing é uma reconhecida atriz da Broadway que está envelhecendo e Eve Harrington é uma jovem fã que consegue se infiltrar na vida de Channing e que acaba ameaçando sua carreira e relacionamentos pessoais. Filme baseado na obra The Wisdom of Eve, de Mary Orr.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MAN AMIDST BEES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruno (Fábio Porchat), um editor de imagens recém-separado da mulher (Giovanna Lancellotti), começa a deixar de ver as pessoas. Ele tropeça no ar, esbarra no que não vê, até perceber que as pessoas ao seu redor estão ficando invisíveis. Com a ajuda da mãe (Irene Ravache) e do melhor amigo (Marcos Veras), ele tentará descobrir o que se passa em sua vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MAN THERE WAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terje Vigen, um marinheiro, sofre a perda de sua família através da inflexibilidade de outro homem. Anos depois, quando a família de seu inimigo se encontra dependente de sua benevolência, Terje deve decidir se vingar a si mesmo.[/B]</info>
<date>1917</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MANHÃ SEGUINTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Sternberg é uma atriz alcoólatra que um dia acorda com uma ressaca e sem nenhuma lembrança de como ela foi parar em uma cama com um homem morto ao seu lado. Sem saber o que fazer, primeiramente ela pede ajuda a seu ex-marido para se desfazer do corpo, até conhecer Turner Kendall, um ex-policial que é o único que pode ajudá-la a descobrir o que realmente aconteceu.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MANSÃO DE FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista lunático e perigoso foge da prisão e ressuscita Drácula. Seu ato de terror vai mais além, quando ele consegue trazer de volta os monstros Frankenstein e Lobisomem, que estavam congelados e enterrados.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MANSÃO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme que é considerado o primeiro filme de horror da história. Mostra a luta de Mefisto com um cavaleiro. O filme contém muitos elementos tradicionais de pantomima e foi intencionalmente feito tendo em vista entreter as pessoas, mais do que assustá-los. Apesar disso, é considerado o primeiro filme de terror da história.[/B]</info>
<date>1896</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MANSÃO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma poetisa passa a acreditar que sua casa foi o lar de uma das mães do inferno descritas em um livro. Amedrontada, chama o irmão, que estuda em Roma, para morar com ela, mas descobre que a faculdade também está relacionada ao mistério.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MANSÃO MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trovão, um pequeno gatinho que foi abandonado pela sua família, refugia-se numa misteriosa mansão onde vive um excêntrico mágico reformado, Lorenzo, e o seu divertido grupo de animais e autómatos, com poderes surpreendentes, que lhe fazem companhia. No seguimento de um acidente de bicicleta, o mágico é hospitalizado, e o seu ambicioso sobrinho, aproveita-se da situação para tentar vender a mansão, sem o seu consentimento. É então que o Trovão tem uma ideia fantástica: transformar a mansão numa casa assombrada![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MANSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Judith se muda para uma casa de repouso após sofrer um derrame cerebral que limitou sua capacidade de cuidar de si mesma. Mas, com o passar dos dias, ela começa a perceber que a propriedade está sendo assombrada por uma força sobrenatural.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À MÃO ARMADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de garotas se perde em uma estrada de terra aleatória. O motorista do caminhão de reboque os reboca até o ferro-velho. Tudo parece normal até que eles acordem com armas no lugar e sejam lançados na luta de suas vidas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃO ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade está em pânico com uma onda de crimes. Anton, 17 anos, é preguiçoso, só come, ouve música e não vai à escola. Quando seus pais são mortos, ele percebe que tem um problema: sua mão direita está possuída e é capaz de cometer atrocidades.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃO DA MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cômica dupla de arqueólogos Steve (Dick Foran) e Babe (Wallace Ford) estão viajando pelo Egito quando descobrem evidências do local de sepultamento da antiga princesa egípcia Ananka. Depois de receber financiamento de um excêntrico mágico (Cecil Kellaway) e sua bela filha Marta (Peggy Moran), eles partem para o deserto onde são aterrorizados por um sinistro sumo sacerdote (George Zucco) e a múmia Kharis (Tom Tyler), que são os guardiões do túmulo de Ananka. Sequência de "A Múmia" (1932).[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O FBI está à procura de um perigoso serial killer, que se autoproclama como "Mão de Deus". Até que surge Adam Meeks (Matthew McConaughey), um misterioso homem que afirma conhecer a identidade do assassino e deseja falar com o agente que lidera as investigações. De início o agente não se mostra impressionado com a afirmação de Adam, mas fica curioso com a história e pede maiores explicações sobre ela. Adam conta que o assassino é seu irmão, passando a narrar através de uma série de flashbacks como eles cresceram sob o comando de um pai que acreditava que o irmão estava imbuído de uma missão divina, que consistia em destruir demônios que habitavam corpos humanos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃO QUE BALANÇA O BERÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando é agredida por seu médico, Claire Bartel o denuncia à polícia. Mas em vez de ir para a prisão, o acusado comete suicídio. O choque provoca em Peyton, a esposa do médico, um aborto espontâneo. Enlouquecida de raiva pela dupla perda, ela se passa por babá na casa da família Bartel. Peyton trama acabar com a vida de Claire seduzindo seu marido para finalmente matar a mulher que ela acredita ter arruinado sua vida.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁQUINA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Executivo de empresa de armas de guerra morre sob circunstâncias suspeitas. Uma mulher assume a direção e defende o afastamento de estranho inventor, que a submete, em represália, a vingança tecnológica envolvendo violência, sexo e sua maior criação: a Máquina da Morte.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁQUINA DE LEMBRANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carolyn Dunn (Julia Ormond), uma viúva, acaba encontrando uma das invenções que o seu marido, um sábio professor assombrado pelo passado que criou um dispositivo capaz de gravar as memórias de uma pessoa. Este mistério obscuro explora as maneiras pelas quais a memória define o presente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>