<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]27[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page27.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRO DE MISERICÓRDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMTRODMSCDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tiro%20de%20Miseric%C3%B3rdia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tiro%20de%20Miseric%C3%B3rdia.jpg</fanart>
<info>Terry Noonan (Sean Penn) passou 10 anos longe de Nova York, sem explicar o porquê. Quando retorna, ele descobre seu amigo de infância Jackie (Gary Oldman) está envolvido com a máfia irlandesa, comandada pelo irmão Frankie (Ed Harris). Terry também reacende sua paisão por Kathleen (Robin Wright), irmã de Jackie e Frankie. Agora ele se encontra dividido entre fazer o que é certo e a lealdade com aqueles ao seu redor, além de ter um segredo explosivo que pode destruir a todos.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM VAMPIRO MENTIROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMVMPMNTRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Vampiro%20Mentiroso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Vampiro%20Mentiroso.jpg</fanart>
<info>Na história, Davis Pell (Rahart Adams, de EWW) é um garoto tímido que se muda para outra cidade. Em sua nova escola, a mega popular Caitlyn Crisp (Tiera Skovbye) acaba o confundindo com um vampiro e isso pode fazê-lo sair do ostracismo. Com a ajuda de sua nova amiga Vi (Brec Bassinger, de Bella e os Bulldogs), ele vai se passar por um ser sobrenatural para manter sua inesperada popularidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM VERÃO PARA RECORDAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMVRPRCDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ver%C3%A3o%20Para%20Recordar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ver%C3%A3o%20Para%20Recordar.jpg</fanart>
<info>As alunas de um acampamento de equitação descobrem que o professor tem uma queda pela ajudante do rancho, mas é muito tímido para chamá-la para sair. Então, elas resolvem unir-se para ajudar os pombinhos e acabam construindo uma forte amizade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AGENTE MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAGNTMTLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Agente%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Agente%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Johanna Pasquali (Alice Pol) é a primeira mulher a se juntar ao RAID, um grupo de elite da polícia. Eugène Froissard (Dany Boon), o agente mais misógino da Raid, desaprova a entrada de Johanna no grupo, mas os dois acabam tendo que fazer uma dupla para parar a Gangue dos Leopardos. Antes de resolverem o caso, os dois precisarão que trabalhar juntos sem matar um ao outro.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA DE BABÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAVNTRDBABS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Aventura%20de%20Bab%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Aventura%20de%20Bab%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Reboot do filme "Uma Noite de Aventuras" (1987) produzido pelo Disney Channel. Jenny e Lola são duas amigas adolescentes que trabalham como babás. Quando uma das crianças foge, as duas embarcarão em uma grande aventura na cidade grande para resgatá-la.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA LEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMAVNTRLGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego.jpg</fanart>
<info>Emmet (Chris Pratt) é um Lego comum, até o dia em que é confundido com o Master Builder, o grande criador deste mundo de brinquedo, por ter encontrado a famosa peça de resistência. Este peça, procurada por todos há séculos, seria capaz de desarmar uma poderosa máquina criada pelo presidente do país, o perverso Sr. Negócios, que pretende colar todas as peças e impedir as mudanças no sistema. Mesmo sem ter grandes habilidades como criador, Emmet gosta de ser considerado um Lego especial, e faz de tudo para merecer a confiança de seus amigos, que incluem a rebelde Mega Estilo, o sábio Vitrúvius, e o gato-unicórnio UniKitty.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA LEGO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMAVNTRLGO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego%202.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após os eventos do primeiro filme, a batalha contra inimigos alienígenas faz com que a cidade Lego torne-se Apocalipsópolis, em um futuro distópico onde nada mais é incrível. Neste contexto, Emmet constrói uma casa para que possa viver ao lado de Lucy, mas ela ainda o considera ingênuo demais. Quando um novo ataque captura não apenas Lucy, mas também Batman, Astronauta, UniKitty e o pirata, levando-os ao sistema planetário de Manar, cabe a Emmet construir uma espaçonave e partir em seu encalço. No caminho ele encontra Rex Perigoso, um navegante solitário que decide ajudá-lo em sua jornada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA LEGO 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMAVNTRLGO2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego%202.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após os eventos do primeiro filme, a batalha contra inimigos alienígenas faz com que a cidade Lego torne-se Apocalipsópolis, em um futuro distópico onde nada mais é incrível. Neste contexto, Emmet constrói uma casa para que possa viver ao lado de Lucy, mas ela ainda o considera ingênuo demais. Quando um novo ataque captura não apenas Lucy, mas também Batman, Astronauta, UniKitty e o pirata, levando-os ao sistema planetário de Manar, cabe a Emmet construir uma espaçonave e partir em seu encalço. No caminho ele encontra Rex Perigoso, um navegante solitário que decide ajudá-lo em sua jornada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NA AMÉRICA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMACNTRNAMRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20na%20Am%C3%A9rica%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20na%20Am%C3%A9rica%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Marshall (Jonathan Taylor Thomas), Marty (Scott Bairstow) e Mark (Devon Sawa), apaixonados pela natureza, desejam viajar pela América registrando a vida selvagem. Com uma câmera na mão, muita coragem e curiosidade, os três pegam a estrada no verão buscando o inédito, o desconhecido, a beleza fascinante e assustadora do mundo animal.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAVNTRNGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20no%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20no%20Gelo.jpg</fanart>
<info>O pinguim Buffet recruta seus amigos Euri, um iaque preguiçoso, e Luke, um coelho fã de artes marciais, em uma missão rumo ao Polo Sul. O objetivo é decifrar o misterioso desaparecimento do avô de Buffet. Mas a viagem não será nada fácil: perigosos desafios testarão a força da amizade do trio.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMAVNTRPRGSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Perigosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Perigosa.jpg</fanart>
<info>A história inacreditável história de quatro jovens americanos, com temperamentos extremamente diferentes, que se juntam para roubar o livro mais valioso dos Estados Unidos. Durante o processo, eles começam a questionar o verdadeiro propósito do ato para as suas vidas e o que ele representa para a sociedade em que vivem.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BABÁ QUASE PERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMBABQSEPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Bab%C3%A1%20Quase%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Bab%C3%A1%20Quase%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>Daniel Hillard (Robin Williams) está passando por uma fase complicada, acaba de se separar de Miranda (Sally Field) e perdeu o seu emprego. Impedido pela ex-esposa de passar mais tempo com os filhos, ele tem uma idéia inusitada para recuperar a relação com as crianças. Daniel veste-se como uma senhora idosa escocesa e tenta conseguir o cargo de babá no seu antigo lar.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BATALHA DE FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMABTLHDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Batalha%20de%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Batalha%20de%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BOA HISTÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMABAHSTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Boa%20Hist%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Boa%20Hist%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Um novo funcionário se junta a uma pizzaria em uma cidade pequena, pouco antes da empresa fracassar e seus funcionários questionarem o famoso "sonho americano".</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMACNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma arqueóloga (Anne Hathaway) está de volta aos Estados Unidos após um período de escavações no Marrocos, onde seu irmão sofreu um acidente. Ao retornar, ela se envolve com um astro do rock (Johnny Flynn), que vem a ser o músico preferido de seu irmão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO DE AMOR PARA BOBBY LONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCNCDAMRPRBOBY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor%20para%20Bobby%20Long.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor%20para%20Bobby%20Long.jpg</fanart>
<info>Panamá City, Flórida. Purslane Hominy Will (Scarlett Johansson) é uma jovem que fica sabendo tardiamente, através de seu namorado Lee (Clayne Crawford), que Lorraine, sua mãe, faleceu. Lorraine tinha apenas 40 anos e, como ela e Purslane não eram chegadas, Lee não se preocupou em comunicá-la prontamente. Purslane decide ir até Nova Orleans pela 1ª vez em muitos anos, na esperança de ir ao funeral da mãe, que foi enterrada um dia antes, e reivindicar a casa onde passou sua infância. Ela acredita que encontrará a casa de sua mãe abandonada, mas fica chocada ao constatar que ela é habitada por dois amigos da sua mãe: Bobby Long (John Travolta), um ex-professor de literatura que tem o hábito de conversar citando trechos de grandes escritores, e Lawson Pines (Gabriel Macht), um jovem protegido dele que sonha ser escritor. Na prática ambos são alcoólatras, sem dinheiro, cujas vidas tomaram um rumo errado anos atrás. Nenhum dos três têm a intenção de sair da casa e a situação fica ainda mais delicada com o antagonismo cada vez mais crescente entre Purslane e Bobby.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO PARA LATASHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCANCPRLTSHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o%20para%20Latasha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o%20para%20Latasha.jpg</fanart>
<info>O assassinato de Latasha Harlins foi o estopim para os protestos de 1992 em Los Angeles. Este documentário emocionante conta a vida e os sonhos da jovem de 15 anos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CHAMADA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMCHMDPRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Chamada%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Chamada%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Diversas pessoas recebem mensagens via celular sobre seus últimos momentos de vida. Embora as mensagens possam ser deletadas, seus números crescem cada vez mais. Após testemunhar a morte de dois amigos com poucos dias de diferença, Beth Raymond (Shannyn Sossamon) está traumatizada. Ela sabe que ambos receberam as tais chamadas, que descreviam exatamente como seriam suas mortes. Entretanto a polícia não acredita nela, achando que Beth está perturbada. A única pessoa que crê no que ela diz é o detetive Jack Andrews (Edward Burns), cuja irmã faleceu num acidente parecido com o ocorrido com os amigos de Beth.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CILADA PARA ROGER RABBIT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMACLDAPRGER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Cilada%20Para%20Roger%20Rabbit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Cilada%20Para%20Roger%20Rabbit.jpg</fanart>
<info>O detetive de carne e osso Eddie Valiant (Bob Hoskins) é contratado para descobrir o que está acontecendo com o coelho Roger Rabbit e sua mulher Jessica, suspeita de infidelidade. Quando Marvin Acme é encontrado morto, Roger é o principal suspeito do crime no mundo real. Para piorar a situação, um vilão quer acabar de uma vez por todas com Roger, Jessica e todos os desenhos animados.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA COMÉDIA NADA ROMÂNTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCMDIANDRMTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Com%C3%A9dia%20Nada%20Rom%C3%A2ntica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Com%C3%A9dia%20Nada%20Rom%C3%A2ntica.jpg</fanart>
<info>Julia Jones (Alyson Hannigan) é uma garçonete pouco atraente, que trabalha no restaurante de seu pai. Ela sonha em achar o homem de seus sonhos e se casar, mas tem um sério problema de peso, que lhe impede de deixar uma impressão positiva nas pessoas. Mesmo assim ela o acha e o perde em segundos. Assim, vai até um conselheiro sentimental, que manda fazer uma "lanternagem" nela, o que a transforma numa bela jovem. Ela consegue reencontrar e conquistar Grant Comotuafilha (Adam Campbell), que também se apaixona por ela. Eles não desperdiçam tempo e marcam a data do casamento. Enquanto o dia não chega eles lidam com problemas, como os pais dela querendo se intrometer na sua vida e o confronto de Julia com a ex-noiva de Grant, Andy (Sophie Monk), que quer usar sua sensualidade e beleza para evitar que Grant se case.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CRIANÇA COMO JAKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMCRANCCMJKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Crian%C3%A7a%20Como%20Jake.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Crian%C3%A7a%20Como%20Jake.jpg</fanart>
<info>Alex (Claire Danes) e Greg Wheeler (Jim Parsons) têm grandes expectativas para seu filho Jake (Leo James Davis), um brilhante e precoce filho de quatro anos que prefere Cinderela à GI Joe. Na véspera do ciclo de admissão para os jardins de infância de Nova York, ciente de que os pais de Jake não poderiam pagar a taxa de matrícula da escola privada, Judy (Octavia Spencer), diretora da pré-escola do menino, encoraja-os a acentuar a expressão "variante de gênero" de Jake para que ele se destacasse e consiguisse uma bolsa de estudos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DOBRA NO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDOBRNTEMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Dobra%20no%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Dobra%20no%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Meg (Storm Reid) e Charles (Deric McCabe) decidem reencontrar o pai (Chris Pine), um cientista que trabalha para o governo e está desaparecido desde que se envolveu em um misterioso projeto. Eles contarão com a ajuda do colega Calvin (Levi Miller) e de três excêntricas mulheres em uma ousada jornada por diferentes lugares do universo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DOSE VIOLENTA DE QUALQUER COISA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMDSVOLNTDQLQRCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Dose%20Violenta%20de%20Qualquer%20Coisa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Dose%20Violenta%20de%20Qualquer%20Coisa.jpg</fanart>
<info>Um dia, Pedro (Vinícius Ferreira) decide abandonar a sua casa e não voltar mais. Ele sai apenas com a roupa do corpo e cai na estrada, sem rumo. No caminho, faz diversas descobertas e encontra o malandro Lucas (Marat Descartes) pelas estradas de Minas Gerais. Apesar de serem muito diferentes, eles seguem caminho juntos, em busca de novas experiências.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DUPLA QUASE PERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMDPLAQSPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Dupla%20Quase%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Dupla%20Quase%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>O Detetive Scott Turner (Tom Hanks) está prestes a se mudar de cidade e ser promovido na corporação. Esta é a oportunidade que ele sempre desejou. Porém, o tira terá um último caso para resolver antes de partir. Ele decide adotar o cachorro de um sujeito assassinado para tentar juntar as pistas necessárias para resolver este crime.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESCOLA MUITO DOIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMESCLMTDOIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Escola%20Muito%20Doida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Escola%20Muito%20Doida.jpg</fanart>
<info>Após ser aceito numa escola barra pesada, um verdadeiro palco de guerra de gangues, um professor sensível adquire o respeito dos alunos degenerados e faz com que os mesmos estudem para os exames de fim de ano.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESCOLA MUITO ESPECIAL, PARA GAROTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMESCLAMTESPCLPRMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Escola%20Muito%20Especial,%20Para%20Garotas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Escola%20Muito%20Especial,%20Para%20Garotas.jpg</fanart>
<info>Uma escola só para garotas fica ao lado de uma academia que funciona só para meninos. Lá, Christine (Phobe Cates), a garota mais popular da escola, conhece Jim (Matthew Modine), o menino mais bonito da academia, e se apaixona por ele. Jim começa a namorar outra menina e Christine se recusa a aceitar seu namoro. Ela vai fazer tudo possível para separá-los, sem medir esforços.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESPERANÇA NO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAESPCDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Esperan%C3%A7a%20no%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Esperan%C3%A7a%20no%20Natal.jpg</fanart>
<info>A magia do Natal transforma a vida de uma família. Uma mãe solteira, e sua filha de sete anos, recebem o maior presente de Natal das suas vidas quando um homem de bom coração intercede por elas. Uma comovente história de esperança, perdão e fé.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA DE DOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMFMLDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fam%C3%ADlia%20de%20Dois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fam%C3%ADlia%20de%20Dois.jpg</fanart>
<info>Samuel (Omar Sy) nunca foi de ter muitas responsabilidades. Levando uma vida tranquila ao lado das pessoas que ama no litoral sul da França, ele vê tudo mudar com a chegada inesperada de uma bebê de poucos meses chamada Glória, sua filha. Incapaz de cuidar da criança, ele corre para Londres a fim de encontrar a mãe biológica, mas, sem sucesso, decide criá-la sozinho. Oito anos depois, quando Samuel e Glória se tornam inseparáveis, a mãe retorna para recuperar a menina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMFMLEMAPURS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Fam%C3%ADlia%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Fam%C3%ADlia%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA FELIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAFMLFLZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Familia%20Feliz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Familia%20Feliz.jpg</fanart>
<info>Emma, a mãe da família Wishbone, está tentando de todas as formas salvar a relação com seus familiares, que não é nada amigável. Já que nenhum deles se dá muito bem e a paz e tranquilidade são quase impossíveis, ela planeja uma noite de diversão fora de casa. Mas a confusão começa quando, inesperadamente, uma bruxa os transforma em monstros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAZENDA MALUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMFZNDMLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fazenda%20Maluca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fazenda%20Maluca.jpg</fanart>
<info>Baseado em um clássico conto da literatura checa. Esta história fala sobre a amizade entre o relojoeiro Jemmy (um pequeno rapaz de uma vila que chega a Praga Medieval) com sua cabra. Lá, Jemmy acaba se apaixonando por Katy – uma jovem de Praga. A cabra acaba ficando com ciúmes e passa a odiar Katy. A dupla, porém tem como missão, salvar o relógio Astronômico de Praga dos gananciosos vereadores que estão impedindo a criação de outros relógios.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAZENDA MALUCA 2: QUEIJO DE CABRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMFZNDMLCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fazenda%20Maluca%202%20-%20Queijo%20de%20Cabra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fazenda%20Maluca%202%20-%20Queijo%20de%20Cabra.jpg</fanart>
<info>Os jovens Zuzanka, Honzik e Cabra estão à procura dos pais das crianças, que o demônio aparentemente sequestrou para puni-los por produzir devidamente um bom queijo de cabra. No entanto, as crianças encontram seus pais não no inferno, mas no castelo, onde devem fazer queijo para Kobyl, o conselheiro do rei. Kobyl ganhou as boas graças do Rei graças ao queijo. Seguindo uma aventura perigosa e caseosa, Kobyl acaba no inferno e os familiares se tornam reunidos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FLORESTA MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMFLRSTMTLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Floresta%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Floresta%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Acompanhe as aventuras de Maurice: ele pode parecer um pinguim, mas se sente um tigre! Após a morte de sua mãe, será sua responsabilidade manter a ordem e a justiça na selva, ainda mais agora que um malvado coala planeja destruir tudo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FORMA DE ASSASSINATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAFRMDASNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Forma%20de%20Assassinato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Forma%20de%20Assassinato.jpg</fanart>
<info>Walter (Patrick Wilson) vive um casamento infeliz com Clara (Jessica Biel). O desejo dela de se ver livre do matrimônio aumenta sua obsessão por Marty (Eddie Marsan), um homem suspeito de matar brutalmente a sua própria esposa. Mas quando Clara é encontrada morta por circunstâncias suspeitas, Walter é pego pelos seus pensamentos de culpa, que parecem ser o suficiente para condená-lo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GAROTA ENCANTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMGRTAENCTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Garota%20Encantada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Garota%20Encantada.jpg</fanart>
<info>Ella (Anne Hathaway) ganha um insólito presente de sua madrinha Lucinda (Vivica A. Fox): o dom da obediência. Com isso ela é obrigada a fazer tudo o que as pessoas mandam, independente do que seja, sem ter como se recusar. Após seu pai (Patrick Bergin) se casar novamente, sua vida piora ainda mais. Após sua madrasta Olga (Joanna Lumley) e as filhas dela, Hattie (Lucy Punch) e Olive (Jennifer Higham), descobrirem que Ella está sob o efeito do dom da obediência passam a explorá-la cada vez mais. Decidida a mudar de vida, Ella sai de casa e inicia uma viagem para reencontrar sua madrinha, pois apenas ela pode desfazer o feitiço. No caminho ela encontra o elfo Slannen (Aidan McArdle), que decide acompanhar a viagem de Ella, e o Príncipe Char (Hugh Dancy), por quem se apaixona.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GAROTA MUITO ESPECIAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMGRTMTESPCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Garota%20Muito%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Garota%20Muito%20Especial.jpg</fanart>
<info>Chris (Haim), um jovem estudante universitário, não suporta mais ser provocado por um brutamontes que insiste em perturbar os alunos. Para fugir das perseguições e assistir às aulas, se disfarça de mulher. As coisas ficam complicadas quando se apaixona por uma bela garota (Eggert), justamente a irmã de seu inimigo.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GUERRA PESSOAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMGRAPSOAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Guerra%20Pessoal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Guerra%20Pessoal.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia da fotógrafa de guerra Marie Colvin. O roteiro foi adaptado por Arash Amel e é baseado em um artigo da Vanity Fair sobre a vida dramática de Colvin como correspondente de guerra. Marie Colvin cobriu todos os conflitos importantes das últimas três décadas, incluindo a guerra civil do Sri Lanka, onde ela foi gravemente ferida e perdeu um olho; a Primavera Árabe; e, finalmente, a guerra na Síria, onde ela morreu em um ataque com foguetes ao relatar a partir de Homs.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE AMOR E FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAHSTRDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Amor%20e%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Amor%20e%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Um homem (Selton Mello) com quase 600 anos de idade acompanha a história do Brasil, enquanto procura a ressurreição de sua amada Janaína (Camila Pitanga). Ele enfrenta as batalhas entre tupinambás e tupiniquins, antes dos portugueses chegarem ao país, e passa pela Balaiada e o movimento de resistência contra a ditadura militar, antes de enfrentar a guerra pela água em 2096.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE LUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMHSTRDLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Luta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Luta.jpg</fanart>
<info>Jace é um garoto cego que adora desafios. Quando sua família se muda de Nova York para Utah, ele tem que encontrar um jeito de ser aceito por seus novos colegas de escola. A solução está em ingressar na equipe de luta da escola e na música.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMHSTRIADNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Ralphie (Peter Billingsley) é um jovem garoto que tenta convencer seus pais, professores e até mesmo o Papai Noel de que uma espingarda de brinquedo seria o presente perfeito para uma criança dos anos 40.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMHISTRDVING.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Uma mãe solteira foi vítima de um crime brutal: um estupro coletivo. Ela foi deixada pelos criminosos em uma garagem de barcos para morrer. A única testemunha do crime, sua filha, foi desacreditada no julgamento, e vai ter que contar com a ajuda de um policial veterano da Guerra do Golfo para tentar fazer justiça pela mãe.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA INVENÇÃO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAINVCAODNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Inven%C3%A7%C3%A3o%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Inven%C3%A7%C3%A3o%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Uma Invenção de Natal acompanha o fabricante de brinquedos Jeronicus Jangle (Forest Whitaker) e sua neta Journey (Madalen Mills), que são responsáveis por invenções fantástiscas que dão origem a peças excêntricas e magníficas. Quando sua mais preciosa criação é roubada por seu aprendiz de confiança, a traição deixa Jeronicus improdutivo e recluso, cabendo a sua neta criar uma mágica invenção para salvar o Natal.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA JORNADA DE PERDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMJRNDPRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Jornada%20de%20Perd%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Jornada%20de%20Perd%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Baseado nas inspiradoras parábolas "O Filho Pródigo" e "O Bom Samaritano", do Novo Testamento. A história de dois irmãos que não se entendem, separados pelo destino, e são enviados por seu pai em uma jornada atravessando o país, na esperança de fazer com que os dois cheguem a um acordo e entendam a importância, não só de agradecerem por estarem juntos, como de fazerem o bem pelo próximo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA JORNADA PARA TODA A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAJRNDAPRTDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Jornada%20Para%20Toda%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Jornada%20Para%20Toda%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Baseado na história real da viajante Robyn Davidson, "Tracks" conta a jornada da jovem que atravessou os cerca de três mil quilômetros do deserto de Alice Springs, na Austrália, de ponta a ponta. O filme é inspirado no livro de memórias de Robyn.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LIÇÃO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMLCDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Sam Dawson (Sean Penn) é um homem com deficiência mental que cria sua filha Lucy (Dakota Fanning) com uma grande ajuda de seus amigos. Porém, assim que faz 7 anos Lucy começa a ultrapassar intelectualmente seu pai, e esta situação chama a atenção de uma assistente social que quer Lucy internada em um orfanato. A partir de então Sam enfrenta um caso virtualmente impossível de ser vencido por ele, contando para isso com a ajuda da advogada Rita Harrison (Michelle Pfeiffer), que aceita o caso como um desafio com seus colegas de profissão.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LIÇÃO DE VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMLCAODVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Vida.jpg</fanart>
<info>Baseado em fatos reais, o filme conta a história de Kimani Maruge (Oliver Litondo), um queniano de 84 anos que está determinado a aproveitar sua última chance de ir à escola. Desta forma, para aprender a ler e escrever, ele terá que se juntar a crianças de seis anos de idade.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LUZ NA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMLZNAESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante a 2ª Guerra Mundial, Linda Voss (Melanie Griffith), uma jovem mulher, tenta arrumar emprego com Ed Leland (Michael Douglas), um advogado. Ele a contrata imediatamente quando descobre que Linda fala alemão fluentemente. O motivo deste interesse é que ele é um oficial do Serviço Secreto que necessita de um intérprete que domine o idioma. Após algum tempo trabalhando juntos eles se envolvem, mas quando os Estados Unidos entram na guerra ele abandona totalmente a advocacia, passando a dedicar todo o tempo para elaborar planos de espionagem. Quando precisam de alguém que se infiltre no alto comando alemão, Linda convence que pode se fazer passar por uma governanta. Ele resiste à idéia mas acaba concordando, pois precisa de alguém em Berlim que lhe forneça informações sobre as bombas voadoras. Entretanto, ela tem interesses pessoais em ir disfarçada até Berlim, pois ela tem parentes judeus na cidade, os quais deseja saber o paradeiro.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MANHÃ GLORIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNHAGLRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Manh%C3%A3%20Gloriosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Manh%C3%A3%20Gloriosa.jpg</fanart>
<info>Becky Fuller (Rachel McAdams) é uma produtora de televisão que acaba demitida de seu programa de notícias, mas logo consegue uma vaga em uma nova emissora. O único problema é que para elevar a audiência ela precisa fazer muitas mudanças, entre elas convencer o premiado Mike Pomeroy (Harrison Ford) a apresentar matérias de moda e amenidades ao lado de uma ex-miss Arizona (Diane Keaton). Com pouco tempo atingir o sucesso, Becky terá que se virar para driblar o humor de seu elenco, ser reconhecida profissionalmente e ainda viver um novo amor.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MENSAGEM ATRAVÉS DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNSHMATRVSDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mensagem%20Atrav%C3%A9s%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mensagem%20Atrav%C3%A9s%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Enfrentando mudanças, Augusta é novata na escola e imediatamente se torna o alvo de um grupo de garotos. Desiludida, ela joga fora uma página de seu diário, que para nas mãos de um monge da Inglaterra medieval. Agora, trocando correspondências, eles devem se ajudar a enfrentar as dificuldades da vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MENTE BRILHANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNTRBRLHNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mente%20Brilhante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mente%20Brilhante.jpg</fanart>
<info>John Nash (Russell Crowe) é um gênio da matemática que, aos 21 anos, formulou um teorema que provou sua genialidade e o tornou aclamado no meio onde atuava. Mas aos poucos o belo e arrogante Nash se transforma em um sofrido e atormentado homem, que chega até mesmo a ser diagnosticado como esquizofrênico pelos médicos que o tratam. Porém, após anos de luta para se recuperar, ele consegue retornar à sociedade e acaba sendo premiado com o Nobel.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER FANTÁSTICA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMMLHRFNTSTCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Mulher%20Fant%C3%A1stica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Mulher%20Fant%C3%A1stica.jpg</fanart>
<info>Marina (Daniela Vega) é uma garçonete transexual que passa boa parte dos seus dias buscando seu sustento. Seu verdadeiro sonho é ser uma cantora de sucesso e, para isso, canta durante a noite em diversos clubes de sua cidade. O problema é que, após a inesperada morte de Orlando (Francisco Reyes), seu namorado e maior companheiro, sua vida dá uma guinada total.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE ALUCINANTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTALCNTE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%202.jpg</fanart>
<info>Ash (Bruce Campbell) leva sua namorada Linda (Denise Bixler) até uma casa abandonada, onde encontra uma fita de áudio abandonada por um professor. Ash coloca a fita para tocar, ouvindo citações do livro dos mortos. Os encantamentos despertam as forças do mal na floresta ao lado, que transformam Linda em um monstruoso Deadite. O objetivo é fazer o mesmo com Ash, mas ele recebe a ajuda da filha do professor, de um mecânico que trabalhava com ele e sua namorada.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE ALUCINANTE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTALCNTE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%203.jpg</fanart>
<info>Ash (Bruce Campbell) é enviado para o ano 1300 A.C., por ser considerado o profeta que encontrará o livro dos mortos e livrará a população do terror dos Deadites. Porém antes que as pessoas saibam o real objetivo de sua viagem ele é capturado, por ser considerado um espião de um reino rival. Após se libertar, Ash parte em busca do livro. Ao encontrá-lo ele diz as palavras erradas, de forma que possa retornar ao presente. Só que esta tentativa desperta o exército dos mortos, que tem como líder uma contraparte do próprio Ash.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE ALUCINANTE: A MORTE DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTALCNTE1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%20-%20A%20Morte%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%20-%20A%20Morte%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Cinco estudantes da Universidade de Michigan decidem passar um final de semana em uma casa isolada. Lá eles encontram o livro dos mortos, um documento que data da época da Babilônia e que está relacionado ao livro dos mortos egípcio. Enquanto vasculham a casa os amigos gravam em fita alguns encantamentos demoníacos, escritos no livro. A partir de então eles são possuídos por espiritos, um a um. O primeiro alvo é Cheryl (Ellen Sandweiss), brutalmente estuprada pelas forças do mal. Ash (Bruce Campbell), seu irmão, resolve levá-la a uma cidade próxima, mas descobre que a única ponte que leva ao local está destruída. Logo a transformação de Cheryl em demônio é concluída, resultando em seu ataque aos amigos.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE COM A FAMÍLIA BLACKS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMANTCMAFMLBLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Com%20a%20Fam%C3%ADlia%20Blacks.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Com%20a%20Fam%C3%ADlia%20Blacks.jpg</fanart>
<info>Comédia que parodia que o filme de terror "Uma noite de crime". Uma vez por ano, durante uma noite inteira, uma país pausa suas leis em relação aos crimes e permite com que todos os cidadãos se vinguem de seus inimigos. Recém mudados para uma vizinhança predominantemente branca, a família negra dos Black será perseguida das mais hilárias maneiras.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE AVENTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNTDAVNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20de%20Aventuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20de%20Aventuras.jpg</fanart>
<info>Chris Parker (Elisabeth Shue), uma jovem de dezessete anos, sonhava ter uma grande noite com seu namorado, mas ele cancelou os planos. Assim, Chris concorda em ser babá de Sara Anderson (Maia Brewton), uma pré-adolescente, e Brad Anderson (Keith Coogan), seu irmão, um garoto de 15 anos que morre de amores por ela. Mas o que prometia ser uma noite totalmente tediosa se transforma numa incrível aventura após Chris receber uma ligação de Brenda (Penelope Ann Miller), sua melhor amiga, pedindo ajuda. Chris acaba sendo obrigada a levar as crianças e também Daryl Coopersmith (Anthony Rapp), um amigo de Brad bastante folgado, e assim vão para Chicago encontrar Brenda. Mas já na estrada começam os problemas, quando o pneu do carro fura. Chris não tem estepe e além disto está sem dinheiro, pois esqueceu a bolsa em casa. Eles são socorridos por um estranho homem, que desconfia que sua mulher está tendo um caso e, quando recebe a confirmação, fica enlouquecido e quer matar o amante da mulher. Mas a situação realmente de complica quando eles se envolvem com uma quadrilha que rouba carros de luxo. Enquanto isto, o sr. e sra. Anderson se divertem em uma festa, acreditando que os filhos estão seguros em casa.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNTDCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20De%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20De%20Crime.jpg</fanart>
<info>Quando o governo norte-americano constata que suas prisões estão cheias demais para receberem novos detentos, uma nova lei é criada, permitindo todas as atividades ilegais durante 12 horas. Este período, chamado de Noite do Crime, é marcado por milhares de assassinatos, linchamentos e outros atos de violência por todo o país. O intuito, segundo o governo, é permitir que todos os cidadãos libertem seus impulsos violentos, garantindo a paz nos outros dias do ano. Neste contexto vive a família de James Sandin (Ethan Hawke), um vendedor de sistemas de segurança que prospera graças à Noite do Crime. Quando o evento ocorre, no entanto, o filho de James aceita abrigar um homem perseguido por psicopatas. Logo, toda a família está em perigo, seja dentro de sua própria casa, com a presença do desconhecido, seja pelas ameaças vindas dos psicopatas em frente ao imóvel, que prometem entrar e matar a todos. </info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE CRIME 2: ANARQUIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNTDCRM2ARQU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20De%20Crime%202%20Anarquia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20De%20Crime%202%20Anarquia.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, o governo dos Estados Unidos instituem a Noite de Crime, um evento onde os assassinatos são permitidos, para que os cidadãos liberem os seus instintos violentos. Faltando poucas horas para o início deste feriado sangrento, cinco pessoas se encontram nas ruas: o jovem casal Shane e Liz, que não pode voltar para casa já que o carro parou de funcionar; a garçonete Eva e sua filha adolescente, sequestradas dentro de seu próprio apartamento por vizinhos selvagens, e o Sargento, um homem misterioso que vai às ruas em busca de vingança. Apesar de serem muito diferentes, eles tentam sobreviver juntos a doze horas de barbárie.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE LOUCURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMANTDLOCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20de%20Loucuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20de%20Loucuras.jpg</fanart>
<info>Quatro mães que tem apenas em comum a classe pré-escolar de seus filhos decidem se reunir para um inofensivo e divertido jantar das mães, de repente a noite toma um rumo inesperado e essas novas amigas improváveis ??logo percebem que tem mais em comum do que apenas o casamento e a maternidade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE E TANTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTEMTANT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20e%20Tanto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20e%20Tanto.jpg</fanart>
<info>Depois de descobrir por acaso que sua filha está desaparecida, um pai ausente e viciado em trabalho se vê obrigado a cooperar com o estranho ex-namorado da garota na tentantiva de reencontrá-la. Juntos, eles varrem a cidade de Los Angeles atrás de pistas em uma jornada turbulenta e transformadora rumo ao inesperado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM BANGKOK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNTEMBNKOK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Bangkok.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Bangkok.jpg</fanart>
<info>O melhor assassino do ramo faz sua 500ª morte &mdash; e decide se aposentar. Em vez disso, ele encontra-se envolvido em uma batalha feroz de inteligência com o inimigo perfeito.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM MIAMI…[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNTEMMIAM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Miami%E2%80%A6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Miami%E2%80%A6.jpg</fanart>
<info>Situado na noite de 25 de fevereiro de 1964, a história segue o jovem Cassius Clay ao sair do Miami Beach Convention Center como campeão mundial de boxe. Contra todas as probabilidades, ele derrotou Sonny Liston e chocou o mundo do boxe. Enquanto multidões de pessoas lotam os hotspots de Miami Beach para comemorar a partida, Clay, incapaz de permanecer na ilha por causa das leis de segregação de Jim Crow, passa a noite no Hampton House Motel, no bairro de Overtown, em Miami, comemorando com três de seus amigos: ativista Malcolm X, o cantor Sam Cooke e o astro do futebol Jim Brown.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM SAMPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTEMSMPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Sampa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Sampa.jpg</fanart>
<info>Após assistirem a uma peça no teatro Ruth Escobar, um grupo de viajantes ricos espera o ônibus que vai levá-los de volta às suas casas. Eles já não moram em São Paulo: mudaram-se em busca de melhor qualidade de vida e maior segurança. Mas na saída do teatro, o ônibus está trancado e o motorista não está por perto. Amedrontados, eles começam a perceber os moradores de rua e a escuridão ao redor.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE INFERNAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMANTINFRNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Infernal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Infernal.jpg</fanart>
<info>Melinda é solitária e instável, que está cansada de ser ofuscada por Sheila, sua colega de trabalho mais confiante e extrovertida. Quando o posto de gasolina é mantido sob a mira de uma arma por Billy, um homem desesperado que precisa de dinheiro rápido, Melinda encontra uma oportunidade de fazer uma conexão com o ladrão, independentemente de quem se machuque.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE MÁGICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTMGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20M%C3%A1gica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20M%C3%A1gica.jpg</fanart>
<info>Jack Frost (Michael Keaton) é um cantor que sempre está viajando, assim ele não pode passar muito tempo com Charlie Frost (Joseph Cross), seu filho. Ironicamente quando Jack decide não ir fazer um teste, que poderia resultar em contrato com uma gravadora, para se encontrar com Gabby Frost (Kelly Preston), sua mulher, e Charlie e passarem o Natal juntos, Jack morre em um acidente de carro. Charlie fica bastante triste, mas um ano depois Jack retorna como um boneco de neve. Agora pai e filho podem fazer tudo que tinham perdido quando Jack era um humano, mas as pessoas estão começando a reparar que Charlie sempre conversa com seu boneco de neve. Além disto o tempo está esquentando, o que certamente derreterá o "corpo" que Jack agora habita.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE MAIS QUE LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTMTLOCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Mais%20que%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Mais%20que%20Louca.jpg</fanart>
<info>Matt Franklin (Topher Grace) é um jovem de 22 anos recém-graduado que não sabe o que fazer da vida. Ele poderia ter um belo emprego em um escritório ganhando muito dinheiro, mas prefere trabalhar como balconista em uma vídeo locadora. Quando Tori Frederking (Teresa Palmer), a garota por quem era apaixonado no colégio entra no estabelecimento, ele decide tentar conquistá-la. Junto com Wendy (Anna Faris), sua irmã, e seu melhor amigo Barry (Dan Fogler), Matt aproveitará o convite para a festa de Kyle Masterson (Chris Pratt) para ter a melhor noite de todas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNTMTLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>A garota mais popular do colégio, Tara Mitchell (Lori Loughlin), perde uma aposta para as amigas e é obrigada a ir ao Baile de Formatura com o garoto mais nerd do colégio: Winston Connelly (Keanu Reeves). Só que seus problemas estão apenas começando. Winston erra o caminho e eles vão parar no lado mais barra pesada da cidade. Vestidos para o baile, com o carro esporte do pai e uma carteira recheada, suas perspectivas não são das melhores e a noite não vai ser bem o que eles esperavam.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MUSEU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UNTNMSU1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu1.jpg</fanart>
<info>Larry Daley (Ben Stiller) é um homem de bom coração, que arranja um emprego como segurança noturno em um museu de história natural. Logo em seu 1º turno coisas estranhas começam a acontecer: esqueletos de dinossauros e estátuas de cera começam a ganhar vida. Em meio ao caos instalado no museu, a única pessoa que pode ajudá-lo é a estátua de cera de Theodore Roosevelt (Robin Williams), que, assim como os demais, também ganhou vida.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MUSEU 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UNTNMSU2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu2.jpg</fanart>
<info>Larry Daley (Ben Stiller) deixou o posto de guarda noturno há dois anos, abrindo sua própria empresa. De vez em quando ele volta ao Museu de História Natural, onde trabalhava, para rever os amigos que, à noite, ganham vida. Só que o museu está prestes a passar por uma reforma visando sua modernização, o que fará com que vários dos bonecos de cera sejam substituídos por máquinas que permitem a interação com o público. Eles são enviados ao Instituto Smithsonian, em Washington, o maior complexo de museus do mundo. Um dia Larry recebe um telefonema desesperado de Jedediah (Owen Wilson), o caubói diminuto, pedindo sua ajuda. Larry invade o Smithsonian e descobre que o faraó Kahmunrah (Hank Azaria) despertou, tornando-se uma ameaça não apenas para seus amigos como para o planeta.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MUSEU 3: O SEGREDO DA TUMBA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UNTNMSU3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu3.jpg</fanart>
<info>O segurança Larry Daley (Ben Stiller) segue com seu inusitado trabalho no Museu de História Natural de Nova York. Determinado dia, descobre que a peça que faz os objetos do museu ganharem vida está sofrendo um processo de danificação. Com isso, todos dos amigos de Larry correm o risco de não ganharem mais vida. Para tentar salvar a turma, ele vai para Londres pedir a orientação do faraó (Ben Kingsley) que está em exposição no museu local.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE PARA ESQUECER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNTPRESQCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20para%20Esquecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20para%20Esquecer.jpg</fanart>
<info>Tom (Iain De Caestecker) e Lucy (Alice Englert) fazem planos para uma viagem com os amigos. No caminho para um festival de música, o casal deixa o grupo e resolve passar uma noite em um hotel. Eles dirigem em círculos, perdidos em ruas do interior, e são atormentados por um desconhecido que transforma a noite em um verdadeiro pesadelo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOIVA EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNVEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noiva%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noiva%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Uma mentira inocente pode ficar fora de controle e levar a um desastre total? Ou talvez, assim como tudo pode dar errado na vida, seja possível colocar tudo no lugar novamente? Karina está fazendo o possível para ter o primeiro relacionamento feliz em sua vida. Infelizmente, o homem a quem ela deu seu coração parece estar mais interessado em si mesmo do que nela. Um evento imprevisto e uma pequena mentira transformarão a vida organizada de Karina em uma montanha-russa emocional e hilária. Em pouco tempo, percebemos que outras pessoas ao redor de Karina também têm seus pequenos segredos. Quando a verdade começa a vir a tona, todos terão que finalmente resolver seus relacionamentos e dar paz aos seus corações.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOTÍCIA INESPERADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UNTCINSPRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Not%C3%ADcia%20Inesperada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Not%C3%ADcia%20Inesperada.jpg</fanart>
<info>Donna Stern (Jenny Slate) é uma comediante de pouco sucesso. Após ser abandonada pelo namorado e despedida no emprego, ela acha que tudo está perdido, mas encontra Max (Jake Lacy), um rapaz gentil com quem passa uma noite. O resultado desse encontro é a gravidez inesperada de Donna. E agora, como contar ao homem que ela mal conhece?</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOVA CHANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMNVCHNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Nova%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Nova%20Chance.jpg</fanart>
<info>Maya (Jennifer Lopez) é uma caixa de supermercado insatisfeita com sua vida profissional. Porém, tudo muda com uma pequena alteração em seu currículo e suas redes sociais. Com sua experiêcia das ruas, habilidades excepcionais e a ajuda de seus amigos, ela se reinventa e se torna uma executiva de sucesso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOVA CHANCE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMNVCHNCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Nova%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Nova%20Chance.jpg</fanart>
<info>Maya (Jennifer Lopez) é uma caixa de supermercado insatisfeita com sua vida profissional. Porém, tudo muda com uma pequena alteração em seu currículo e suas redes sociais. Com sua experiêcia das ruas, habilidades excepcionais e a ajuda de seus amigos, ela se reinventa e se torna uma executiva de sucesso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PAIXÃO EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPXAOEMNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Paix%C3%A3o%20Em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Paix%C3%A3o%20Em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>A obra aborda parte da vida de Vincent (Robert Sheehan), um jovem que tem Síndrome de Tourette e que, após a morte da mãe e por conta da relação com o pai (Robert Patrick), é internado em uma clínica, vindo a conhecer Marie (Zoë Kravitz) e Alex (Dev Patel). Dois jovens que contribuirão na compreensão das dores e dos prazeres da vida sob a perspectiva de suas doenças.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PRECE ANTES DO AMANHECER / PRECE AO NASCER DO DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMPRCANTSDAMNHCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prece%20Antes%20do%20Amanhecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prece%20Antes%20do%20Amanhecer.jpg</fanart>
<info>Encarcerado em uma das prisões mais bárbaras e mortais do planeta, a Klong Prem, na Tailândia, Billy Moore (Joe Cole) está buscando meios para se manter vivo e passar por todos aqueles pesadelos. Sendo assim, para sobreviver, decide adentrar no mundo do Muay Thai, sem nem imaginar que iniciar esta arte marcial viria a transformar sua vida para sempre.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PRECE ANTES DO AMANHECER / PRECE AO NASCER DO DIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARYRBFRDWNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prece%20Antes%20do%20Amanhecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prece%20Antes%20do%20Amanhecer.jpg</fanart>
<info>Encarcerado em uma das prisões mais bárbaras e mortais do planeta, a Klong Prem, na Tailândia, Billy Moore (Joe Cole) está buscando meios para se manter vivo e passar por todos aqueles pesadelos. Sendo assim, para sobreviver, decide adentrar no mundo do Muay Thai,  sem nem imaginar que iniciar esta arte marcial viria a transformar sua vida para sempre.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROVA DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPRVDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Sara (Cameron Diaz) e Brian Fitzgerald (Jason Patric) são informados que Kate (Sofia Vassilieva), sua filha, tem leucemia e possui poucos anos de vida. O médico sugere aos pais que tentem um procedimento médico ortodoxo, gerando um filho de proveta que seja um doador compatível com Kate. Disposto a tudo para salvar a filha, eles aceitam a proposta. Assim nasce Anna (Abigail Breslin), que logo ao nascer doa sangue de seu cordão umbilical para a irmã. Anos depois, os médicos decidem fazer um transplante de medula de Anna para Kate. Ao atingir 11 anos, Anna precisa doar um rim para a irmã. Cansada dos procedimentos médicos aos quais é submetida, ela decide enfrentar os pais e lutar na justiça por emancipação médica, de forma a que tenha direito a decidir o que fazer com seu corpo. Para defendê-la ela contrata Campbell Alexander (Alec Baldwin), um advogado que cuidará de seus interesses.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROVA DE FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPVRDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>John e Alexa Taylor são um casal quase perfeito, a ponto de dar inveja a seus vizinhos. Seu filho Beau é a estrela de futebol da escola e sua filha Ravyn é a estudante número um. Entretanto, uma série de desventuras em suas vidas vai colocar em risco não somente sua reputação, mas também a própria alegria da casa. Eles vão precisar de forças para se reestabelecer, procurando principalmente apoio em sua fé em Deus.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROVA DE FÉ 2: VOLTANDO PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMPVRDFE2VLTDPRCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20F%C3%A9%202%20-%20Voltando%20para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20F%C3%A9%202%20-%20Voltando%20para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Tudo parece estar dando errado para a família Taylor agora. Quando Alexa começa a trabalhar no emprego dos seus sonhos, fica sobrecarregada por ter que também cuidar de sua mãe, que sofre do Mal de Alzheimer. Seu filho, Beau, acaba de perder sua carreira profissional no futebol devido a uma lesão e sua filha Ravyn precisa de ajuda para planejar seu casamento de última hora. Somente com o apoio de amigos e a força de sua fé, os a família Taylor pode encontrar forças para lidar com a onda de drama e tragédia que está caindo sobre suas vidas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUASE DUPLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMQSEDPLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Quase%20Dupla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Quase%20Dupla.jpg</fanart>
<info>Quando uma série de assassinatos abala a bucólica rotina da cidade de Joinlândia, o calmo e pacato subdelegado Claudio (Cauã Reymond) recebe a ajuda da destemida e experiente investigadora Keyla (Tatá Werneck) nas investigações. No entanto, a diferença de ritmo e a falta de química dos dois só atrapalha a solução do misterioso caso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUESTÃO DE FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAQSTAODFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20F%C3%A9%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20F%C3%A9%202018.jpg</fanart>
<info>Três famílias têm seus caminhos interligados quando duas tragédias as conectam. A fé em um poder maior deles é abalada, mas esses acontecimentos deixam as famílias mais próximas. Eles precisam decidir se vão deixar a dor e a incerteza os engolir ou se vão se unir através da esperança e redenção.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RAZÃO PARA RECOMEÇAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMARZAOPRCOMCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Raz%C3%A3o%20Para%20Recome%C3%A7ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Raz%C3%A3o%20Para%20Recome%C3%A7ar.jpg</fanart>
<info>Ben (Jonathan Patrick Moore) conheceu Ava (Erin Bethea) aos sete anos quando ela estava de pé na entrada de sua garagem. À medida que o tempo passa, os dois viajam juntos através das estações da vida, até que ocorre uma tragédia que deixa todo o seu futuro em perigo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RAZÃO PARA VENCER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMARZAOPRVNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Raz%C3%A3o%20para%20Vencer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Raz%C3%A3o%20para%20Vencer.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua estrela, a jogadora Caroline "Line" Found, a equipe feminina de vôlei West High da cidade de Iowa e sua improvável corrida para o campeonato estadual sob a orientação de sua treinadora durona Kathy Bresnahan (Helen Hunt).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RAZÃO PARA VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMRZOPRVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Raz%C3%A3o%20Para%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Raz%C3%A3o%20Para%20Viver.jpg</fanart>
<info>No ano de 1958, Robin Cavendish (Andrew Garfield), carismático e aventureiro comerciante britânico, sê ve de repente paralisado por poliomielite contraída em viagem de trabalho ao Quênia. Grávida do primeiro filho, sua esposa Diana Cavendish (Claire Foy) escuta dos médicos que ele jamais sairá da cama e não deverá viver muito mais tempo. Deprimido por não mover nada abaixo da cabeça, Robin inicialmente deseja morrer, mas o inabalável amor de Diana o faz olhar de outra maneira para a situação e desafiar os limites impostos. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RESSACA DE 9 MESES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMARSCAD9MS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Ressaca%20de%209%20Meses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Ressaca%20de%209%20Meses.jpg</fanart>
<info>Maru, depois de engravidar numa noite de bebedeira com um jovem solteirão desempregado e imaturo, está determinada a seguir a tradição e casar-se com ele de qualquer maneira.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMASGNDCHNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance.jpg</fanart>
<info>Em um dia como outro qualquer Ned (Liev Schreiber) tenta se aproximar do filho (Ezra Miller) homossexual, Jeannie (Helen Hunt), sua esposa, traz o pai para morar com a família, a pressão no trabalho parece estar cada dia maior e a colega Robin (Carla Gugino) se aproxima perigosamente.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE PARA AMAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMSGNDCHNCPRAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance%20para%20Amar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance%20para%20Amar.jpg</fanart>
<info>Kate (Emilia Clarke) é uma jovem inglesa cuja vida é uma bagunça. Ela trabalha como elfo em uma loja temática de natal o ano todo. Quando ela conhece Tom (Henry Golding), o que parecia impossível se torna realidade, conforme o rapaz enxerga através de todas as barreiras que ela construiu.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE: RIVAIS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMASGNDCHNCERVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance%20-%20Rivais!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance%20-%20Rivais!.jpg</fanart>
<info>A estrela da ginástica Maddy Cornell (Emily Morris, estrela de "A Second Chance") está no auge de sua carreira na ginástica e à beira de formar a equipe olímpica australiana, quando uma queda dramática em um evento de qualificação deixa seus planos futuros em espera. Devastada e desanimada, ela vai ficar no país com seu mentor de longa data e treinador Beverly Carmel (Carmel Johnson). Beverly convence Maddy a treinar uma nova equipe de jovens ginastas do clube local: a turbulenta e confiante líder de esquadrão Tess (Stella Shute), Alkira (Eva Grados), uma garota aborígine super talentosa e Tayla (Índia Colombi), que Está lutando...</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEREIA EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSRIAEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Gaspard passou por rompimentos e acredita que não tem mais amor para dar. Um dia, ele se cruza com uma sereia ferida, Lula, pelo Sena em Paris, a leva para casa a fim de que cure em sua banheira, mas descobre que qualquer homem que se apaixona por ela morre. Inicialmente imune ao charme cativante, Gaspard se apaixona lentamente por Lula, que também se apaixona por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA TURMA DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMTRMDBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Turma%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Turma%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>O aspirante a empresário Calvin (Ice Cube), decide vender a barberia que herdou de seu pai. O estabelecimento é um ponto clássico na vizinhança. Após fechar a compra, Calvin começa a perceber a importância do local, e resolve fazer o possível e impossível para reparar o erro.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ÚLTIMA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMULTMVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</fanart>
<info>Um dentista solitário da Flórida tem os seus dias preenchidos por trabalho e pelo seu jogo de golfe diário. Quando é confrontado por uma figura do passado, que traz a notícia de que tem uma filha adulta que vive no Brooklyn, ele começa a sair da sua zona de conforto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VERDADE MAIS INCONVENIENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAVRDADMASINCVNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Verdade%20Mais%20Inconveniente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Verdade%20Mais%20Inconveniente.jpg</fanart>
<info>Dez anos após "Uma Verdade Inconveniente" ter alertado sobre a necessidade da união entre países para tratar a crise iminente envolvendo o aquecimento global, Al Gore retorna ao tema para mostrar não apenas as consequências práticas da crise climática, mas também os avanços obtidos na obtenção de energia através de fontes limpas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM EXTRAORDINÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAVGMEXTRORDNRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Viagem%20Extraordin%C3%A1ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Viagem%20Extraordin%C3%A1ria.jpg</fanart>
<info>Aos doze anos de idade, T.S. Spivet é um garoto superdotado, apaixonado por cartografia. Quando ele ganha um prêmio científico prestigioso, o garoto decide abandonar sua família em Montana para atravessar sozinho aos Estados Unidos, até chegar a Washington. O único problema é que o júri não sabe que o vencedor ainda é uma criança.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM PARA ESPANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMVGMPRESPNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Viagem%20Para%20Espanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Viagem%20Para%20Espanha.jpg</fanart>
<info>Os atores britânicos Steve Coogan e Rob Brydon continuam sua viagem ao longo da Europa. Depois da Itália, o destino escolhido é a Espanha, eles pretendem conhecer a culinária local. Entre uma garfada e outra, os dois comediantes conversam sobre paternidade, masculinidade e o envelhecimento, sempre com muito humor e provocações inusitadas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA COM PROPÓSITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAVDCMPRPSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Vida%20com%20Prop%C3%B3sito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Vida%20com%20Prop%C3%B3sito.jpg</fanart>
<info>Rachel Joy Scott (Masey McLain) é uma das estudantes do Columbine High School, mas, diferentemente dos demais, é convicta da existência de Deus. Essa crença irá incomodar muitos dos que convivem com ela, até que, em 20 de abril de 1999, um massacre na escola termina com doze mortos, sendo Rachel a primeira a ser assassinada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA OCULTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAVDOCLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Vida%20Oculta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Vida%20Oculta.jpg</fanart>
<info>Em Uma Vida Oculta, Franz Jägerstätter (August Diehl) é um fazendeiro austríaco que se torna herói em circunstâncias um tanto quanto inusitadas. Quando ele é convocado a lutar junto ao exército alemão durante a Segunda Guerra Mundial, ele se recusa e acaba, com apenas 36 anos de idade, condenado à pena de morte por traição à pátria.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Una.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Una.jpg</fanart>
<info>Ray (Ben Mendelsohn) e Una (Rooney Mara) já tiveram um complicado relacionamento quando ela tinha apenas 12 anos. Quinze anos depois eles se reencontram. Ray é confrontado com o passado quando Una chega sem avisar em seu escritório buscando respostas sobre o abuso que sofreu. Ray fez uma nova vida para ele, mas os dois vão precisar revisitar sua relação e escavar um inabalável amor danificado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNCANNY VALLEY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UNCNYVLYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uncanny%20Valley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uncanny%20Valley.jpg</fanart>
<info>O filme traz viciados no que, aparentemente, são jogos online. O mundo virtual é acessado através de um anel no nariz (remetendo ao consumo de drogas), até que um dos jogadores cruza a linha entre imaginário e o real.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNICÓRNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UNCRNIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Unic%C3%B3rnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Unic%C3%B3rnio.jpg</fanart>
<info>Quando o pai de Maria (Bárbara Luz) deixa sua casa, a menina e a mãe (Patrícia Pillar) voltam ao cotidiano de cuidar da casa e da plantação enquanto esperam que ele regresse. Porém, quando o destino das duas se cruza com um criador de cabras (Lee Taylor) que vive na região, elas se entregam a seus desejos e o futuro da família pode se tornar trágico.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIVERSIDADE MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UNIMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Universidade%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Universidade%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Mike Wazowski (Billy Crystal) e James P. Sullivan (John Goodman) são uma dupla inseparável em Monstros S.A., mas nem sempre foi assim. Quando se conheceram na universidade, os dois jovens monstros se detestavam, com Mike sendo um sujeito estudioso, mas não muito assustador, e Sulley surgindo como o cara popular e arrogante, graças ao talento inerente para o susto. Após um incidente durante um teste, os dois são obrigados a participar da mesma equipe na Olimpíada dos Sustos. A equipe, por sinal, é formada por uma série de monstros desajustados, para o desespero de Sulley, acostumado a conviver com os caras mais populares da escola.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UP: ALTAS AVENTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UPALTSAVNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Up%20-%20Altas%20Aventuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Up%20-%20Altas%20Aventuras.jpg</fanart>
<info>Carl Fredricksen (Edward Asner) é um vendedor de balões que, aos 78 anos, está prestes a perder a casa em que sempre viveu com sua esposa, a falecida Ellie. O terreno onde a casa fica localizada interessa a um empresário, que deseja construir no local um edifício. Após um incidente em que acerta um homem com sua bengala, Carl é considerado uma ameaça pública e forçado a ser internado em um asilo. Para evitar que isto aconteça, ele enche milhares de balões em sua casa, fazendo com que ela levante vôo. O objetivo de Carl é viajar para uma floresta na América do Sul, um local onde ele e Ellie sempre desejaram morar. Só que, após o início da aventura, ele descobre que seu pior pesadelo embarcou junto: Russell (Jordan Nagai), um menino de 8 anos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPA: MEU MONSTRO FAVORITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UPAMEMNSTFVTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Upa%20-%20Meu%20Monstro%20Favorito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Upa%20-%20Meu%20Monstro%20Favorito.jpg</fanart>
<info>Um fofo bebê monstro Huba é uma criança filha de um humano e uma rainha monstro. Ameaçado por ambos, humanos caçadores de monstros e pelos próprios monstros que estão tentando capturar o recém-nascido em um mundo antigo baseado na China medieval.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPSTARTS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UPSTRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Upstarts.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Upstarts.jpg</fanart>
<info>Determinados a enfrentar a onda crescente de empresas iniciantes, três universitários se propuseram a mudar o mundo enquanto ganham milhões.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URGE: DESEJO PERIGOSO / DROGA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESJOPERGSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Desejo%20Perigoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Desejo%20Perigoso.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos decide tirar "férias" de suas vidas cotidianas e de seus trabalhos e planejam passar um final de semana inteiro em uma boate, preocupados apenas em se divertir. Lá, eles conhecem o dono do local (Pierce Brosnan), que oferece a eles uma nova e potente droga. Influenciados pelo efeito das substâncias psicotrópicas que ingeriram, os amigos começam a se divertir - até que o paraíso deles se torna um verdadeiro inferno quando mortes começam a acontecer.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=URSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre ursos que habitam as montanhas e praias do Alaska. Dirigido por Alastair Fothergill e Keith Scholey.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS POLARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=URSPOLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Polares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Polares.jpg</fanart>
<info>Filmado ao longo de doze meses, este documentário da vida selvagem blue chip conta a história épica migração de um jovem urso polar através das águas geladas do Hudson Bay e suas aventuras posteriores sobre a terra, onde ele deve passar a temporada sem gelo. É o seu primeiro verão sozinho, sem sua mãe para orientar e alimentá-lo. Sua luta para sobreviver é definido contra a maior história ambiental de nosso tempo: a mudança climática. Quando pensamos em ursos polares pensamos em neve e gelo, mas há milhares de anos, os ursos polares da Baía de Hudson ocidental passaram seus verões em terra. Como o gelo derreter eles são forçados a migrar ao longo de centenas de quilômetros usando as estrelas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS SEM CURSO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=URSNCROFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Sem%20Curso%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Sem%20Curso%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Quando Pardo, Panda e Polar, amantes de food trucks e vídeos virais saem de controle, chamam a atenção do Agente Trout da Guarda Nacional de controle Animal, que tem promessa de restaurar a "ordem natural" separando-os para sempre. Perseguidos para longe de suas casas, os Ursos se refugiaram no Canada, com sua jornada cheia de novos amigos, obstáculos perigosos e grandes festas. A jornada arriscada também os força a encarar como se conheceram e viraram irmãos, para evitar que o grupo de ursos se separem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]V DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VDVNGNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/V%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/V%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em uma Inglaterra do futuro, onde está em vigor um regime totalitário, vive Evey Hammond (Natalie Portman). Ela é salva de uma situação de vida ou morte por um homem mascarado, conhecido apenas pelo codinome V (Hugo Weaving), que é extremamente carismático e habilidoso na arte do combate e da destruição. Ao convocar seus compatriotas a se rebelar contra a tirania e a opressão do governo inglês, V provoca uma verdadeira revolução. Enquanto Evey tenta saber mais sobre o passado de V, ela termina por descobrir quem é e seu papel no plano de seu salvador para trazer liberdade e justiça ao país.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE COLA 2: O COMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VAIQCL2OCMCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vai%20que%20Cola%202%20-%20O%20Come%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vai%20que%20Cola%202%20-%20O%20Come%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Muito antes de socializarem quase todos os dias na pensão da Dona Jô (Catarina Abdala), Jéssica (Samantha Schmütz), Ferdinando (Marcus Majella), Máicol (Emiliano D'Ávila) sequer se conheciam. Mas Terezinha (Cacau Protásio) decide organizar uma grande feijoada no Morro do Cerol, todos eles se encontram pela primeira vez, da maneira mais inusitada possível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE COLA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VAIQCLOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vai%20Que%20Cola%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vai%20Que%20Cola%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Após ser vítima de um golpe que roubou todo seu dinheiro, Valdomiro (Paulo Gustavo) se muda para a pensão da Dona Jô (Catarina Abdalla) no Méier, bairro localizado no subúrbio do Rio de Janeiro, onde pretende escapar da polícia. Para sobreviver, ele passa a vender quentinhas pelas redondezas. A situação muda mais uma vez quando Andrade (Márcio Kieling), seu ex-sócio, consegue fazer com que Valdomiro recupere sua cobertura no Leblon. Mas há um problema: como a pensão foi interditada pela Defesa Civil, Dona Jô e os demais moradores se mudam para a casa de Valdomiro</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE DÁ CERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VQDRCRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vai%20Que%20Da%20Certo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vai%20Que%20Da%20Certo.jpg</fanart>
<info>Cinco amigos dos velhos tempos se encontram com problemas financeiros e resolvem se reunir para praticar um golpe contra uma transportadora de valores. O plano é ótimo e Danilo (Lúcio Mauro Filho) trabalha lá já tem tudo esquematizado na cabeça. Agora, ele só precisa que Rodrigo (Danton Mello), Vaguinho (Gregório Duvivier), Amaral (Fábio Porchat) e Tonico (Felipe Abib) se concentrem nas coordenadas para faturar uma grana alta e fácil. Mas a sorte não parece estar do lado do quinteto e eles vão ter que se virar para honrar o compromisso com um "empresário do mal", que financiou o armamento do grupo. Será que eles conseguem? É quando pinta a ideia de recorrer a um outro amigo de infância, o político Paulo (Bruno Mazzeo). A confusão está armada e tem tudo para dar errado.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE DÁ CERTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VQDRCRT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vai%20Que%20Da%20Certo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vai%20Que%20Da%20Certo%202.jpg</fanart>
<info>Como os primeiros planos de enriquecer não deram certo, Rodrigo (Danton Mello), Tonico (Felipe Abib) e Amaral (Fábio Porchat) ainda precisam de dinheiro. Eles encontram um vídeo com cenas comprometedoras de Elói (Vladimir Brichta), e tentam chantageá-lo, mas os planos não funcionam como planejado. Até porque uma prima nada confiável (Verônica Debom) e uma dupla de policiais corruptos também está interessada em faturar com essa história.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valente.jpg</fanart>
<info>A jovem princesa Merida foi criada pela mãe para ser a sucessora perfeita ao cargo de rainha, seguindo a etiqueta e os costumes do reino. Mas a garota dos cabelos rebeldes não tem a menor vocação para esta vida traçada, preferindo cavalgar pelas planícies selvagens da Escócia e praticar o seu esporte favorito, o tiro ao arco. Quando uma competição é organizada contra a sua vontade, para escolher seu futuro marido, Merida decide recorrer à ajuda de uma bruxa, a quem pede que sua mãe mude. Mas quando o feitiço surte efeito, a transformação da rainha não é exatamente o que Merida imaginava... Agora caberá à jovem ajudar a sua mãe e impedir que o reino entre em guerra com os povos vizinhos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALERIAN E A CIDADE DOS MIL PLANETAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLRIANEACDEDSMLPLNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Valerian%20e%20a%20Cidade%20dos%20Mil%20Planetas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Valerian%20e%20a%20Cidade%20dos%20Mil%20Planetas.jpg</fanart>
<info>Século XXVIII. Valérian (Dane DeHaan) é um agente viajante do tempo e do espaço que luta ao lado da parceira Laureline (Cara Delevingne), por quem é apaixonado, em defesa da Terra e seus planetas aliados, continuamente atacados por bandidos intergaláticos. Quando chegam no planeta Alpha, eles precisarão acabar com uma operação comandada por grandes forças que deseja destruir os sonhos e as vidas dos dezessete milhões de habitantes do planeta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALHALLA: A LENDA DE THOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLHALNDADTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valhalla%20-%20A%20Lenda%20de%20Thor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valhalla%20-%20A%20Lenda%20de%20Thor.jpg</fanart>
<info>As crianças Vikings R&oslash;skva e Tjalfe embarcam em uma viagem de aventura de Midgard a Valhalla com os deuses Thor e Loki. A vida em Valhalla, no entanto, acaba por ser ameaçada pelo temido lobo Fenrir e pelos arqui-inimigos bárbaros do deus, o Jotnar. Lado a lado com os deuses, os dois filhos devem lutar para salvar Valhalla do fim do mundo – Ragnarok.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALIANT: UM HERÓI QUE VALE A PENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VALNTUMHRQVLEAPENA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valiant%20-%20Um%20Her%C3%B3i%20que%20Vale%20a%20Pena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valiant%20-%20Um%20Her%C3%B3i%20que%20Vale%20a%20Pena.jpg</fanart>
<info>Valiant (Ewan McGregor) é um jovem pombo que sonha em se alistar na Força Aérea Britânica, para poder ajudar no combate aos nazistas na 2ª Guerra Mundial. Devido ao grande número de baixas Valiant é aceito, sendo encaminhado para treinamento. Seu trabalho a partir de agora será sobrevoar o campo inimigo, de forma a levar mensagens entre integrantes da Aliança.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMP: A NOITE DOS VAMPIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMPANTDSVMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vamp%20-%20A%20Noite%20dos%20Vampiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vamp%20-%20A%20Noite%20dos%20Vampiros.jpg</fanart>
<info>Três jovens amigos decidem viver uma noite de aventura num clube de strip-tease. Entre uma bebida e outra, o trio fica fascinado com a subida no palco de uma stripper chamada Katrina (Grace Jones). O que eles não sabem é que Katrina é a líder de um bando de criaturas satânicas, que usa o clube noturno como chamariz para atrair suas vítimas. Ela escolhe um deles para passar uma noite de amor. Quando os outros dois descobrem onde estão, tentam resgatar o amigo antes que seja tarde.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRO EM VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMPREMVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vampiro%20em%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vampiro%20em%20Vegas.jpg</fanart>
<info>O líder dos vampiros (Tony Todd) deseja tornar-se um político influente, mas para isso precisa superar uma deficiência de sua espécie. Para isso, contratou uma cientista (Delia Sheppard) que vem desenvolvendo um tipo sanguíneo que permita que ele e seus seguidores possam sobreviver a luz do dia, e assim dar andamento ao seu ambicioso plano de conquista. O que ele não contava era que a polícia de Las Vegas está atenta para as misteriosas mortes que vem ocorrendo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIROS DE JOHN CARPENTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VMPRSDJHNCRPTER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vampiros%20de%20John%20Carpenter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vampiros%20de%20John%20Carpenter.jpg</fanart>
<info>Desde quando foi obrigado a matar seu pai, que tinha virado um vampiro que depois de atacar sua mãe quis subjugá-lo também, Jack Crow (James Woods) vive para se vingar. Quando adulto se tornou um fanático caçador de vampiros que trabalha de forma profissional com uma boa equipe, que o ajuda a localizar os "ninhos" e exterminar os vampiros. Uma noite, após a bem sucedida destruição de um "ninho" no qual nove vampiros foram mortos, Crow estava insatisfeito, pois o Mestre Vampiro não tinha sido morto. Quando todos ainda festejam o fato do covil ter sido dizimado, Jan Valek (Thomas Ian Griffith), o Mestre Vampiro, surge no Sun-God Motel, onde a equipe de Crow e algumas prostitutas se divertiam. Quase todos são mortos, mas curiosamente na hora do ataque Valek chamou Jack pelo nome, como se estivesse sendo ajudado por alguém de fora. Jack sabe que os vampiros procuram algo grande: a Cruz de Berziers, que Valek procura há seiscentos anos e que permitirá que os vampiros caminhem de dia. Diante desta situação Jack parte no encalço de Valek, juntamente com Tony Montoya (Daniel Baldwin), o único da equipe que sobreviveu, e Katrina (Shreyl Lee), uma prostituta que logo se tornará uma vampira e que manterá uma ligação mediúnica com Valek, o que permitirá a Crow rastrear o líder dos mortos-vivos. Eles se envolvem ainda com o recentemente nomeado Adam Guiteau (Tim Guinee), um padre inexperiente que sabe alguma coisa sobre a "Cruz", sendo que juntos tentarão achar "A Cruz Negra", pois se falharem as conseqüências poderão causar o fim da raça humana.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIROS X THE BRONX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMPSXTHBRNX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vampiros%20X%20The%20Bronx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vampiros%20X%20The%20Bronx.jpg</fanart>
<info>Em Vampiros X the Bronx, quando estranhos seres vampirescos, novos no Bronx, começam a vagar pelo local, três amigos adolescentes se reúnem para salvar seu querido bairro, lutando contra as forças sobrenaturais e contra a gentrificação planejada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPS: A MORTE NÃO EXISTE PARA O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VMPSAMRTNEXTPROAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vamps%20-%20A%20Morte%20N%C3%A3o%20Existe%20para%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vamps%20-%20A%20Morte%20N%C3%A3o%20Existe%20para%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Depois de muitos anos, Andrey ( Konstantin Kryukov), afilhado da Imperatriz Elizabeth, chega de São Petersburgo. Lá, ele deve enfrentar manifestações estranhas, assustadoras e incomuns, que sua mente não pode explicar. Encontra também um grande amor. Prém, tal amor chega trazendo consigo uma maldição de séculos e envolve uma linhagem de vampiros, que querem vingança após centenas de anos de reclusão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAN HELSING: MISSÃO LONDRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNHLSHMSAOLNDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Van%20Helsing%20-%20Miss%C3%A3o%20Londres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Van%20Helsing%20-%20Miss%C3%A3o%20Londres.jpg</fanart>
<info>Acompanhe Van Helsing pelas ruas de Londres em sua caçada feroz atrás do inescrupuloso Dr. Jekyll, que toma uma fórmula secreta e se transforma no monstro Mr. Hyde.  Animação inédita que conta fatos ocorridos antes de Van Helsing - O Caçador de Monstros.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAN HELSING: O CAÇADOR DE MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNHLSHOCDRDMSNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Van%20Helsing%20-%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Van%20Helsing%20-%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Monstros.jpg</fanart>
<info>O Dr. Van Helsing (Hugh Jackman) é um dos principais especialistas em monstros de sua época, no século XIX. Contratado pela Igreja Católica, ele parte para o leste europeu com a missão de eliminar o mais perigoso dos vampiros: o conde Drácula (Richard Roxburgh). Ao seu lado ele terá a ajuda de Anna Valerious (Kate Beckinsale), tendo ainda que enfrentar monstros como o lobisomem (Will Kemp) e Frankenstein (Shuler Hensley).</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VARGUR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VRGRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vargur.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vargur.jpg</fanart>
<info>Dois irmãos antagônicos, Erik e Atli, decidem contrabandear drogas em sua nativa Islândia usando a jovem polonesa Sofia como a sua mula. Mas as coisas dão errado com a chegada da polícia e quando Sofia fica doente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAZANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VZNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vazante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vazante.jpg</fanart>
<info>Início do século dezenove. Em uma fazenda imponente e decadente, situada na região dos diamantes em Minas Gerais, brancos, negros nativos e recém-chegados da África sofrem com os conflitos e a incomunicabilidade gerada pela solidão e pelas tensões raciais e de gênero em um país que passa por um forte período de mudança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEIA DE LUTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VEIADLTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veia%20de%20Lutador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veia%20de%20Lutador.jpg</fanart>
<info>Shawn MacArthur (Channing Tatum ) é um jovem do interior que que chega à Nova York, a grande metrópole americana, sem grandes chances de vencer na vida. Ele acaba vendendo produtos falsificados nas ruas da cidade para sobreviver. Mas os tempos começam a ficar difíceis, o dinheiro começa a faltar e Shaw fica à mercê de Harvey Boarden (Terrence Howard), um vigarista que o apresenta ao mundo das brigas de rua. Seduzido pela oportunidade de ganhar um dinheiro fácil, Shaw se introduz nesse universo violento, movido pelo interesse dos maiores magnatas da cidade.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELHOS TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLHSTMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velhos%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velhos%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Anthony (William DeMeo) cresceu nas ruas de Bensonhurst, Brooklyn, um bairro perigoso e racista. Aturou um pai abusivo, desempregado e alcoólatra e perdeu a mãe, carinhosa e trabalhadora, muito cedo. Ele acaba conhecendo Enzo DeVino (Michael Madsen), que apoia o seu desejo de escapar da amargura através do boxe e é aí então que ele começa a treinar com Eddie (Danny Glover).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELHOS TEMPOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLHSTMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Velhos%20Tempos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Velhos%20Tempos.jpg</fanart>
<info>Anthony teve de suportar um pai abusivo, desempregado e alcoólatra, mas foi abençoado com o carinho da mãe trabalhadora que ele perde em uma idade muito precoce. Apesar de sua amargura, ele se esforça para manter a moral lhe ensinou sua mãe e manter a sua dignidade, apesar de ser contra todas as probabilidades. Ele é tomado sob a asa de um chefe da máfia local, que apoia a vontade de Anthony para fugir de seus demônios por meio do esporte do boxe.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MÁXIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLCDMXMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles, o psicopata Howard Payne (Dennis Hopper) colocou uma bomba em um ônibus, que explodirá caso a velocidade do veículo seja inferior a 80 km/h. Assim Jack Traven (Keanu Reeves), um policial, entra no veículo com ele em movimento e explica a situação aos passageiros, mas um deles, que tinha cometido algum tipo de crime, sente-se perseguido e acaba provocando um tiro acidental, que fere o motorista. Isto força o policial a pedir que Annie Porter (Sandra Bullock), uma passageira, dirija sem deixar cair a velocidade ou todos morrerão, enquanto a polícia tenta encontrar um meio de desarmar a bomba.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MÁXIMA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLCDMXMA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima%202.jpg</fanart>
<info>O cruzeiro que Annie (Sandra Bullock) faz ao Caribe com Alex Shaw (Jason Patric), seu namorado (que secretamente é membro da elite da SWAT), é interrompido quando John Geiger (Willem Dafoe), um gênio em informática, seqüestra a embarcação. Alex precisa rapidamente anular os planos de Giger e fazer com que todos cheguem em segurança à costa, mas há um grave problema: como Alex vai enganar Geiger, se ele controla todo o navio através de um teclado?</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VLCDADEMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20Mortal.jpg</fanart>
<info>O filme traz a história real de Don Aronow, um campeão de corrida de barcos que se tornou multimilionário e é conhecido por ser mulherengo e pela criação da lancha cigarette.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZ COMO O VENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VLZCMOVNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veloz%20Como%20o%20Vento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veloz%20Como%20o%20Vento.jpg</fanart>
<info>Giulia de Martino (Matilda De Angelis) vem de uma família de campeões de corridas de automóveis. Com um talento excepcional, ela também se torna piloto e aos dezessete anos, é uma das participantes do Campeonato GT, sob a orientação de seu pai, Mario, o qual, durante uma das primeiras corridas do campeonato, tem um ataque cardíaco e morre. A situação se complica quando seu irmão, Loris de Martino (Stefano Accorsi), retorna inesperadamente. Ex-piloto e uma pessoa pouco confiável, mas com um sexto sentido extraordinário para as pistas, eles terão que trabalhar em conjunto.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos.jpg</fanart>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) é o líder de uma gangue de corridas de ruas em Los Angeles que está sendo investigado pela polícia por roubo de equipamentos eletrônicos. Para investigá-lo é enviado Brian O'Conner (Paul Walker), que se infiltra na gangue na intenção de descobrir se Toretto é realmente o autor dos crimes ou se há alguém mais por trás deles.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%204.jpg</fanart>
<info>Depois de ser visto rumo ao México no filme que deu origem a série, Dominic "Dom" Toretto (Vin Diesel) reaparece na República Dominicana praticando seus golpes ao lado de sua namorada Letty (Michelle Rodriguez) e sua gangue. Com o FBI na sua cola, Dom decide fugir para não comprometer seus comparsas. Contudo, um assassinato cometido por um traficante de drogas acende nele uma sede de vingança que o faz cruzar novamente com o agente Brian O'Conner (Paul Walker) numa perigosa missão.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 5: OPERAÇÃO RIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%205%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%205%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Rio.jpg</fanart>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) foi resgatado da prisão por sua irmã Mia (Jordana Brewster) e Brian O'Conner (Paul Walker), que realizam um ousado resgate sobre rodas. Logo em seguida, ele desaparece. Brian e Mia vão até o Rio de Janeiro, onde encontram Vince (Matt Schulze). Ele propõe ao casal o roubo de carros que estão sendo levados em um trem, algo que, segundo ele, será uma operação simples que renderá um bom lucro. Durante a operação, Dominic reaparece e diz à irmã que os planos mudaram. Ela então leva um dos carros a um esconderijo em plena favela carioca, deixando Dominic e Brian enfrentando policiais e bandidos. Ao desmontar o carro, o trio descobre que ele contém um chip com todas as operações ilegais de Hernan Reis (Joaquim de Almeida), incluindo onde guarda o dinheiro arrecadado. É o suficiente para que eles elaborem um plano para roubar a fortuna de Reis, contando com a ajuda de vários amigos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 6[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%206.jpg</fanart>
<info>Desde que o golpe de Dom (Vin Diesel) e Brian (Paul Walker) no Rio de Janeiro deixou o grupo com US$100 milhões, os heróis se espalharam pelo globo. Mas a incapacidade de voltar para casa e viver em um lar tornou suas vidas incompletas. Enquanto isso, Hobbs (Dwayne Johnson) esteve perseguindo uma organização de mercenários sobre rodas, um grupo de homens cruéis divididos em 12 países, cujo mentor (Luke Evans) tem ajuda da destemida Letty (Michelle Rodriguez), a antiga namorada de Dom, que ele acreditava estar morta. A única maneira de parar este grupo de criminosos é superá-los nas ruas, por isso Hobbs pede a Dom para reunir um grupo de elite em Londres. A recompensa? Perdão a todos eles, para poderem voltar para as suas casas e tornarem suas famílias completas novamente.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 7[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%207.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%207.jpg</fanart>
<info>Após os acontecimentos em Londres, Dom (Vin Diesel), Brian (Paul Walker), Letty (Michelle Rodriguez) e o resto da equipe tiveram a chance de voltar para os Estados Unidos e recomeçarem suas vidas. Mas a tranquilidade do grupo é destruída quando Deckard Shaw (Jason Statham), um assassino profissional, quer vingança pela morte de seu irmão. Agora, a equipe tem que se reunir para impedir este novo vilão. Mas dessa vez, não é só sobre ser veloz. A luta é pela sobrevivência.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 7 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS07LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%207.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%207.jpg</fanart>
<info>Após os acontecimentos em Londres, Dom (Vin Diesel), Brian (Paul Walker), Letty (Michelle Rodriguez) e o resto da equipe tiveram a chance de voltar para os Estados Unidos e recomeçarem suas vidas. Mas a tranquilidade do grupo é destruída quando Ian Shaw (Jason Statham), um assassino profissional, quer vingança pela morte de seu irmão. Agora, a equipe tem que se reunir para impedir este novo vilão. Mas dessa vez, não é só sobre ser veloz. A luta é pela sobrevivência.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 8[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLZEFROSOS08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%208.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%208.jpg</fanart>
<info>Dom (Vin Diesel) e Letty (Michelle Rodriguez) estão curtindo a lua de mel em Havana, mas a súbita aparição de Cipher (Charlize Theron) atrapalha os planos do casal. Ela logo arma um plano para chantagear Dom, de forma que ele traia seus amigos e passe a ajudá-la a obter ogivas nucleares. Tal situação faz com Letty reúna os velhos amigos, que agora precisam enfrentar Cipher e, consequentemente, Dom.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 8 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLZEFROSOS08LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%208.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%208.jpg</fanart>
<info>Dom (Vin Diesel) e Letty (Michelle Rodriguez) estão curtindo a lua de mel em Havana, mas a súbita aparição de Cipher (Charlize Theron) atrapalha os planos do casal. Ela logo arma um plano para chantagear Dom, de forma que ele traia seus amigos e passe a ajudá-la a obter ogivas nucleares. Tal situação faz com Letty reúna os velhos amigos, que agora precisam enfrentar Cipher e, consequentemente, Dom.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS: DESAFIO EM TÓQUIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%20-%20Desafio%20em%20T%C3%B3quio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%20-%20Desafio%20em%20T%C3%B3quio.jpg</fanart>
<info>Sean Boswell (Lucas Black) é um adolescente superficial e infeliz, que usa as corridas de rua como válvula de escape. Seu envolvimento irresponsável nas corridas fez com que Sean tivesse problemas com a polícia anteriormente. Após bater com o carro, e como forma de evitar a prisão, Sean é enviado para Tóquio, onde passa a morar com seu pai (Brian Goodman). Em sua nova cidade Sean fica inteiramente deslocado até conhecer Twinkie (Bow Wow), que lhe apresenta as corridas de drift. O drift é uma mistura de derrapagem e velocidade, que corre em circuitos bastante perigosos. Sean logo se empolga com a novidade, o que faz com que se envolva com os corredores locais.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS: HOBBS & SHAW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VLZEFROSOSHBSESWDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20E%20Furiosos%20-%20Hobbs%20e%20Shaw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20E%20Furiosos%20-%20Hobbs%20e%20Shaw.jpg</fanart>
<info>Desde que se conheceram, Luke Hobbs (Dwayne Johnson) e Deckard Shaw (Jason Statham) constantemente bateram de frente, não só por inicialmente estarem em lados opostos mas, especialmente, pela personalidade de cada um. Agora, a dupla precisa unir forças para enfrentar Brixton (Idris Elba), um homem alterado geneticamente que deseja obter um vírus mortal para pôr em andamento um plano que mataria milhões de pessoas em nome de uma suposta evolução da humanidade. Para tanto eles contam com a ajuda de Hattie (Vanessa Kirby), irmã de Shaw, que é também agente do MI6, o serviço secreto britânico.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS: HOBBS & SHAW [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOSHBSESWLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20E%20Furiosos%20-%20Hobbs%20e%20Shaw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20E%20Furiosos%20-%20Hobbs%20e%20Shaw.jpg</fanart>
<info>Desde que se conheceram, Luke Hobbs (Dwayne Johnson) e Deckard Shaw (Jason Statham) constantemente bateram de frente, não só por inicialmente estarem em lados opostos mas, especialmente, pela personalidade de cada um. Agora, a dupla precisa unir forças para enfrentar Brixton (Idris Elba), um homem alterado geneticamente que deseja obter um vírus mortal para pôr em andamento um plano que mataria milhões de pessoas em nome de uma suposta evolução da humanidade. Para tanto eles contam com a ajuda de Hattie (Vanessa Kirby), irmã de Shaw, que é também agente do MI6, o serviço secreto britânico.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES E MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLZEMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Rennie Cray (James Caviezel) é um homem amargurado, que sofre pelo assassinato de sua esposa por um serial killer. Decidido a encontrá-lo, ele parte em seu carro à sua busca. O assassino que procura tem uma característica peculiar: ele roda as estradas até encontrar uma mulher que possa ser sua próxima vítima. Após dois anos de buscas, Rennie fica próximo ao seu alvo após encontrar Molly (Rhona Mitra), uma mulher que sobreviveu a um dos ataques do assassino.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELUDO AZUL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VLDOAZLLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veludo%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veludo%20Azul.jpg</fanart>
<info>Jeffrey Beaumont (Kyle MacLachlan), um rapaz simplório que acaba de voltar à cidade, envolve-se em uma perigosa investigação sobre os negócios de um traficante de drogas (Dennis Hopper) que mantém uma sádica relação com a bela cantora de cabaré Dorothy Vallens (Isabella Rossellini).</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELVET BUZZSAW: TODA ARTE É PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VLTBZSAW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velvet%20Buzzsaw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velvet%20Buzzsaw.jpg</fanart>
<info>Quando o mercado da arte colide diretamente com o mercado do comércio, artistas e investidores milionários encontram-se em um duro embate financeiro que pode sacrificar muito mais do que suas carreiras.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM BRINCAR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VMBRNCRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Brincar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Brincar.jpg</fanart>
<info>Um garoto russo-alemão brinca com sua arma de brinquedo e aos poucos se vê em uma realidade alterada. Imagens da antiga Berlim aparecem, com ruas e edifícios ainda carregando as memórias da guerra e os pesadelos de outras vidas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM COM O PAPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMCMOPAPI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Com%20o%20Papai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Com%20o%20Papai.jpg</fanart>
<info>Um homem de trinta e poucos anos viaja para uma cabana remota para se reconectar com seu pai distante, mas aos poucos vai descobrindo mais sobre o sombrio passado dele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENCER OU MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNCROUMRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vencer%20ou%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vencer%20ou%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Sam Gillen (Jean-Claude Van Damme), condenado foragido, decide dedicar-se a defender a viúva Clydie Anderson (Rosanna Arquette) e seus filhos do ataque de inimigos que ambicionam suas propriedades.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENDE-SE ESTA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNDSESTCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vende-se%20Esta%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vende-se%20Esta%20Casa.jpg</fanart>
<info>Após a morte do pai, o adolescente Logan Wallace (Dylan Minnette) e sua mãe, Naomi Wallace (Piercey Dalton), se mudam temporariamente para uma casa à venda, buscando superar o trauma familiar. Eles precisam apenas organizar um dia de "portas abertas" para acolher potenciais compradores do imóvel. Depois deste evento, Logan e Naomi começam a perceber presenças estranhas dentro da casa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENDE-SE IMOVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VNDSEIMVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vende-se%20Imovel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vende-se%20Imovel.jpg</fanart>
<info>Anderson (Giggio Mariani) está procurando por uma casa de campo, junto com sua irmã e sua noiva. Eles encontram uma mansão e a proprietária os convida para passar a noite lá. Porém, a noite dos sonhos acaba se tornando o pior pesadelo deste trio. </info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VNOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Venom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Venom.jpg</fanart>
<info>Bons sustos são garantidos nessa mistura de suspense e terror com um apelo grupo de adolescente, até por usar protagonistas nessa faixa etária para lidarem com um problema de gente grande. A trama mistura vodu e possessões de espíritos malignos. Assim, tudo começa quando um jovem é morto de uma forma nada convencional com a utilização de magia vodu. Quando jovens decidem investigar o que está acontecendo, eles descobrem que na verdade o corpo do morto está possuído por um espírito do mal, junto com outros corpos de jovens. Assim, os que estão vivos devem combater o perigo e lutar para manter a própria vida, caso contrário será o fim de todos e a vitória total dessas forças do mal.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VENOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Venom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Venom.jpg</fanart>
<info>San Francisco, Estados Unidos. Eddie Brock (Tom Hardy) é um jornalista investigativo, que tem um quadro próprio em uma emissora local. Um dia, ele é escalado para entrevistar Carlton Drake (Riz Ahmed), o criador da Fundação Vida, que tem investido bastante em missões espaciais de forma a encontrar possíveis usos medicinais para a humanidade. Após acessar um documento sigiloso enviado à sua namorada, a advogada Anne Weying (Michelle Williams), Brock descobre que Drake tem feito experimentos científicos em humanos. Ele resolve denunciar esta situação durante a entrevista, o que faz com que seja demitido. Seis meses depois, o ainda desempregado Brock é procurado pela dra. Dora Skirth (Jenny Slate) com uma denúncia: Drake estaria usando simbiontes alienígenas em testes com humanos, muitos deles mortos como cobaias.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENOM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VENOMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Venom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Venom.jpg</fanart>
<info>San Francisco, Estados Unidos. Eddie Brock (Tom Hardy) é um jornalista investigativo, que tem um quadro próprio em uma emissora local. Um dia, ele é escalado para entrevistar Carlton Drake (Riz Ahmed), o criador da Fundação Vida, que tem investido bastante em missões espaciais de forma a encontrar possíveis usos medicinais para a humanidade. Após acessar um documento sigiloso enviado à sua namorada, a advogada Anne Weying (Michelle Williams), Brock descobre que Drake tem feito experimentos científicos em humanos. Ele resolve denunciar esta situação durante a entrevista, o que faz com que seja demitido. Seis meses depois, o ainda desempregado Brock é procurado pela dra. Dora Skirth (Jenny Slate) com uma denúncia: Drake estaria usando simbiontes alienígenas em testes com humanos, muitos deles mortos como cobaias.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENTOS DA LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VNTDLBRDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ventos%20da%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ventos%20da%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>No verão de 1979, na Alemanha Oriental, uma família bola um ousado plano para finalmente conseguir deixar o local: montar um grande balão caseiro que irá flutuar até a fronteira ocidental e repousar naturalmente logo depois. No entanto, na primeira tentativa, o clima instável faz com que eles pratiquem um pouso forçado e as autoridades são avisadas, fazendo com que a família corra contra o tempo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERA CRUZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VERCRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vera%20Cruz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vera%20Cruz.jpg</fanart>
<info>Por volta de 1860, ao escoltarem uma condessa até Vera Cruz, dois aventureiros americanos voluntariamente se envolvem na derrubada do Imperador mexicano Maximiliano.</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERA: SONHOS DE INVERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VRASNHSDINVRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vera%20-%20Sonhos%20de%20Inverno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vera%20-%20Sonhos%20de%20Inverno.jpg</fanart>
<info>Um cristal está deixando tudo congelado no Reino do Arco-Íris, até os moradores! Será que a Vera consegue salvar os Desejos de Inverno e seus amigos?</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO 2003[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VERAO03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Jamie é pega de surpresa pelo falecimento da avó. No meio de uma crise familiar, a adolescente vê sua situação complicar-se ainda mais com o desenrolar de um amor que parece impossível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DE 42: HOUVE UMA VEZ UM VERÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRAOD42.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%2042.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%2042.jpg</fanart>
<info>Durante o ano de 1942, os amigos Oscy (Jerry Houser), Benjie (Oliver Conant) e Hermie (Gary Grimes) passam as férias de verão na Ilha Nentucket. Enquanto a preocupação principal de Oscy gira em torno de sua vida sexual, Hermie se apaixona por uma mulher mais velha, casada com um piloto do exército. Quando o marido dela retorna à guerra, o jovem rapaz tentará uma tímida aproximação.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DE ILUSÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRAODILSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%20Ilus%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%20Ilus%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Rick está com 30 anos, mas ainda trabalha em tempo integral como salva-vidas nas praias de Los Angeles, na Califórnia. Ele gosta de se divertir, mas ainda mais dos momentos de silêncio. No entanto, quando ele encontra sua namorada de faculdade divorciada e seu filho de 5 anos, ele considera a mudança para uma forma mais 'séria' de trabalho '.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO EM STATEN ISLAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VERAEMSTISLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20Em%20Staten%20Island.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20Em%20Staten%20Island.jpg</fanart>
<info>Em Verão em Staten Island um Ex-integrantes do Saturday Night Live estrelam esta hilariante comédia sobre dois salva-vidas que pretendem organizar a maior festa do verão.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE E HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRDEHNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Verdade%20e%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Verdade%20e%20Honra.jpg</fanart>
<info>Baseada em uma investigação real dos dias atuais. A história é centrada no jovem investigador do Pentágono Scott Huffman que luta contra a máquina da política de Washington, EUA. Mesmo relutante, ele se une a um grupo de veteranos para tentar convencer o Congresso americano de dar uma Medalha de Honra para William Pitsenbarger, que se sacrificou para salvar 60 soldados durante a Guerra do Vietnã.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE E JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRDAEJSTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Verdade%20e%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Verdade%20e%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Estônia, 1870. Andrés, jovem e enérgico, junto com sua esposa, Krõõt, chegam à sua nova fazenda comprada em um empréstimo para estabelecer sua nova vida. A família precisa de muito trabalho e consistência - a batalha com a natureza, o destino e a vizinha peruana Pearu começa. Quando a vida causa ao homem mais sofrimentos do que sucessos, o homem busca desesperadamente a verdade e a justiça - da corte, da taberna e da Bíblia, sacrificando sua família, amigos e, eventualmente, ele próprio no processo. O sonho de um crescimento próspero e estimulante do ladrão desce mais profundo e profundo sob a sombra da realidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE OCULTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VRDOCLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Verdade%20Oculta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Verdade%20Oculta.jpg</fanart>
<info>Pablo Rouviot (Benjamín Vicuña) é um famoso psicanalista. Sua vida muda completamente quando Paula Vanussi (Eugenia Suárez) chega ao escritório dele e pede-lhe para provar que seu irmão, um homem com sérios problemas psicológicos e acusado pelo assassinato de seu pai, não está em condição de ser julgado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE OU DESAFIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRDAOUDSFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Verdade%20ou%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Verdade%20ou%20Desafio.jpg</fanart>
<info>Olivia e seu grupo de amigos de férias no México são convencidos a brincar de "Verdade ou Desafio", em um prédio em ruínas, pelo misterioso Carter. Ao passar a maldição para os recém-conhecidos, Carter alerta o grupo sobre os riscos e regras do jogo, mas não é levado a sério até que essa presença demoníaca começa a assombrar os participantes &mdash; encurralados em uma trama de chantagens e perigos que parece conduzi-los a uma única saída: a morte.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE OU DESAFIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRDAOUDSFIOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Verdade%20ou%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Verdade%20ou%20Desafio.jpg</fanart>
<info>Olivia e seu grupo de amigos de férias no México são convencidos a brincar de "Verdade ou Desafio", em um prédio em ruínas, pelo misterioso Carter. Ao passar a maldição para os recém-conhecidos, Carter alerta o grupo sobre os riscos e regras do jogo, mas não é levado a sério até que essa presença demoníaca começa a assombrar os participantes &mdash; encurralados em uma trama de chantagens e perigos que parece conduzi-los a uma única saída: a morte.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÓNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ver%C3%B3nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ver%C3%B3nica.jpg</fanart>
<info>Madrid, década de 1990. Verónica, uma jovem bonita e alegre de 15 anos, passa seus dias se revezando entre os cuidados de três irmãos mais novos e as brincadeiras com seus amigos adolescentes, já que sua mãe viúva (Tese 'Ana Torrent) trabalha por longas horas diariamente. O que ela não imagina é que, após participar de um Ouija encontrado em sua escola, sua vida passará a ser terrivelmente atormentada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERONICA 2030: A MÁQUINA DO PRAZER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRNC2030AMQNDPRZR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veronica%202030%20-%20A%20M%C3%A1quina%20do%20Prazer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veronica%202030%20-%20A%20M%C3%A1quina%20do%20Prazer.jpg</fanart>
<info>O ano é 2030 e dois cientistas, Felix e Maxine, estão prestes a lançar no mercado sua última criação, Veronica, uma androide de prazer totalmente funcional. Infelizmente, a interferência prematura de um colega faz com que Veronica seja enviada de volta ao ano de 1998. Lá ela conhece Harry Horner e se torna uma modelo de lingerie para ajudar seu enfermo negócio de fetiche por catálogo. Logo Camilla, a competidora de Harry, descobre sobre Veronica e a rouba para fazer trabalhar para ela. Eventualmente, os dois cientistas localizam Veronica e viajam de volta a 1998 em uma tentativa de resgatá-la.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERONICA MARS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRNCMRSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veronica%20Mars%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veronica%20Mars%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Veronica Mars (Kristen Bell) está de volta à Neptune para a reunião dos antigos alunos da escola. Ela reencontra seu ex-namorado Logan Echolls (Jason Dohring) e, após dez anos sem trabalhar como investigadora, aceita um novo caso. Logan, mais uma vez, está com problemas e precisa da ajuda de Veronica para provar que não está envolvido na morte da sua namorada, uma celebridade. Continuação da série Veronica Mars.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERSÕES DE UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRSOSDUMCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vers%C3%B5es%20de%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vers%C3%B5es%20de%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Quando um adolescente é acusado de assassinar o pai rico, um advogado (Keanu Reeves) é encarregado de defendê-lo no tribunal e revelar a verdade por trás do crime. À medida que investiga, descobre que a mãe do garoto (Renée Zellweger) está ocultando diversos fatos essenciais ao caso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VESTIDO MALDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VSTDMLDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vestido%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vestido%20Maldito.jpg</fanart>
<info>Durante um movimentado período de vendas de inverno em uma loja de departamentos, o filme segue a vida de um vestido amaldiçoado, que passa de pessoa para pessoa, com consequências devastadoras.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM 2: A ILHA MISTERIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIGM2AILHMSTOSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%202%20-%20A%20Ilha%20Misteriosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%202%20-%20A%20Ilha%20Misteriosa.jpg</fanart>
<info>Sean Anderson (Josh Hutcherson) descobre uma misteriosa mensagem de rádio, que ele acredita tenha sido enviada por seu avô (Michael Caine) desaparecido há dois anos. Ele não gosta muito de seu padrasto Hank Parsons (Dwayne Johnson), mas o cara consegue ajudá-lo a decifrar os códigos do texto e juntos eles descobrem o paradeiro do coroa aventureiro numa ilha misteriosa, difundida pelo escritor Julio Verne, entre outros. Para chegar lá, a dupla contrata o piloto de helicóptero Gabato (Luis Guzman) e sua filha Kailani (Vanessa Hudgens), mas muitos perigos aguardam os viajantes e sobreviver implicará numa série de incríveis aventuras.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM AO CENTRO DA TERRA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIGMAOCNTRDTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20ao%20Centro%20da%20Terra%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20ao%20Centro%20da%20Terra%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Trevor Anderson (Brendan Fraser) é um cientista cujas teorias não são bem aceitas pela comunidade científica. Decidido a descobrir o que aconteceu com seu irmão Max, que simplesmente desapareceu, ele parte para a Islândia juntamente com seu sobrinho Sean (Josh Hutcherson) e a guia Hannah. Entretanto em meio à expedição eles ficam presos em uma caverna e, na tentativa de deixar o local, alcançam o centro da Terra. Lá eles encontram um exótico e desconhecido mundo perdido.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM DAS GAROTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIAGMDSGRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20das%20Garotas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20das%20Garotas.jpg</fanart>
<info>Quatro amigas de longa data partem em uma longa jornada em busca de diversão por Nova Orleães, para participar dos grandes festejos anuais da cidade, o Essence Festival. Lá, a as intimidades são reavidadas e todos voltam a se aproximar com a animação. Ao mesmo tempo, o lado selvagem de algumas se mostra, e a experiência pode mudar a vida de todas para sempre.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM DAS LOUCAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VGMDSLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20das%20Loucas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20das%20Loucas.jpg</fanart>
<info>Após levar um pé na bunda, uma mulher (Amy Schumer) decide se recuperar, e de quebra reanimar a vida de sua mãe (Goldie Hawn), fazendo um passeio de férias em família pela América do Sul. No entanto, ao invés de relaxamento e diversão, elas se deparam com situações inesperadas que transformam a viagem em uma verdadeira catástrofe.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM INSÓLITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VGMINSLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Ins%C3%B3lita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Ins%C3%B3lita.jpg</fanart>
<info>Tuck Pendleton (Dennis Quaid), um piloto de teste da Marinha, se ofereceu para uma experiência médica altamente perigosa: um submarino com Tuck no comando foi encolhido até o tamanho molecular, para ser inserido no corpo de um coelho vivo. Se bem sucedido, o teste poderá resultar em inovações radicais em técnicas cirúrgicas. Entretanto, alguns ladrões tentam roubar Tuck e o submarino enquanto ambos estavam miniaturizados e, por acidente, Tuck e o submarino acabam sendo injetados no corpo de Jack Putter (Martin Short), um amável balconista hipocondríaco. Assim, Jack tem de lidar com coisas que nunca mexeu na vida para tentar salvar Tuck.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM MALDITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIGMLDTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Maldita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Maldita.jpg</fanart>
<info>Bob Carter (Ted Levine) é um detetive durão de Cleveland. Para comemorar seu aniversário de casamento com Ethel (Kathleen Quinlan), Bob decide levar toda a família para uma viagem através da California. A viagem é também uma oportunidade de fazer com que a família novamente se reúna, porém nem todos estão contentes com a decisão. Lynn (Vinessa Shaw), a filha mais velha do casal, está preocupada com a segurança e o conforto de seu bebê, enquanto que seu marido, Doug (Aaron Stanford), está mais interessado é em se aproximar do sogro. Brenda (Emilie de Ravin), a filha adolescente, não gosta de ter que deixar os amigos para fazer a viagem, com o caçula Bobby (Dan Byrd) estando mais interessado em brincar com os dois cães pastores que possui. Apesar das reclamações, todos se reúnem no trailer antigo de Bob e seguem viagem. Ao fazer um desvio Bob leva a família a um trecho desolado do deserto, onde não há viva alma por milhas. O carro deles tem um problema exatamente neste local, o que faz com que não tenham como pedir ajuda. Porém uma ameaça ainda maior surge quando a família Carter percebe que está cercada por um clã sedento de sangue, que vive escondido nas colinas.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM MALDITA 2: O RETORNO DOS MALDITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIGMLDTA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Maldita%202%20-%20O%20Retorno%20dos%20Malditos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Maldita%202%20-%20O%20Retorno%20dos%20Malditos.jpg</fanart>
<info>Como parte de uma missão de rotina, uma unidade de soldados da Guarda Nacional pára no isolado laboratório do Novo México. Lá eles encontram um campo de pesquisa misteriosamente deserto. Após presenciar um sinal de perigo em uma montanha distante, o grupo decide iniciar uma missão de procura e resgate. Porém o que eles não sabem é que estas são as mesmas montanhas que a família Carver visitou e que uma tribo de mutantes canibais os aguarda.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM SEM VOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIGMSMVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20Sem%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20Sem%20Volta.jpg</fanart>
<info>Uma garota parte em férias a uma região deserta no Chile. Durante a viagem, ela começa a perder suas faculdades mentais. Quando seus amigos descobrem essa transformação, já é tarde demais.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIBES: BOAS VIBRAÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VBSBSVBRCOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vibes%20-%20Boas%20Vibra%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vibes%20-%20Boas%20Vibra%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Nick Deezy (Jeff Goldblum, de O Reencontro) e Sylvia Pickel (interpretada pela cantora Cyndi Lauper em seu primeiro papel no cinema) fazem parte de um pequeno grupo de paranormais que está sendo estudado pelo doutor Harrison Steele (Julian Sands, de Os Gritos do Silêncio). Ela é médium e vive recebendo recados do além de uma tal Louise. Ele pode tocar objetos e descobrir com quem eles estiveram antes e o que aconteceu. Ele é apaixonado pela noiva, que acaba de trai-lo. Ela quer um grande amor. O enigmático Harry Buscafusco (Peter Falk, o detetive da famosa série de TV Columbo) pede a ajuda deles para encontrar o filho, misteriosamente desaparecido no Equador. Eles partem para lá e logo descobrem que o que Harry quer de verdade é achar a Cidade Perdida, onde supõe existe uma fortuna em ouro. Mas há mais gente interessada no ouro e nos poderes dos dois para localizá-lo. E acabam liberando a poderosa força escondida nas montanhas. O ator e diretor Steve Buscemi (de Fargo e Cães de Aluguel) faz uma ponta no filme.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VICE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vice.jpg</fanart>
<info>Na juventude, Dick Cheney (Christian Bale) se aproximou do Partido Republicano ao ver na política uma grande oportunidade de ascender de vida. Para tanto, se aproxima de Donald Rumsfeld (Steve Carell) e logo se torna seu assessor direto. Com a renúncia do ex-presidente Richard Nixon, os poucos republicanos que não estavam associados ao governo ganham imediata importância e, com isso, tanto Cheney quanto Rumsfeld retornam à esfera de poder do partido. Décadas depois, com a decisão de George W. Bush (Sam Rockwell) em se lançar candidato à presidência, Cheney é cortejado para assumir o posto de vice-presidente. Ele aceita, mas com uma condição: que tenha amplos poderes dentro do governo, caso a chapa formada seja eleita.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICIO FRENÉTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VCIOFRNTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vicio%20Fren%C3%A9tico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vicio%20Fren%C3%A9tico.jpg</fanart>
<info>Após salvar um prisioneiro de afogamento em decorrência do furacão Katrina, o detetive Terence McDonagh (Nicolas Cage) é promovido a tenente. Com as costas seriamente contundidas, ele passa a depender de analgésicos para aguentar a dor. Um ano depois está viciado em Vicodin e cocaína, mas continua trabalhando em nome da lei. Quando uma família de imigrantes africanos é assassinada, ele é nomeado para o caso e sai à procura do assassino. Mas seu próprio envolvimento em atividades ilegais compromete seus padrões morais e ameaça colocar sua missão em risco.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÍCIO INERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VCOINRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/V%C3%ADcio%20Inerente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/V%C3%ADcio%20Inerente.jpg</fanart>
<info>O novo longa dirigido por Paul Thomas Anderson conta a história de um detetive particular que investiga o sequestro de um bilionário latifundiário. Joaquin Phoenix interpreta o protagonista da história, papel que quase foi de Robert Downey Jr. Adaptação de livro homônimo de Thomas Pynchon.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICTOR FRANKENSTEIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VCTFRNKSTEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Victor%20Frankenstein.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Victor%20Frankenstein.jpg</fanart>
<info>Ao visitar um circo, o cientista Victor Frankenstein (James McAvoy) encontra um jovem corcunda (Daniel Radcliffe) que lá trabalha como palhaço. Após a bela Lorelei (Jessica Brown Findlay) cair do trapézio, o corcunda sem nome consegue salvar sua vida graças aos conhecimentos de anatomia humana que possui. Impressionado com o feito, Victor o resgata do circo e o leva para sua própria casa. Lá lhe dá um nome, Igor, e também uma vida que jamais sonhou, de forma que possa ajudá-lo no grande objetivo de sua vida: criar vida após a morte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICTORIA E ABDUL: O CONFIDENTE DA RAINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VCTREABDL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Victoria%20e%20Abdul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Victoria%20e%20Abdul.jpg</fanart>
<info>1887, cidade de Agra, na Índia. Dois jovens locais são escolhidos para viajar até Londres de forma a presentear a rainha Victoria (Judi Dench) com uma valiosa moeda local. Ao chegar, tanto Abdul (Ali Fazal) quanto Mohammed (Adeel Akhtar) estranham bastante os costumes da realeza britânica, sempre a postos para mimar a rainha. Ao entregar a moeda, Abdul quebra o protocolo e encara a monarca. Tamanha ousadia chama a atenção da rainha Victoria, que através de várias conversas não só passa a conhecê-lo melhor como também o transforma em seu conselheiro. Esta decisão não agrada nem um pouco a corte inglesa, que não entende como um humilde indiano pode ser detentor de tal honraria.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vida.jpg</fanart>
<info>Seis astronautas de diferentes nacionalidades estão em uma estação espacial, cujo objetivo maior é estudar amostras coletadas no solo de Marte por um satélite. Dentre elas está um ser unicelular, despertado por Hugh Derry (Ariyon Bakare) através dos equipamentos da própria estação espacial. Tal descoberta é intensamente celebrada por ser a primeira forma de vida encontrada fora da Terra, sendo que um concurso mundial elege seu nome: Calvin. Só que, surpreendentemente, este ser se desenvolve de forma bastante rápida, ganhando novas células e uma capacidade inimaginável.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE CACHORRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VDADCHCROLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20de%20Cachorro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20de%20Cachorro.jpg</fanart>
<info>Paralelo entre a vida de um vagabundo e de um cachorro, mostra de maneira cômica e afetuosa a cumplicidade de ambos, ora um sendo o salvador, ora sendo salvo pelo outro. Num baile, uma moça que é explorada pelo proprietário do salão junta-se à dupla.</info>
<date>1918</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE INSETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VDADISNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20de%20Inseto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20de%20Inseto.jpg</fanart>
<info>Todo ano, os gananciosos gafanhotos exigem uma parte da colheita das formigas. Mas quando algo dá errado e a colheita destruída, os gafanhotos ameaçam atacar e as formigas são forçadas a pedir ajuda a outros insetos para enfrentá-los numa batalha.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DUPLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VDADPLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20Dupla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20Dupla.jpg</fanart>
<info>Quando Sabrina (Amy Nuttall) suspeita da possível infidelidade do marido Fletcher (Daniel Lapaine) após suas inúmeras viagens à Paris, ela descobre que ele tem outra esposa e participa de negócios ilegais com o sogro. Agora não é apenas o casamento dela que está em jogo, mas também sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA NA NATUREZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VDANTRZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20na%20Natureza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20na%20Natureza.jpg</fanart>
<info>Bluebird (Laia Costa) é uma mulher casada da Espanha. Em meio as caminhadas da Trilha dos Apalaches ela conhece o jovem norte-americano, Lake (Thomas Mann). Nesse ambiente cercado por natureza, os dois estranhos começam a se revelvar um para o outro durante os dias e as noites, vivendo vários momentos carregados emoções.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VDSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Aos 14 anos de idade, Joe (Ed Oxenbould) começa a perceber que sua família está desmoronando. O pai, Jerry (Jake Gyllenhaal), acaba de perder o emprego, mas não quer que a esposa trabalhe. A mãe, Jeanette (Carey Mulligan), não pretende ficar de braços cruzados diante da crise e começa a ganhar sua autonomia. Quando Jerry decide ficar muitos meses fora de casa, num trabalho temporário apagando incêndios pela região, Jeanette decide que é hora de refazer a sua vida. Mas para Joe, a única coisa que importa é ver os pais reunidos novamente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDAS SEM RUMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VDSSMRUMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vidas%20Sem%20Rumo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vidas%20Sem%20Rumo.jpg</fanart>
<info>Em um subúrbio da pequena cidade de Tulsa, Oklahoma, Ponyboy Curtis (C. Thomas Howell) é o caçula de uma turma, formada ainda por Darrel Curtis (Patrick Swayze) e Sodapop Curtis (Rob Lowe). Os três órfãos tentam sobreviver onde tudo se restringe a "mexicanos pobres" e "ricaços". A trinca descende de mexicanos, amarga empregos em postos de gasolina e sofre com a perseguição da polícia. Também fazem parte da gangue Dallas Winston (Matt Dillon) e Johnny Cade (Ralph Macchio), ainda um projeto de marginal. Eles tentam vencer e amadurecer enfrentando os ricos, mas nem tudo acontece como eles planejam. Os acontecimentos são vistos pela ótica Ponyboy, que gosta de poesia e "...E o Vento Levou".</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vidro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vidro.jpg</fanart>
<info>Após a conclusão de Fragmentado (2017), Kevin Crumb (James McAvoy), o homem com 24 personalidades diferentes, passa a ser perseguido por David Dunn (Bruce Willis), o herói de Corpo Fechado (2000). O jogo de gato e rato entre o homem inquebrável e a Fera é influenciado pela presença de Elijah Price (Samuel L. Jackson), que manipula seus encontros e guarda segredos sobre os dois.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VDROLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vidro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vidro.jpg</fanart>
<info>Após a conclusão de Fragmentado (2017), Kevin Crumb (James McAvoy), o homem com 24 personalidades diferentes, passa a ser perseguido por David Dunn (Bruce Willis), o herói de Corpo Fechado (2000). O jogo de gato e rato entre o homem inquebrável e a Fera é influenciado pela presença de Elijah Price (Samuel L. Jackson), que manipula seus encontros e guarda segredos sobre os dois.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIGIADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VGDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vigiados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vigiados.jpg</fanart>
<info>Em Vigiados, dois casais em um retiro à beira-mar começam a suspeitar de que o dono da casa alugada, aparentemente perfeita, pode estar espionando-os. Em pouco tempo, o que deveria ser uma viagem comemorativa de fim de semana se transforma em algo muito mais sinistro, à medida que segredos bem guardados são expostos e os quatro velhos amigos passam a se ver sob uma luz totalmente nova.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIGILANTES DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VGLNTDGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vigilantes%20da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vigilantes%20da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Jack é um soldado americano que é colocado para trabalhar na prisão iraquiana de Abu Grhaib. No local, ele começa a se incomodar com o modo como os detentos são tratados e as torturas praticadas. Em meio a tudo isso, ele começa uma secreta amizade com um dos prisioneiros que pretende ajudar a fugir. Quando o iraquiano é levado para ser interrogado, Jack deve escolher entre a lealdade a seu amigo ou a seu país.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIGILANTES DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VGLANTSDGRRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vigilantes%20da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vigilantes%20da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Jack é um soldado americano que é colocado para trabalhar na prisão iraquiana de Abu Grhaib. No local, ele começa a se incomodar com o modo como os detentos são tratados e as torturas praticadas. Em meio a tudo isso, ele começa uma secreta amizade com um dos prisioneiros que pretende ajudar a fugir. Quando o iraquiano é levado para ser interrogado, Jack deve escolher entre a lealdade a seu amigo ou a seu país.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIKING[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VKNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viking.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viking.jpg</fanart>
<info>Rus, final do século X. Após a morte de seu pai, Svyatoslav I, governante do Principado de Kiev, o jovem Viking príncipe Vladimir (Danila Kozlovsky) é forçado ao exílio através do mar congelado na Suécia para escapar de sua traiçoeira meio-irmão Yaropolk (Aleksandr Ustyugov), que tem assassinado seu outro irmão Oleg (Kirill Pletnyov) e conquistou o território Viking da Rus. O velho guerreiro Sveneld (Maksim Sukhanov) convence Vladimir montar uma armada Varangian, na esperança de reconquistar a partir de Kiev Yaropolk e, finalmente, enfrentar as forças bizantinas poderosos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIKING: OS PERGAMINHOS SAGRADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VKNGOSPRGMNHSGDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viking%20-%20Os%20Pergaminhos%20Sagrados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viking%20-%20Os%20Pergaminhos%20Sagrados.jpg</fanart>
<info>Em tempos de guerra na Europa, um antigo rei celta escondeu sete pergaminhos considerados sagrados que, de acordo com uma profecia, são capazes de conceder poder ilimitado àqueles que os possuam. Segundo a premonição, uma criança de sangue puro um dia usaria disso para governar o mundo e trazer prosperidade. Mas antes que a pessoa certa ache o artefato, ela terá que passar por árduas tarefas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINCENT N ROXXY: CÚMPLICES POR ACIDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VNCTNRXYCMPLSPRACNDT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vincent%20N%20Roxxy%20-%20C%C3%BAmplices%20Por%20Acidente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vincent%20N%20Roxxy%20-%20C%C3%BAmplices%20Por%20Acidente.jpg</fanart>
<info>Vincent (Emile Hirsch) é um solitário em uma pequena cidade e Roxxy (Zoë Kravitz) uma rebelde roqueira. Quando ambos correm perigo por se envolverem, em diferentes circunstâncias, com um temido criminoso, eles se apaixonam, descobrindo que a violência os seguirá para qualquer lugar.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES DO PASSADO: GUERRAS DO TEMPO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVGRSGRMTMWRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Avengers%20Grimm%20-%20Time%20Wars.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Avengers%20Grimm%20-%20Time%20Wars.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: ERA DE ULTRON (DUBLAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNGDRSEDURON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Era%20de%20Ultron.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Era%20de%20Ultron.jpg</fanart>
<info>Tentanto proteger o planeta de ameaças como as vistas no primeiro Os Vingadores, Tony Stark busca construir um sistema de inteligência artifical que cuidaria da paz mundial. O projeto acaba dando errado e gera o nascimento do Ultron (voz de James Spader). Capitão América (Chris Evans), Homem de Ferro (Robert Downey Jr.), Thor (Chris Hemsworth), Hulk (Mark Ruffalo), Viúva Negra (Scarlett Johansson) e Gavião Arqueiro (Jeremy Renner) terão que se unir para mais uma vez salvar o dia.</info>
<date>Vingadores: Era de Ultron (Dublado) - 2015 - 60fps</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: GUERRA INFINITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGDRSGRAINFNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Guerra%20Infinita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Guerra%20Infinita.jpg</fanart>
<info>Obs.:Áudio e Vídeo estão com qualidade de cinema, aguardem até o lançamento da versão definitiva (Blu-ray). Assim que lançar, iremos atualizar essa postagem e essa mensagem será removida junto com o titulo (Cinema)!Thanos (Josh Brolin) enfim chega à Terra, disposto a reunir as Joias do Infinito. Para enfrentá-lo, os Vingadores precisam unir forças com os Guardiões da Galáxia, ao mesmo tempo em que lidam com desavenças entre alguns de seus integrantes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: GUERRA INFINITA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGDRSGRAINFNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Guerra%20Infinita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Guerra%20Infinita.jpg</fanart>
<info>Thanos (Josh Brolin) enfim chega à Terra, disposto a reunir as Joias do Infinito. Para enfrentá-lo, os Vingadores precisam unir forças com os Guardiões da Galáxia, ao mesmo tempo em que lidam com desavenças entre alguns de seus integrantes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: ULTIMATO (DUBLAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VNGDRSULTMTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20Ultimato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20Ultimato.jpg</fanart>
<info>Após Thanos eliminar metade das criaturas vivas, os Vingadores precisam lidar com a dor da perda de amigos e seus entes queridos. Com Tony Stark (Robert Downey Jr.) vagando perdido no espaço sem água nem comida, Steve Rogers (Chris Evans) e Natasha Romanov (Scarlett Johansson) precisam liderar a resistência contra o titã louco.</info>
<date>Vingadores: Ultimato (Dublado) - 2019 - 60fps</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: ULTIMATO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VNGDRSULTMTOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20Ultimato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20Ultimato.jpg</fanart>
<info>Após Thanos eliminar metade das criaturas vivas, os Vingadores precisam lidar com a dor da perda de amigos e seus entes queridos. Com Tony Stark (Robert Downey Jr.) vagando perdido no espaço sem água nem comida, Steve Rogers (Chris Evans) e Natasha Romanov (Scarlett Johansson) precisam liderar a resistência contra o titã louco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um assassino é traído por gangsters e cai nas mãos de uma desonesta cirurgiã que o transforma em uma mulher. Em busca de vingança, o assassino, agora assassina, contará com a ajuda de Johnnie (Caitlin Gerard), uma enfermeira que também tem segredos obscuros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGNCA2018.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%202018.jpg</fanart>
<info>Três homens casados e ricos fazem anualmente uma espécie de caçada no deserto. Desta vez, um dos empresários decide trazer sua amante (Matilda Lutz). Quando ela é abandonada para morrer devido a uma série de acontecimentos, eles terão que lidar consequências de uma mulher que busca vingança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA À SANGUE FRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNGCASNGFRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20%C3%A0%20Sangue%20Frio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20%C3%A0%20Sangue%20Frio.jpg</fanart>
<info>Protagonizado por Jean Reno (O Profissional), Vingança à Sangue Frio é um suspense eletrizante que vai surpreendê-lo até o último instante. Henry é um famoso assassino de aluguel aproveitando o isolamento de sua cabana à beira do lago no meio da região selvagem das montanhas Rochosas. Quando a paz de sua merecida aposentadoria é interrompida pela chegada de Melody (Sarah Lind), a sobrevivente de um terrível acidente, Henry deve decidir se arriscará sua própria vida para salvar a dela. Mas será que Melody é mesmo quem ela diz ser? E será que sua chegada foi mesmo apenas uma coincidência?</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA A SANGUE-FRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VNGCASNGFRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20a%20Sangue-Frio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20a%20Sangue-Frio.jpg</fanart>
<info>Nels (Liam Neeson), um tranquilo homem de família, trabalha como motorista de um removedor de neve e vê seu mundo virado de cabeça para baixo quando seu filho é morto por um poderoso traficante de drogas. Impulsionado pelo desejo de vingança e sem nada para perder, ele fará tudo o que por preciso para destruir o cartel.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA A SANGUE-FRIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VNGCASNGFRIOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20a%20Sangue-Frio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20a%20Sangue-Frio.jpg</fanart>
<info>Nels (Liam Neeson), um tranquilo homem de família, trabalha como motorista de um removedor de neve e vê seu mundo virado de cabeça para baixo quando seu filho é morto por um poderoso traficante de drogas. Impulsionado pelo desejo de vingança e sem nada para perder, ele fará tudo o que por preciso para destruir o cartel.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA AO ANOITECER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VNGCAOANTCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20ao%20Anoitecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20ao%20Anoitecer.jpg</fanart>
<info>Diagnosticado com demência, Evan Lake (Nicolas Cage), veterano agente da CIA, recebe uma ordem de aposentadoria por invalidez. Ele reluta e ignora o descanso ao descobrir que um terrorista que sempre caçou voltou à ativa, mas enfrenta sérios problemas quando sua visão começa a falhar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA EM BANGKOK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGCEMBAGKOK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20em%20Bangkok.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20em%20Bangkok.jpg</fanart>
<info>Na trama de Vingança em Bangkok, Manit é um garoto de 10 anos que testemunha o assassinato de seus pais. Os assassinos implacáveis decidem eliminá-lo com um tiro na cabeça. Ele sobrevive milagrosamente aos ferimentos, mas encontra-se atingido pela ataraxia. O dano ao seu cérebro retirou qualquer emoção. Salvo da morte certa por um velho mestre de artes marciais, Manit (Foo), 20 anos mais tarde, torna-se uma máquina de guerra real e retorna ao local da sua infância em busca de vingança.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20fatal.jpg</fanart>
<info>FAVELA, s primeira franquia de CODENAME: FALCON , apresenta o ex-fuzileiro naval John "Falcon" Chapman, um obscuro anti-herói impulsionado pela culpa e sofrimento pós-traumático, que irá destruir a si mesmo a não ser que lhe seja dado algo mais para destruir - uma arma útil e último recurso do Departamento de Estado dos EUA. Quando a irmã de Chapman é brutalmente atacada enquanto estava em missão no Brasil, Chapman voa para Rio de Janeiro para rastrear seus agressores, rapidamente entra no submundo da cidade e descobre um mundo de drogas, comércio sexual, policiais corruptos e crime organizado lutando pelo controle.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA FM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNGNCFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20FM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20FM.jpg</fanart>
<info>Jarvis Dolan (Eddie Marsan) comanda um programa de rádio de sucesso em Londres. No início de um de seus programas, dois mascarados armados invadem o estúdio e começam a controlar Jarvis, na intenção de revelar um escândalo que pode acabar com a vida do radialista.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA MESMO QUE TARDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNCGMSMQTRDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20Mesmo%20Que%20Tardia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20Mesmo%20Que%20Tardia.jpg</fanart>
<info>Wild Bill Hickok (Joe Kidd) é assassinado e Calamity Jane (Erin R. Ryan) busca vingança, ao perseguir os homens que o mataram. Enquanto Jane está a caça, procurando fazer justiça com as próprias mãos, um homem da lei pede ajuda a Charlie Utter (Allen Sarven), um amigo de Jane, para poder acompanhá-la na caçada e tentar impedi-la antes que ela vá longe demais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIOLÊNCIA NA PRISÃO FEMININA / ESCRAVAS DA CORRUPÇÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLNCNPRSOFNMALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viol%C3%AAncia%20na%20Pris%C3%A3o%20Feminina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viol%C3%AAncia%20na%20Pris%C3%A3o%20Feminina.jpg</fanart>
<info>Aproveitando o filão WIP (sigla que designa o subgênero "Women in Prison", ou Mulheres na Cadeia), a jornalista Emanuelle resolve investigar denúncias de maus tratos e tráfico de escravas brancas num presídio feminino no Novo México. Para isso, ela provoca a própria prisão sem que ninguém saiba sua real identidade. Com isso, ela passará pela tradicional sessão de violência, estupros, tortura e humilhação.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIOLET EVERGARDEN GAIDEN: ETERNIDADE E A BONECA DE AUTOMEMÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VIOLTEVRGRDNGEABDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Violet%20Evergarden%20Gaiden%20-%20Eternidade%20e%20a%20Boneca%20de%20Automem%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Violet%20Evergarden%20Gaiden%20-%20Eternidade%20e%20a%20Boneca%20de%20Automem%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIPS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VIPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vips.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vips.jpg</fanart>
<info>Marcelo (Wagner Moura) não consegue conviver com sua própria identidade, o que faz com que assuma a dos outros. Isto faz com que passe a ter diversos nomes, nos mais variados meios. Sonhando em ser um piloto de avião como o pai, aplica seguidos golpes e se envolve em inúmeras aventuras. Uma dos mais conhecidas é quando finge ser Henrique Constantino, filho do dono da companhia aérea Gol, durante um Carnaval no Recife. Inspirado na história real de Marcelo Nascimento da Rocha.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRA-LATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vira-Lata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vira-Lata.jpg</fanart>
<info>Um acidente no laboratório de alta tecnologia do dr. Simon Barsinistro (Peter Dinklage) faz com que um cachorro beagle desabrigado, chamado Engraxate, ganhe poderes extraordinários. Com isso ele passa a vestir um traje de super-herói e se auto-denomina o Vira-Lata, jurando defender os cidadãos de Capitol City.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viral.jpg</fanart>
<info>Emma (Sofia Black-D'Elia) e sua irmã levam uma vida normal em um pequena cidade, ao menos até um vírus começar a se espalhar. Com a cidade em quarentena, os pais das garotas ficam presos do outro lado da barreira. Elas passam a viver de fast food e festas, mas, quando o vírus começa a atingir pessoas que elas conhecem, as duas se unem com o vizinho Evan (Travis Tope), paixão secreta de Emma, e fazem um barricada em sua casa. Porém pode ser tarde, pois o vírus já está entre eles.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRANDO A MESA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VRNDAMSADPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Virando%20a%20Mesa%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Virando%20a%20Mesa%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Uma jovem atendente de bar, no Bronx, em New York, filha de um mineiro de carvão na Virgínia Ocidental, uma mãe em luto em Nevada e uma enfermeira registrada no Missouri, constroem um movimento de candidatos insurgentes desafiando poderosos representantes no Congresso. A mais chocante virada política na recente história do congresso americano.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRANDO A NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VRNDOANTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Virando%20a%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Virando%20a%20Noite.jpg</fanart>
<info>Alex (Adam Scott), Emily (Taylor Schilling) e o filho, RJ, acabaram de se mudar para Los Angeles, na Califórnia. Um encontro casual no parque faz com que a família se aproxime dos misteriosos Kut (Jason Schwartzman) e Charlotte (Judith Godrèche), e, conforme a noite avança e as crianças saem de cena, os casais engajam-se em jogos imprevisíveis.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRANDO A PAGINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VRNDAPGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Virando%20A%20Pagina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Virando%20A%20Pagina.jpg</fanart>
<info>Keith Michaels (Hugh Grant) já foi um roteirista de sucesso, vencedor do Oscar, mas décadas mais tarde, a fama desapareceu e ele enfrenta graves problemas financeiros. Por isso, este homem amargo e machista aceita dar aulas de roteiro para universitários, embora despreze a profissão de professor. Durante os cursos, ele deve lidar com a sua fama, com a falta de prática no ensino e com a atração pela mãe solteira Holly Carpenter (Marisa Tomei), que decide assistir às suas aulas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRUNGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Virunga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Virunga.jpg</fanart>
<info>Na República Democrática do Congo fica o Parque Nacional de Virunga, espaço que abriga o restante dos gorilas da montanha existente no mundo. Uma pequena equipe de guardas florestais protege o parque contra milícias, das empresas interessadas em petróleo e de desastres naturais.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÍRUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VRUS1999.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/V%C3%ADrus%201999.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/V%C3%ADrus%201999.jpg</fanart>
<info>Após perder sua carga, que afundou em tempestade, o navio "Sea Star" procura refúgio no centro do furacão, na tentativa de fazer reparos. Lá descobrem um navio russo para pesquisa científicas com equipamentos de última geração mas que, aparentemente, foi abandonado. Robert Everton (Donald Sutherland), o capitão do "Sea Star" vê uma oportunidade de ganhar muito dinheiro, pois a recompensa para um navio de tal porte seria de 30 milhões de dólares. No entanto, a navegadora Kit Foster (Jamie Lee Curtis) e o engenheiro chefe Steve Baker (William Baldwin) não acreditam, que tudo será tão simples e estavam certos, pois uma força misteriosa começa a eliminar todos os membros da tripulação.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÍRUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/V%C3%ADrus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/V%C3%ADrus.jpg</fanart>
<info>Um vírus mortal se espalhou por todo o planeta, fazendo com que ninguém seja confiável. Danny (Lou Taylor Pucci) e seu irmão Brian (Chris Pine), Bobby (Piper Perabo) e Kate (Emily VanCamp) percorrem as estradas do oeste americano, rumo a uma praia isolada ligada à infância dos irmãos. Eles acreditam que lá estarão seguros. Só que no caminho o carro quebra, o que faz com que fiquem à beira de uma estrada abandonada. Logo eles encontram um carro estacionado, onde um homem precisa de ajuda para conseguir uma cura para sua filha, que está infectada. É o início de uma jornada onde eles precisam enfrentar não apenas o vírus mortal, mas também a desconfiança existente entre eles em uma luta desesperada para sobreviver.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VISITAS NOTURNAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VSTSNTRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Visitas%20Noturnas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Visitas%20Noturnas.jpg</fanart>
<info>Michelle Miller sofre há muito tempo com o sonambulismo. O seu caso é tão grave que, em suas andanças pela madrugada, ela chegou a invadir a casa de seu vizinho Luke, enquanto a esposa estava fora, e teve uma noite de amor com ele mesmo inconsciente. Além disso, ela costuma perambular pelo bairro causando muitos transtornos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VISÕES DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VSOESDPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vis%C3%B5es%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vis%C3%B5es%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>O psicólogo Peter Bower e sua esposa decidem retornar a Melbourne, na Austrália, lugar onde se conheceram, para tentar começar uma vida nova e deixar o evento traumático que marcou suas vidas para sempre no passado: a morte de sua filha de 12 anos em um trágico acidente. Uma vez instalados na cidade, Bower recebe a ajuda do Dr. Duncan, que realiza uma triagem de pacientes e os encaminha para o consultório do psicólogo como uma forma de Bower retornar ao trabalho mais facilmente. Quando tudo parecia se acertar, quando a vida parecia voltar aos trilhos, Bower descobre um terrível elo entre alguns de seus pacientes que o obriga a retornar a sua cidade natal e a confrontar um dilema que só ele pode solucionar.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VITALINA VARELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VTLNAVRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vitalina%20Varela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vitalina%20Varela.jpg</fanart>
<info>Tudo se torna escuridão após a morte do marido de Vitalina Varela. Ela percebe que é tarde demais e tudo o que pode fazer agora é resolver os negócios pendentes. A mulher não lamenta ao enfrentar homens amargurados e resolve reconstruir a memória de um sobrado em Cabo Verde, planta por planta e parede por parede, lutando contra a triste realidade de uma vida que não foi construída em Portugal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIVA: A VIDA É UMA FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIVAAVDEUMFST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viva%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20uma%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viva%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20uma%20Festa.jpg</fanart>
<info>Miguel é um menino de 12 anos que quer muito ser um músico famoso, mas ele precisa lidar com sua família que desaprova seu sonho. Determinado a virar o jogo, ele acaba desencadeando uma série de eventos ligados a um mistério de 100 anos. A aventura, com inspiração no feriado mexicano do Dia dos Mortos, acaba gerando uma extraordinária reunião familiar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIVEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VIVRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viveiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viveiro.jpg</fanart>
<info>Quando o casal de noivos Tom (Jesse Eisenberg) e Gemma (Imogen Poots), à procura da casa perfeita para começar a vida juntos, conhecem um estranho corretor imobiliário, eles não pensam duas vezes quando são apresentados à Yonder, uma misteriosa vizinhança suburbana de casas idênticas. No entanto, logo eles vão perceber que estão presos em um pesadelo - tendo que criar uma criança de outro mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIVENDO O AGORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNDOAGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vivendo%20o%20Agora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vivendo%20o%20Agora.jpg</fanart>
<info>Jeppe é apaixonado pela bela e misteriosa Cecilie. Seu tempo com ela é limitado, já que foi diagnosticada com câncer. Jeppe tem que equilibrar os estudos, vida social e o sonho de se tornar um jogador profissional de basquete, enquanto permanece ao lado de Cecilie e este pode ser o último verão juntos. A história é sobre a vida, morte, amor, tempo. Nada dura para sempre, se você realmente ama alguém nunca vai deixá-lo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIVER DUAS VEZES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VIVRDSVZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viver%20Duas%20Vezes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viver%20Duas%20Vezes.jpg</fanart>
<info>Quando Emilio é diagnosticado com Alzheimer, ele e sua família resolvem partir em busca do seu amor de infância.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIZINHOS IMEDIATOS DE 3º GRAU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VIZNHIMDATS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vizinhos%20Imediatos%20de%203%C2%BA%20Grau.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vizinhos%20Imediatos%20de%203%C2%BA%20Grau.jpg</fanart>
<info>Moradores de um vilarejo pacato, Evan (Ben Stiller), Bob (Vince Vaughn), Franklin (Jonah Hill) e Jamarcus (Richard Ayoade) estão revoltados com a onda de assassinatos que ocorre no local. Diante da imobilidade dos policiais, eles decidem formar uma patrulha de vizinhos para encontrarem de uma vez por todas o responsável pelos crimes. Mas eles mal sabem que existem alienígenas infiltrados entre os cidadãos, e que a batalha para manter a paz na cidade será também um desafio interplanetário, entre humanos e extraterrestres.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIZINHOS NADA SECRETOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VZNHSNDSCRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vizinhos%20Nada%20Secretos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vizinhos%20Nada%20Secretos.jpg</fanart>
<info>Um casal suburbano se envolve em uma trama de espionagem internacional quando descobre que seus aparentemente perfeitos novos vizinhos são agentes secretos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOANDO ALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VONDALTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto%202016.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto%202016.jpg</fanart>
<info>Com o sonho de participar dos Jogos Olímpicos, Eddie Edwards (Taron Egerton) contava com poucas chances e muitos problemas: não tinha ninguém que o financiasse e, principalmente, enfrentava um problema na visão que o obrigava a usar óculos de grau por baixo dos óculos de proteção. Além disto, passou boa parte da infância tendo que lidar com problemas no joelho. Ainda assim, a paixão pelas Olimpíadas fez com que ele tentasse todo tipo de esporte. Eddie não queria ganhar uma medalha, mas simplesmente participar do evento. Até que, após ser dispensado da equipe de esqui, percebeu que teria uma chance na categoria de salto sobre esqui, já que a Grã-Bretanha não possuía uma equipe no esporte há décadas. Para conseguir a tão sonhada vaga nos Jogos Olímpicos de 1988, ele conta com a ajuda de Bronson Peary (Hugh Jackman), um ex-esportista que enfrentou problemas de disciplina em sua época de atleta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOANDO ALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VONDOALT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto.jpg</fanart>
<info>O pequeno Manou passou sua vida inteira acreditando que era uma gaivota, quando na realidade ele é filho de um casal de andorinhas. Enquanto tenta aprender a voar, ele percebe que nunca será capaz de alçar grandes voos e foge de casa. Mas quando os animais correm perigo de vida devido a uma nova ameaça, só ele será capaz de salvar o dia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOANDO ALTO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VONDALTO2003LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto%202003.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto%202003.jpg</fanart>
<info>Donna Jensen (Gwyneth Paltrow) é uma garota pobre que desde criança tem um grande sonho: se tornar aeromoça e ter uma vida glamourosa, viajando pelos cinco continentes. Porém, logo ao entrar na Escola para Comissárias de Bordo ela percebe que a realidade será bem diferente do sonho que imaginava.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ ACREDITA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VCACRDT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Voc%C3%AA%20Acredita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Voc%C3%AA%20Acredita.jpg</fanart>
<info>Um pastor encontra por acaso um mendigo que prega a palavra de Deus pelas ruas e decide colocar a sua fé em ação, ajudando diversas pessoas. Logo a vida de uma dezena de indivíduos se cruza, fazendo com que todos descubram o poder da cruz de Cristo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ JÁ ESTEVE NA LUA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VCJAESTVNLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20J%C3%A1%20Esteve%20na%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20J%C3%A1%20Esteve%20na%20Lua.jpg</fanart>
<info>Giulia tem 30 anos, trabalha em uma revista de moda de prestígio internacional, dirigindo um conversível, viajando em um jato particular e vive entre Milão e Paris. Ela tem tudo, ou pelo menos acredita, até ser descoberta em uma área remota da Puglia, onde se reunirá com o Renzo, um fazendeiro e pessoa fascinante. Ela então percebe que o que lhe falta é o amor verdadeiro. Será que ela pode conseguir?</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ JÁ FOI À BAHIA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VCJFOABHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20J%C3%A1%20Foi%20%C3%A0%20Bahia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20J%C3%A1%20Foi%20%C3%A0%20Bahia.jpg</fanart>
<info>O Pato Donald recebe uma grande caixa no dia de seu aniversário, trazendo três presentes. O primeiro traz um projetor de cinema, contendo um filme sobre aves da América do Sul. O segundo contém um livro sobre o Brasil, que o leva à Bahia ao lado de Zé Carioca. O terceiro tem uma piñata, acompanhada de Panchito. Com os amigos, Donald vive aventuras no Brasil e no México.</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ NEM IMAGINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VCNEMIMGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Nem%20Imagina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Nem%20Imagina.jpg</fanart>
<info>Em Você Nem Imagina, Ellie Chu (Leah Lewis) é a típica aluna deslocada que possui o hábito de fazer a lição de casa de seus colegas por dinheiro para contribuir com as contas em casa. Secretamente, ela possui uma paixão pela bela Aster Flores (Alexxis Lemire). Quando Paul, um jogador de futebol, se aproxima de Ellie para pedir ajuda para escrever uma carta de amor para sua amada, ela entra em conflito. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ NUNCA ESTEVE REALMENTE AQUI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VCNUCESTVRELMTAKI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Nunca%20Esteve%20Realmente%20Aqui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Nunca%20Esteve%20Realmente%20Aqui.jpg</fanart>
<info>Um homem, veterano de guerra, ganha a vida resgatando mulheres presas em cativeiros trabalhando como escravas sexuais. Após uma missão mal sucedida em um bordel de Manhattan, no entanto, a opinião pública se torna contra ele e uma onda de violência se abate na região.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ QUER SABER UM SEGREDO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VCQRSBRUMSGRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Quer%20Saber%20Um%20Segredo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Quer%20Saber%20Um%20Segredo!.jpg</fanart>
<info>Seis estudantes chegam e Bayhead Flórida para as férias de primavera. O que começa como uma semana de felicidade total torna-se um pesadelo. Um filme cheio de terror e suspense escondido atrás de uma trama fantástica...</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOLCANO: A FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VOLVNAFURIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Volcano%20-%20A%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Volcano%20-%20A%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles surge um desconhecido vulcão ativo, causando grande destruição e criando um rio de lava que atravessa as ruas, aniquilando tudo que surge no seu caminho. Assim, se decide se criar uma barreira que desvie a lava para o mar, antes que mais pessoas sejam mortas.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOLTA AO MUNDO EM 80 DIAS: UMA APOSTA MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLTAOMNDEM80DS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Volta%20ao%20Mundo%20em%2080%20Dias%20-%20Uma%20Aposta%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Volta%20ao%20Mundo%20em%2080%20Dias%20-%20Uma%20Aposta%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Londres, final do século XIX. O inventor Phileas Fogg (Steve Coogan) é visto pela conservadora comunidade científica, liderada por Lorde Kelvin (Jim Broadbent), como um excêntrico, pois acham suas idéias mirabolantes. Fogg está usando um oriental, que diz chamar-se Passepartout (Jackie Chan), como piloto de testes. Na verdade ele é Lau Xing, um chinês que pegou de volta o Buda de Jade, um estatueta que protegia seu povo e tinha sido roubada por uma facção rival e colocada no Banco da Inglaterra. Recuperar a estatueta não é suficiente para Lau, pois ele precisa levá-la de volta para sua aldeia. Assim instiga Fogg a fazer uma aposta com Lorde Kelvin, que não envolvia dinheiro e sim prestígio. Para vencê-la Fogg precisa dar a volta ao mundo em no máximo oitenta dias, algo impensável para a época. Fogg aceita o desafio, que em si já é bem difícil, ainda mais com Lorde Kelvin e seus amigos fazendo todo o tipo de trapaça para Fogg perder a aposta. Logo no 2º dia de viagem, em Paris, Monique La Roche (Cécile de France), uma garçonete que sonha em ser pintora, se une aos dois amigos em uma viagem cheia de aventuras e perigos através do mundo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOLTANDO DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VLTNDINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voltando%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voltando%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Dois meninos são surpreendidos com o sumiço de um de seus melhores amigos. Destinados à encontrar o rapaz, eles descobrem algo muito além do que a imaginação deles poderia suspeitar: o amigo havia, acidentalmente, sido sugado por um portal que desemboca no inferno.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOLUME MORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOLMRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Volume%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Volume%20Morto.jpg</fanart>
<info>Uma jovem professora se mobiliza para resolver o estranho caso de um menino mudo, de sete anos de idade, mas acaba se tornando a principal suspeita do problema. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOMBATE AO COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMBTAOCMBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vombate%20ao%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vombate%20ao%20Combate.jpg</fanart>
<info>Maggie Diggins, uma Wombat transformada em Mulher Maravilha, involuntariamente se torna a super-heroína da cidade depois de salvar a contragosto um super-herói novato planador de açúcar de certa destruição.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOO 7500[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOO7500.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voo%207500.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voo%207500.jpg</fanart>
<info>Um voo sai dos Estados Unidos em direção ao Japão. Durante as dez horas de voo, os passageiros pensam como se distrair... Até perceberem uma presença estranha e sobrenatural dentro do avião. Em pouco tempo, fenômenos estranhos ameaçam a vida de todos os passageiros e tripulantes.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOU NADAR ATÉ VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOUNDRDTVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vou%20Nadar%20At%C3%A9%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vou%20Nadar%20At%C3%A9%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Em Vou Nadar Até Você, Ophelia (Bruna Marquezine) é uma jovem de 20 anos que vive com a mãe (Ondina Clais) e cresceu sem pai. Ela desconfia que ele seja Tedesco (Peter Ketnath), um artista plástico alemão que acaba de retornar ao Brasil. Decidida a encontrá-lo, ela envia uma carta avisando de sua chegada e que irá até ele nadando, a partir da ponte de Santos. Ao saber da chegada iminente, Tedesco pede a Smutter (Fernando Alves Pinto), seu grande amigo, que passe a acompanhá-la de perto.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ SAIU DO ARMÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOVSAIUDARMRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em Vovó Saiu do Armário, após se revelarem homossexuais e decidirem se casar, duas setentonas causam um alvoroço em suas famílias conservadoras e na sociedade a sua volta, chegando a colocar em risco o noivado de uma das netas. Nessa comédia, ambas as mulheres terão que lutar por aquilo que acreditam.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ... ZONA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VOVZNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona1.jpg</fanart>
<info>O agente do FBI Malcolm Turner (Martin Lawrence) é duro, inteligente e um mestre dos disfarces. Não há nada em que ele não possa se disfarçar. A mais recente missão de Malcolm é numa pequena cidade sulista, onde ele deve capturar um perigoso assaltante de banco que fugiu recentemente da prisão. Para tanto, Malcolm arma uma tocaia em frente à casa de uma matriarca conhecida como Vovózona, que está para receber a visita da última namorada do ladrão, Sherry, e seu filho. Só que surge um problema: inesperadamente Vovózona deixa a cidade. Para levar adiante seu plano, Malcolm resolve ele mesmo se disfarçar de Vovó para poder capturar o assaltante.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ... ZONA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VOVZNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona2.jpg</fanart>
<info>Após prender um famoso ladrão de bancos, o detetive do FBI Malcolm Turner (Martin Lawrence) precisa mais uma vez se disfarçar como uma senhora idosa. Desta vez Malcolm precisa encontrar o suspeito de espalhar um vírus de computador letal, que pode permitir que inimigos do governo tenham acesso a arquivos confidenciais. Em meio às investigações ele se disfarça para trabalhar como babá na casa do criador do vírus, Tom Fuller (Mark Moses), enfrentando problemas com os filhos dele.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ... ZONA 3: TAL PAI, TAL FILHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VOVZNA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona3.jpg</fanart>
<info>O jovem Trent (Brandon T. Jakcson) só queria saber de se tornar um rapper, mas seu padrasto, o agente do FBI Malcolm (Martin Lawrence) tem planos mais ambiciosos para ele. Só que o rapaz atrapalhou uma investigação e acabou testemunhando um assassinato. Agora, os dois precisam encontrar um importante pen drive para botar o tal criminoso na cadeia, mas o arquivo está escondido numa escola de artes cênicas somente para garotas. Chegou a hora de Vovózona (Lawrence) entrar em cena e, agora, acompanhada de sua sobrinha-neta Charmaine (Jackson).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOX LUX: O PREÇO DA FAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VXLXOPRCDFMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vox%20Lux%20-%20O%20Pre%C3%A7o%20da%20Fama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vox%20Lux%20-%20O%20Pre%C3%A7o%20da%20Fama.jpg</fanart>
<info>Celeste (Natalie Portman) é uma menina que sobrevive após uma grande tragédia, o que a torna conhecida nacionalmente. Após um tempo, ela se lança como cantora e alcança o estrelato.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOYEUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VYER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Voyeur.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Voyeur.jpg</fanart>
<info>Ícone de jornalismo, Gay Talese perfila Gerald Foos, o dono de um motel no Colorado que supostamente observou secretamente seus convidados com a ajuda de lâminas de teto especialmente projetadas, espiando de uma "plataforma de observação" que ele construiu no sótão do motel.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOZES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VZES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vozes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vozes.jpg</fanart>
<info>Daniel e Sara têm um filho de 9 anos, Eric, e acabaram de se mudar para uma nova casa sem saber que os vizinhos a chamam de "a casa das vozes". Eric é o primeiro a notar os ruídos estranhos atrás de cada porta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOZES QUE INSPIRAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VZQINSPRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vozes%20que%20Inspiram.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vozes%20que%20Inspiram.jpg</fanart>
<info>O documentário Vozes que Inspiram segue a vida de seis estudantes em busca do desenvolvimento de suas performances individuais, visando a anual August Wilson Monologue Competition, onde milhares de estudantes competem visando uma oportunidade de atuar na Broadway.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VULCÃO: O APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLCOAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vulc%C3%A3o%20-%20O%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vulc%C3%A3o%20-%20O%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Um ex-militar e sua família definitivamente não escolheram uma boa época para conhecerem as ruínas de Pompeia. No momento em que estão lá, o famoso vulcão Vesúbio entra em erupção. Por um descuido, sua mulher e filha acabam ficando presas em muita lava a fumaça, o militar vai ter que contar com a ajuda de seus antigos parceiros para resgatá-la.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WALL-E[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WLLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Wall-E.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Wall-E.jpg</fanart>
<info>Após entulhar a Terra de lixo e poluir a atmosfera com gases tóxicos, a humanidade deixou o planeta e passou a viver em uma gigantesca nave. O plano era que o retiro durasse alguns poucos anos, com robôs sendo deixados para limpar o planeta. Wall-E é o último destes robôs, que se mantém em funcionamento graças ao auto-conserto de suas peças. Sua vida consiste em compactar o lixo existente no planeta, que forma torres maiores que arranha-céus, e colecionar objetos curiosos que encontra ao realizar seu trabalho. Até que um dia surge repentinamente uma nave, que traz um novo e moderno robô: Eva. A princípio curioso, Wall-E logo se apaixona pela recém-chegada.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WALLACE E GROMIT: A BATALHA DOS VEGETAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=WLCEGRMTABTLGHDSVGNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wallace%20e%20Gromit%20-%20A%20Batalha%20dos%20Vegetais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wallace%20e%20Gromit%20-%20A%20Batalha%20dos%20Vegetais.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WARCRAFT: O PRIMEIRO ENCONTRO DE DOIS MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WARCRFT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Warcraft%20-%20O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Warcraft%20-%20O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>A região de Azeroth sempre viveu em paz, até a chegada dos guerreiros Orc. Com a abertura de um portal, eles puderam chegar à nova Terra com a intenção de destruir o povo inimigo. Cada lado da batalha possui um grande herói, e os dois travam uma disputa pessoal, colocando em risco seu povo, sua família e todas as pessoas que amam.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WARCRAFT: O PRIMEIRO ENCONTRO DE DOIS MUNDOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WARCFTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Warcraft%20-%20O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Warcraft%20-%20O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>A região de Azeroth sempre viveu em paz, até a chegada dos guerreiros Orc. Com a abertura de um portal, eles puderam chegar à nova Terra com a intenção de destruir o povo inimigo. Cada lado da batalha possui um grande herói, e os dois travam uma disputa pessoal, colocando em risco seu povo, sua família e todas as pessoas que amam.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WASP NETWORK: REDE DE ESPIÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=WSPNTWRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wasp%20Network%20-%20Rede%20de%20Espi%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wasp%20Network%20-%20Rede%20de%20Espi%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Em Wasp Network: Rede de Espiões, durante a década de 1990, o governo de Cuba decidiu instalar um grupo de espiões em plena Flórida, no intuito de combater movimentos instalados no local, que buscavam desestabilizar o país com o objetivo de derrubar Fidel Castro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATCHMEN - O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=WTCHMNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Watchmen%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Watchmen%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Em 1977 foi aprovada pelo congresso norte-americano a Lei Keene, que proibia as atividades de mascarados no combate ao crime. Isto fez com que vários super-heróis deixassem a carreira, como o Coruja (Patrick Wilson) e Espectral (Malin Akerman). Outros, como o Comediante (Jeffrey Dean Morgan) e o Dr. Manhattan (Billy Crudup), passaram a trabalhar para o governo. Dois anos antes da implementação desta lei Adrian Veidt (Matthew Goode) decidiu revelar sua identidade como Ozymandias, dedicando-se a partir de então na construção de um império econômico. Em 1985 o mundo vive o clima da Guerra Fria, no qual um ataque nuclear pode acontecer a qualquer momento, vindo dos Estados Unidos ou da União Soviética. Neste clima de tensão política Edward Blake, o Comediante, é assassinado. Em seu funeral comparecem, em momentos diversos, seus antigos companheiros. Entre eles está Rorschach (Jackie Earle Haley), que acredita que sua morte seja o indício da existência de um assassino de mascarados.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATCHMEN: CONTOS DO CARGUEIRO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WATCHMCNTSDCRG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Watchmen%20Contos%20do%20Cargueiro%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Watchmen%20Contos%20do%20Cargueiro%20Negro.jpg</fanart>
<info>Os temidos piratas do Cargueiro Negro fazem um ataque, deixando somente um sobrevivente. O único marinheiro restante agora precisa lutar para sobreviver. Mas além dos perigos do alto mar, ele deve enfrentar as ameaças de sua própria mente, beirando a loucura e buscando vingança, em meio a solidão e a ansiedade para voltar para casa.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATERWORLD: O SEGREDO DAS ÁGUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WATRWRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Waterworld%20-%20O%20Segredo%20das%20%C3%81guas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Waterworld%20-%20O%20Segredo%20das%20%C3%81guas.jpg</fanart>
<info>Em meados do terceiro milênio, em razão do derretimento das calotas polares, a Terra se tornou um lugar sem terra sólida e a população vive em barcos ou em ilhas artificiais. Neste contexto, um ser anfíbio (Kevin Costner) vive comercializando tudo que é possível, inclusive terra pura e, após ser preso injustamente, é libertado por uma comerciante (Jeanne Tripplehorn) que exige que ele a leve embora e junto com eles uma garota (Tina Majorino), que tem nas costas o mapa para se chegar a Terraseca, o único local com terra firme. Mas o chefe (Dennis Hopper) de uma gangue resolve persegui-los, pois também deseja encontrar este local.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEEVIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=WEVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Weevil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Weevil.jpg</fanart>
<info>Black Mountain National Park tem há muito tempo abrigado uma história estranha, de massas de animais desaparecidos que vagaram para a montanha para desaparecimentos incomuns e reaparições de moradores locais. Um desses casos envolveu membros de toda a família Wahldrov, que nunca foram encontrados. Cassian Wahldrov retorna de volta para casa para a cidade de Black Mountain, após o desaparecimento de seu autista irmão mais novo Manny. Juntamente com sua irmã Mae, ambos o contratam para encontrá-lo. Seus esforços são rapidamente ofuscados por uma estranha força que ambos os divide e lentamente os separa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WELCOME TO CURIOSITY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WLCMTCRSOSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Welcome%20to%20Curiosity.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Welcome%20to%20Curiosity.jpg</fanart>
<info>Cinco contos que compartilham algo em comum: Mortes curiosas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WENDY WU: A GAROTA KUNG-FU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WNDYWUAGRTKNGFU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wendy%20Wu%20-%20A%20Garota%20Kung-Fu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wendy%20Wu%20-%20A%20Garota%20Kung-Fu.jpg</fanart>
<info>Wendy (Brenda Song) é uma garota muito popular em seu colégio, forte candidata a rainha do tradicional baile de outono. Entretanto, sua vida muda quando um misterioso monge chinês chamado Shen a encontra e afirma que ela é a rencarnação de um lutador. Shen se dispõe a transformar a adolescente numa destemida guerreira. A partir daí, Wendy tentará conciliar a vida de estudante, seu namorado e a aspiração de se tornar rainha do baile com o aprendizado de antigas artes marciais. Ao treinar corpo, alma e espírito, a jovem começa a se dar conta do que realmente importa.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WESTWORLD: ONDE NINGUÉM TEM ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WSTWLDONDNGMTMALMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Westworld%20-%20Onde%20Ningu%C3%A9m%20Tem%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Westworld%20-%20Onde%20Ningu%C3%A9m%20Tem%20Alma.jpg</fanart>
<info>Dois amigos, Peter Martin (Richard Benjamin) e John Blane (James Brolin), resolvem passar as férias no hipermoderno centro de diversões de Delos, que cobra US$ 1000 por pessoa ao dia. Lá foram criados os ambientes da Roma Imperial, Idade Média e do Velho Oeste, todos povoados por robôs perfeitos. Eles optam por este último "mundo", onde enfrentariam em duelos "terríveis bandidos" e seduziriam "belas mulheres". Os andróides foram programados para satisfazer os clientes e nunca os ferir, mas devido a problemas técnicos os robôs dos três "mundos" se tornam assassinos. Enquanto vários visitantes são mortos a dupla de amigos tenta fugir dos robôs, principalmente de um pistoleiro eletrônico que quer matá-los de qualquer jeito.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEELMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WHRLMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Wheelman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Wheelman.jpg</fanart>
<info>Depois de um assalto a banco dar errado, um motorista (Frank Grillo) percebe que foi traído e começa uma fuga de vida ou morte. Na caçada para descobrir quem foi o traidor, a única pessoa em que ele pode confiar agora é sua filha Katie (Caitlin Carmichael), de apenas 14 anos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEELY: VELOZES E DIVERTIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WHLYVLZEDVTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wheely%20-%20Velozes%20e%20Divertidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wheely%20-%20Velozes%20e%20Divertidos.jpg</fanart>
<info>Em Gasket City, uma cidade onde todos os moradores são carros, vive Wheely, um pequeno táxi verde e amarelo que sonha em se tornar o Rei da estrada. Para isso, ele precisará provar que é um verdadeiro herói enfrentando os carros de elite e o terrível caminhão de 18 rodas, que comanda o sindicato de carros de luxo da cidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHINDERSSON NUNES: ADULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=WHNDRNSADTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Whindersson%20Nunes%20-%20Adulto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Whindersson%20Nunes%20-%20Adulto.jpg</fanart>
<info>O próprio youtuber Whindersson Nunes conta sobre sua trajetória em um palco 360 graus, unindo música e histórias animadas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHIPLASH: EM BUSCA DA PERFEIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WHPSHEBSCDPFC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Whiplash%20-%20Em%20Busca%20da%20Perfei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Whiplash%20-%20Em%20Busca%20da%20Perfei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O solitário Andrew (Miles Teller) é um jovem baterista que sonha em ser o melhor de sua geração e marcar seu nome na música americana como fez Buddy Rich, seu maior ídolo na bateria. Após chamar a atenção do reverenciado e impiedoso mestre do jazz Terence Fletcher (JK Simmons), Andrew entra para a orquestra principal do conservatório de Shaffer, a melhor escola de música dos Estados Unidos. Entretanto, a convivência com o abusivo maestro fará Andrew transformar seu sonho em obsessão, fazendo de tudo para chegar a um novo nível como músico, mesmo que isso coloque em risco seus relacionamentos com sua namorada e sua saúde física e mental.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITE BOY RICK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=WHTBOYRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/White%20Boy%20Rick.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/White%20Boy%20Rick.jpg</fanart>
<info>A história de Richard Wershe Jr. (Richie Merritt) que, em meados da década de 1980, quando tinha apenas 14 anos, se tornou um informante disfarçado para a polícia. Depois acabou virando um grande traficante de drogas e, quando tinha 17 anos, sua vida dupla foi desmascarada ao ser pego com 17 quilos de cocaína. Richard foi condenado a prisão perpétua.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIFI RALPH: QUEBRANDO A INTERNET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=WIFIRLPHQBRNDOAINTNET.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/WiFi%20Ralph%20-%20Quebrando%20a%20Internet.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/WiFi%20Ralph%20-%20Quebrando%20a%20Internet.jpg</fanart>
<info>Ralph, o mais famoso vilão dos videogames, e Vanellope, sua companheira atrapalhada, iniciam mais uma arriscada aventura. Após a gloriosa vitória no Fliperama Litwak, a dupla viaja para a world wide web, no universo expansivo e desconhecido da internet. Dessa vez, a missão é achar uma peça reserva para salvar o videogame Corrida Doce, de Vanellope. Para isso, eles contam com a ajuda dos "cidadãos da Internet" e de Yess, a alma por trás do "Buzzztube", um famoso website que dita tendências.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=WIG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wig.jpg</fanart>
<info>Explorando as fortes influências do festival anual, Wigstock, responsável por ressignificar a data do fim do verão para toda a comunidade gay de Nova York durante 20 anos, diversos ícones do universo drag aproveitam para analisar as origens do evento e contar suas histórias. Depois de um tempo fora dos holofotes, o Wigstock finalmente retornou no último ano, mais forte do que nunca.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDLING: CRIATURAS NOTURNAS / SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SLVGMWDLNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wildling%20-%20Criaturas%20Noturnas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wildling%20-%20Criaturas%20Noturnas.jpg</fanart>
<info>Anna (Bel Powley) passou toda a sua infância sob os cuidados de um homem conhecido apenas como Papai (Brad Dourif). Ele a deixa trancada em um sótão, alertando-a sobre o Wildling, um monstro que come crianças e que vive do lado de fora. Aos 16 anos, Anna é resgatada pela xerife da Ellen Cooper (Liv Tyler) e a ajuda a começar uma nova vida como uma adolescente normal. Mas quando o corpo de Anna começa a florescer, seus pesadelos de infância voltam com um desejo de vingança e traz à tona um segredo sombrio.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDLING: CRIATURAS NOTURNAS / SELVAGEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WLDNGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wildling%20-%20Criaturas%20Noturnas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wildling%20-%20Criaturas%20Noturnas.jpg</fanart>
<info>Anna (Bel Powley) passou toda a sua infância sob os cuidados de um homem conhecido apenas como Papai (Brad Dourif). Ele a deixa trancada em um sótão, alertando-a sobre o Wildling, um monstro que come crianças e que vive do lado de fora. Aos 16 anos, Anna é resgatada pela xerife da Ellen Cooper (Liv Tyler) e a ajuda a começar uma nova vida como uma adolescente normal. Mas quando o corpo de Anna começa a florescer, seus pesadelos de infância voltam com um desejo de vingança e traz à tona um segredo sombrio.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLIAMS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WILMSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Williams.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Williams.jpg</fanart>
<info>Este documentário inspirador mostra o início do famoso império das corridas de Fórmula 1 de Sir Frank Williams - e o acidente gravíssimo que quase lhe custou o futuro.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLOW: NA TERRA DA MAGIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WLWNTRADMAGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Willow%20-%20Na%20Terra%20da%20Magia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Willow%20-%20Na%20Terra%20da%20Magia.jpg</fanart>
<info>Willow Ufgood (Warwick Davis), um fazendeiro e aprendiz de mago, e Madmartigan (Val Kilmer), um grande esgrimista, saem em jornada numa terra devastada pela magia e monstros para salvar a vida de uma pequena princesa. De acordo com a profecia, essa bebê pode dar fim ao reinado da Rainha Má que atormenta a região.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WLSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Wilson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Wilson.jpg</fanart>
<info>Wilson (Woody Harrelson) é um homem de meia-idade, introvertido, solitário, neurótico e hilariantemente honesto. Certo dia ele descobre que tem uma filha adolescente e, em sua maneira excepcionalmente ultrajante, vai ao encontro da ex-mulher (Laura Dern) e da herdeira que jamais conheceu para recuperar o tempo perdido.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WING CHUN: UMA LUTA MILENAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WNGCHNUMLTMLNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wing%20Chun%20-%20Uma%20Luta%20Milenar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wing%20Chun%20-%20Uma%20Luta%20Milenar.jpg</fanart>
<info>Wing Chun (Michelle Yeoh) é um menina que vive em função de sua família e a espera do príncipe encantado. Porém, tudo muda quando sua amiga é raptada por guerreiros assassinos. Agora, Wing Chu usará sua habilidade para derrotar o poderoso raptor e seus cúmplices.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WISHCRAFT: FEITIÇO MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=WSHCFTFTCMCBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wishcraft%20-%20Feiti%C3%A7o%20Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wishcraft%20-%20Feiti%C3%A7o%20Macabro.jpg</fanart>
<info>Ao receber uma caixa pelo correio, Brett Bumpers, não imaginava que sua vida mudaria. A caixa continha um totem que lhe garantiria três desejos. Ele usa o totem para conquistar Samantha. Misteriosos assassinatos começam a acontecer e Brett se torna o principal suspeito. Enquanto a polícia investiga, o jovem vê uma correlação entre seu "poder" e os assassinatos e sentido-se culpado por ter "forçado" a garota a se apaixonar por ele, decide confessar tudo. Mas acaba percebendo que o próximo alvo do assassino é sua própria namorada.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF CREEK 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WLFCRK2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wolf%20Creek%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wolf%20Creek%202.jpg</fanart>
<info>O australiano, assassino em série do Outback e torturador de mochileiros, Mick Taylor (John Jarratt) retorna, transformando o Outback australiano, mais uma vez, em um palco de horror. Filme que faz parte da continuação de Wolf Creek – Viagem ao Inferno, do director Greg McLean.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF CREEK: VIAGEM AO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WLFCRKVGMAOINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wolf%20Creek%20-%20Viagem%20Ao%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wolf%20Creek%20-%20Viagem%20Ao%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Liz Hunter (Cassandra Magrath) e Kristy Earl (Kestie Morassi) são duas mochileiras inglesas que estão em meio a uma viagem, juntamente com Ben Mitchell (John Jarratt). Ao chegar no Parque Nacional Wolf Creek, eles observam a paisagem da 2ª maior cratera do mundo. Quando decidem ir embora, enfrentam problemas, pois seus relógios e o carro param de funcionar. É quando recebem a ajuda de um caminhoneiro, que passa pelo local e lhes oferece carona. Porém o que eles não contavam é que seriam levados a um acampamento localizado em uma mina abandonada, onde a viagem do trio se transforma em um grande pesadelo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLFWALKERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=WLFWLKRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wolfwalkers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wolfwalkers.jpg</fanart>
<info>Em uma época de superstição e magia, quando os lobos são vistos como demoníacos e a natureza um mal a ser domado, Robyn, uma jovem caçadora aprendiz, vai para a Irlanda com seu pai na tentativa de eliminar um último bando. Quando a jovem salva uma garota nativa selvagem, sua amizade a leva a descobrir o mundo dos Wolfwalkers, transformando-a na mesma coisa que seu pai tem a tarefa de destruir.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLVERINE: IMORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=XMEN06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Wolverine%20Imortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Wolverine%20Imortal.jpg</fanart>
<info>Após matar Jean Grey (Famke Janssen) para salvar a humanidade por ela não conseguir controlar os poderes da Fênix, Logan (Hugh Jackman) decidiu abandonar de vez a vida de herói e passou a viver na selva, como um ermitão. Deprimido, ele é encontrado em um bar pela jovem Yukio (Rila Fukushima). Ela foi enviada a mando de seu pai adotivo, Yashida (Hal Yamanouchi), que foi salvo por Logan em Nagasaki, no Japão, na época em que a bomba atômica foi detonada. Yashima deseja reencontrar Logan para fazer-lhe uma proposta: transferir seu fator de cura para ele, de forma que Logan possa, enfim, se tornar mortal e levar uma vida como uma pessoa qualquer. Ele recusa o convite, mas acaba infectado por Víbora (Svetlana Khodchenkova), uma mutante especializada em biologia que é também imune a venenos de todo tipo. Fragilizado, Logan precisa encontrar meios para proteger Mariko (Tao Okamoto), a neta de Yashida, que é alvo tanto de seu pai, Shingen (Hiroyuki Sanada) quanto da Yakuza, a máfia japonesa.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODLAWN: TALENTO E FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TLNTEFWODLWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Talento%20e%20F%C3%A9%20Woodlawn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Talento%20e%20F%C3%A9%20Woodlawn.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WU KONG: CONTRA A IRA DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=WUKNGCNTRAIRDSDES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wu%20Kong%20-%20Contra%20a%20Ira%20dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wu%20Kong%20-%20Contra%20a%20Ira%20dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Há muitos anos, o Monte Huaguo foi destruído pelo Reino Celestial, a morada dos deuses da mitologia chinesa, deixando Sun Wu Kong, o Rei Macaco, furioso, já que o local era seu lar. Kong está decidido a confrontar aqueles que determinaram seu destino.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X, O MONSTRO RADIOATIVO / O ESTRANHO DE UM MUNDO PERDIDO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XOMNSTRRDTVOESTNDMNDPRDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/X,%20O%20Monstro%20Radioativo%20-%20O%20Estranho%20de%20um%20Mundo%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/X,%20O%20Monstro%20Radioativo%20-%20O%20Estranho%20de%20um%20Mundo%20Perdido.jpg</fanart>
<info>O Exército Britânico faz operações de treinamento em lugar remoto da Escócia, para ensinar seus soldados a reconhecerem e descobrir material radioativo, perto de uma indústria de Energia Atômica.Durante os testes, um alto índice de contagem é registrado numa área do pântano, seguido de um tremor e erosão, que abre uma fenda de enorme profundidade no solo. O soldado que estava no exercício é extremamente queimado pela radioatividade e o principal cientista da Indústria, desconfia que uma bizarra criatura pode ter se libertado do interior da Terra e agora procura se alimentar de cargas radioativas, enquanto seu corpo cresce na medida em que consegue ingerir quantidades de radioatividade contidas no interior da indústria.</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN - O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=XMEN01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo há pessoas que são o próximo degrau na escada evolucionária humana, os mutantes. Dotados de um fator X em sua carga genética, cada mutante desenvolve um tipo diferente de poder e muitas vezes precisam aprender a controlá-lo, pois só se manifesta na adolescência ou mesmo quando se tornam adultos. Os mutantes sofrem um grande preconceito, pois os humanos em geral não entendem os poderes deles e temem que os mutantes, por serem superiores às pessoas comuns, irão perseguir a raça humana. Do lado dos mutantes, o combate a esse preconceito não acontece de modo uniforme. Alguns mutantes, os X-Men, são liderados pelo Professor Xavier (Patrick Stewart), um telepata, e pretendem vencer o preconceito por meios pacíficos, convencendo o público de que humanos e mutantes podem conviver em paz. No entanto a Irmandade dos Mutantes, comandada pelo temível Magneto (Ian McKellen), que pode alterar e modificar a estrutura dos metais, declarou guerra aos humanos, pois está cansado de tanta perseguição e humilhação. O ódio e o medo que os humanos sentem pelos mutantes está à beira do fanatismo, principalmente por causa de uma campanha antimutantes liderada pelo senador Robert Kelly (Bruce Davison). Particularmente dois mutantes serão envolvidos nesta luta: o primeiro é Wolverine (Hugh Jackman) que, dotado de incrível força, não lembra do seu passado; e o segundo éVampira (Anna Paquim), uma jovem que absorve toda a força vital de qualquer pessoa que ela toque, sendo que se o contato for um pouco prolongado esta pessoa morrerá. Estes dois mutantes são disputados pela Irmandade dos Mutantes e pelos X-Men, pois cada facção quer fortalecer seu lado. A diferença é que Xavier quer os mutantes para também ajudá-los a compreender e controlar seus poderes, enquanto Magneto precisa dos dois, Vampira em especial, para levar a cabo o plano de atingir os líderes mundiais, que pretendem decidir o futuro dos mutantes na Ilha de Ellis, Nova York.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=XMEN02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men2.jpg</fanart>
<info>Ainda vivendo em um mundo que os odeia, os mutantes passam a sofrer uma discriminação ainda maior quando um novo mutante provoca um ataque ao Presidente dos Estados Unidos, quase matando-o. A notícia faz com que a sociedade se manifeste ainda mais contra os mutantes, fazendo com que ganhe força o projeto do registro de mutantes. William Stryker (Brian Cox), um militar que tem experiência em lidar com mutantes e uma ligação com o passado de Wolverine (Hugh Jackman), torna-se um dos porta-vozes deste pedido, além de se tornar o responsável por um plano que tem por meta erradicar de uma vez por todas os mutantes. Com a autorização do Presidente, Stryker inicia uma grande ofensiva contra os mutantes, invadindo a mansão do Professor Charles Xavier (Patrick Stewart) e forçando que Magneto (Ian McKellen), que fugiu da prisão, se una aos X-Men para combater Stryker.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN ORIGENS: WOLVERINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=XMEN04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men%20Origens%20-%20Wolverine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men%20Origens%20-%20Wolverine.jpg</fanart>
<info>A Equipe X é formada apenas por mutantes, tendo fins militares. Entre seus integrantes estão Logan (Hugh Jackman), o selvagem Victor Creed (Liev Schreiber), o especialista em esgrima Wade Wilson (Ryan Reynolds), o teleportador John Wraith (Will i Am), o atirador David North (Daniel Henney), o extremamente forte Fred J. Dunes (Kevin Durand) e ainda Bradley (Dominic Monaghan), que manipula eletricidade. No comando está William Stryker (Danny Huston), que envolve alguns componentes do grupo no projeto Arma X, um experimento ultra-secreto. Entre eles está Logan, que precisa ainda lidar com o desfecho de seu romance com Raposa Prateada (Lynn Collins).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=XMENAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/X-Men%20-%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/X-Men%20-%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Também conhecido como Apocalipse, En Sabah Nur (Oscar Isaac) é o mutante original. Após milhares da anos, ele volta a vida disposto a garantir sua supremacia e acabar com a humanidade. Ele seleciona quatro Cavaleiros nas figuras de Magneto (Michael Fassbender), Psylocke (Olivia Munn), Anjo (Ben Hardy) e Tempestade (Alexandra Shipp). Do outro lado, o professor Charles Xavier (James McAvoy) conta com uma série de novos alunos, como Jean Grey (Sophie Turner), Ciclope (Tye Sheridan) e Noturno (Kodi Smit-McPhee), além de caras conhecidas como Mística (Jennifer Lawrence), Fera (Nicholas Hoult) e Mercúrio (Evan Peters), para tentar impedir o vilão.</info>
<date>2016</date>
</item>
