<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]67[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page67.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI DAVID[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este é um filme sobre a vida do rei Davi de Israel.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI DO RINGUE: A HISTÓRIA DE JEM BELCHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em uma história real, o filme mostra a jonada de Jem Belcher para se tornar o mais jovem campeão mundial de boxe, em 1800.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI DOS ESPINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma infecção viral conhecida como o vírus Medusa aparecer na Sibéria e contagiar toda a Terra, 160 humanos são escolhidos para testar uma cura desenvolvida pela organização Venus Gate. Kasumi é selecionada como uma das 160 pessoas para o experimento. Ela é forçada a entrar no tratamento e ao sono frio sem a irmã gêmea Shizuku, com quem se preocupa muito. Alguns dos que estavam em hibernação acordaram abruptamente, encontrando as instalações onde deveriam ser tratados em estado de deterioração, invadida por uma selva exuberante de árvores e vinhas estranhas cobertas de espinhos. Logo os sobreviventes descobrem que toda a ruína está cheia de criaturas estranhas e outras aberrações monstruosas da natureza. Pensando que uma grande quantidade de tempo passou desde a sua chegada à ilha, em breve os sobreviventes descobriram não só que o sono deles era muito curto para marcar alterações tão dramáticas, mas também que a situação em si é muito maior do que eles poderiam imaginar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI DOS LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, o filme traz a história de uma equipe de ladrões aposentados que decidem realizar um grande assalto no distrito de joias de Londres. Em 2015, uma quadrilha realizou um roubo no Hatton Garden Safe Deposit Company, uma instalação subterrânea de depósito seguro na área de Hatton Garden, em Londres. A mídia acreditava que o roubo tinha sido realizado por um grupo de criminosos atuais. Na verdade, os autores reais eram aposentados de 60 e 70 anos, e com diversas doenças. A invasão foi feita através de um poço do elevador, e o valor do roubo foi estimado em torno de 200 milhões de libras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI E O BOBO DA CORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]King and the clown narra a história de um grupo de artistas de rua, uma espécie de "trovadores" que conseguem seu sustento entretendo as pessoas. Entre eles há um jovem, Gong Gil, cujos rasgos físicos e personalidade são extremamente femininos e por isso é vítima da luxúria de homens com poder. E por esse motivo seu grande amigo e protetor Cheo-sun, foge com ele para Seul. Ali conhecem mais trás palhaços de rua e começam a satirizar o rei, até que um ministro vê e os leva presos ao palácio, sob pena de morte. Entretanto lhes dá uma oportunidade: se com a sátira que faziam, conseguem fazer o rei sorrir, eles seriam livres. Eles conseguem, mas o rei ordena que eles fiquem no palácio, para entretê-lo e cada vez o rei vai prestando mais atenção em Gong Gil[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI ÉDIPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Itália pré-guerra, um jovem casal tem um menino. O pai, no entanto, está com ciúmes de seu filho - e a cena move-se para a antiguidade, onde o bebé é levado para o deserto para ser morto. É resgatado, dado o nome Édipo (Oedipos), e trazido pelo rei e pela rainha de Corinia como seu filho. Um dia um oráculo informa Édipo que ele está destinado a matar o seu pai e casar com a sua mãe. Horrorizado, ele foge de Corintia e de seus supostos pais - apenas para entrar numa briga e matar um homem mais velho na estrada...[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI JACK[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crescer em uma cidade rural preenchido com delinquentes violentos, Jack aprendeu a fazer o que é preciso para sobreviver, apesar de ter uma mãe indiferente e sem pai. Depois de sua tia adoece e um primo mais novo vem para ficar com ele, o endurecido 15 anos de idade descobre a importância da amizade, família, e à procura de felicidade mesmo na mais desolada das circunstâncias.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI LEAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação moderna da peça de William Shakespeare, em que um idoso rei (Anthony Hopkins) precisa decidir como o reino ficará dividido entre suas três filhas: Goneril (Emma Thompson), Regan (Emily Watson) e Cordelia (Florence Pugh).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI NARESUAN 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Om, um artista de filme júnior, é ferido por Shantipriya, uma atriz de renome, mas é morta enquanto tentava salvá-la de um acidente de incêndio. Trinta anos depois, ele renasce e se propõe a vingar sua morte.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um inesperado acidente elimina toda familia real, é imperativo encontrar um herdeiro para o trono, que surge no perfil improvável de Ralph Jones, um humilde cantor de bares de Las Vegas. Mas nem seu secretário privado consegue reparar Ralph para os problemas que se avizinham ao envolver-se com o inimigo Lord Graves e quando se apaixona pela envergonhada strip teaser.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINE SOBRE MIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Fineman (Adam Sandler) perdeu sua família nos atentados de 11 de setembro de 2001 em Nova York. Ele procura apoio em um antigo amigo da faculdade, o dentista bem sucedido Alan Johnson (Don Cheadle), que também passa por problemas. Mesmo tendo família e emprego, muitas vezes Alan se sente bastante sozinho. Ao se ajudarem mutuamente, a vida de Charlie começa a melhorar bastante e o vínculo entre eles, perdido há algum tempo, volta a se fortalecer.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem de 17 anos, Joshua "J" Cody, vive em uma conturbada família, cheia de problemas com a justiça. Comovido com a situação do garoto, um detetive decide lutar para tirá-lo desse ambiente, dando-lhe a possibilidade de ter uma vida melhor.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny trabalha isolado e solitário na fazenda da família, descontando sua frustração em bebidas e sexo casual. Quando seu pai contrata Gheorghe, um imigrante romeno, para ajudar Johnny na fazenda, o novo companheiro traz para ele sentimentos e emoções que ele nunca teve antes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acidentalmente uma engenheira desperta um perigoso dragão, que estava adormecido há séculos. 20 anos depois o mundo foi devastado pela ação do dragão e o filho da engenheira, Quinn, é um dos responsáveis por derrotá-lo. Até que surge Van Zan, um misterioso homem que afirma saber como derrotar o animal e que se oferece a ajudar Quinn em sua batalha.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DO SUPERMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptando a história lendária da batalha fatal do Superman com o Apocalypse, esse será o segundo filme original do DC Universe à adaptar o material. O primeiro – de 2007 – Superman: Doomsday, foi muito condensado e trouxe o evento dos quadrinhos para dentro de 75 minutos de duração. A próxima adaptação será mais fiel ao material de origem, muito menos condensada e incluirá muitos dos momentos de fãs da história que foram deixados de fora do Apocalypse.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DOS ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na antiga China, Zeng Jing é um assassino habilidoso que se encontra na posse de continua a ser um monge místico budista. Ela começa uma jornada para devolver os restos mortais para o seu lugar de repouso e, portanto, coloca-se em perigo mortal, porque uma equipe de assassinos está em uma perseguição mortal possuir os restos que ocupa um antigo segredo de poder wielding.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DOS FELINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passada em um dos lugares mais selvagens da Terra, esta incrível aventura apresenta duas famílias que lutam para conseguir um lar em uma terra indomável.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO ESCONDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Mary Katherine (Amanda Seyfried) é magicamente transportada para um universo secreto e vai precisar contar com a ajuda dos seres fantásticos que o habitam para conseguir salvar o mundo dos humanos e este novo reino descoberto de uma força maligna, que ameaça destruir a Terra.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO: ASHIN DO NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tragédia, traição e uma misteriosa descoberta levam uma mulher a vingar a destruição da sua tribo e da própria família neste episódio especial de Kingdom.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINVENTANDO A COMÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um famoso programa de televisão nos Estados Unidos tem como âncora Katherine Newbury (Emma Thompson), uma pessoa de temperamento forte que não costuma tratar bem seus funcionários. Quando é acusada de não contribuir à luta feminina por trabalhar apenas com roteiristas homens, ela contrata Molly (Mindy Kaling), com quem não tem um bom relacionamento a princípio. No entanto, quando o programa sofre com uma queda na audiência, o pensamento inovador de Molly pode ser indispensável para salvar a carreira de Katherine.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REIS E RATOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Rio de Janeiro de 1963, o clima de conspiração afeta uma série de personagens relacionados, de alguma forma, ao cenário político da época. Um deles é Troy (Selton Mello), agente da CIA que vive no Brasil e passa a duvidar de sua fidelidade com sua terra natal. Com a ajuda de seu comparsa brasileiro, o Major Esdras (Otávio Müller), ele planeja uma armadilha para o presidente que pode atrapalhar os planos do Golpe Militar. Totalmente filmado em preto e branco, o longa reproduz a atmosfera noir dos filmes policiais da época e se desenvolve com a ajuda de flashbacks e da perspectiva de todos os envolvidos na trama.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REIS MAGOS VS. PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue-se Os Três Reis Magos, que estão fartos de o Papai Noel ter cada vez mais destaque deles. Eles decidem enfrentá-lo sem saber que esta guerra despertará um inimigo comum muito mais perigoso: o Krampus.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REIS SUICIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Bennet, chefe do crime em Nova York, é um homem muito perigoso. E mesmo assim, é seqüestrado por um grupo de universitários, pois Lisa, a irmã de um deles, foi raptada e eles não têm dinheiro para pagar o resgate...[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REJEITADOS PELO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emboscados em sua própria casa pelo xerife Wydell (William Forsythe), a família Firefly revida o fogo, mas só Otis e sua irmã Baby conseguem escapar. Num motel de beira de estrada, os irmãos chamam seu velho parceiro Capitão Spaulding (Sig Haig) e chacinam quem lhes atrapalhar o caminho. A violência aumenta e Wydell decide cruzar a linha e fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO EM RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Judith trabalha em uma grande empresa responsável por encontrar o par ideal para importantes empresários. Ela é casada há muitos anos com Brice, mas a relação entre os dois não vive os seus melhores momentos. Sua situação complica quando ela passa a ser seduzida por um cliente, Harley, que não mede esforços para conquistá-la. Porém, aos poucos Judith passa a perceber que essa tentação pode se tornar um engano.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Relação Explosiva conta a história de Charlie Bronson (Dax Shepard), um ex-piloto de fuga, que vive sob o programa de proteção à testemunha, e põe sua liberdade em risco para ajudar sua namorada a chegar a Los Angeles. Sua viagem é ameaçada quando seus antigos parceiros - um grupo de gângsteres liderado por Bradley Cooper (Se Beber, Não Case!) - e a Polícia Federal o descobrem e começam a caçá-lo pela estrada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO INDECENTE 3 - A NOVA SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irmã de Ivy, Violet, vem visitar a residência Greer neste terceiro filme da franquia. Não demorou muito para que a família é virado de cabeça para baixo como Violet usa o seu corpo e as habilidades de manipulação de jogar a casa em um estado de pânico e decepção.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO INDECENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama erótico marca a transição na carreira de Drew Barrymore como atriz mirim para uma jovem sedutora. Sylvie Cooper (Sara Gilbert) é uma estudante de escola particular. Seu pai é Darryl (Tom Skerritt), produtor de TV. A menina acaba ficando amiga de Ivy (Drew Barrymore), uma orfã que estuda em sua escola graças a uma bolsa de estudos. As duas tornam-se rapidamente melhores amigas, mas a proximidade de Ivy com a a família de Sylvia torna-se doentia quando a jovem e sexy Ivy resolve matar Georgie (Cheryl Ladd), mãe de Sylvia, e seduzir seu pai alcoólatra Darryl.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rebecca, de 16 anos, entra para um colégio interno após o suicídio de seu pai. Rapidamente ela se encanta com a sua colega de quarto Lucy, mas não entende o fascínio que Ernessa, uma figura pálida, enigmática, melancólica e com olhos hipnotizantes e fascinantes, exerce sobre ela. Aos poucos Rebecca registra tudo o que acontece num diário e convence-se de que Ernessa é uma vampira.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal passa a lua de mel em uma cabana em uma pequena ilha no meio de um lago na floresta. Não há energia nem conexão de celular. Ele começa a se comportar de forma estranha, não a deixando sair da ilha. Ela não sabe nadar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELACIONAMENTO À FRANCESA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos se passaram. Depois de perderem a separação, os Leroy parecem ter o divórcio perfeitamente bem resolvido. Mas o aparecimento de dois novos amores na vida de Vincent e Florence vai incendiar tudo. A partida entre os ex-cônjuges recomeça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELACIONAMENTO À FRANCESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Florence e Vicent Leroy são um casal bem-sucedido. Eles têm três filhos e ótimos empregos. Tudo corre bem, até que ambos recebem propostas de promoção. Com a turbulência e o caos da vida em conjunto, eles decidem se separar, mas nenhum deles quer ficar com a guarda dos filhos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÕES DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry vive um drama comum da classe média americana: ele enfrenta problemas financeiros e teme a influência que isso pode causar no estilo de vida de sua família, sustentado por ele. O homem de meia idade precisa encontrar uma solução para conciliar sua falta de dinheiro com as demandas de sua esposa, de sua filha adolescente e dos caçulas. Quando ele trava uma amizade com um jovem rapaz, o destino de todos parece estar atrelado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um atirador de elite que nunca se permitiu em pensar os alvos como humanos começa a se incomodar com um deles. Um oficial da inteligência que nunca se contemplou em matar, se torna um motor de um complô para assassinatos. E um lendário engenheiro que havia colocado a guerra para trás, agora é o centro de uma zona de batalha. Três homens diferentes de três mundos diferentes estão na intersecção da guerra moderna. Para cada um deles, a guerra tem significados singulares e suas realidades, muitas vezes obscuras de moralidade, demonstram que nem tudo é o que parece.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos após o fim da Guerra Civil, o capitão Jefferson Kyle Kidd (Tom Hanks), um veterano de três guerras, agora se muda de cidade em cidade como um contador de histórias de não-ficção, compartilhando notícias de presidentes e rainhas, rixas gloriosas, catástrofes e aventuras emocionantes vindas dos confins do globo. Nas planícies do Texas, ele se cruza com Johanna (Helena Zengel), uma menina de 10 anos que foi acolhida pelo povo Kiowa seis anos antes e criada como um dos seus. Johanna, hostil a um mundo que ela nunca experimentou, está sendo devolvida a sua tia e tio biológicos contra sua vontade. Kidd concorda em entregar a criança para quem a lei diz que ela pertence. À medida que viajam centenas de quilômetros na selva implacável, os dois enfrentarão enormes desafios de forças humanas e naturais enquanto procuram um lugar que possam chamar de lar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis contos que exploram os extremos do comportamento humano envolvendo pessoas em desespero.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAX[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David e Linda Howard são yuppies bem sucedidos de LA. Quando ele recebe uma desapontamento de trabalho, David convence Linda que eles devem desistir de seus empregos, liquidar seus ativos e emular o filme fácil do filme, passando o resto de suas vidas viajando pela América ... em um Winnebago.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELENTLESS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe americana procura por sua filha que foi sequestrada por traficantes humanos na América Central.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELIGULOUS - QUE O CÉU NOS AJUDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário, em que o apresentador Bill Maher dá o seu depoimento sobre a religião no mundo todo. O diretor Larry Charles seguiu Maher ao redor do mundo para falar com as pessoas sobre religião e Deus.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELÍQUIA MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a velha mãe Edna inexplicavelmente some, cabe à filha Kay e à neta Sam viajar para a decrépita casa de campo da família para encontrar pistas de sua demência espalhadas pela casa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELÍQUIA MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive particular (Humphrey Bogart) é procurado por uma mulher misteriosa (Mary Astor), que alega estar sendo ameaçada. Mas tanto o seu perseguidor quanto o homem encarregado de protegê-la aparecem mortos e tudo gira em torno de uma estátua de falcão de valor incalculável. Foi lançado no Brasil com o título "Relíquia Macabra".[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELÍQUIA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1099 A.D. Um cavaleiro cansado de batalhas leva seus homens casa da Terra Santa depois de anos de combate. Porém, a relíquia supostamente sagrada que ele carrega traz uma terrível maldição, e agora um demônio assassino foi liberado. Depende de Sir Gregory e alguns aliados improváveis para combater este flagelo profano e parar a disseminação de um mal inominável.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMANESCENTES: ESQUECIDOS POR DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cerimônia de casamento de um casal de amigos é interrompida pelo apocalipse e eles são obrigados a examinar a vida, o amor e a fé, enquanto devem escolher entre a redenção e a sobrevivência.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMASTERED - O DIABO NA ENCRUZILHADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Johnson foi um dos mais influentes violonistas de blues. Mesmo antes de sua morte prematura, os fãs se perguntavam se ele havia feito um pacto com o diabo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMASTERED: O REI LEÃO E O MÚSICO ESQUECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]ReMastered O Rei Leao e o Musico Esquecido[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMASTERED: THE MIAMI SHOWBAND MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embuído por Ulster Loyalists, três membros do Miami Showband foram mortos na Irlanda do Norte em 1975. O crime foi ligado ao governo?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMBRANDT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este estudo de personagem se junta ao pintor no auge de sua fama em 1642, quando sua esposa adorada repentinamente morre e seu trabalho leva um turno escuro e sardônico que ofende seus patronos. Em 1656, ele está falido, mas consolas a si mesmo com a companhia de bela empregada Hendrickje, a quem ele é incapaz de se casar. Seu relacionamento traz o ostracismo, mas também alguma medida de felicidade. As cenas finais encontram-no em seu último ano, 1669, fisicamente enfraquecidas, mas seu espírito não estava perdido.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMÉDIO AMARGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ángel (Mario Casas) trabalha como paramédico em serviços emergenciais. Após sofrer um terrível acidente, sua vida ao lado de Vane (Déborah François) começa a sucumbir. Obcecado com a ideia de que ela está sendo infiel, ele entrará numa espiral de paranoia da qual será difícil sair.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMEMBER ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tyler tem uma relação complicada com seu pai desde uma tragédia em sua família. Rebelde e problemático, ele acha que ninguém entende seu sofrimento, até que conhece a simpática e carinhosa Ally. Mas justamente quando o jovem redescobre a felicidade, segredos começam a surgir e ameaçam o romance.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMO: DESARMADO E PERIGOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial de Nova York tem sua morte forjada pelo governo americano para que ele possa ser introduzido em uma organização secreta chamada CURE. Agora, com uma nova identidade e o rosto completamente modificado, Remo Williams (Fred Ward) é apresentado um velho coreano especialista em artes marciais que lhe dará treinamento especial para que ele se torne um assassino infalível, apto para cumprir a missão de proteger o presidente dos EUA.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENAISSANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, 2054. A cidade é tomada por hologramas e telas de projeção, que emitem flashes e fazem barulhos publicitários. Bislane é uma bela mulher de 27 anos vinda do Leste Europeu, que encontra sua irmã Ilona, uma brilhante geneticista, em um bar. Inicialmente Bislane desconfia que Ilona foi ao local para provocá-la, mas se surpreende ao vê-la com Dimitri, um matador e traficante de drogas com quem Bislane possui uma história. Mais tarde, naquela mesma noite, Ilona é sequestrada quando se dirige ao trabalho. Karas, um policial rude que possui um passado negro, é designado pela corporação Avalon para investigar o sequestro. Só que ele está ocupado tentando desvendar outro sequestro, que teve um intenso tiroteio e chamou bastante a atenção da população.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENASCIDA DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina natimorta é levada do necrotério por um dos atendentes. Trazida de volta à vida por energia eletrocinética, agora, ela cresce normalmente. Mas no seu aniversário de 16 anos, a garota escapa do cativeiro e parte para procurar sua mãe biológica, deixando um rastro de destruição para trás.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENASCIDA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cientistas está fazendo uma pesquisa sobre o cérebro humano, buscando uma fórmula capaz de reanimar animais que acabam de morrer. Durante um dos experimentos, a pesquisadora Zoe sofre uma descarga elétrica e morre dentro do laboratório. Desesperados para trazê-la de volta à vida, eles aplicam o medicamento experimental na colega, fazendo com que ela acorde. Apesar de estar viva, Zoe manifesta um comportamento estranho, como se estivesse possuída por forças malignas. Enquanto tentam se proteger do perigo, eles também devem impedir que a amiga fuja do laboratório e mate as pessoas ao redor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENASCIDO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já se passaram cinco anos desde que o surto de ameaça zumbi foi supostamente contido. Mas os corajosos homens e mulheres da Divisão-R, uma organização para destruir os mortos-vivos, começam a ver sinais de um segundo surto que acabaria com a humanidade de uma vez por todas. Uma operação contra os mortos-vivos foi gravada por um jornalista.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENASCIDO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1936, os Wollners, uma família de imigrantes alemães que vive em Town Creek - uma cidade do interior dos Estados Unidos-, é contratada pelo Terceiro Reich para serem anfitriões do professor Richard Wirth. A família, precisando de dinheiro, aceita receber o homem em sua casa. O que não sabiam é que tornariam parte de um experimento do qual seriam exilados do resto do mundo e se converteriam em participantes de um jogo de sobrevivência. Agora, em 2007, o filho mais velho, Victor, depois de escapar de seus captores, voltará a Town Creek acompanhado de seu irmão para realizar sua vingança.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENASCIDO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor Harris (Greg Bryk) é um poderoso e mimado playboy, que sente prazer apenas quando está brutalizando os outros. A sua bela esposa, Elizabeth (Kristy Swanson), o vê como um monstro, mas não consegue pedir o divórcio. Roman (Joshua Peace), advogado e melhor amigo de Victor, tem a solução perfeita – envenenar o milionário e deixá-lo em um estado de coma semelhante ao de uma pessoa morta. Ele consegue ver, ouvir e sentir tudo, mas não pode se mover – mesmo durante a sua autópsia. Isto é o suficiente para levar Victor a loucura e tirá-lo do coma. Quando Victor consegue escapar da sua cova, ele prende Elizabeth e Roman em uma câmara secreta na sua mansão, para dar início a sua atormentadora vingança.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REND YOUR HEART[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manguari Pistolão (Marco Ricca) é ao mesmo tempo um herói e um homem comum. Atuante na militância em boa parte da vida, agora ele terá que enfrentar o mesmo que seu pai enfrentou: o seu filho Luca (Chay Suede) pretende deixar a faculdade de Medicina e ingressar de vez no movimento hippie. Em um crescente conflito com as escolhas do filho, ele verá seu passado sendo reiventado na figura dele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENDA-SE, DOROTHY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma afetuosa mãe, Natalie Swerdlow (Diane Keaton), sempre deu total atenção para sua filha Sara (Alexa Davalos). Mesmo depois dela se tornar adulta ainda usam a mesma saudação: "Renda-se, Dorothy", por causa de "O Mágico de Oz", já que quando criança Sara adorava ouvir esta história. Repentinamente Natalie vê que tudo aquilo acabou, pois enquanto Sara estava com alguns amigos, passando férias em Hamptons, Long Island, morre em um acidente de automóvel. Após o choque inicial e o funeral, Natalie vai para a casa onde a filha passava férias, pois quer saber mais sobre seus últimos dias. Assim se muda para o quarto dela na casa em Long Island e começa a conhecer seus amigos. Em sua dor começa limpando a casa como se fosse uma faxineira perfeccionista, pois estava uma bagunça.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENDEL - VINGATIVO E JUSTICEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato da sua família, um homem assume a identidade de um misterioso super herói. Rude e sádico, ele se vinga de todos que o fizeram sofrer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENEGADES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um soldado de boina verde aposentado é assassinado por uma gangue de drogas albanesa em Londres, quatro de seus camaradas veteranos do SAS decidiram vingar -lo, dispensando sua própria marca de justiça nas ruas de Londres.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENEGADES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No longa, um grupo de elite na marinha americana encontra um tesouro no fundo de um lago na Europa. Para ajudar os moradores locais a não serem roubados dos milhões que o tal tesouro vale, eles se tornam combatentes clandestinos na tentativa de recuperar o tesouro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENEGADO - UM OSSO DURO DE ROER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Renegado" Luke (Terence Hill) leva sua vida sempre na maior tranquilidade. Viajando através do sudoeste americano com seu cavalo Joe, ele consegue algum dinheiro aplicando pequenos golpes. Porém, tudo termina quando encontra seu velho amigo Moose que está preso. Ele lhe pede ajuda em uma perigosa missão: acabar com os planos de um ganancioso gangster que quer destruir Green heaven, um verdadeiro paraíso ecológico. Para ajudá-lo Luke vai contar com a ajuda de Matt, o filho de seu amigo que também está disposto a enfrentar qualquer encrenca..[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENEGADO IMPIEDOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Bronson (Sete Homens e Um Destino) e o vencedor do Oscar Jack Palance (Amigos, Sempre Amigos) estrelam este magnífico western tão selvagem e indomado quando o próprio Velho Oeste. Queimando com dinâmicas sequências de ação e excelentes performances, Renegado Impiedoso é um audacioco conto de paixão, vingança e assassinato a sangue-frio. Chato (Bronson) é um índio Apache mestiço que vive na linha entre duas culturas, balanceando a sua lealdade e sua tribo com o encantamento que tem pelo mundo dos brancos. Mas quando Chato mata um cruel xerife em legítima-defesa, ele se vê caçado por um bando de assassinos liderados pelo impiedoso Quincey Whitmore (Palance), um ex-soldado Confederado que está determinado a vê-lo enforcado. São 13 homens contra um, mas a situação muda a favor de Chato quando ele guia seus perseguidores até o território apache, onde o difícil e cruel deserto consegue matar tanto quanto as balas de um atirador.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENEGADOS ATÉ A ÚLTIMA RAJADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bowie, um assassino condenado jovem e ladrões de banco Chicamaw e T-Dub escapar de uma gangue de cadeia de Mississippi na década de 1930. Eles burram com um atendente de posto de gasolina e continuam roubando bancos. Bowie, que é ferido em um acidente de carro, refugia-se com a filha do atendente do posto de gasolina, Keechie. Eles se envolviam romanticamente, mas seu relacionamento é tenso pela recusa de Bowie em virar as costas no crime. O filme é baseado nos romances ladrões como nós por Edward Anderson. O romance também é o material de origem para o filme de 1949 que vivem à noite, dirigidos por Nicholas Ray.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENFIELD - DANDO SANGUE PELO CHEFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renfield, o sofrido ajudante do chefe mais narcisista da história, Drácula, é forçado a encontrar as vítimas para seu mestre e fazer tudo o que ele lhe pede, qualquer que seja o grau de degradação da ordem recebida. Mas agora, depois de séculos de servidão, Renfield está pronto para descobrir se há vida lá fora, para além da sombra do Príncipe das Trevas. Se pelo menos ele puder descobrir como dar fim à sua dependência dele.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENO 911!: MIAMI – O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quem adora tiros faiscantes, lances explosivos e tiras enlouquecidos, vai curtir muito esse filme! Quando os oficiais da força policial de Miami ficam de quarentena, ameaçados por bioterroristas, os inúteis trapalhões de Reno, que estão na cidade para uma convenção policial nacional, são a única esperança para os cidadãos de South Beach.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENOVAÇÃO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Ann e Dan se encontram em dificuldades financeiras, eles decidem vender a casa que os pais de Anne deixaram para ela. Mas ao perceberem que ninguém quer comprá-la, entendem que primeiro devem reformá-la. Sedentos para voltarem à sua vida normal em Nova Iorque, o casal decide terminar a reforma com as próprias mãos. Só que as coisas não saem como o esperado. Dan aprende que a tarefa não é tão simples como parece, e Anne talvez não esteja tão preparada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENT-A-PAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um solteiro solitário chamado David busca uma fuga do trabalho diário de cuidar de sua mãe idosa. Enquanto procurava uma parceira através de um serviço de namoro por vídeo, ele descobre uma estranha fita VHS chamada RENT-A-PAL.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENT, OS BOÊMIOS: AO VIVO NA BROADWAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A produção acompanha um ano das vidas de um pequeno círculo de amigos e artistas que vivem seus sonhos, enfrentam seus demônios, e celebram a vida nas ruas de East Village em Nova Iorque.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENT: OS BOÊMIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Musical que acompanha a vida de amigos boêmios que vivem no bairro de East Village, famoso por ser um polo cultural. Explora os encontros e desencontros amorosos entre personagens muito diferentes e as dificuldades em sobreviver da arte em Nova York.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REOPENING NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário segue o elenco, a tripulação e a equipe do mundialmente famoso teatro público, enquanto se preparam para montar uma adaptação preta de "mulheres felizes" de Shakespeare, no Teatro Aberto-Air Delacorte, em Nova York. Continuando com a ameaça sempre atual de Covid-19 e um dos Julys mais chuvosos no registro, a produção marca o retorno do Teatro ao vivo após mais de um ano de fechamento na cidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPAST[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michiyo vive no pequeno lugar Osaka e não é feliz com seu casamento, tudo o que ela faz é cozinhar e limpar para o marido.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPLACE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pele de Kira começa a envelhecer rapidamente, secar e desmoronar. Mas então ela descobre que ela pode substituir sua própria pele com outra pessoa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPLICANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Seattle vem sendo aterrorizada por cruéis assassinatos promovidos por Garrote (Jean-Claude Van Damme), que mata jovens mães e depois as incendeia em frente aos seus filhos. Ele é sempre perseguido pelo policial Jake (Michael Rooker) que, apesar de todo seu empenho, não consegue capturá-lo. Mas a chance de enfim prender Garrote chega a Jake quando ele é convidado a participar de um projeto secreto, em que um replicante chamado Número Um (Jean-Claude Van Damme) é criado tendo por base o DNA do próprio Garrote. Número Um, apesar de ter o corpo de um adulto, possui a mente de uma criança que precisa ser educada por Jake para ajudar a enfim capturar Garrote. Porém, como possui os mesmos genes que os seus, Garrote tenta atrair Número Um para aquele que promete ser o seu maior feito.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPO MAN: A ONDA PUNK[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles um jovem é contratado para trabalhar como repo man (repossessor), ou seja, sua função é recuperar carros que não foram integralmente pagos. Em uma de suas missões acaba se envolvendo com um cientista louco, que roubou quatro alienígenas de uma base americana e os colocou na mala do seu carro. Quando uma pessoa abre o porta-malas, simplesmente se desintegra.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPO MEN: O RESGATE DE ÓRGÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o ano de 2025 e uma empresa enorme conhecida como The Union revolucionou o mundo da medicina criando órgãos humanos artificiais. O único problema é que as pessoas que se beneficiam do transplante ficam com uma dívida pesada com a empresa. Se as contas não são saldadas, indivíduos chamados repo-men vêm cobrar a dívida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPO! THE GENETIC OPERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2056, uma epidemia de falhas de órgãos devastou o planeta. O Megacorporation Geneco fornece transplantes de órgãos em um plano de pagamento - e aqueles que não podem cumprir seus planos têm seus órgãos recuperados. No meio disso, um adolescente doentio descobre um segredo chocante sobre si mesma, seu pai e sua conexão com Geneco.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPÓRTERES DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real, o filme apresenta o drama de quatro fotógrafos que estão trabalhando na África do Sul durante os momentos finais do apartheid.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPRISE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos competitivos, alimentados por aspirações literárias e exuberância juvenil, suportam as dores de amor, depressão e carreiras crescentes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPTILICUS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Copenhagen é aterrorizada por uma fera pré-histórica que se regenerou a partir de uma parte da cauda recentemente descoberta.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPULSA AO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carol Ledoux é uma mulher tímida e sexualmente reprimida, que trabalha como manicure em um salão de beleza londrino. É constantemente assediada por um homem apaixonado que deseja lhe tirar a virgindade a qualquer custo. Quando sua irmã, com a qual mantém uma relação de dependência muito forte, vai viajar com o namorado, fica sozinha no apartamento que dividem, solitária e gradativamente alucinada. Perturbada e cada vez mais delirante, acaba por revelar um lado obscuro de seu comportamento, movida pelo sofrimento e por sua repulsão à sexualidade.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPUTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após discriminar racialmente Naima durante uma palestra, o professor de direito Richard Pohl tem o trabalho de orientá-la. O comitê disciplinar exige que ele a ajude a se preparar para uma competição de debates.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REQUIEM FOR THE AMERICAN DREAM[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Discurso definitivo com Noam Chomsky, amplamente considerado como o intelectual vivo mais importante, sobre a característica definidora do nosso tempo - a concentração deliberada da riqueza e do poder nas mãos de uns poucos escolhidos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REQUIEM PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O único sobrevivente do massacre de sua família e seu povo, por um predador itinerante e sua ambiciosa mulher, um menino ferido carregará por toda sua vida marcas profundas que jamais irão apagar de sua memória. Anos mais tarde, já homem e com muita sede de vingança, Réquiem sai em busca de Fergusson, o exterminador de sua família. Ele terá a oportunidade de ficar face a face com aquele que deverá lhe prestar contas.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÉQUIEM PARA UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto o filho lida com sua própria batalha contra as drogas, Sara é convidada para participar de seu programa de TV favorito. Para poder usar o vestido preferido, começa a tomar pílulas para emagrecer e fica viciada.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÉQUIEM PELOS MORTOS - PRIMAVERA AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De diretores Nick Doob e Shari Cookson, "Requiem for the Dead" é ​​feito inteiramente de filmagens encontradas, incluindo postos de mídia social, 9-1-1 chamadas, notícias e arquivos de polícia. O filme conta as histórias daqueles que foram mortos por tiros, seja de violência acidental, tiroteios aleatórios, disputas familiares ou suicídio. Ouça essas histórias daqueles que morreram, o que é apenas uma fração das 32.000 pessoas mortas na América a cada ano, 88 por dia, da violência da arma.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÉQUIEM POR UM LUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mountain Rivera (Anthony Quinn) é um lutador de boxe à beira da aposentadoria que não consegue arrumar um emprego normal e é obrigado por seu empresário a participar de lutas-livres, daquelas que mais parecem um circo.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATANDO MADISON[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seis anos de má sorte, a cantora Madison Park finalmente retorna à popularidade. Seu mundo vira de cabeça para baixo quando um bombeiro bonito, John Kelly, salva sua vida de várias maneiras.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE ABAIXO DE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Shepherd, Charlie Cooper e o geólogo David McClaren fazem parte de uma expedição científica na Antártica. Devido a um acidente inesperado e às perigosas condições metereológicas da região, a expedição é obrigada a abandonar sua equipe de cães de trenó. Com isso os cães precisam enfrentar sozinhos o forte inverno da Antártida por 6 meses, até que seja possível organizar uma nova missão, com o objetivo de resgatá-los.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE DE UMA CONSCIÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, o industrial Joe Keller compromete um crime e enquadra seu parceiro de negócios Herbert Deever. Anos depois, seu pecado volta para assombrá-lo quando o filho de Joe planeja se casar com a filha de Dever.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE DE UMA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven e Shannon formam um jovem casal que decide adotar uma criança. Eles recorrem a uma agência de adoção pouco conhecida, mas que promete agilizar o processo. Logo após conseguirem adotar uma garotinha, ela desaparece. Não demora até Steven e Shannon descobrirem que foram alvo de uma fraude organizada pela suposta agência. Agora, os dois não vão poupar esforços para descobrir os criminosos e recuperarem a sua filha.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comunidade rural é abalada por um trágico acontecimento. Cuidando do filho de dois anos a pedido da esposa, Randy se distrai por um momento e o menino desaparece. Ele fica atormentado com a culpa e lidera uma busca desesperada pela criança.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonada pelo marido, uma nova-iorquina encontra um novo sentido na vida ao se aventurar em um safari na África.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM ALTA VELOCIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brent Magna (Ethan Hawke) recebe uma ingrata missão. Ele deve assumir o volante de um carro e seguir as ordens de um homem misterioso responsável pelo sequestro de sua esposa. Em meio a tudo isso, Brent ainda conhece uma jovem garota (Selena Gomez).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM ALTO RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Síria, na primavera de 2015, Faustine e seu filho de apenas cinco anos estão presos na cidade de Raqqa, enfrentando os horrores da guerra. Enquanto isso em Paris, dois jovens ativistas ficam comovidos com a angústia de Sylvain, marido de Faustine, impossibilitado de ajudar sua família. Os três decidem então planejar uma operação de resgate de alto risco para salvar as vidas da esposa e do filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM MALIBU: A PRÓXIMA ONDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O verão chegou, e a Equipe dos Linguados vai sediar a Competição Mestre da Praia Internacional, com muitas surpresas pelo caminho![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM MALIBU[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em apuros por aprontar demais, Tyler é forçado a passar o verão treinando em um programa de salva-vidas de elite para adolescentes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A expedição de uma equipe feminina tenta documentar uma operação ilegal de pesca. A situação se torna aterrorizante quando a tripulação é perseguida por um estranho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os planos do agente especial Ross de se reconciliar com sua noiva vão por água abaixo quando o avião particular, em que ela e seu novo patrão – um poderoso milionário – estão, é alvo de sequestradores. Sem tempo para informar sua equipe, Ross se infiltra na aeronave antes da decolagem e arrisca tudo para salvar o amor da sua vida e desvendar um caso internacional de corrupção. Tudo isso, a muitas milhas de altitude.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE NO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kansas, 1880. O rancheiro Clay Travis vê sua vida pacata como pai de família, feliz, casado e pai, desmoronar num piscar de olhos: seu filho morre tragicamente e sua filha desaparece. Determinado a encontrar e trazer de volta sua filha e proteger o que restou de sua família, Clay se vê forçado a reviver seus dias de pistoleiro e pegar a estrada rumo a Dodge City, onde há rumores de um bordel cujo dono rapta jovens para oferecer a seus clientes. Em seu caminho, Clay une forças com um misterioso aliado e, juntos, eles não hesitarão em puxar o gatilho para acabar com seu inimigo em comum.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 10 anos, Jake Hopper (Steven Seagal) trabalhava como agente da CIA na Tailândia. Até que um dia, uma missão em que ele e seu parceiro Sunti (Byron Mann) estavam encarregados de cuidar termina tragicamente. Ele pede demissão e volta para os Estados Unidos, onde recomeça a vida e cria sua filha Jessica (Sara Malakul Lane). Sunti parte em busca de redenção e se torna um monge budista. Quando a filha de Jake e uma amiga chamada Sarah (Elidh MacQueen) são sequestradas durante um passeio na Ásia a dupla aposentada de agentes se vê obrigada a voltar à ativa. Os dois irão enfrentar um grupo de fundamentalistas islâmicos conhecidos como Abu Karaf.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Bangladesh, o mercenário Tyler Rake luta para sobreviver durante a missão para resgatar o filho de um chefão do crime.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 2: APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escapar com grande dificuldade dos horrores das instalações subterrâneas da Hive, Alice é empurrada de volta para a guerra feroz entre os vivos e os não-mortos. Enquanto a cidade está isolada sob quarentena, Alice se junta a uma pequena equipe de soldados de elite comandada por Valentine e Carlos que tem a missão de resgatar a filha desaparecida do Dr. Ashford, o criador do vírus T-mutante. Será uma emocionante corrida contra o tempo, enquanto o grupo enfrenta hordas de zumbis sedentos de sangue, sanguessugas escondidas, cães mutantes e os mais sinistros inimigos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 3: A EXTINÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Las Vegas significa pura diversão sob o sol. Bem... pelo menos o sol ainda brilha por lá. A não ser em algumas áreas, que se parecem com o resto do deserto ou o resto de todo país, onde as pessoas que circulam são zumbis canibais: uma massa de mortos vivos aterrorizando a todos. A nova e melhorada Alice juntamente com a sua turma vai travar a batalha final contra o mal com um único objetivo: transformar os mortos vivos em mortos de verdade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 4: RECOMEÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de atacar sozinha o forte da Umbrella, as habilidades sobre-humanas de Alice são neutralizados. Agora, fugindo dos zumbis criados pelo vírus T, Alice se reúne a Claire Redfield e a seu irmão, Chris. Juntos, eles se refugiam com outros sobreviventes numa prisão abandonada, onde um bando de zumbis selvagens se interpõem entre eles e a segurança de "Arcadia". Para fugir desses mutantes sedentos por sangue eles precisarão de um arsenal. Mas a fim de enfrentar Albert, Wesker e a Umbrella a luta pela sobrevivência escalará a um novo nível de perigo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 5: RETRIBUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vírus-T fatal da Corporação Umbrella está se espalhando pelo mundo, transformando pessoas comuns em legiões de zumbis. Prestes à extinção, a raça humana só tem uma esperança: Alice. Ela tem uma missão, lutando pelas cidades e através de continentes, sempre dentro da principal instalação de pesquisa da Corporação Umbrella. Velhos amigos se tornam novos inimigos, enquanto ela batalha para se libertar e descobre que tudo em que acreditou pode nem ser verdade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 6: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobrevivente do massacre zumbi, Alice retorna para onde o pesadelo começou, Raccoon City, em que a Umbrella Corporation reúne suas forças para um ataque final contra os remanescentes do apocalipse. Para vencer a dura batalha final e salvar a raça humana, a heroína recruta velhos e novos amigos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um inimigo sem escrúpulos planeja uma vingança brutal e libera um vírus mortal. O capitão Chris Redfield, membro da organização que luta contra o bioterrorismo, terá que responder ao ataque.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: BEM-VINDO A RACCOON CITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que já foi um dia a casa da gigante farmacêutica em expansão Umbrella Corporation, Raccoon City, é agora uma cidade agonizante do meio-oeste. O êxodo da empresa transformou a cidade em um deserto, com um grande mal fermentando escondido abaixo da superfície. Quando esse mal é libertado, um grupo de sobreviventes deve trabalhar juntos para descobrir a verdade por trás da Umbrella enquanto buscam viver por mais uma noite.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: CONDENAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente especial dos Estados Unidos, Leon S. Kennedy, vai a um pequeno país da Europa Oriental investigar rumores de que armas biológicas (B.O.W.s) estão sendo usadas em guerra. Logo após infiltrar-se no local, o governo ordena que Leon se retire imediatamente. Determinado a descobrir a verdade, Leon ignora a ordem e entra no campo de batalha para encerrar a cadeia de tragédias causadas por B.O.W.s.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: DEGENERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vírus mortal T foi erradicado. Sete anos depois, um passageiro chega aos EUA com os mesmos sintomas deste vírus e zumbis tomam o aeroporto. Surgem dúvidas sobre a erradicação do vírus e o governo manda seus melhores agentes investigarem.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: O HÓSPEDE MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de comando militar composta por civis deve lutar contra mortos-vivos carnívoros, cães mutantes e defesas mortíferas de um super computador, antes que um vírus solto consuma a humanidade, nesta adaptação do sucesso da série de vídeo-games![/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador privado lê um livro de origens sinistras e inconscientemente coloca sua filha e a si mesmo em uma luta por suas vidas ... e suas almas eternas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESILIÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filho do volante tetracampeão mundial Mazinho, Rafinha Alcântara despontou no futebol espanhol por suas atuações no Barcelona e foi campeão olímpico na Rio 2016. Em 2018, o meia sofreu uma ruptura no ligamento cruzado anterior, sendo necessária uma cirurgia. Este documentário conta toda a trajetória do tratamento e da recuperação de Rafinha, que teve que superar tudo isso com muita resiliência para voltar a jogar futebol[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESISTANCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São os medicamentos e produtos todos os dias que usamos nos colocando em resistência ao risco As vertentes da crise global da resistência antibiótica e descobre como nosso extenso uso de antibióticos matando bactérias criou um novo tipo de doença, resistente aos medicamentos criados para destruí-lo .[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESISTÊNCIA HERÓICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apenas a valente, uma aventura ocidental clássica, baseada em um romance de Charles Marquis Warren, o filme conta a história de um oficial de cavalaria que nos voluntários para uma missão suicida lutar contra os ataques hostis em um esforço para provar sua lealdade aos seus homens e mulher ele ama.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESISTÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, as mulheres de uma isolada vila no País de Galês acordam certa manhã e descobrem que todos seus maridos misteriosamente desapareceram.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESISTÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, as mulheres de uma isolada vila no País de Galês acordam certa manhã e descobrem que todos seus maridos misteriosamente desapareceram.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESOLUTION[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael (Peter Cilella) está empenhado em fazer com que seu melhor amigo, Chris (Vinny Curran) fique sóbrio e coloque a sua vida de volta nos trilhos. Mas o que começa como uma tentativa de salvar a vida de seu amigo rapidamente toma um rumo inesperado, quando os dois tem de enfrentar demônios pessoais, as consequências das ações passadas e forças além de seu controle.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESPECT THE JUX[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem corrompido se aventura nos Estados Unidos em busca do sonho americano e forma um bando de ladrões para obtê -lo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESPECT: A HISTÓRIA DE ARETHA FRANKLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A incrível história real da jornada de um ícone da música em busca de sua voz, desde criança cantando no coral da igreja até seu estrelato internacional.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESPIRE FUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julie Davis, autora best-seller de livros infantis, é carinhosa, gentil e amorosa com seu marido e filho. Embora seus livros tratem de desvendar os medos da infância, ela ainda não desvendou o segredo sombrio que tem assombrado sua própria vida. Mas quando seu segundo filho nasce, ocorrem eventos que trazem esse segredo à tona e, com isso, uma batalha esmagadora e poderosa pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESPIRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie tem 17 anos. A idade de sair e curtir com os amigos, viver emoções, ter convicções e paixões. Sarah é a nova garota na escola. Linda, corajosa, carismática. Uma estrela, desde o começo. Sarah escolhe Charlie.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESPOSTA ARMADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de trabalhadores altamente treinada fica sem saída dentro de uma base militar após o sistema de segurança subitamente entrar em pane. O grupo começa a presenciar terríveis fenômenos enquanto tentam descobrir o que matou a equipe anterior.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESPOSTAS DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Grace é acusada de fazer parte em um acidente fatal, sua melhor amiga volta de seu caixão para revelar a verdade sobre o que aconteceu.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESSACA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Bretter (Jason Segel) é um compositor que está arrasado desde que Sarah Marshall (Kristen Bell), sua namorada de cinco anos, terminou o relacionamento. Para levantar o ânimo, seu meio-irmão Brian (Bill Hader) sugere uma viagem ao Havaí. Peter aceita a ideia e parte para um resort na ilha de Oahu, só que logo ao preencher o cadastro no hotel vê Sarah com seu novo namorado, o roqueiro inglês Aldous Snow (Russell Brand). Peter mais uma vez cai na fossa, sendo salvo por Rachel (Mila Kunis), uma atendente do hotel que o convida para um luau.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESSURREIÇÃO - RETALHOS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Chicago um serial killer é conhecido por levar a parte do corpo de suas vítimas, e deixá-las sangrar até a morte. Ele também escreve números nos corpos e, assim, é chamado de "Assassino Dos Números". Quem está investigando o caso é o detetive John Prudhomme (Christopher Lambert), que acaba descobrindo que o assassino está juntando os pedaços das vítimas para montar "Jesus Cristo", e que em cada sexta-feira ele terá mais uma vítima, para tudo ficar pronto na Páscoa. Três mortes já aconteceram e Prudhomme tem de correr contra o tempo pra que não haja mais nenhuma vítima.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas de um levante em Jerusalém, surgem rumores de que o Messias judeu ressuscitou. Um centurião romano agnóstico e cético (Joseph Fiennes) é enviado por Pôncio Pilatos para investigar a ressurreição e localizar o corpo desaparecido do já falecido e crucificado Jesus de Nazaré, a fim de subjulgar a revolta eminente. Conforme ele apura os fatos e ouve depoimentos, suas dúvidas sobre o evento milagroso começam a sumir.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESTLESS LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de três amigos Júlia, Diego e Micaela que vivem no mesmo prédio em São Paulo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESTLESS NATIVES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois rapazes em Edimburgo embarcam em um spree não violento de roubos. Eles se vestem em máscaras de palhaço e agem como modernos Highwaymen, roubando cargas de turistas nas terras altas. No processo, eles se tornam heróis folclóricos para os moradores locais. Suas aventuras contribuem para uma comédia lunática e suave, na veia da Bill Forsyth.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESTREPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pelotão de soldados dos Estados Unidos é instalado no Vale Korengal, no Afeganistão. O documentário se concentra num posto avançado com 15 homens chamado "Restrepo", nome de um médico do pelotão que foi morto em ação. Ele foi considerado um dos mais perigosos postos militares dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESULTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trevor (Guy Pearce) e Kat (Cobie Smulders) têm a mesma profissão - personal trainer -, mas ideias, estilo e vida completamente opostas. Ou assim pensam. Não se entendem, mas se rendem ao amor como empurrãozinho de um rico cliente, Danny (Kevin Corrigan).[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESURGENCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ser chamado de o mais apto na Terra, seria necessário ser capaz de vencer uma série de desafios físicos e mentais. No ano de 2020, esses desafios foram muitos. "Resurgence" captura todo o drama enquanto a organização do CrossFit gira para realizar um evento presencial em meio a uma pandemia mundial. Desenvolvendo um novo formato de competição para estreitar um grande campo de atletas a apenas 5 homens e 5 mulheres. Esses atletas descem a um pequeno rancho na Califórnia para enfrentar todos os desafios necessários para serem coroados como os mais aptos do planeta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESURRECT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor de cinema empurra a atriz lavada a seu ponto de ruptura física e mental para obter o melhor desempenho de sua carreira neste Neo-Noir Curto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESURRECTION[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Margaret está em ordem. Ela é capaz, disciplinada e bem-sucedida. Tudo está sob controle. Isto é, até o retorno de David, levando consigo os horrores do passado de Margaret.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESURRECTION[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Chicago um serial killer é conhecido por levar a parte do corpo de suas vítimas, e deixá-las sangrar até a morte. Ele também escreve números nos corpos e, assim, é chamado de "Assassino Dos Números". Quem está investigando o caso é o detetive John Prudhomme (Christopher Lambert), que acaba descobrindo que o assassino está juntando os pedaços das vítimas para montar "Jesus Cristo", e que em cada sexta-feira ele terá mais uma vítima, para tudo ficar pronto na Páscoa. Três mortes já aconteceram e Prudhomme tem de correr contra o tempo pra que não haja mais nenhuma vítima.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem participa de um estudo médico. Depois de uma série de pesadelos e efeitos colaterais incomuns, a linha entre sonhos e realidade é borrada. Ela se encontra em fugas daquelas envolvidas, desesperadas para descobrir a verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETORNADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de Kate, que trabalha num hospital, na ala de ajuda para pessoas que foram contaminadas por um vírus que as transforma em zombies. A dedicação de Kate ao seu trabalho é absoluta, mas o que poucas pessoas percebem é que para ela, esta é uma questão pessoal, já que o próprio marido, também foi infectado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETORNO A HOWARD'S END[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Helen Shlegel se apaixona por Paul Wilcox, mas é rejeitada. Sua irmã Margaret se torna amiga da mãe dele, que promete à ela a casa da família, Howards End. Infelizmente, depois de sua morte, o testamento desaparece. Até que o viúvo Henry Wilcox se torna atraído por Margaret.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos após se mudar para o interior, a ex-policial Pipa acaba envolvida em um caso de assassinato e precisa encarar o mundo sombrio de seu passado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETRATO DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry é um rapaz que vive com seu ex-colega de prisão e sofre de distúrbio que o leva a matar pessoas de formas bárbaras. Quando o colega e sua irmã, que também sofrem de perturbações psicológicas, descobrem seus feitos, são atraídos pela violência, mas ao mesmo tempo se tornam vítimas em potencial. Baseado em um caso real.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETRATO DE UMA JOVEM EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, 1760. Marianne é contratada para pintar o retrato de casamento de Héloïse, uma jovem mulher que acabou de deixar o convento. Por ela ser uma noiva relutante, Marianne chega sob o disfarce de companhia, observando Héloïse de dia e a pintando secretamente à noite. Conforme as duas mulheres se aproximam, a intimidade e a atração crescem, enquanto compartilham os primeiros e últimos momentos de liberdade de Héloïse, antes do casamento iminente. O retrato de Héloïse logo se torna um ato colaborativo e o testamento do amor delas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETRATO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pressionado por sua família a se casar o mais rápido possível, um determinado fotógrafo de Mumbai convence uma tímida estranha a fingir ser a sua mulher durante algum tempo. Apesar da relutância, ela aceita a proposta e os dois desenvolvem um laço totalmente inesperado que os muda de maneiras antes inimagináveis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETRATOS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em viagem de negócios, negociante de arte visita família do marido, com quem está casada há pouco tempo. Ao observar o funcionamento da dinâmica familiar, ela passa a entender mais o marido e suas peculiaridades.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETRATOS DE UMA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1941, um aspirante a artista e sua família são deportados para a Sibéria em meio ao desmantelamento brutal de Stalin na região do Báltico. Em um lugar aparentemente sem esperança, o amor é o único meio de sobrevivência.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETRATOS DE UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bela, rica e liberal, a americana Isabel Archer viaja pela Europa em busca de sua própria identidade como pessoa e como mulher. Ao mesmo tempo em que habilmente se desvencilha das investidas de Caspar Goodwood, um insistente americano que a seguiu até a Inglaterra, Isabel estreita a amizade com o próprio primo, Ralph Touchett. Porém, através da misteriosa Madame Merle, Isabel conhece Gilbert Osmond, um colecionador de objetos de arte, que a seduz e acaba casando-se com ela.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETRATOS DE UMA OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O revelador de fotografias, Seymour "Sy" Parrish (Williams), é completamente apaixonado por sua profissão. Muito solitário, Sy é obcecado pela família de uma de suas clientes, Nina Yorkin (Connie Nielsen). Sy sempre revelou os filmes mais importantes dos Yorkin - o casamento, o nascimento do primeiro filho, os aniversários, a primeira aula na escola, as férias... Sy se considera parte da família e tenta, cada vez mais, aproximar-se dos Yorkin, até uma crise inesperada impulsioná-lo a ultrapassar os limites, colocando a vida de todos em perigo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETREAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate e Martin escapam de uma tragédia pessoal para um Ilha de Retiro. Cortada do mundo exterior, as suas tentativas de recuperar são quebrados quando um homem é levado à costa, com a notícia de uma doença assassina no ar que está a varrer toda a Europa.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETRO PUPPET MASTER[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toulon dirige um teatro de marionetes no coração de Paris e encontra o feiticeiro (a misteriosa afzel). Quando sua vida é salva pela filha de Ambassador suíço encantadora, nós testemunhamos a origem do mestre de fantoches.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETROCEDER NUNCA, RENDER-SE JAMAIS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Americano tenta resgatar sua noiva sequestrada pelas tropas Russas e Vietnamitas e mantida nas florestas do Sudeste da Asia.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETROCEDER NUNCA, RENDER-SE JAMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason Stillwell (Kurt McKinney) é um fã de Bruce Lee e jovem aprendiz de artes marciais. Após seu pai negar participar de uma gangue de criminosos, eles se mudam de cidade, onde Jason encontrará problemas. Após ser espancado várias vezes, Jason conta com a ajudo do espírito de Bruce Lee para ajudá-lo a se vingar do mortal Ivan (Jean-Claude Van Dame) que atacou seu pai.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETROCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assim que Kara (Elisabeth Harnois) reconquista seu namorado Tyler (Morgan Kelly), após um período complicado na vida de ambos, o casamento logo começa a ser planejado. Tudo parece bem, até que a ex-namorada de Tyler inicia uma obsessiva e violenta perseguição aos dois, realizando ameaças cada vez mais preocupantes e tomando atitudes que poderão causar resultados fatais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REUNIÃO DE FAMÍLIA - NATAL ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]M'Dear e suas irmãs tentam reatar o grupo de canto para participar de um concurso. O avô ensina uma lição valiosa para as crianças.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REUNIÃO SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REV: ADRENALINA TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mikey, um entediado balconista de Toronto, passa seu tempo fora do trabalho roubando carros. No entanto, ele é pego roubando um carro muito raro da casa de um policial, e a polícia o força a trabalhar infiltrado ou ir para a prisão. Mikey concorda em se juntar a uma quadrilha liderada pelo violento e impulsivo Charlie, capaz de matar Mikey em um piscar de olhos se desconfiar que se trata de um informante. Pior ainda, Mikey se sente atraído pela namorada de Charlie, Ava.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVANCHE SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Forçado a trocar suas valiosas peles por um escravo bem-educado, um caçador robusto promete recuperar as peles dos índios e depois dos renegados que os mataram.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVANCHE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A natureza em cena. Verão tardio. Um pequeno lago na floresta. Nenhuma pessoa. Silêncio. Não muito longe, a recém-construída casa habitada pelo casal Robert e Susanne. Vivem uma vida comum como outras pessoas. Enquanto isso, em Viena. Vida noturna, luzes vermelhas no bairro, mundo de prostituição. Ali, o dinheiro é lei. Muitas pessoas têm trabalhos que claramente as deixam em dificuldades. Como Alex e Tâmara. Ela é uma prostituta vinda da Ucrânia. Ele, o chefe que ganha dinheiro do jeito errado. São amantes, mas têm um segredo. Como empregados não têm direito de se envolver afetivamente, esperam escapar e para isso precisam de dinheiro. Alex planeja um roubo a banco numa pequena cidade do campo. Tudo acontece conforme o planejado, até que o policial Robert aparece.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVEALER[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As tensões aumentam quando uma stripper e o manifestante religioso estão presos em um estande de show de Peep e devem se unir para sobreviver ao Apocalipse em Chicago dos anos 80.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVELAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire começa a ouvir vozes misteriosas e a ver o vulto de uma mulher em sua casa. Então, muito atormentada, conta ao seu marido, Dr. Norman, sobre as visões, mas ele não dá ouvidos e diz que são apenas ilusões. Porém, com o tempo, Claire percebe que o fantasma tem uma ligação com seu marido e que está perto de descobrir coisas sobre o passado do Dr. Norman.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVELAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário, nomes influentes da arte e do pensamento transgêneros analisam o impacto de Hollywood na comunidade trans.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVELAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coleman Silk (Anthony Hopkins) é um pacato professor que vive em uma cidade do interior do estado americano de New England e tem um assombroso segredo que está prestes a vir à tona. Quando seu relacionamento extra-conjugal com uma bela (porém desajustada) empregada chamada Faunia Farley (Nicole Kidman), o segredo que Silk escondeu por mais de 50 anos de sua esposa, filhos e amigos surge e deflagra uma situação devastadora.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVENGE RIDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher se junta à uma gang feminina em busca de vingança contra um grupo de jogadores de futebol americano universitário..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVENGER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinado a vingar o assassinato de sua família, um ex-detetive trabalha infiltrado em uma ilha remota que serve de prisão para criminosos no corredor da morte.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIRAVOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rapaz viaja para Las Vegas a fim de negociar uma dívida com mafiosos. Durante o percurso, seu carro quebra no meio do deserto. Ao buscar ajuda no vilarejo mais próximo, conhece uma moça sedutora que tenta convencê-lo a assassinar o marido violento.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIRAVOLTAS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy e Lucy cresceram juntos em uma pequena e muito unida cidade do interior da Austrália, onde eles formam uma das mais formidáveis equipes de motoristas de exibição da cidade. Em meio ao caos da festa anual da cidade 'solteiros e solteiras', Billy só tem uma noite para acordar seus verdadeiros sentimentos por sua melhor amiga - ou perdê-la para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIVENDO O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando superar a morte do marido, Gina se oferece como voluntária na escola para ficar perto dos filhos. Ela se depara com uma inesperada coincidência quando Michael, pai de dois alunos da escola, também fica viúvo. Com a aproximação das duas famílias, Gina e Michael dividem suas experiências e logo começam a viver uma emocionante história de amor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIVENDO O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera de Natal, Kate tenta reconquistar seu ex-namorado, e acaba arruinando seu encontro com um outro pretendente. Por uma reviravolta do destino, ela tem a chance de reviver a data 12 vezes e aproveita a oportunidade para reparar seus erros.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Marc é diagnosticado com câncer terminal, ele decide congelar seu corpo com a esperança de poder voltar a viver no futuro. No ano de 2048, Marc se transforma na primeira pessoa a ser ressuscitada. No entanto, logo ele se dá conta de que a nova vida não é como ele esperava, se arrependendo por ter deixado para trás o amor de sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLTA EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tripulação do desafiador faz parte de um movimento em toda a frota para apresentar uma petição de queixas ao Almirantado. A violência não deve ser parte disso. O prêmio contínuo do primeiro oficial do desafiador torna isso difícil, e quando o capitão está desativado, a chance de violência aumenta.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLTA![/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme pivôs ao redor do médico local e sua família. A esposa do médico (Ruth Gordon) quer segurar a pretensão de vida graciosa e ignorar os ocupantes. O médico, Martin Stensgard (Walter Huston), também preferiria ficar neutro, mas é rasgado. Seu cunhado, o dono rico do câmara de peixe local, colabora com os nazistas. A filha do médico, Karen (Ann Sheridan), está envolvida com a resistência e com seu líder Gunnar Brogge (Errol Flynn). O filho do médico acabou de voltar à cidade, tendo sido enviado da universidade, e logo é influenciado por seu tio nazista do simpatizante. Capitão Koenig (Helmut Dantine), o jovem comandante alemão da guarnição de ocupação, cuja determinação fanática para fazer tudo pelo livro e bocadas sobre a invencibilidade do Reich esconde um crescente medo de uma revolta local.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma invasão alienígena devastadora, um soldado americano e uma assistente humanitária francesa trabalham juntos para tentar encontrar refúgio no interior do Quênia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLUÇÃO EM DAGENHAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As operárias da fábrica da Ford de Dagenham vivenciam uma rotina desgastante de trabalho, atrelada a condições precárias e longas jornadas. O basta vem em 1968 quando são classificadas como não qualificadas. Motivadas por Rita O’Grady, as mulheres passam a reivindicar a igualdade de direitos em relação aos salários e o fim da discriminação sexual. Inicialmente direcionada aos patrões, a manifestação se volta contra o governo em uma luta que foi fundamental para que o parlamento britânico consolidasse o Projeto de Paridade Salarial em 1970.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLUÇÃO VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, ano 2047: a maior parte da população passa seu tempo online, conectada em mundos virtuais, pouco se importando com a realidade. O agente Nash trabalha para uma companhia multinacional responsável por estes mundos, tentando rastrear terroristas que ameaçam o sistema.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVÓLVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Green é um jogador audacioso e sem bom senso que passou sete anos na prisão por um crime que não cometeu depois de ter caído nas armadilhas do maldoso chefão do crime Dorothy Macha. Agora que Jake está livre, vai se vingar do chefão criminoso com a ajuda de Avi e Zach.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REYKJAVIK WHALE WATCHING MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto épico sobre um grupo de observadores de baleias, cujo navio quebra e eles são apanhados por uma embarcação de baleia. Os peixes na embarcação acabaram de desaparecer, e tudo sai do controle.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REZA A LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ara é um homem de poucas palavras, mas muita determinação. Ele vive em uma terra devastada e sem lei que espera ansiosamente por uma espécie de messias que devolva a justiça e a liberdade, usurpadas pelo cruel Tenório. Auxiliado por sua gangue de motoqueiros armados, o rapaz irá lutar contra o universo ao seu redor e seus próprios dramas – como os ciúmes de sua mulher, Severina.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RHYMES FOR YOUNG GHOULS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1976, um adolescente mi'gmaq trove a vingança contra o agente indiano sádico que a aprisionou em uma escola residencial onde estupro e abuso são comuns.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIBBIT[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sapo que odeia a água e saltar deseja que ele possa ser como os outros animais da floresta amazônica.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICARDO CORAÇÃO DE LEÃO: A REBELIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1173. Inglaterra e França estão em guerra. O destino das duas grandes potências nunca esteve tão entrelaçado. A esposa do rei Henry, a rainha Eleanor, e seus filhos estão agora do lado da França. O rei Henrique e o rei Louis usam suas táticas de guerra para tentar sobrepor o opositor. Eleanor é capturada e presa pelo próprio marido Henry. Ricardo e seus irmãos terão que liderar a luta contra seu próprio pai, embora eles não confiem no Rei Louis. Estas mudanças e alianças a cada vitória ou derrota acabam por determinar: o aço das armas nem sempre definem o resultado de uma Guerra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICARDO III - UM ENSAIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A profunda reflexão de Al Pacino sobre o significado e a relevância de Shakespeare para o mundo moderno através de entrevistas e uma análise aprofundada de "Richard III".[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICARDO III[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard, um aleijado brilhante e cruel, decide eliminar todos os que poderiam impedi-lo de suceder seu irmão, o rei Edward IV.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICARDO III[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Através de suas habilidades militares, Ricardo (Laurence Olivier) consegue levar seu irmão Eduardo (Cedric Hardwicke) ao trono da Inglaterra. Com o tempo, tomado de inveja do irmão, começa a pensar em uma forma para tomar o trono.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICHARD PRYOR: HERE AND NOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos performances posteriores do comediante Richard Pryor. Como falta de boca como sempre, Pryor toque na maioria dos mesmos tópicos que em seus shows ao vivo anteriores.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICHARD PRYOR: SEM LÓGICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário apresenta a vida do comediante americano Richard Pryor (1940-2005), reconhecido como um dos comediantes mais influentes do final do século XX. Participação de familiares e personalidades como Whoopi Goldberg e Quincy Jones.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICKI AND THE FLASH: DE VOLTA PRA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com mais de 50 anos de idade, Ricki é uma cantora de rock, que sempre se apresenta com a banda The Flash em um pequeno bar. A situação financeira é precária, e ela não vê os filhos adultos há décadas. Um dia, o ex-marido Pete liga para Ricki, avisando que a filha Julie foi abandonada pelo marido, e pedindo ajuda para tirá-la de um estado depressivo. Reticente, a mãe retorna ao lar, e descobre que tanto Julie quanto seus dois irmãos têm muito ressentimento por causa do abandono quando eram crianças. Essa é a oportunidade para Ricki fazer as pazes e tentar ser mais presente na vida deles.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICKY BOBBY: A TODA VELOCIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ricky Bobby é um rebelde corredor da NASCAR que trava uma verdadeira batalha de egos com seu novo companheiro de equipe, Jean Girard. Ele se une ao amigo Cal e juntos formam a equipe mais temida do circuito, a Thunder and Lightning.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICKY GERVAIS: HUMANITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu primeiro especial em sete anos, Ricky Gervais lança sua marca registrada na celebridade, mortalidade e uma sociedade que leva tudo pessoalmente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICKY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katie é uma mulher comum que trabalha numa fábrica e luta para cuidar de sua pequena filha. Quando conhece Paco, também um homem comum, algo mágico e milagroso acontece: eles se apaixonam. E do seu amor surge um bebê extraordinário: Ricky.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICOS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Teto trabalha na empresa do pai e esconde suas origens para conquistar os próprios méritos. Ele se apaixona por Paula e mente sobre sua condição financeira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICOS E VELOZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O driver do cavalheiro é um documentário sobre quatro empresários de classe mundial que luar como motoristas de carros de corrida. Fora do mundo das corridas, os povos permanecem inconscientes do fenômeno do motorista de cavalheiros que nunca foram informados de uma história como essa antes. Você não pode comprar o seu caminho para jogar o Super Bowl ou Copa do Mundo, mas você pode correr nas 24 horas de Le Mans. Dentro dos motoristas de cavalheiros mundiais de corrida enfrentam estereótipos negativos, mas esses homens desafiam aqueles com sua dedicação, paixão e habilidade. O sucesso parece efetuar magicamente esses homens ..[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIDDICK 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riddick, o homem mais procurado da galáxia, foi abandonado à própria morte em um planeta habitado apenas por animais selvagens. Ele deseja retornar ao seu planeta natal, mas como não tem uma nave precisa encontrar um jeito de sobreviver neste ambiente inóspito. A situação muda quando dois grupos de mercenários chegam ao planeta separadamente, ambos com o objetivo de capturar Riddick. Conhecendo muito bem os perigos do local, Riddick passa a usá-los a seu favor na tentativa de conseguir uma das naves para si.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moradora de Nova York cruza o país inteiro até a Califórnia para ficar com o filho depois que ele toma a súbita decisão de abandonar a escola e tornar-se um surfista.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIDING GIANTS: NO LIMITE DA EMOÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gigantes de equitação é história sobre grandes surfistas de ondas que se tornam heróis e lendas em seu esporte. Dirigido pelo skate Guru Stacy Peralta.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIFF-RAFF[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Stevie, um trabalhador da construção civil, e sua namorada, uma cantora pop desempregada, serve para mostrar as condições de vida da classe pobre britânica.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIFLES PARA BENGALA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ano 1856, India Britânica. Capitão Jeffrey Claybourne é severamente punido após desobedecer a um pedido. Sentindo-se indigno de sua noiva Vivian Morrow, filha de seu superior, Claybourne deixa o exército até que ele pudesse recuperar sua reputação. Quando o Rajah Karam lança um ataque às forças britânicas na Índia, Claybourne encontra uma chance na redenção.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIGOR MORTIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chin Siu-ho (Siu-ho), é um ex-ator caçador de vampiros, que agora encontra-se chegando ao fim da linha como uma estrela decadente, que também está separado de sua esposa e alienado de seu filho. Sem sorte e com apenas um dólar, ele verifica a sala 2442, de um conjunto habitacional, que é supostamente um apartamento mal-assombrado. Seu objetivo é acabar com sua miséria, mas em vez disso Siu-ho é interrompido por alguns dos outros "ocupantes" do edifício, incluindo um mestre taoísta-exorcista (Anthony Chan), uma dona de casa traumatizada com um passado trágico (Kara Hui), assim como uma mulher idosa aparentemente benigna (Paw Hee-ching), que tem um caixão vazio visivelmente pendurado no meio do seu apartamento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RINDO À TOA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lola (Christa Teret) tem 15 anos e sonha em reencontrar com os amigos, ao término das férias. Quando termina o namoro com Arthur (Félix Moati) ela encontra consolo junto a Maël (Jérémy Kapone), seu melhor amigo. Logo em seguida Anne (Sophie Marceau), a mãe de Lola, lê o diário da filha e percebe o quão problemático é seu relacionamento com ela. A partir de então ela se esforça para se aproximar cada vez mais de Lola.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RING - ESPIRAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O patologista Mitsuo Ando é convidado a realizar uma autópsia em seu amigo e colega Ryuji Takayama. Ao investigar as circunstâncias da morte de Takayama, Ando descobre que era um amigo de Reiko Asakawa e que ambos acreditavam na existência de uma transmissão de um vídeo que assombrada e poderia matar as pessoas, após de sete dias de assisti-lo. Ando rejeita esta ideia, mas depois de receber e assistir a uma cópia da fita ele começa a acreditar, e em seguida ter sonhos com Sadako aparecendo para ele.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RING 0 - O CHAMADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de muita procura, a repórter Akiko Miyaji finalmente consegue encontrar a menina Sadako, trinta anos após os acontecimentos do primeiro filme. Esperando encontrar uma menina de sangue frio e má, ela encontra uma frágil e que faz aulas de teatro em Tóquio.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RING OF FIRE II: BLOOD AND STEEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Woo e Julie jogam um casal duradouro que sobrevivem a todos os tipos de interferência de gangues rivais de kick-box em seu esforço para colocar um pouco de romance em suas vidas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RING OF FIRE III: LION STRIKE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Johnny Woo se envolve em um cartel global de armas da máfia quando eles sequestram seu filho Bobby. O cartel, constituído por líderes do submundo de todo o mundo, tornando-se consciente de que ele tropeçou em informações valiosas em um disco de computador que ele possui. Louie e sua contraparte russa Vladimir Kruskev usam cada bit de sua astúcia para prender Johnny e recuperar o disco.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RING OF FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O personagem principal, Johnny Woo, é um médico chinês que desistiu de lutar no ringue. Seu irmão é professor em um clube de boxe. Johnny Woo se apaixonar por Julie, cujo irmão é professor em um clube de boxe rival. Tensão se acumula ...[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RINGO NÃO DISCUTE... MATA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Guerra de Secessão, um oficial nortista retorna irreconhecível e encontra sua fazenda tomada por dois irmãos e sua mulher prestes a se casar com um deles.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RINGS OF FEAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angelo Russo, uma menina de dezesseis anos, é encontrada morta em um rio, tendo sido fatalmente violada com um grande instrumento contundente. O inspetor Di Salvo é atribuído ao caso e concentra suas investigações em St. Theresa, a escola exclusiva onde Angelo embarcou. Três dos colegas de menina assassinados, Franca, Paola e Virgina (que se chamam de "os inseparáveis"), recebem poemas ameaçadores de um indivíduo usando o nome "Nemesis". Bizarro "Acidentes" começam a acontecer das meninas: Franca é ferido quando alguém faz com que seu cavalo fosse parafuso e Virgina quase quebra seu pescoço nas bolinhas deixadas no topo de uma escada. Mas Di Salvo está determinado a encontrar o assassino, mesmo que isso signifique usar métodos não ortodoxos. Ele é auxiliado pela irmãzinha de Angelo Russo Emily, cujas pistas úteis levam a uma boutique de propriedade de um caráter duvidoso e um vice-ring onde "homens influentes ricos pagam bem para favores adolescentes" ...[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Rio 2, encontraremos Blu, Jade e seus três filhos vivendo a perfeita vida doméstica na Cidade Maravilhosa. Quando Jade decide que as crianças precisam aprender a viver como pássaros reais, ela insiste que a família vá para a Amazônia. Conforme Blu tenta se adaptar aos novos vizinhos e à sua nova vida, ele se preocupa com a possibilidade de perder Jade e as crianças para a selva.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO ACIMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida diária em unidades de prisão de homens e mulheres, onde o beisebol e a banda de marcha são negócios sérios. Dois prisioneiros escapam para ajudar a parolido Steve de ser chantageado pelo ex-parceiro da namorada.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO BRAVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rio Bravo se passa após a Guerra Civil, quando a União volta sua atenção para os Apaches. O oficial da união Kirby Yorke está no comando de um posto avançado no Rio Grande no qual ele é responsável pelo treinamento de novos recrutas, um dos quais é o seu filho a quem não vê há 15 anos. Ele é tratado severamente para ficar em forma e enfrentar os Apaches, mas não antes de sua mãe aparecer para levá-lo embora. A decisão é deixada para o Soldado Yorke que decide ficar e lutar. Em meio a tudo isso Kirby e Kathleen apesar de separadas por anos voltam a se apaixonar e decidem que é hora de fazer uma nova tentativa. Atenção, não confunda com o filme homônimo em inglês "Rio Bravo" (1959) que no Brasil tem o título de "Onde Começa o Inferno".[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO CONGELADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Eddy vive em um trailer no interior do estado de Nova York. Tímida e reservada, ela enfrenta problemas para manter a família unida após seu marido ter sumido com o dinheiro que seria usado como entrada para a compra da casa de seus sonhos. Para conseguir a quantia Ray se une a Lila Littlewolf, uma contrabandista, e passa a atravessar ilegalmente imigrantes pela fronteira entre o Canadá e os Estados Unidos. O percurso segue o congelado rio St. Lawrence, com as duas transportando chineses e paquistaneses no porta-malas do carro de Ray.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado um dos filmes mais bonitos dos últimos anos, Rio da Lua se passa na Índia nos anos 30. Aos oitos anos de idade, Chuyia não é apenas casada, mas também já é viúva. E nunca conheceu o marido. De acordo com a tradição, ela é enviada para uma casa onde as viúvas são obrigadas a ficar, isoladas da sociedade, até o final de suas vidas, sem que possam alguma vez voltar a casar. Lá, conhece Kalyani, uma bela e jovem mulher de quem se torna amiga. Kalyani ousa desafiar as rígidas regras apaixonando-se por um jovem com estudos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra de Secessão, coronel sai no encalço de dois traidores e é aprisionado pelos soldados sulistas que dele se servem para atravessar as linhas inimigas. Terminada a guerra, ele encontra os dois homens em Rio Lobo aterrorizando os habitantes da cidade.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO MUMBAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelson, um jornalista cético e desiludido, está tendo experiências estranhas. O velho cientista que mora em seu prédio tenta o convencer de que esses acontecimentos estão ligados a um antigo estudo sobre a viagem no tempo. Maria, esposa de Nelson recebe um diário de bordo que revela uma comunicação atemporal entre eles.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO SEX COMEDY[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cirurgiã plástica inglesa (Charlotte Rampling) vai ao Rio de Janeiro e percorre clínicas tentando desencorajar as pessoas que procuram na estética a felicidade máxima. Ao mesmo tempo, o novo embaixador dos Estados Unidos (Bill Pullman) chega à cidade e resolve explorar uma favela por conta própria. Vai parar no Vidigal, onde cai nas mãos de um guia turístico não convencional (Fish) e uma mulher jeitosa, que tenta abrir os seus olhos para a realidade. Já a pesquisadora Irène (Irène Jacob) desembarca como seu marido intelectual para fazer um filme antropológico sobre a cidade, mas tem que se dividir entre a família, a casa e o cunhado...[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura intensa e repleta de ação que captura a grandiosidade, imponência e perigo do selvagem oeste americano. Tom Dunson (John Wayne) conduz seu enorme rebanho pela traiçoeira Trilha Chisholm, arriscando tudo para alcançar seu destino, o Rio Vermelho. Mas, no caminho, novas informações e as maneiras tirânicas de Dunson fazem Matthew Garth, seu filho adotivo, tirar o rebanho de Dunson e levar para um novo destino no Kansas. Dunson, querendo vingança, sai em perseguição.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO, 40 DEGREES C.[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Rio, em um dia de verão, cinco garotos pobres saem da favela onde vivem para vender amendoim pela cidade e presenciam casualidades e incidentes cariocas.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO, I LOVE YOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Rio, Eu Te Amo" reúne dez curtas de dez diretores brasileiros e internacionais. As histórias são filmadas em diferentes pontos do Rio de Janeiro, revelando as características mais marcantes da cidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tenso thriller que acompanha um médico americano transformado em fugitivo da polícia após intervir no estupro de uma mulher.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Capturada por contrabandistas de animais quando tinha acabado de nascer, a arara Blu nunca aprendeu a voar e vive uma vida domesticada feliz em Minnesota, nos Estados Unidos, com sua dona, Linda. Blu pensa que é a última arara de sua espécie. Mas quando descobrem que Jade, uma fêmea, vive no Rio de Janeiro, Blu e Linda vão ao seu encontro em para recuperar a espécie.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os recém-casados Clark (Ian Duncan) e Summer (Tess Panzer) descobrem que estão esperando o primeiro filho, decidem ir ao Arizona para dar, pessoalmente a boa notícia aos seus pais. No meio do deserto, sofrem um acidente e buscam ajuda na cidade mais próxima, Blood River, onde são recebidos pelo misterioso Joseph (Andrew Howard). Entre os dois homens começa uma inesperada e feroz batalha, e o jovem casal percebe que o povoado oculta terríveis segredos...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIOS VERMELHOS 2 - ANJOS DO APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Comissário Niemans é designado para investigar uma estranha morte, de um homem que foi encontrado emparedado no Mosteiro de Lorraine e que possui sinais esotéricos por todo o corpo. Paralelamente o jovem capitão Reda encontra à porta de uma igreja um sósia agonizante de Jesus Cristo, que está de alguma forma ligado à morte investigada por Niemans. Com a ajuda de Marie, uma policial especializada em história da religião, Niemans e Reda descobrem que ambos os homens pertenciam a uma seita religiosa, cujos integrantes possuem os nomes e as profissões dos apóstolos de Cristo. É quando eles descobrem que a seita está atrás de um valioso tesouro do Vaticano, um livro sagrado escrito pela mão de Deus que pode ser o prenúncio do apocalipse, que foi roubado séculos atrás.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIOS VERMELHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano policial Pierre Niémans (Jean Reno) é enviado à cidade de Guernon para investigar um bizarro assassinato ocorrido próximo à uma famosa escola. Ao chegar, Niémans constata que o crime foi causado por alguém meticuloso, que não deixou nenhuma pista sobre quais os motivos do assassinato. A 300 km do local outro policial investiga a violação do túmulo de uma criança morta vinte anos atrás. Trata-se de Max Kerkerian (Vincent Cassel), um impetuoso policial novato que foi no passado ladrão de carros. As duas investigações seguem em paralelo até que os dois policiais se encontram e descobrem que os dois casos estão intimamente ligados e que precisarão trabalhar juntos para resolvê-lo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIOT GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um alternativo de 1995, uma doença misteriosa eliminou todos os adultos. Nesta nova era, duas gangues são colocadas uns contra as outras em uma guerra brutal para território, recursos e sobrevivência. Em[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIP TIDE: A GAROTA DA HORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem modelo Cora é filha da chefe da melhor agência de modelo, e sempre trabalhou duro para atender as expectativas das mãe. Quando um vídeo caindo se torna um viral, Cora vai passar um tempo na Austrália com sua tia Margot. Margot também está passando por suas próprias dificuldades, e juntas elas terão uma experiência de aprendizado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIPHAGEN THE UNTOUCHABLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história sobre o maior criminoso de guerra da Holanda durante a Segunda Guerra Mundial, Andries Riphagen. Ele chantageava judeus escondidos e foi responsável por centenas de mortes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIQUEZA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história épica que se passa nas geladas montanhas de Sierra Nevada nos primeiros anos da Califórnia. Dillon, um pioneiro, desafia as dificuldades da caça ao ouro. Depois de enriquecer, ele dá inicio a uma pequena e bem sucedida vila de exploração, chamada Kingdom Come. Cego pela ambição e avareza, Dillon é pego de surpresa pelo destino quando três forasteiros chegam a Kingdom Come. Um deles é um avaliador, a serviço da ferrovia, para decidir onde será construída a continuação da estrada, que pode mudar o futuro da vila; e duas mulheres do seu passado que guardam um segredo que pode destrui-lo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIQUEZA TÓXICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riqueza Tóxica é uma história de amadurecimento de uma adolescente em um planeta alienígena tóxico. Ela e seu pai para caçam materiais preciosos, com o objetivo de ficarem ricos. Quando o pai é atacado por um bandido itinerante, a filha deve tomar o controle. Prospect estreou no 2014 SXSW Film Festival.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIQUINHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riquinho Rico (Macaulay Culkin) é o menino mais rico do mundo, mas apesar de amar e ser amado por seus pais, Ricardo Rico (Edward Herrmann) e Regina Rico (Christine Ebersole), ele não é totalmente feliz, pois quer jogar baseball com algumas crianças. Quando seus pais desaparecem após o avião deles cair no Triângulo das Bermudas, Riquinho suspeita que Lawrence Van Dogh (John Larroquette), um executivo das Indústrias Rico, seja o responsável por este "acidente", pois planeja assumir o controle de todas as empresas Rico. Mas com a ajuda de Herbert A.R. Cadbury (Jonathan Hyde), seu fiel mordomo, o Professor Keenbean (Michael McShane), um excêntrico cientista, e alguns amigos da sua idade, Riquinho faz um plano para combater o maléfico esquema de Van Dogh e salvar seus pais.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIR OU MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finlândia, 1918. Um grupo de atores prisioneiros sentenciados à morte se empenha para montar uma peça de teatro humorística. A intenção é entreter o comandante da tropa alemã, que visita a cadeia e tem fama de nunca rir. Se conseguirem fazê-lo rir, escaparão da execução. O grupo é liderado por Toivo Parikka, considerado o homem mais engraçado do país. Com humor negro e situações grotescas, o filme mostra a humanidade sob uma luz cômica. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO ABSOLUTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acusado e condenado por assassinato, o ex-membro das Forças Especiais da policia Shane Daniels (Steven Seagal) está tentando levar uma vida normal em liberdade, até o dia que se vê no meio de uma guerra entre perigosos traficantes e policiais corruptos. Ao presenciar a morte de um policial a sangue frio, Daniels resolve investigar o local do crime e encontra uma garota assustada presa em um caminhão cheio de milhares de dólares. Agora, para salvar a garota e acabar com a guerra, este homem treinado para matar terá que enfrentar não só a mais poderosa gangue da cidade como, também, o grupo de policiais corruptos. Um thriller frenético e explosivo com o mestre dos filmes de ação Steven Seagal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após cair em uma armadilha e cumprir pena pelo suposto assassinato de seu marido, Libby decide acabar com ele de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO IMEDIATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após herdarem uma casa em Londres, Tom (James Franco) e Anna (Kate Hudson) deixam os Estados Unidos e se mudam para a cidade. Devido à dificuldade de Tom em conseguir um bom emprego, eles logo passam por problemas financeiros que os ameaçam de despejo. Para minimizar a situação, resolvem alugar um quarto no andar de baixo para Ben Tuttle (Francis Magee). Só que, três meses depois, Ben aparece morto devido a uma overdose de heroína. Após a polícia ir ao local, Tom encontra uma maleta repleta de dinheiro. Não demora muito para que o casal utilize o dinheiro para pagar dívidas e realizar seus sonhos, o que desperta a atenção do policial John Halden (Tom Wilkinson) e também de dois traficantes, um que é o dono do tal dinheiro e outro que sofreu um grande golpe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO MÁXIMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial francês assume a identidade de seu irmão gêmeo após descobrir que ele foi assassinado por saber demais sobre a máfia, agentes do FBI e traficantes.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO MÁXIMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-agente federal dos EUA deve abandonar o programa de proteção de testemunhas e sair do esconderijo quando sua casa em Londres é invadida por engano devido a um endereço errado. Quando o evento termina com vários homicídios, a notícia desencadeia aqueles que caçam ele para enviar o assassino mais perigoso da Europa para matá-lo. Agora em fuga com a vida de sua filha em perigo, um pai determinado deve levá-la para a segurança antes que as pessoas que ele está se escondendo consiga rastreá-lo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traumatizado com um acidente que resultou na morte de uma amiga, o experiente alpinista Gabe Walker (Sylvester Stallone) se afastou das montanhas. Um ano após o acontecido, no entanto, ele é chamado para resgatar um grupo em apuros nas Montanhas Rochosas. A missão, porém, logo revela-se uma armadilha: Gabe está lá na verdade para guiar o bando de perigosos terroristas até um tesouro perdido.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISE OF THE FOOTSOLDIER 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gangster notório, Pat Tate, sobe através das fileiras do submundo criminoso de Essex. Um prequel ao "ascensão da franquia" da Footsoldier ".[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISE OF THE FOOTSOLDIER PART II[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No 6 de dezembro de 1995, três membros de gangues Essex eram brutalmente assassinados em sangue frio. Agora é o início de 1997 e quem matou os três homens ainda precisando ser levado à justiça. Um associado dos homens, ainda lamentando a perda de seus amigos, está convencido de que é apenas uma questão de tempo antes de ser a próxima. Para ele, a única saída é voltar e trabalhar o caminho de volta a escada criminosa. Quanto mais alto ele fica, mais violento os empregos se tornam, sua busca pelo poder se transformando em uma obsessão. Com a vida e a família na linha, ele pode segurar seu nervo juntos uma última vez, a fim de sair viva?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISE: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sadie é uma repórter investigativa que descobre um culto subterrâneo que está atraindo jovens hippies de Los Angeles. Seduzidos pela promessa de grandes festas, esses garotos começam a aparecer mortos, e quando Sadie tenta chegar ao fundo da história, se torna a vítima. Ela acorda no necrotério, nem viva nem morta, uma vampira consumida pelo insaciável desejo de sangue. Tentando desesperadamente brigar contra essa sede, Sadie decide ir atrás das pessoas que a tornaram uma vampira. Ela se une ao detetive Rawlins, que teve sua filha assassinada pelo clã, e os dois buscam juntos suas vinganças.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de emigrar da Nigéria para a Grécia, Vera e Charles Antetokounmpo lutaram para sobreviver e sustentar seus cinco filhos, vivendo sob a ameaça diária de deportação. Desesperados para obter a cidadania grega, eram prejudicados por um sistema que os impedia a cada tentativa, mas a visão, a determinação e a fé da família tiraram seus membros do anonimato para dar início às carreiras de três campeões da NBA.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas de um levante em Jerusalém, surgem rumores de que o Messias judeu ressuscitou. Um centurião romano agnóstico e cético (Joseph Fiennes) é enviado por Pôncio Pilatos para investigar a ressurreição e localizar o corpo desaparecido do já falecido e crucificado Jesus de Nazaré, a fim de subjulgar a revolta eminente. Conforme ele apura os fatos e ouve depoimentos, suas dúvidas sobre o evento milagroso começam a sumir.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISK[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato aprofundado sobre o revolucionário impacto causado na sociedade contemporânea pela atuação do WikiLeaks e de toda sua equipe, explorando especificamente a vida do criador da iniciativa, bem com seu refúgio forçado na Embaixada do Equador, em Londres, o jornalista Julian Assange, responsável por coordenar diversas ações que vazaram e ainda vazam documentos secretos, em uma busca constante pela verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÍTMO ACELERADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a vida trágica do lendário Frankie Wilde. A história nos leva através da vida de um dos melhores DJ´s conhecidos, e a subseqüente batalha com um distúrbio auditivo, culminando com sua misteriosa saída de cena.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO ALUCINANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem negro patinador de Chicago e sua turma preparam-se para uma competição e passam por transformações em suas vidas quando o ringue em que treinam é fechado e eles têm que treinar em outro bairro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO CUBANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando era criança, Bruce adorava dançar, e possuía o talento necessário para se transformar em um dançarino profissional. Mas um momento de humilhação fez com que ele abandonasse esta paixão. Mais de duas décadas depois, Bruce trabalha em um escritório, é infeliz e não tem vida amorosa. Com a chegada de sua nova chefe, o funcionário pensa como fazer para seduzi-la, e descobre justamente que um de seus principais passatempos é a salsa. Bruce cria coragem e decide aprender a dançar novamente, contando com a ajuda do atrapalhado amigo Drew.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO DE UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O DJay (Terrence Howard) é um rapper que trabalha duro e sempre conta com a ajuda de seus amigos do bairro. Após saber que o superstar Skinny Black (Ludacris) está se mudando para o seu bairro, ele decide marcar um duelo de rappers para chamar sua atenção.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO TOTAL 2: A NOVA BATIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danielle Bolton é uma garota que acabou de entrar na universidade. Sua paixão pela música a desafia se juntar a banda da Atlanta A&amp;T, uma caminho para realizar seu sonho de trabalhar no ramo e ao mesmo tempo trabalhar para devolver à banda o prestígio perdido. Mas, sua realização terá de enfrentar grandes obstáculos, como a resistência dos seus pais e opositores.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Indisciplinado baterista de hip-hop ganha bolsa em escola de Atlanta para tocar na banda marcial que anima o intervalo dos jogos[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO URBANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três grupos de dança se preparam para a batalha, em uma competição internacional, em Detroit. No confronto final para se tornar campeão do mundo, sonhos e até mesmo vidas, estão em jogo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITUAL DE INVERNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando vários jovens começam a morrer de maneiras horripilantes durante a famosa festa de luau de inverno de uma casa de fraternidade universitária, os sobreviventes tentam se salvar enfrentando a entidade maligna que se apoderou da casa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITUAL DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Padre protege mulher que está sendo perseguida pela máfia e acaba se apaixonando por ela. Dividido entre a igreja e o amor que sente, ele se envolve numa trama que mistura crime e traição.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITUAL OF EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psiquiatra investiga a morte de um de seus pacientes, uma jovem herdeira.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITUAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai de férias acorda separado de sua família e corridas pela floresta para encontrá-los.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITUAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIVER OF DESIRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao se apaixonar pela bela e misteriosa Anaíra, Dalberto abandona seu trabalho na polícia e se torna comandante de um barco. O casal passa a viver na casa que Dalberto divide com os dois irmãos, às margens do Rio Negro, mas quando Dalberto é obrigado a se arriscar em uma longa viagem rio acima, desejos proibidos vêm à tona. Enquanto Dalmo, o irmão mais velho, luta para controlar a atração que sente pela cunhada, Anaíra e Armando, o caçula, se aproximam. A volta de Dalberto reúne, sob o mesmo teto, os três irmãos apaixonados pela mesma mulher.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIVERDANCE: UMA AVENTURA DANÇANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto irlandês chamado Keegan e uma garota espanhola chamada Moya viajam para o mundo mítico dos Megaloceros Giganteus, que os ensinam a apreciar Riverdance como uma celebração da vida. Inspirado pela sensação do palco global e com novas músicas do vencedor do Grammy Bill Whelan.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RKO 281: A BATALHA DE CIDADÃO KANE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma discussão com o magnata da imprensa, William Randolph Hearst, Orson Welles decide fazer um filme sobre o milionário. Mas Hearst usa sua influência para impedir a exibição.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD 47[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Segunda Guerra Mundial, o Brasil era aliado dos Estados Unidos, Inglaterra e França. Na época, foram encaminhados mais de 25 mil soldados da FEB (Força Expedicionária Brasileira) para combater os inimigos, representados pelo Eixo: Alemanha, Itália e Japão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD GAMES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Hitchhiker Jack resgata Véronique de uma altercação de raiva de estrada, o twosome decide viajar juntos por causa da segurança depois de aprender um assassino serial é cortar uma faixa assassina pela região. Cansado e com fome, eles decidem contra seu melhor julgamento para ocupar uma oferta para ficar a noite em uma misteriosa mansão de casal idoso ...[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD TO BERLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um freelancer duro que se apaixona por um médico. Enquanto sua vida está piorando a cada segundo. Ele deve encontrar o caminho para liberar sua vida para o além de tudo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD TO NOWHERE - SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cineasta (Tygh Runyan) se vê arrastado para uma complexa teia de intrigas o assombrando e fica obcecado com uma mulher, um crime e com o seu passado.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD TO ROMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor Alfonso Cuarón reflete sobre as memórias de infância, detalhes do período e escolhas criativas que moldaram seu filme premiado pela Academia 'Roma'.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAD WARS[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o suprimento de água da Terra é esgotado, os sobreviventes formam gangues rodoviárias, armadas para os dentes e desesperados para encontrar e proteger os suprimentos de água. Mas quando uma nova raça de humanos bebendo sangue surge, os sobreviventes devem enfrentar uma nova ameaça à sua existência.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROADRUNNER: A FILM ABOUT ANTHONY BOURDAIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um íntimo, por trás - as cenas vêem como um chef anônimo se tornou um ícone cultural renomado mundial. Este olhar inabalável para Anthony Bourdain reverbera com sua presença, em sua própria voz e da maneira como ele impactou indelevelmente ao mundo ao seu redor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROADS TO THE SOUTH[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, 1975. Jean, um comunista espanhol exilado, é um roteirista de sucesso que, depois de um evento trágico, lutas com seu compromisso político, seu amor por seu país, sob a bota do general Franco, cuja morte ele e seus companheiros esperaram anos e seu relacionamento complicado com seu filho. (Uma sequela para "a guerra acabou", 1966.)[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roar segue uma família que é atacada por vários animais africanos na casa isolada de seu guardião.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROAST DO JUSTIN BIEBER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Justin Bieber vai ter que sobreviver às provocações dos comediantes do “Comedy central roast”, já que ele é o convidado da próxima edição, que vai ao ar nos Estados Unidos no dia 30 de março.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROB ROY - A SAGA DE UMA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XVIII na Escócia, um nobre, o Marquês de Montrose (John Hurt), se compromete a entregar uma carta de crédito de mil libras, mas o pagamento é feito em dinheiro e é roubado pelo chefe da guarda (Tim Roth) do Marquês. O nobre exige seu dinheiro e quando o capitão da guarda resolve prender Rob Roy MacGregor (Liam Neeson), o chefe do clã, para alguém pagar pelo seu crime. Entretanto, ele não o encontra e, para provocá-lo, estupra Mary (Jessica Lange), sua mulher, e queima sua casa. Este acontecimento provoca o desejo de vingança do clã ofendido.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROB SCHNEIDER: ASIAN MOMMA, MEXICAN KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antiga "Saturday Night Live" Star Rob Schneider retorna ao palco e compartilha a sua opinião, amor e dinossauros sonhos neste stand-up especial. Terminando com um desempenho surpresa do Duet com sua filha, cantor-compositor elle rei, Rob fala sobre potty treinando suas filhas jovens e seu próprio potencial de porco.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBERT[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta história de refrigeração baseada em eventos da vida real, uma experiência familiar aterrorizando ocorrências sobrenaturais quando seu filho adquire uma boneca vintage chamada Robert.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN'S WISH[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A palavra final na história do que realmente aconteceu com Robin Williams no final de sua vida, focando em sua luta contra um distúrbio neurodegenerativo mortal conhecido como demência corporal de Lewy.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN DOS BOSQUES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Versão do clássico Robin Hood com animais silvestres. Robin Hood é um fora-da-lei que decide formar uma gangue na floresta de Sherwood para lutar contra as injustiças e tiranias do Príncipe João e do Xerife de Nottingham.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN E MARIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma espécie de tragicomédia de aventura, o filme "Robin e Marian" mostra a lenda de Robin Hood porém cerca de vinte anos após a maioria das versões da história, com Robin e seu ajudante Little John retornando ao seu antigo esconderijo na floresta de Sherwood cansado do mundo das Cruzadas e sua brutalidade revoltante. Eles são informados por seus ex-companheiros Frei Tuck e Will Scarlett que Maid Marian agora vive no convento nas proximidades, onde ela se tornou uma abadessa. Marian saúda o retorno de Robin com sentimentos mistos, mas depois que ele a resgata de seu inimigo de longa data, o xerife de Nottingham, que tenta prendê-la por motivos religiosos, os dois se tornam amantes mais uma vez.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD – O INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Xerife de Nottingham planeja confiscar a propriedade do Senhor de Bawtry, um nobre que morreu na Cruzada. O Arcebispo de Canterbury, Hubert Walter, é contra este plano e o xerife planeja eliminá-lo. Robin Hood é convidado a realizar o assassinato do arcebispo para os conspiradores, liderados pelo Conde de Newark e Lord Melton, mas, ao perceber quem é o alvo pretendido, resolve ajudar o Arcebispo. Lady Marian também quer conhecer o Arcebispo para que ela possa conceder liberdade à família de um homem assassinado pelos homens do Xerife e ela também está ansiosa para encontrar Robin novamente, pois o conheceu quando achava que ele era um fora da lei comum, mas agora percebe que ele está do lado do bem.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD DE CHICAGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Big Jim é morto durante a festa de seu aniversário. Imediatamente, o rival Guy Gisbourne declara-se chefe dos gângsteres. Robbo, chefe da gangue do outro lado da cidade, está disposto a apoiar Guy, desde que este abandone seu território. Guy não aceita e quando Little John junta-se a Robbo, explode a guerra entre os dois bandos, o que resulta na destruição dos nightclubs de ambos os lados. Ao mesmo tempo, Marian, filha de Big Jim, oferece 50 mil dólares a Robbo para que ele encontre quem matou seu pai. Robbo pede ao capanga Will que se livre do dinheiro, então Will o repassa a Allen A. Dale, diretor de um orfanato. Allen chama a imprensa e transforma Robbo em celebridade, o Robin Hood de Chicago. Robbo, apaixonado por Marian, manda ela abandonar a cidade depois que descobre que ela e Little John usam uma entidade filantrópica como fachada para falsificações. Marian, ao invés de cair fora, junta-se a Guy e propõe a ele liquidar tanto Robbo quanto Little Joe.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD, O TRAPALHÃO DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robin Hood é ferido numa luta contra os capangas do ganancioso fazendeiro João Climério. Este pretende tomar as terras do meio-irmão Ricardo, em viagem pela África, e evitar que a sobrinha Catarina entre na posse dos bens do pai. O grupo de robinianos escolhe Zé Grilo para passar por Robin enquanto este se recupera. Protegido por um velho índio, Grilo põe João em situações ridículas e atrapalha seus planos de casar Catarina com Nepomuceno. Robin Hood retorna, salvando a mocinha e casando com ela. Concluído o trabalho, Zé Grilo retorna a sua querida floresta.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A origem da famosa lenda sobre o ladrão que rouba dos ricos para dar aos pobres é contada a partir de quando Robin Hood (Taron Egerton) volta das Cruzadas e surpreende-se ao encontrar a Floresta Sherwood infestada de criminosos. Ele não deixará que as coisas permaneçam desse jeito e contará com a ajuda de John (Jamie Foxx) e Marian (Eve Hewson) para trazer justiça à cidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD: O PRÍNCIPE DOS LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após voltar de uma Cruzada, Robin de Locksley (Kevin Costner), um jovem cavaleiro, descobre que seu pai, Lorde de Locksley (Brian Blessed), foi morto pelos seguidores do xerife de Nottingham (Alan Rickman), que por sua vez é partidário do Príncipe João, que fará de tudo pra que Ricardo Coração de Leão (Sean Connery) não volte ao poder. Robin é visado pelos usurpadores e foge, mas sempre acompanhado por Azeem (Morgan Freeman), um mouro que lhe deve a vida. Eles vão parar na Floresta de Sherwood, onde são atacados por camponeses que, para sobreviver, atacam os asseclas do xerife. Logo Robin e Azeem se unem ao bando e planejam trazer Ricardo de volta ao poder. Em meio à sua luta, Robin é ajudado por Marian (Mary Elizabeth Mastrantonio), uma bela donzela por quem se apaixona.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD: THE REBELLION[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com seu verdadeiro amor capturado pelo vilão xerife de Nottingham, o lendário Robin Hood e sua equipe de bandidos executam um resgate ousado para salvá-la.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robin Longstride (Russell Crowe) integra o exército do rei Ricardo Coração de Leão (Danny Huston), que está em plenas cruzadas. Após a morte do rei, ele consegue escapar juntamente com alguns companheiros. Em sua tentativa de fuga eles encontram Sir Robert Loxley (Douglas Hodge), que tinha por missão levar a coroa do rei a Londres. Loxley foi atacado por Godfrey (Mark Strong), um inglês que serve secretamente aos interesses do rei Filipe, da França. À beira da morte, Loxley pede a Robin que entregue a seu pai uma espada tradicional da família. Ele aceita a missão e, vestido como se fosse um cavaleiro real, parte para Londres. Após entregar a coroa ao príncipe João (Oscar Isaac), que é nomeado rei, Robin parte para Nottingham. Lá conhece Sir Walter (Max von Sydow) e Marion (Cate Blanchett), respectivamente pai e esposa de Loxley.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBINSON CRUSOÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aristocrático Robinson Crusoé (Pierce Brosnan) foge da Grã-Bretanha após matar seu amigo pelo amor da mulher amada. Durante a viagem, uma tempestade violenta atinge sua embarcação, naufrágio do qual ele e um cachorro saem como os únicos sobreviventes. Sozinho em uma ilha desconhecida, Crusoé tenta fazer o possível com o que a natureza lhe oferece até encontrar Sexta-Feira, um nativo que o salva de um sacrifício canibal. Os dois estabelecem uma amizade respeitosa apesar das diferenças entre eles.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP - O POLICIAL DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial é morto em combate e transformado por cientistas da empresa que dirige a força policial em um ciborgue ultrassofisticado a fim de ser usado na luta contra o crime na cidade de Detroit. Porém, apesar de ter sua memória apagada, lembranças o assombram e o levam a buscar vingança.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial-andróide enfrenta gangue de traficantes de drogas. Ao mesmo tempo, o império corporativo que o criou está lançando um robô aperfeiçoado que torna necessária a eliminação de Robocop.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A corporação OCP estuda desenvolver o projeto Delta City, que vai substituir a abandonada cidade de Detroit. Para atingir este fim, a OCP convoca as forças armadas para intimidar os residentes de fora da cidade, sob o pretexto de que eles estarão contribuindo sua parte para reduzir a criminalidade. Depois de Robocop se unir à resistência civil, ele sustenta vários ferimentos, mas se recupera para lutar contra os robôs-ninja construídos pela OCP.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não muito distante, no ano de 2028, drones não tripulados e robôs são usados para garantir a segurança mundo afora, mas o combate ao crime nos Estados Unidos não pode ser realizado por eles e a empresa OmniCorp, criadora das máquinas, quer reverter esse cenário. Uma das razões para a proibição seria uma lei apoiada pela maioria dos americanos. Querendo conquistar a população, o dono da companhia Raymond Sellars (Michael Keaton) decide criar um robô que tenha consciência humana e a oportunidade aparece quando o policial Alex Murphy (Joel Kinnaman) sofre um atentado, deixando-o entre a vida e a morte.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBODOC[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por pacientes não segurados, companhias de seguros gananciosos, conglomerados sem coração de cuidados de saúde, e estressou os médicos, o sistema de prestação de cuidados de saúde está à beira de um colapso total - e Jake Gorman não poderia ser mais feliz como processarem um famoso e Homem muito rico. Jake nunca conheceu um médico que ele não podia processar, até agora.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBÔS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rodney Lataria é um robô que tem um dom para inventar máquinas, que trabalha com seu pai lavando pratos. Sonhando em conhecer seu ídolo, o Grande Soldador, Rodney decide partir em uma viagem rumo a Robópolis. Porém, ao chegar na cidade, ele percebe que sua busca será mais difícil do que imaginava. Logo Rodney se torna amigo dos Enferrujados, um grupo de robôs de rua que sabe se virar e que acaba por abrigá-lo. Tentando encontrar o Grande Soldador e mantendo seu ideal em fazer um mundo melhor, ele enfrenta situações que podem pôr em risco a própria existência de Robópolis.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOSAPIEN - MEU MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um inventor, que trabalha para os Laboratórios Kinetech, desenvolveu um robô com a missão de procurar e resgatar pessoas em perigo e deu à sua criação a habilidade de imitar ações e emoções humanas. Depois de descobrir que o avançado microchip da máquina será usado em operações militares, o inventor programa o robô para fugir assim que sofrer algum dano. Vinte anos depois, o garoto Henry encontra o robô quebrado, conserta-o e dá-lhe o nome de Cody. Sem lembranças do passado, Cody se torna o melhor amigo de Henry, ajudando-o a conquistar sua amada, vencer disputas e aprender a se divertir.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOSHARK[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia como qualquer outro em Seattle, um grande tubarão branco devora um dispositivo alienígena, e se transforma na criatura mais poderosa da Terra. Um homem e sua filha terão que fazer de tudo para destruí-lo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOT JOX - OS GLADIADORES DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o holocausto nuclear, as guerras são proibidas. As duas superpotências restantes passam a disputar o poder através de uma competição onde robôs gigantes, pilotados por corajosos guerreiros, se enfrentam numa disputa até à morte.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOT RIOT[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soldados inconscientes são descartados em um site de teste apenas para descobrir suas memórias foram limpas e que uma vez que as máquinas dócuais são a nova inteligência.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOTECH: AS CRÔNICAS DA SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 2044 DC, a raça humana intensificou sua exploração espacial e alcançou as estrelas através do milagre da ROBOTECNOLOGIA, mas não sem trazer uma guerra intergaláctica sobre a própria Terra. Os heróis morrerão e as alianças mudarão. Mas no meio do combate, talvez a paz surja através dos restos carbonizados da história destruída. Uma das maiores sagas de ficção científica de todos os tempos continua...[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOWAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de comandos dirige-se às selvas da Venezuela em uma missão altamente classificada e encontrando uma máquina de matança robótica.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBUR, O CONQUISTADOR DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gênio louco tenta bombardear o mundo em paz.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rocco Siffredi está para a pornografia assim como Mike Tyson está para o boxe, ou Mick Jagger para o rock and roll: uma lenda viva. A sua mãe queria que ele fosse padre mas, com a benção dela, ele se tornou um ator porno, devotando sua vida ao desejo. Neste documentário que mostra o por trás das cameras do mundo porno, Rocco revela tudo, correndo o risco de acabar com o mito.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCHEDOS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mergulhador grego, que sobrevive da pesca de esponjas, decide explorar a região dominada pelos ingleses, provocando a ira dos pescadores do local. A situação se complica quando ele se apaixona pela filha de um de seus adversários.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK'N'ROLLA: A GRANDE ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uri Omovich é um bilionário russo que está realizando uma alta transação com Lenny Cole, um gângster à moda antiga que sabe como cuidar de seus subalternos e dos políticos locais. Para festejar o acordo feito, Uri empresta a Lenny seu quadro favorito, mas o quadro desaparece do escritório de Lenny, o que inicia uma grande busca por seu paradeiro. Isto faz com que diversos criminosos da cidade se envolvam, entre eles One Two, um bandido de rua, e Archie, o braço direito de Lenny.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK'N ROLL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guillaume Canet é informado por uma jovem co-estrela que ele não mais rock'n 'rola e não pode mais vender filmes. Ele então tenta provar que ela errada e recebe ajuda de sua namorada, Marion Cotillard.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK 'N' ROLL HIGH SCHOOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riff Randall (P.J. Soles) é conhecida como a maior fã de Ramones da Vince Lombardi High School. Fica na fila por três dias para comprar os ingressos para ver o Ramones, esperando encontrar-se com Joey Ramone e poder dar-lhe uma canção que escreveu para a banda: "Rock N’ Roll High School". Os Ramones, em troca, ajudam Riff a salvar o Colégio, criando várias passagens hilariantes.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK BAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde pequenos, Axel (Jakob Dyrud) e Grim (Tage Hogness) sonham em fazer história com sua banda 'Los Bando Immortale'. Um dia, eles recebem um convite para participar do Campeonato Noruguês de Rock e, de repente, parece que tudo é possível. O problema é que Axel não sabe cantar e Grim não consegue falar a verdade para seu amigo. Eles acabam em uma viagem com Thilda (Tiril Marie Høistad Berger), uma violoncelista de 9 anos, e Martin (Jonas Hoff Oftebro), um motorista de corrida. contra o tempo, a polícia e seus país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK DOG: NO FARO DO SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bodi é um cão tibetano que vive em uma aldeia cheia de ovelhas indefesas e se prepara para substituir seu pai como vigia do lugar. Mas tudo muda no dia em que um rádio cai literalmente do céu e a música abre o seu coração.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK DOG: UMA BATIDA ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de viajar pelo mundo, Bodi tira uma folga e volta para sua aldeia. Quando ele descobre que o grupo feminino, K-9, não sabe quem é a lenda do rock Angus Scattergood, ele é obrigado a se juntar ao concurso musical “Battle the Beat”, para inspirar uma nova geração de estrelas do rock. Mas depois de ingressar no programa, Bodi rapidamente percebe que mordeu mais do que pode mastigar quando se torna uma sensação de personalidade da TV da noite para o dia.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>