<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]63[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page63.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelly, de oito anos, acaba de perder sua amada avó e está ajudando seus pais a limpar a casa de sua mãe. Ela explora a casa e a floresta circundante onde sua mãe, Marion, costumava brincar e onde ela construiu a casa da árvore sobre a qual Nelly tanto ouviu falar. Um dia sua mãe vai embora de repente. É quando Nelly conhece uma garota da sua idade na floresta, construindo uma casa na árvore. O nome dela é Marion.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENA MISS SUNSHINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nenhuma família é verdadeiramente normal, mas a família Hoover extrapola. O pai desenvolveu um método de auto-ajuda que é um fracasso, o filho mais velho fez voto de silêncio, o cunhado é um professor suicida e o avô foi expulso de uma casa de repouso por usar heroína. Nada funciona para o clã, até que a filha caçula, a desajeitada Olive (Abigail Breslin), é convidada para participar de um concurso de beleza para meninas pré-adolescentes. Durante três dias eles deixam todas as suas diferenças de lado e se unem para atravessar o país numa kombi amarela enferrujada.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary (Adam Scott) é um homem que consegue se casar com a mulher de seus sonhos. Ainda por cima, ele tem a sorte de se tornar padrasto de um adorável menino de seis anos (Owen Atlas). O problema é que Gary descobre que o filho de Samantha (Evangeline Lily) pode ser o anticristo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO LINGUARUDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem banda e sem casa, um divertido guitarrista consegue ajuda de uma família, mas será que esse convívio vai dar certo? Estrelando:Amanda du-Pont,Nay Maps,James Borthwick[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO MILAGRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon Birch (Ian Michael Smith) nasceu com sérios problemas de saúde, que afetaram o seu desenvolvimento físico, motor, visual e verbal, se tornando o menor garoto da cidade. Apesar das dificuldades, ele mantém feliz e tem a certeza que todas suas dificuldades, fazem parte de um grande plano de Deus para transformá-lo em herói. Seu melhor amigo é Joe (Joseph Mazzello), que quer descobrir quem é seu pai, segredo que sua mãe solteira (Ashley Judd) guarda a sete chaves. Após um lance trágico que mudará a vida dos dois para sempre, a amizade deles enfrentará altos e baixos, mas os meninos irão se unir para encontrar aquilo que falta em suas vidas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO PROBLEMA, MEGA CONFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder seu excêntrico irmão mais novo durante o Halloween, uma adolescente problemática, mas muito esperta, tem uma noite para encontrá-lo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENO SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias conectadas por um único segredo, abrangendo a primeira família brasileira a dar a volta ao mundo a bordo de um veleiro. Conhecidos por seus cruzamentos marítimos, os Schurmann guardaram por um longo tempo, a comovente história da adoção de Kat, falecida em 2006.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ASSASSINATOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alfred Chamberlain, que sofre de uma incapacidade de sentir ou ser apaixonado por qualquer coisa, encontra o Newquist de Patsy, que o leva para moldar-o em "um homem forte, vital e auto-garantido que eu possa proteger e cuidar".[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS DELITOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um ex-policial desonrado que acaba de cumprir uma pena de seis anos de prisão por uma tentativa de homicídio. Ao sair ele volta para casa em busca de resgate, mas acaba preso na confusão que deixou.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES 2: A ILHA DOS SONHOS PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os garotos espiões mais legais do mundo estão de volta em mais uma grande aventura. Desta vez, Carmen e Juni são recrutados para recuperar um dispositivo que ameaça o mundo inteiro. Eles contam com as habilidades de seus pais – e de seus avós espiões – em um show eletrizante de trabalho em família.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES 3: GAME OVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os agentes secretos Juni e Carmen Cortez partem para sua mais emocionante missão: uma aventura dentro da realidade virtual de um videogame, onde gráficos e criaturas aterrorizantes ameaçam suas vidas. Conforme eles enfrentam desafios através das crescentes dificuldades das fases deste jogo, a dupla precisa confiar no humor, nos truques e nos laços de família para poder deter um poderoso vilão determinado a controlar a juventude do mundo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES 4[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Rebecca e Cecil descobrem que a sua madrasta Marissa é, na verdade, uma agente super secreta, que está em uma missão para derrotar "Time Keeper". Diante de uma missão tão incrível como esta, estes dois irmãos contarão com as armas mais fantásticas do mundo! Jatos supersônicos, luvas mega poderosas e até um cão-robô![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS ESPIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alerta: os superagentes internacionais Gregorio e Ingrid Cortez, que teriam se aposentado, ressurgem e são capturados pelo inimigo. Sete de seus ex-colegas também estão desaparecidos. O gênio da tecnologia Fegan Floop é apontado como o principal suspeito. Suas invenções que mudam a aparência e a personalidade dos humanos, podem estar sendo usadas nos reféns. Agora, o destino do mundo depende da coragem e das ações de seus filhos, Carmen e Juni treinados apenas pela escola e videogames. Entre os acessórios à disposição da dupla estão mochilas com motor a jato, ultra-leves, submarinos, gomas de mascar com eletrochoque e seu amor pela família. Nós acreditamos que grandes heróis também venham em pequenos pacotes.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GÂNGSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena aldeia na costa oeste da Bretanha, onde Copkiller, Delete, King Kong e FléO estão impondo seu estilo (correntes de ouro, bonés e calças largas), achando realmente que são rappers americanos. Mas, em uma das aulas de inglês, Sylvain, o novo garoto, provoca e publicamente humilha a todos eles. Os quatro amigos inseparáveis, nada mais do que adolescentes desajeitados e irregulares, então, planejam uma vingança.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GIGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois rapazes amigos de infância deixam família e seus namoros abalados após um incidente na noite da festa de aniversário de 16 anos de um deles.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GRANDES ASTROS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno e entusiasmado jogador de basquete de 12 anos descobre tênis mágicos que o ajudam a se tornar uma estrela da liga de streetball e a se aproximar de seu pai.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GRANDES ASTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de garotos moradores em um orfanato encontra por acaso um velho par de tênis, que tem a marca MJ impressa a cores meio desbotada. O tênis fica com Calvin (Bow Wow), que passa a usá-lo constantemente. Porém, em meio a uma tempestade, um raio atinge o tênis, dando-lhe poderes mágicos e fazendo com que aquele que o usar passe a ter incríveis habilidades no basquete.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GRANDES HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alienígenas capturam os super-heróis da Terra. Agora, os filhos deles precisam aprender a trabalhar em equipe para salvar os pais, e o planeta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS GUERREIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Globotech é um grande conglomerado que, entre outras atividades, faz armas para o Departamento de Defesa dos Estados Unidos. Decidida a investir em outros ramos, ela compra a Heartland, uma fábrica de brinquedos. Gil Mars, o presidente geral, quer que os designers façam brinquedos mais realistas, que tenham praticamente vida própria e usem bateria de lítio, para nunca precisarem de pilhas. Depois de três meses os brinquedos estão prontos e o resultado são figuras de ferozes soldados - o Comando Elite - que foi programado para destruir os Gorgonóides, alienígenas que não oferecem nenhum perigo. Joe, um entregador da Heartland, deixa alguns destes brinquedos na pequena loja de Stuart Abernathy, que está indo à falência. À noite o Comando Elite sai de suas caixas e recebe ordem do seu líder, Chip Hazard, para atacar os Gorgonóides e os humanos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS INVASORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stuart (Kevin Nealon) e Nina Pearson (Gilliam Vigman) levam uma vida confortável, juntamente com os filhos Hannah (Ashley Boettcher), Tom (Carter Jenkins) e Bethany (Ashley Tisdale). Um dia o casal resolve passar férias junto com a família. Para tanto é alugada uma casa de três andares, para onde também vão o tio Nate (Andy Richter), seu filho Jake (Austin Robert Butler), a vovó Rose (Doris Roberts) e os gêmeos Art (Henri Young) e Lee (Regan Young). Além disto Ricky (Robert Hoffman), o namorado secreto de Bethany, também aparece no local. Ao anoitecer quatro objetos atingem o telhado, trazendo dentro deles extra-terrestres: Skip (Ashley Peldon), Razor (Kari Wahlgren), Sparks (Josh Peck) e Spike. Os invasores se anunciam como zirkonianos e logo passam a controlar a mente de Ricky. O objetivo deles é usá-lo para dominar o planeta, o que faz com que as cinco crianças precisem se unir para evitar que isto aconteça.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS MILAGRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias pessoas sem ligação entre si estão em situações de extremo desespero quando algo inesperado acontece que irá mudar radicalmente o rumo das suas vidas. Caberá a cada um moldar o seu destino de modo a reencontrar a felicidade. Mas há destinos que só se alcançam depois de alterar o dos outros.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave (Alexander England), um músico falido, se voluntaria para acompanhar a viagem do jardim de infância de seu sobrinho, após se interessar pela professora Caroline (Lupita Nyong'o). As intenções de Dave são complicadas pela presença da personalidade de programa infantil mais famosa do mundo e, também, por outro homem que disputa a atenção de Caroline. Uma coisa que nenhum deles esperava, no entanto, era um inesperado apocalipse zumbi.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEQUENOS SEGREDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily tem 14 anos e pretende ser uma grande violinista. E está aproveitando o verão para preparar-se para uma importante audição. Paralelamente, Emily mantém um "negócio" peculiar: ela guarda segredos em troca de dinheiro. Mas isso vai complicar sua vida.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERCY JACKSON E O LADRÃO DE RAIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado no mundo atual, onde os doze deuses do Olimpo (instalados 600 andares acima do planeta, no edifício Empire State Building, em Nova York) estão vivos e criando uma nova raça de jovens heróis mitológicos que são semideuses metade mortais, metade imortais, Zeus suspeita que Percy, filho adolescente de Poseidon, tenha roubado seu raio, a arma mais poderosa do universo. Para provar sua inocência e evitar uma guerra devastadora entre os deuses, Percy embarca numa odisséia transcontinental com o objetivo de encontrar o verdadeiro ladrão. Ao longo do caminho, ele enfrenta inimigos cruéis decididos a detê-lo, e salva sua mãe das garras assassinas de outro deus grego, Hades.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERCY JACKSON E O MAR DE MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Percy e seus amigos estão na busca pelo Velocino de Ouro, o único artefato mágico capaz de proteger o Acampamento Meio-Sangue da destruição. É com essa missão que ele e outros campistas partem para uma eletrizante viagem pelo Mar de Monstros, onde deparam com seres fantásticos, perigos e situações inusitadas, que põem à prova seu heroísmo e sua herança. Está em jogo a existência de seu refúgio predileto e, até então, o lugar mais seguro do mundo para eles.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDA TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os desajeitados Alexx (Adam Devine), Darren (Anders Holm) e Joel (Blake Anderson) são três colegas que trabalham em um hotel em Los Angeles e são considerados verdadeiros perdedores. Mas quando o hotel é tomado por bandidos durante uma festa repleta de celebridades, eles precisam se tornar heróis... ou alguma coisa parecida com isso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDAS E DANOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem casado se envolve com uma mulher que mal conhece. Pouco depois, ele começa a ser chantageado por ela para participar de um plano envolvendo um assassinato e precisa decidir até onde está disposto a ir para ocultar a traição de sua esposa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDAS E DANOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O político britânico Stephen está em um casamento sem graça, mas estável, com Ingrid. Quando Stephen conhece a noiva sedutora de seu filho, Anna, ele se apaixona e começa um romance intenso, mas perigoso com ela. Dizer que Anna está noiva de seu filho e que ela é assombrada por demônios pessoais não é suficiente para parar Stephen. Continuando a relação sórdida, Stephen luta para evitar a destruição de si mesmo e sua família.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDENDO O FÔLEGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História segue um fuzileiro americano, que retorna para casa a partir de uma experiência de guerra horrível e começa a gravitar em torno de uma mulher misteriosa, em sua própria jornada. Juntos, eles entram em uma nova existência mágica e destrutiva para expor suas verdades definitivas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDI MEU CORPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Naoufel é um jovem apaixonado por Gabrielle. Enquanto isso, em outra parte da cidade, uma mão decepada escapa de um laboratório de dissecação, determinada a encontrar seu corpo novamente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDA NO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de deixar uma visita de médico com a pior notícia, Valerie Dreyfuss e sua irmã Melissa chegam a uma paragem em um trecho de estrada solitária. O carro é tragado por uma luz ofuscante .... 12 horas depois Valerie acorda para o horror que sua irmã se foi, longe de ser encontrada[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO EM MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astronauta Mark Watney é enviado a uma missão em Marte. Após uma severa tempestade ele é dado como morto, abandonado pelos colegas e acorda sozinho no misterioso planeta com escassos suprimentos, sem saber como reencontrar os companheiros ou retornar à Terra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO NA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Turk Henry, um baixista de uma banda mega-platina recentemente separada, leva sua esposa mimada para férias exóticas para o Chile, mas ela é levada por um grupo de piratas que querem dinheiro para comprar um barco. Turk embarca em uma missão desafiadora de resgate em Santiago, na América do Sul.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO PRA CACHORRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caos canino deixa as vidas dos recém-casados Papi e Chloe de cabeça para baixo quando os fi lhotes provocam várias confusões. Mas quando seus donos humanos estão com problemas, os cães farão de tudo para ajudar porque tanto em bons quanto em maus momentos, a família sempre se mantém unida. Então Papi, Chloe e os filhotes embarcam numa aventura heroica, provando mais uma vez que pequenas criaturas podem ser grandes heróis.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO PRA CACHORRO 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se a Papi e sua família de duas e quatro patas enquanto eles se instalam em um elegante hotel em Beverly Hills, que oferece um luxuoso SPA para cães. Mas há confusão no paraíso do cãozinho quendo Rosa, a menor integrante da turma sente-se insignificante e menos especial do que nunca. Agora, Papi precisa ajudar Rosa a encontrar – e celebrar – sua força interior, que acaba sendo maior do que ela jamais sonhara. Repleto de gargalhadas, romance e ação eletrizante, esta é uma diversão garantida de cabo a rabo para toda a família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDO PRA CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para essa hilária aventura estrelada por Chloe, uma chihuahua super mimada de Beverly Hills que se perde durante as férias no México. Papi, um lindo chihuahua que é louco por Chloe, resolve entrar em ação para resgatar sua amada enquanto ela recebe ajuda de Delgado, seu novo amigo e suposto protetor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste remake de um filme de 1970, Steve Martin e Goldie Hawn formam um casal do interior que vive as maiores desventuras em Nova York, durante viagem para uma entrevista de emprego.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fiona (Fiona Gordon), uma bibliotecária canadense recebe uma carta misteriosa de uma tia distante. Na carta, a tal tia pede que a sobrinha viaje imediatamente à França, pedindo socorro. Sem ter a menor ideia do que está acontecendo e nem mesmo onde a sua tia se encontra, Fiona viaja até Paris e começa a buscar sua parente distante.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos resolvem tirar uns dias de folga na casa de montanha da família, mas um acidente inesperado acaba com todos os planos, fazendo com que eles tenham que enfrentar uma verdadeira nevasca a pé.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Buck é um simplório jovem texano que decide abandonar seu passado conturbado e se muda para Nova Iorque, onde tentará ganhar a vida como garoto de programa para mulheres ricas. Mas sua excessiva ingenuidade o impedirá de ganhar dinheiro se prostituindo. Em uma de suas caminhadas, encontra Rizzo, um aleijado que sobrevive de pequenos golpes e furtos e com quem terá um laço de amizade. Filme baseado no romance homônimo de James Leo Herlihy, lançado em 1965.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na segunda metade do século XXI, as fontes de energia de origem fóssil estão para serem esgotadas. Na tentativa de salvar a raça humana os cientistas construíram um portal que permite que a viagem na velocidade da luz possa ser possível, mas só se existir um outro portal para receber os viajantes. Com isso, um cientista e sua família são escolhidos para viajar em velocidade normal até o local onde o segundo portal deve ser construído, numa viagem que durará dez anos e onde os tripulantes ficarão criogenicamente congelados até chegarem em Alpha Prime, o único planeta habitável conhecido. Totalmente perdidos, eles se defrontam com uma infinidade de perigos que os ameaçam constantemente e tentam encontrar Alpha Prime para construírem o segundo portal, que é a única esperança da população da Terra.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NO KALAHARI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo diversificado de indivíduos lutam para sobreviver no deserto de Kalahari depois que seus acidentes de avião de passageiros.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NO PACÍFICO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história centrada em torno de um grupo de passageiros de elite a bordo de um luxuoso inaugural, vôo transoceânico que se transforma em um desastre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NO VALE DOS DINOSSAUROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma expedição formada por cinco homens e quatro mulheres se embrenha na floresta amazônica atrás do Vale dos Dinossauros. Nesta aventura, encontram uma tribo sanguinária e enfrentam diversos perigos da selva.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDOA-ME SE TE CHAMO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um executivo de publicidade bem-sucedido, atraente, inteligente e brilhante está ansioso para finalmente encontrar estabilidade emocional em sua vida e decide propor a sua namorada. Depois que ela recusa sua proposta, sua vida dá uma vez quando uma nova jovem entra em sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDOEM-NOS AS NOSSAS DÍVIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ameaçado pelos credores, um homem que acabou de perder o emprego aceita trabalhar para um cobrador de dívidas, mas descobre que pactuar com o diabo tem o seu preço.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFECT BLUE: AZUL PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mima Kirigoe é membro de uma banda de música pop japonesa (J-Pop), chamada "CHAM!", que decide deixar a banda para se dedicar à carreira de atriz. Alguns fãs ficam descontentes com a repentina mudança de carreira, pois Mima, sendo um ídolo pop, é vista como uma menina inocente e angelical. Conforme avança em sua nova carreira, Mima mergulha em um intenso drama psicológico no qual fantasia e realidade se confundem colocando em dúvida sua ética moral.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFECT BODY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Obcecado com a perfeição, a jovem ginasta Andie Bradley quase fica a realizar seu sonho de fazer a equipe de ginástica olímpica.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFECT[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem com um passado violento entra em uma clínica misteriosa, onde os pacientes transformam descontroladamente seus corpos e mentes usando engenharia genética.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITA É A MÃE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três mulheres sobrecarregadas com as responsabilidades e desafios do Natal decidem se rebelar contra a obrigação e o pouco reconhecimento de garantir a festa perfeita para a família, ao mesmo tempo em que precisam fazer sala para suas próprias mães.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITA É A MÃE![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher (Mila Kunis), com vida aparentemente perfeita acaba ficando estressada além do ponto com as obrigações domésticas. Cansada da situação, ela se une a duas outras mulheres (Kathryn Hahn e Kristen Bell) que passam pelos mesmos problemas e juntas iniciam uma intensa jornada de libertação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITA PRA VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Abbie e Sam, almas gêmeas que estavam destinadas a ficar juntos até que a morte se interpusesse.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITOS DESCONHECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Remake do filme italiano "Perfetti sconosciuti (2016)". Durante um eclipse lunar, sete amigos se reúnem para jantar e decidem jogar um jogo no qual devem compartilhar um com o outro o conteúdo de cada mensagem, e-mail ou telefonema que receberem durante a noite.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEITOS DESCONHECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete amigos de longa data se reúnem para um jantar. Em uma brincadeira, decidem compartilhar um com o outro, na mesa, o conteúdo de cada mensagem de texto, e-mail e ligações que recebem. No jogo, muitos segredos começam a revelar, provando que nem todos se conhecem de verdade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉRFIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melodrama sobre o impacto da industrialização no sul dos EUA, narrando as atividades predatórias de uma família, os Hubbard. Bette Davis faz uma perversa de envergadura, confirmando seu talento. A partir da adaptação feita por Lillian Hellmann de sua própria peça teatral, William Wyler desdobra seu talento criando seqüências memoráveis com habilidade extraordinária. Filmaço, ilustra muito bem com que mãos foram construídos os pilares da sociedade americana.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFIL DE UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A enfermeira Ichiko cuida de uma idosa cuja neta desaparece misteriosamente. Ao descobrir que o raptor é ninguém menos que o próprio sobrinho de Ichiko, seu mundo começa a desabar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFIL.COM: MENTIRAS, TRAIÇÃO, ASSASSINATO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean Harper é uma mulher ignorada pelo marido em busca de diversão. Numa de suas buscas pela internet, acaba acessando um site de relacionamento e lá, troca confidencias e recados que se tornam cada vez mais intensos e apimentados com um homem que desperta seu interessante. No dia do encontro real, Jean é surpreendida por um assassinato e o que parecia uma fantasia torna-se um verdadeiro pesadelo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFUME - A HISTÓRIA DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean-Baptiste Grenouille nasceu com o dom de sentir cheiros como nenhuma outra pessoa no mundo. Seu olfato espetacular funcionava praticamente como um sensor, reconhecendo todo o mundo a sua volta. A fixação pelos cheiros do mundo fez com que Grenouille crescesse afastado das outras pessoas e dos valores sociais, mas em uma visita à cidade grande descobriu algo que mudou sua vida: as perfumarias. Ele desenvolverá, a partir daí, uma obsessão pela criação do perfume perfeito.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFUME DE MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank é um militar aposentado, cego e impossível de se conviver junto. Sua sobrinha contrata Charlie para cuidar dele no dia de Ação de Graças. Charlie aceita o trabalho para poder pagar por uma viagem de volta pra casa no Natal, porém eles não contavam com a ideia de Frank em passar o dia em Nova York.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERGUNTAS FREQUENTES SOBRE VIAGEM NO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A narrativa roda em torno de três amigos interpretados por Chris O’Dowd, Marc Wootan e Dean Lennox Kelly, rostos bem conhecidos da televisão britânica. Numa noite vulgar no Pub local, Ray (Chris O’Dowd) encontra-se com uma bela e excêntrica jovem, interpretada por Anna Faris, que afirma ter vindo do futuro. O encontro desencadeia uma serie de eventos que põe em perigo o resto do mundo, cabe agora a Ray e seus amigos tentar resolver o mistério da viagem no tempo, que para tal, usam o conhecimento que eles têm do fenômeno.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERGUNTE-ME TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente decide adiar a faculdade por um ano, a fim de encontrar-se. Impulsionada por um desejo de preencher um vazio deixado por seu pai alcoólatra (Patrick), ela se relaciona com um jovem professor de cinema (Long), o pai de um bebê que ela cuida (Slater), e um negociante de livros raros com um passado obscuro (Sheen). Ela voyeuristicamente narra suas aventuras em um blogue, mas sua vida fica fora de controle quando pedaços do passado começam a surgir.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, este longa mostra uma viagem de barco que tinha tudo para ser inesquecível, mas que se torna um verdadeiro pesadelo para quatro jovens quando a embarcação acaba tombando em alto-mar. Sem conseguirem reverter a situação, decidem que a melhor maneira de sobreviver é nadando até a ilha mais próxima, e, durante o percurso, descobrem que estão sendo seguidos de perto por um enorme e faminto tubarão branco.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO EM BANGKOK[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe (Nicolas Cage) é um assassino que está na Tailândia para realizar quatro assassinatos sob encomenda. Os alvos são inimigos de Surat (Nirattisai Kaljaruek), um chefão do crime local. Para não ter que realizar o trabalho sozinho ele contrata Kong (Shahkrit Yamnarm), um batedor de carteiras que tem por função enviar recados em seu nome. A intenção de Joe é também matar Kong ao término do serviço, já que assim não deixaria nenhum vestígio do ato cometido. Só que aos poucos ele se torna seu mentor, ao mesmo tempo em que se apaixona por Fon (Charlie Yeung), uma jovem tímida, surda e muda.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O soldado Colton MacReady se desvia do caminho da lei e se torna um criminoso. Seus envolvimentos o colocam no caminho de um perigosíssimo cartel comandado pelo Xerife Jasper Calloway e seus agentes corrompidos, fazendo com que ele precise salvar a sobrinha raptada e proteger os membros de sua família - sua irmã e sua filha - de se tornarem os próximos alvos da ação dos outros bandidos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte de um agente faz a polícia perder a última pista que levaria ao comando de um sindicato especializado em roubo de jóias. Koo Chow, designado por Lau, responsável pelo caso, infiltra-se no sindicato de chega a Foo, cabeça da organização que, antes de aceitá-lo no grupo, o submete a situações muito perigosas. A cada investida mal sucedida, a polícia vai fechando o cerco e chega cada vez mais próxima da linha de fogo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO IMINENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guerra do Vietnã, 1966. Austrália e Nova Zelândia enviar tropas para apoiar os Estados Unidos e sul vietnamita em sua luta contra o norte comunista. Soldados são muito jovens, recrutas e voluntários que nunca estiveram envolvidos em um combate. Em 18 de agosto, os membros da Delta Company enfrentarão o verdadeiro horror de uma batalha implacável entre as árvores de uma plantação de borracha chamada Long Tân. Eles são apenas cem. O inimigo é uma onda humana pronta para destruí-los.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Completamente sozinha, a viúva grávida Sarah passa os últimos dias em casa, esperando a chegada de seu filho. Mas uma noite, ela recebe uma visitante indesejada: uma mulher predadora que não vai parar por nada até conseguir roubar o bebê. Presa e desorientada, a jovem mãe deve liberar todas as suas reservas de força para proteger seu bebê à noite.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO NA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Braven (Jason Momoa) é um madeireiro que mora na fronteira dos EUA com o Canadá. Ele será confrontado por um grupo de traficantes de drogas e fará o que for preciso para proteger sua família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO NO ABRIGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Taylor é forçada a esconder a filha de uma mulher colombiana na proteção a testemunhas que testemunhará contra um poderoso cartel de drogas no Tribunal Federal, enquanto sicários implacáveis ​​pretendem caçá-los.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO PARA A SOCIEDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem órfão de bairro negro de Los Angeles vive entre a comodidade de permanecer numa vida de crime e a possibilidade de construir uma nova vida longe daquela comunidade.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO POR ENCOMENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desviar de carros acelerados, táxis enlouquecidos e oito milhões de pedestres mal-humorados é a rotina diária de Wilee, o melhor mensageiro ciclista de Nova York, em termos de agilidade e agressividade. Só uma raça especial para pilotar a bicicleta turbinada: aqueles que são tão habilidosos quanto malucos e que podem virar uma mancha no cimento sempre que enfrentam o trânsito. Mas um cara que arrisca a vida todo dia está prestes a passar por mais do que ele mesmo está acostumado, quando o último envelope do dia – uma entrega "urgente" rotineira – se torna uma perseguição de vida ou morte pelas ruas de Manhattan.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO PRÓXIMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite antes do Natal, Deandra (Virginia Madsen) e Robert (Patrick Warburton) saem e deixam seu filho de 12 anos, Luke (Levi Miller), com a jovem babá Ashley (Olivia DeJonge), afinal a casa da família fica numa rua calma de subúrbio, num bairro considerado seguro. O menino logo tenta conquistar o amor da babá até que eles se deparam com estranhos invadindo a casa. O acontecimento está longe de ser uma invasão de domicílio normal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO REAL E IMEDIATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o agente Jack Ryan tornar-se vice-diretor da CIA, ele descobre ligações entre um amigo do presidente dos EUA, que foi assassinado, e os chefes dos cartéis de droga colombianos. Como retaliação, o agente John Clark é enviado para a Colômbia para matar os chefões do tráfico. Ryan, então, tem de lutar para saber o que aconteceu e quem é o responsável.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGO: DIABOLIK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos grandes filmes baseados em histórias em quadrinhos de todos os tempos do diretor Mario Bava.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGOSA AMBIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian está desesperado tentando encontrar um negócio que o coloque novamente no topo da lista dos mais importantes executivos das firmas de investimentos. .[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGOSA ATRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um encontro casual com uma jovem mulher misteriosa leva um documentarista para um caminho muito diferente do que pretendia quando ele trabalha em seu mais recente projeto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan Bellows encontra ex-estrela de palco Joyce Heath Um penniless bêbado e leva-a ao seu lar de Connecticut para reabilitação. Inconsciente que ela é casada com Gordon, ele pede que sua gail da Noiva libertasse-o e se ofereça para patrocinar Joyce em uma peça. Quando Gordon se recusa a dar joyce um divórcio, ela dirige o carro em uma árvore incorporando-o pela vida. Joyce pede que Dan volte ao Gail, abre seu jogo e implora Gordon por perdão.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGOSAMENTE JUNTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assistente da promotoria pública é designado para processar a filha de um famoso artista, acusada de ter roubado uma das pinturas de seu falecido pai. Mas ele se defronta com uma excêntrica advogada, que não utiliza métodos costumeiros para vencer seus casos. Em virtude de determinados fatos o promotor inicial passa a atuar na defesa.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três mercenárias: Trixie (Julia Voth), Hel (Erin Cummings) e Camero (America Olivo), estão no meio de um remoto deserto tentando extorquir Gage (Michael Hurst), um impiedoso chefão do submundo, mas as coisas saem rapidamente de controle, fazendo com que verdades sejam reveladas e fidelidades quebradas. Com o destino do mundo na balança será que elas serão forçadas a confrontar um perigo maior do que o imaginado?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERMANENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História ambientada em 1983 sobre uma família idiossincrática onde os seus componentes se tornam obcecados com os seus cabelos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERMISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal que sempre experimentou tudo juntos: o primeiro beijo, o primeiro relacionamento, o primeiro amor. No entanto, no dia do aniversário de 30 anos de Anna, um amigo da dupla propõe bêbado que eles deixem a relação tranquila e cada um experimente ficar com outras pessoas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERNICIOUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Era para ser apenas uma aventura de três jovens que foram passar o verão na Tailândia. Mas a aventura logo se torna um pesadelo, quando o trio liberta o espírito de uma criança brutalmente assassinada com apenas uma coisa em mente: VINGANÇA.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉROLA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro de Doyle, as aventuras dos seis Napoleões, este é um dos raros filmes de universal, no qual usou uma história canônica, como enredo principal. No lançamento fez tanto sucesso, que o público e a crítica pediram aos produtores que repetissem o estilo na série. Este foi o primeiro filme de Rondo Hatton como: o rastejador de oxton. Infelizmente, o personagem de rondo, recebeu o diagnóstico de acromegalia crônica, uma deficiência orgânica na glândula petitória, que causa o crescimento exagerado dos ossos do crânio e das mãos. Porém com a ajuda na iluminação do mestre de efeitos especiais, o diretor Roy William Neill, Hatton transformou-se num perfeito monstro. Um filme de terror contido, mas gigantesco no contexto. Hatton ficou tão famoso, que foi novamente caracterizado com este personagem bizarro, em vários outros filmes. Impressionante e Original. Uma pérola singular na série![/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉROLA NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex, fotógrafo de uma revista de viagens, e Colin, uma autora de best-sellers, juntam-se para encontrar uma incrível pérola. Com ambas as carreiras em jogo, a caça em um vale de Fiji pode levá-los a encontrar o único tesouro que realmente importa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉROLAS NO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois desconhecidos se encontram em um trem e criam um forte vínculo. Dez anos depois, eles se reencontram e refletem sobre o amor que sentem um pelo outro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO 2: O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kayla e suas amigas estão viajando para Las Vegas, onde ocorrerá a despedida de solteira de Melissa. A jovem para em um posto para encontrar Nik, um rapaz que conheceu na internet, e pouco tempo depois pega uma estrada secundária, passando por uma região praticamente deserta. Após um problema com o carro, elas vão enfrentar o caminhoneiro Rusty Nail, um homem sádico que vai infernizar as suas vidas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO 3: CORRENDO PARA A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de corredores precisa enfrentar um enorme perigo para chegar à reta final de uma competição importante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO ÀS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma América moderna onde as bruxas são reais e a bruxaria ilegal, uma adolescente deve enfrentar seus demônios, pois ela ajuda duas bruxas jovens a evitar a aplicação da lei e cruzar a fronteira sul para obter asilo no México.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente de segurança privada é emboscado durante a escolta de uma antiguidade chinesa por Xangai e passa a ser perseguido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama gira em torno de Lex Walker, um contratado da força armada britânica que é informado que sua filha morreu. Quando ele chega em Los Angeles e descobre que o corpo não é dela, ele começa uma investigação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Logan (Aaron Eckhart) é um ex-agente da CIA que é obrigado a fugir após seus atuais empregadores apagarem todos os registros de sua existência e colocarem um preço sob sua cabeça. Ao lado de sua filha Amy (Liana Liberato), ele se vê em meio a uma conspiração internacional.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Albert Johnson (Charles Bronson, da série Desejo de Matar) é um homem estranho e solitário, que gosta dos animais e se comporta como um fugitivo da lei. Certo dia ele impede que um cão seja morto durante uma briga, coisa comum nos anos 1930, nas gélidas montanhas do Canadá. Depois de comprar o animal ferido, Johnson desagrada a um bando de homens que, para se livrarem dele, inventam a história de um roubo num posto policial. O chefe da Polícia Montada, Edgar Millen (Lee Marvin, de os 12 Condenados), é obrigado a investigar o fato. Instigado pelos homens, o policial acusa Johnson em sua própria cabana. Mas Johnson acaba matando alguns agressores no confronto e foge. A partir daí, uma grande caçada humana é empreendida na neve para prende-lo. Esta história foi baseada num fato real.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO NA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme ambientado em 1985, a fotógrafa de guerra Avery Taggert construiu uma sólida carreira com suas imagens fortes e honestas, enquanto conseguiu se manter emocionalmente distante dos sujeitos que fotografou. Quando ela entra nas florestas da Colômbia com um esquadrão de missionários liderados por um amado e carismático espanhol conhecido como "El Guero", ela se encontra em meio a um conflito tão violento quanto qualquer outro que ela fotografou.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma caça veterana aposentada no interior de Allagash, no Maine, descobre uma mulher morta com uma mochila cheia de dinheiro. Ele logo se encontra em uma rede de engano e assassinato.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura de escalada entre duas amigas se transforma em um pesadelo aterrorizante. Depois que Kelly testemunha um crime, ela é perseguida pelos responsáveis e sua única saída é fugir por uma perigosa montanha.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO RADICAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encontramos Max na cadeia, depois de perder sua jovem esposa. Quando ele descobre que seu filho Theo acaba de ser contratado por uma organização criminosa, Max vai arriscar tudo para salvá-lo. Sua perseguição de carro e habilidades de um atleta irá provar ser um grande trunfo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jill (Sasha Grey), a atriz mais excitante do momento, se recusa a jantar com Nick (Elijah Wood), um fã que ganhou um encontro com ela em um concurso de Internet, organizado pela distribuidora de seu último filme. Em troca, um cara chamado Chord, posando como gerente da campanha de Jill, se propõe a ajudar Nick a seguir os passos da atriz de seu próprio computador. Nick começa um jogo em que ele percebe que é apenas um fantoche nos planos maníacos concebidos por Chord para caçar a estrela..[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem parcialmente cego e uma jovem policial grávida têm que trabalhar juntos para escapar de um vírus mortal que se espalhou pelo Condado de Grey.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO: A ESTRADA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As férias de verão têm início e apenas uma idéia ronda a mente de Lewis Thomas (Paul Walker): partir com a garota dos seus sonhos, Venna (Leelee Sobieski), em uma viagem de carro pelos Estados Unidos. Mas seus planos são alterados quando ele é obrigado a salvar Fuller (Steve Zahn), seu irmão mais velho, que é conhecido por sempre causar problemas. Em uma de suas brincadeiras Fuller acaba envolvendo um motorista de caminhão solitário, que decide se vingar dele e de todas as pessoas que estiverem juntas de qualquer maneira.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A caçada de um policial problemático por um hacker implacável, que comete violências brutais enquanto busca por sua esposa sequestrada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma, uma estudante de pós-graduação, vive sozinha em Nova York, mas recentemente está sendo vigiada por um perseguidor obcecado que invadiu todos os seus dispositivos pessoais: computador, celular e outros dispositivos conectados a sua webcam - para gravar seus momentos mais íntimos. Como Emma torna-se cada vez mais paranoica, seu mundo começa a desmoronar e as pessoas se afastam dela. O perseguidor vê então sua oportunidade de agir.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIDO PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um circuito de corridas, o gângster Gigi (Matthias Schoenaerts), membro de uma cruel gangue criminosa de Bruxelas, conhece a jovem e rica corredora Bibi (Adèle Exarchopoulos). Logo, os dois se apaixonam, mas por causa de suas vidas distintas, a chance de ficarem juntos é remota. Mesmo assim, eles iniciam um relacionamento pelo qual lutarão com unhas e dentes, mas que também colocará suas vidas em perigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIDOR IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial Harry Callahan tenta rastrear um assassino psicopata num terraço antes que uma garota sequestrada morra. Quando o encontra, Harry abusa do direito civil do assassino, o que o coloca de volta nas ruas. Um ônibus escolar é sequestrado e Harry sai à busca do assassino novamente e a única maneira de pará-lo é a sangue frio.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIDOS PELA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três pessoas diferentes recebem um vídeo anônimo e com um terrível ultimato para continuar filmando... ou eles morrem. Experiencie o terror através dos olhos destas vítimas inocentes, com uma cadeia de eventos de found-footage tão real e absolutamente terrível, que você vai ter que assistir de novo para acreditar nisso.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO ABBOTT[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma funcionária da embaixada americana em Londres (Milla Jovovich) é encarregada de impedir um ataque terrorista em Nova York. Assim, ela é colocada no meio da ação quando uma bomba detona. Sendo acusada do crime, ela busca o verdadeiro responsável (Pierce Brosnan) para se livrar das acusações e prevenir um próximo ataque às vésperas do Ano Novo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive promissor, Ryan Barnes, chega em casa em seu aniversário de casamento e descobre que sua esposa sofreu um acidente de carro terrível. Sete meses depois, ela ainda está em coma e Barnes, incapaz de aceitar sua condição, se lança em uma caçada humana por um serial killer que tem como alvo os idosos da cidade. Enquanto ele procura desesperadamente pelo assassino, as dúvidas de Barnes aumentam – ele está no caminho certo?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO O GELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fotógrafo ambiental James Balog usa câmeras com efeito time-lapse para capturar as mudanças das geleiras do mundo com o passar dos anos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue a história de Miguel Santos, a. k. uma. Açúcar (Algenis Perez Soto), um jarro dominicano de San Pedro de Macoris, lutando para chegar às grandes ligas e puxar a si mesmo e sua família fora da pobreza. Jogando profissionalmente em uma academia de beisebol na República Dominicana, Miguel finalmente recebe sua pausa aos 19 anos, quando ele avança para o sistema menor dos Estados Unidos; Mas quando o jogo dele no monte vacila, ele começa a questionar a mente única da ambição de sua vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSÉPOLIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marjane é uma jovem iraniana de oito anos, que sonha em ser uma profetisa do futuro, para assim salvar o mundo. Querida pelos pais cultos e modernos e adorada pela avó, ela acompanha avidamente os acontecimentos que conduzem à queda do xá e de seu regime brutal. A entrada da nova República Islâmica inaugura a era dos “Guardiões da Revolução”, que controlam como as pessoas devem agir e se vestir. Marjane, que agora deve usar véu, deseja se transformar numa revolucionária. Mas, para tentar protegê-la, seus pais a enviam para a Áustria.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3 THE MOVIE: #1 SPRING OF BIRTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Persona 3 realiza-se em uma cidade japonesa moderna, construída e financiada pela Kirijo Corporation. Devido aos acontecimentos ocorridos no passado, há uma "Dark Hour": um período de tempo que existe entre a meia-noite e o próximo dia que só poucas pessoas podem ver; aqueles que não estão conscientes se encontram congelados em caixões. A Dark Hour traz a curva da realidade; a Gekkoukan High School, onde a maioria dos personagens frequentam a escola durante o dia, à noite se torna um enorme torre com labirintos chamada "Tartarus", que possui bestas chamadas Shadows que estão à vagar e proteger certas áreas, às que se encontram fora do Tartarus, predam sobre as mentes das pessoas ainda consciente durante esse tempo, deixando as vítimas em estado quase catatônico fora da Dark Hour.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3 THE MOVIE: #2 MIDSUMMER KNIGHT'S DREAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segundo filme baseado no game Persona 3.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3 THE MOVIE: #3 FALLING DOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Persona 3 realiza-se em uma cidade japonesa moderna, construída e financiada pela Kirijo Corporation. Devido aos acontecimentos ocorridos no passado, há uma "Dark Hour": um período de tempo que existe entre a meia-noite e o próximo dia que só poucas pessoas podem ver; aqueles que não estão conscientes se encontram congelados em caixões. A Dark Hour traz a curva da realidade; a Gekkoukan High School, onde a maioria dos personagens frequentam a escola durante o dia, à noite se torna um enorme torre com labirintos chamada "Tartarus", que possui bestas chamadas Shadows que estão à vagar e proteger certas áreas, às que se encontram fora do Tartarus, predam sobre as mentes das pessoas ainda consciente durante esse tempo, deixando as vítimas em estado quase catatônico fora da Dark Hour.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONA 3 THE MOVIE: #4 WINTER OF REBIRTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientes de que possuem apenas mais alguns meses de vida, os protagonistas têm de encarar a realidade e a iminência da morte, algo no qual a maioria das pessoas evita pensar. Com o fim tão próximo, eles lutam para tentar dar sentido à vida que tiveram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONAL BEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sprinter Jovem Chris Cahill está tendo dificuldade em alcançar seu potencial como atleta, até que ela atenda a Star Tory Skinner. Como Tory e seu treinador ajudam Chris com seu treinamento, as duas mulheres formam amizade que evolui em um relacionamento romântico. Sua intimidade, no entanto, torna-se complicada quando a melhoria de Chris faz com que eles sejam concorrentes para a equipe olímpica.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSONAL SHOPPER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maureen (Kristen Stewart) é uma jovem americana que mora em Paris e trabalha como "personal shopper" para uma celebridade local. Ela também tem uma capacidade especial para se comunicar com o mundo dos mortos. A moça dividia esse dom com seu irmão, recém-falecido, que parece estar querendo enviar uma mensagem para o mundo dos vivos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSUASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne Elliot foi persuadida a não se casar com um homem de origem humilde. Oito anos depois, ele reaparece. Será que ela vai aproveitar essa segunda chance de amar?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSUASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há alguns anos atrás, a jovem Annie Elliott (Sally Hawkins) se apaixonou pelo oficial Frederick Wentworth (Rupert Penry-Jones). Mas, devido a condição financeira dele e as restrições da família da moça, Annie é persuadida a romper o relacionamento. Oito anos depois, Wentworth retorna a cidade com uma reputação e situação econômica bem mais elevada. Mesmo após todo esse tempo, Annie nunca deixou de amá-lo, mas terá de lidar com o fascínio das moças solteiras por Frederick.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERTO DE CASA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Alden se move para uma comunidade fechada depois que Kathy (pentes) foi atacada[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERVERSA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Carmel, o popular radialista David passa uma noite com uma estranha que conhece num bar, Evelyn. A mulher, no entanto, é uma fã obcecada e passa a atormentar sua vida e a de todos que o cercam.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERVERSAS INTENÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três universitárias ricas atraem uma garota inocente para seu perigoso mundo de sexo, festas e drogas. Quando algo dá errado, uma das garotas acaba inconsciente e perto da morte por overdose. Um agente da lei começa uma investigação e descobre uma teia de mentiras e traições.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO EM FÉRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico tenta desesperadamente salvar sua esposa e seu filho de 5 anos após as suas férias nas Bahamas tomarem um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO EM VENEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veneza: Os corpos de um casal, Flavia e Fabio, são descobertos no cais. Ela se afogou e foi esfaqueada até a morte com um grande par de uma tesoura. Marzia, o melhor amigo de Flavia, é questionado pela polícia e uma cadeia de matar é definida em movimento. As vítimas incluem uma prostituta que é esfaqueada na virilha; O amante de Marzia, que é baleado nos Kneecaps antes de serem enlouquecidos em gasolina e dispararem; e a própria Marzia, amarrada a uma mesa de cozinha e desmembrada, antes de ser recheado em uma geladeira. Enquanto isso, os flashbacks estendidos revelam que Fabio ganhou prazer perverso de forçar sua jovem esposa a participar de degradar atos sexuais ...[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Era para ser um voo rotineiro e casual para o casamento de seu amigo em uma ilha tropical. Mas poucos minutos após a decolagem, seu piloto sofre um ataque cardíaco fatal, deixando Sara e Jackson sem ideia de onde estão, sem comunicação e sem pistas de como pousar o avião. Com nada além de quilômetros de oceano e céu em todas as direções e uma terrível tempestade que está prestes a envolvê-los, Sara e Jackson têm apenas uma chance, e não há como voltar atrás.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO NO FIM DE SEMANA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista feminino realiza experimentos em três garotas universitárias que os transformam em mutantes assassinos e babados.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tim Jensen (Barry Watson) cresceu em uma casa aparentemente mal-assombrada, o que fez com que crescesse cheio de traumas de sua infância. Em uma tentativa de eliminá-los de uma vez por todas, ele aceita retornar à casa onde cresceu para saber se os seres que tanto o atormentaram no passado são verdadeiros ou apenas fruto de sua imaginação.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda vivendo o luto pela perda traumática de seu irmão, uma adolescente começa a enfrentar outros problemas. Durante o sono, ela tem pesadelos vivídios e assustadores que são praticamente indistinguíveis da realidade. Procurando soluções, a menina recorre a um instituto de sonologia que promete livrá-la desse problema. Acompanhada de outros pacientes, a garota é induzida a um sono lúcido coletivo que se torna pior do que qualquer pesadelo que ela já teve.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELOS DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como Emma trabalha para criar um belo Natal para as crianças que ela está cuidando, o brilho quente da árvore de Natal e o espumante dos ornamentos estão em contraste com a hostilidade das crianças em sua casa de congelamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELOS DIABÓLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro episódios: a ameaça de um psicopata não impede viciada de sair para comprar cigarros; garoto enfrenta força maligna num videogame; padre em crise viaja pelo deserto e tem experiência sobrenatural; família obcecada pela ciência passa por maus momentos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELOS DO PASSADO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que é atormentado por pesadelos envolvendo um serial killer e isso mostra ter uma terrível conexão com o mundo real.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher precisa encontrar forças para superar a morte da mãe e acaba tendo que enfrentar seu passado, encarando misteriosos acontecimentos em sua própria casa onde passou a infância.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELOS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice (Maggie Q) é uma especialista do sono que é forçada a abandonar suas raízes científicas quando conhece uma família que está sendo aterrorizada por um demônio conhecido como “Bruxa da Noite” que paralisa suas vítimas enquanto elas dormem. Inspirado em acontecimentos reais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESOS PESADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gerry Garner, um pré-adolescente um pouco acima do peso, é mandado para um acampamento destinado a crianças gordinhas como ele. A promessa era que as férias de verão seriam divertidas, mas, quando chega no acampamento, ele e seus colegas descobrem que seu monitor será um verdadeiro maluco por dietas e exercícios.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉSSIMOS HÁBITOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme que conta de maneira paralela a vida de um grupo de jovens que de certa forma cometem seus erros e quase nunca aprendem com eles. Assim, todos cruzam a mesma cidade, cada um à sua maneira, até que em uma festa eles irão se encontrar e o clímax poderá explodir em uma onda de violência com graves consequências.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESSOAS, LUGARES E COISAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Henry (Jemaine Clement), um romancista gráfico, está recém-solteiro e se dividindo entre ser um pai para suas filhas gêmeas e ser um professor em uma classe cheia de estudantes universitários. A todo o tempo Will navega através das complexidades de um novo amor, tentando esquecer a mulher que o deixou.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÉTALAS AO VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família tenta esquecer seu passado obscuro, mas a tragédia volta a assombrá-los. Agora, eles precisam enfrentar seus mais profundos sentimentos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETE DAVIDSON: ALIVE FROM NEW YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante e "SNL" Star Pete Davidson deixa cair uma candidez e íntima tiro especial de stand-up ao vivo em Nova York.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER & WENDY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucy é uma jovem admitida em Great Ormond Street com uma condição cardíaca. Enquanto ela faz uma conexão com a história clássica de JM Barrie Peter Pan e logo se afasta para a própria Neverland[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN - À PROCURA DO LIVRO DO NUNCA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O terrível Capitão Gancho ataca mais uma vez e rouba o Livro do Nunca, um exemplar muito antigo que contém poderes mágicos, ele deseja usá-lo para despertar terríveis criaturas na Terra do Nunca e destruir Peter Pan e seus amigos. Agora, Peter precisa mais uma vez salvar seu lar, sendo que a única forma de realizar esta tarefa é cumprindo com a profecia escrita no poderoso livro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN E WENDY[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wendy Darling, uma jovem que não quer ir para o colégio interno, conhece Peter Pan, um menino que se recusa a crescer. Com seus irmãos e uma fada, Tinker Bell, ela viaja com Peter para o mundo mágico da Terra do Nunca. Lá, ela encontra o pirata perverso, Capitão Gancho, e embarca em uma aventura emocionante que vai mudar sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN: DE VOLTA À TERRA DO NUNCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo sitiado pela 2ª Guerra Mundial vive Wendy, agora adulta, que tenta passar aos seus filhos a esperança em um mundo melhor contando a eles as mágicas experiências pelas quais passou na Terra do Nunca, ao lado de Peter Pan. Entre os filhos de Wendy está Jane, de 12 anos, que não acredita em tais aventuras. Até que ressurge o Capitão Ganche, que sequestra Jane e a leva para a Terra do Nunca, na intenção de usá-la em seu mais novo plano para capturar Peter Pan.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter (Levi Miller) é um garoto de 12 anos que vive em um orfanato em Londres, no período da Segunda Guerra Mundial. Um dia, ele e várias crianças são sequestradas por piratas em um navio voador, que logo é perseguido por caças do exército britânico. O navio escapa e logo ruma para a Terra do Nunca, um lugar mágico e distante onde o capitão Barba Negra (Hugh Jackman) escraviza crianças e adultos para que encontrem pixum, uma pedra preciosa que concentra pó de fada. Em pleno garimpo, Peter conhece James Hook (Garreth Hedlund), que tem planos para fugir do local.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter (Levi Miller) é um garoto de 12 anos que vive em um orfanato em Londres, no período da Segunda Guerra Mundial. Um dia, ele e várias crianças são sequestradas por piratas em um navio voador, que logo é perseguido por caças do exército britânico. O navio escapa e logo ruma para a Terra do Nunca, um lugar mágico e distante onde o capitão Barba Negra (Hugh Jackman) escraviza crianças e adultos para que encontrem pixum, uma pedra preciosa que concentra pó de fada. Em pleno garimpo, Peter conhece James Hook (Garreth Hedlund), que tem planos para fugir do local.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Pan entra no berçário das crianças queridas e, com a ajuda de pó de fadas, os leva a nunca a pousar, onde eles conhecem o capitão Nefarioso.[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETERLOO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama sobre o infame massacre de Manchester em 1819, que matou cerca de 18 manifestantes e feriu até 700.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETS MONSTRUOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Monster Pets (Monstros de Companhia), o cão Tinkles dá o seu melhor para arranjar um amigo[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETS UNIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao lado de uma gata mimada, um cachorro usa a sabedoria das ruas para comandar uma equipe de heróis e combater um vilão e seu exército de robôs.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETS: A VIDA SECRETA DOS BICHOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max se vê enganado por Katie no primeiro trailer da animação e acaba dentro de uma clínica veterinária onde os pets não parecem nada normais. Nesta sequência, o protagonista ainda terá que se acostumar com um recém-chegado à família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETS: A VIDA SECRETA DOS BICHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max é um cachorrinho que mora em um apartamento de Manhattan. Quando seu dono traz para casa um vira-lata desleixado chamado Duke, Max não gosta nada, já que o seu tempo de bichinho de estimação favorito parece ter acabado. Mas logo eles vão ter que colocar as divergências de lado pois um coelhinho branco adorável chamado Snowball está construindo um exército de animais abandonados determinados a se vingar de todos os pets que tem dono.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETTSON AND FINDUS: THE BEST CHRISTMAS EVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pettson e Findus se encontram nevado em sua casa. O gato pequeno é assustado que o Natal está arruinado, mas Pettson promete que eles celebrarão "o melhor Natal de sempre".[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHANTASM IV: OBLIVION[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descolando imediatamente, onde o último terminou, neste episódio Mike viaja através de dimensões e o tempo fugindo do homem alto, ao mesmo tempo em que ele tenta encontrar as origens de seu inimigo, e o que realmente aconteceu na noite em que seu irmão morreu. Enquanto isso, Reggie lutou as esferas e os mortos-vivos em uma missão para encontrar Mike antes que o homem alto possa completar sua transformação.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHANTASM: RAVAGER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Mike e Jody juntam-se ao amigo da família Reggie para lutar contra o homem alto e seus maus minions de outra dimensão, para a última hora.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHANTOM - A ÚLTIMA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que participou da Guerra Fria, o capitão Demi (Ed Harris) sofre com distúrbios que alteram sua percepção da realidade. Mesmo assim, ele é convocado para uma missão secreta, sendo obrigado a deixar sua família e embarcar em um submarino. Logo, seus traumas passados vêm à tona quando Demi é perseguido por um membro da KGB (David Duchovny), que tenta tomar controle do míssil nuclear a bordo da embarcação. Enquanto luta para cumprir tarefa, o capitão descobre que foi escolhido porque seus superiores contavam com o seu fracasso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHANTOM SUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum lugar do litoral paulista, os adolescentes Lucas e Martin se apaixonam enquanto investigam o desaparecimento de um garoto local, mas seu romance é ameaçado por forças sinistras que se escondem por trás daquela paisagem idílica e veranil.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHANTOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É um Thriller político que desdobra-se através de vários países. A história gira em torno de Daniyal, cuja jornada para procurar por justiça o leva da Índia para a Europa, América e para o volátil Oriente Médio. No entanto, ele acaba descobrindo que em uma missão como essa há sempre um preço a se pagar, neste caso, um preço muito pessoal.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHENOMENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem, com uma incrível capacidade de se comunicar com insetos, é transferida para um swiss skining exclusivo, onde sua capacidade incomum pode ajudar a resolver uma série de assassinatos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHIL SPECTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A intensa relação do lendário produtor musical Phil Spector e sua advogada Linda Kenney Baden, que o defendeu durante seu primeiro julgamento pelo assassinato de Lana Clarkson.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHIL WANG: PHILLY PHILLY WANG WANG[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil Wang fala de questões raciais, romance, política e sua decendência britânico-malaia neste especial filmado no London Palladium.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHILOMENA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irlanda, 1952. Philomena Lee é uma jovem que tem um filho recém-nascido quando é mandada para um convento. Sem poder levar a criança, ela o dá para adoção. A criança é adotada por um casal americano e some no mundo. Após sair do convento, Philomena começa uma busca pelo seu filho, junto com a ajuda de Martin Sixsmith, um jornalista de temperamento forte. Ao viajar para os Estados Unidos, eles descobrem informações incríveis sobre a vida do filho de Philomena e criam um intenso laço de afetividade entre os dois.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHINEAS E FERB: O FILME: ATRAVÉS DA 2ª DIMENSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phineas e Ferb descobrem que seu amado animal de estimação Perry,o Onitorrinco é um agente secreto que luta contra as forças do mal quase todos os dias. Os meninos, com Perry vão entrar em uma grande aventura através de um universo paralelo onde eles devem, em última instância contrariar uma versão mais malvada do Dr. Doofenshmirtz. Enquanto isso Candace tenta equilibrar amigos com seu namorado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHINEAS E FERB: O FILME: CANDACE CONTRA O UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phineas e Ferb atravessam o universo para resgatar a irmã mais velha, Candance, que foi sequestrada por alienígenas e acabou achando um planeta livre dos irmãos irritantes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHOBIAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco pacientes perigosos, que sofrem de fobias extremas em uma instalação de testes do governo, são submetidos ao teste final sob a supervisão de um médico louco e sua busca para transformar o medo em uma arma.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHOENIX - A GUERREIRA DO SÉCULO XXI[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vítimas da ação de uma guerra química, os homens do planeta são exterminados. Assim, o mundo pós-apocalíptico é povoado por mulheres guerreiras, lideradas por uma fanática religiosa conhecida como Reverend Mother. Quando uma das cobaias usadas para experiências de fertilidade engravida de um menino, a ditadora envia suas guerreiras para matá-la e acabar com um possível retorno masculino ao planeta. Mas uma nômade chamada Phoenix resolve proteger a garota e o futuro da humanidade.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHOENIX[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelly teve o rosto desfigurado nos campos de concentração. Após uma cirurgia de reconstrução, ela vaga pela Berlim bombardeada à procura de seu marido. Ele não a reconhece, mas, de olho na herança da esposa que acredita estar morta, lhe propõe um golpe em que ela terá que se passar por ela mesma.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max é um homem brilhante e atormentado, que está prestes a fazer a mais importante descoberta de sua vida: decodificar o padrão numérico por trás do mercado de ações. À medida que vai se aproximando da solução, o caos vai engolindo o mundo à sua volta. Ele é perseguido por uma agressiva firma de Wall Street determinada à dominação financeira, bem como por uma seita que tem a intenção de desvendar os segredos por trás de seus antigos textos sagrados.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIADEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de filmagem viaja para o interior do Brasil em busca do melhor "piadeiro" da região. Estes “piadeiros” amadores são achados nas ruas, praças e bares, dando vazão ao seu senso de humor. Além de personagens interessantes, eles têm o especial talento de fazer pessoas rirem. Aqui, cada um deles terá os seus 15 minutos de fama; ou talvez muito além disso.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIAF: UM HINO AO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Edith Piaf (Marion Cotillard) foi sempre uma batalha. Abandonada pela mãe, foi criada pela avó, dona de um bordel na Normandia. Dos 3 aos 7 anos de idade fica cega, recuperando-se milagrosamente. Mais tarde vive com o pai alcoólatra, a quem abandona aos 15 anos para cantar nas ruas de Paris. Em 1935 é descoberta por um dono de boate e neste mesmo ano grava seu primeiro disco. A vida sofrida é coroada com o sucesso internacional. Fama, dinheiro, amizades, mas também a constante vigilância da opinião pública.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIAZZA FONTANA: THE ITALIAN CONSPIRACY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 12 de dezembro de 1969, uma bomba mata 17 pessoas e fere muito mais em um grande banco nacional em Milão, marcando o início dos anos de chumbo. Os anarquistas locais são scapego para o massacre pela polícia e a mídia, mas um investigador descobre um projeto subversivo maior feito de grupos de franjas distantes, serviços secretos corruptos e outros interesses que buscam minar a democracia.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICA-PAU: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O brincalhão e travesso Pica-Pau está metido em mais uma de suas divertidas brigas por território, e dessa vez os inimigos são o vigarista Lance Walters (Timothy Omundson) e sua namorada Brittany (Thaila Ayala). Eles estão determinados a construir a sua grande casa dos sonhos mas, para isso, precisam derrubar a casa do Pica-Pau, que promete não deixar barato.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICARDIAS ESTUDANTIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes do ensino médio na California aproveita a vida com muita música e sexo. Os jovens Stacy Hamilton e Mark Ratner estão procurando por um romance e contam com a ajuda de seus colegas mais velhos Linda Barrett e Mike Damone. Jeff Spicoli (Sean Penn) é um surfista que enfrenta o Sr. Hand, que está convencido que todo mundo está drogado.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICCADILLY JIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na década de 1930, um americano com uma reputação escandalosa em ambos os lados do Atlântico deve fazer uma cara a fim de reconquistar a mulher dos seus sonhos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICCADILLY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher chinesa, trabalhando na cozinha em um clube de dança de Londres, é dada a chance de se tornar o principal ato do clube.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICK OF THE LITTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue uma ninhada de filhotes desde o momento em que eles nascem e começam sua busca para se tornarem cães guiando para os cegos, a melhor carreira canina. Câmeras seguem esses filhotes através de uma odisséia de dois anos enquanto treinam para se tornar cães cuja responsabilidade final é proteger seus parceiros cegos de danos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICKINGS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um mobster curto-temperado e sua gangue de bandidos tentam sacudir um bar de bairro, eles estão logo confrontados com a ira de seu dono - uma misteriosa mãe sul com um passado perigoso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICNIC NA MONTANHA MISTERIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sábado, 14 de fevereiro de 1900, dia de São Valentim - também conhecido como dia dos namorados. Um colégio exclusivamente feminino da Austrália faz uma excursão à Hanging Rock, onde será realizado um piquenique. Lá três alunas e uma professora desaparecem misteriosamente.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PICTURE OF BEAUTY[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma vila do início do século XX, um pintor com uma comissão incomum encontra dois meninos bonitos dois modelos para ele. As garotas se aproximam lentamente enquanto exploram sua sexualidade e encontrando liberação em uma sociedade reprimida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIECES OF A WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher em luto embarca numa viagem emocional após a perda do seu bebê. Diante dessa perda, ela terá que lidar com as consequências que seu luto tem nas relações com o marido e a mãe, lutando para que seu mundo não desabe por completo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIECES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive frustrado de Boston busca o maníaco responsável por mutilar uma série de coeds universitários.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIEDADE HOMICIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem mata sua esposa terminal para impedir seu sofrimento mais.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIERCING[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta história de amor distorcida, um homem procura um estranho desavisado para ajudá-lo a limpar os tormentos sombrios de seu passado. Seu plano dá errado quando ele encontra uma mulher com planos próprios.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem trabalha para agiotas cobrando dívidas de pequenos empresários nas periferias de Seul através de um método inusitado: ele mutila o devedor para que receba o seu seguro social e cubra a dívida. A insensibilidade do rapaz no trabalho que executa é alterada quando uma mulher que afirma ser sua mãe aparece e tenta de todas as formas conquistá-lo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIETRA TENERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas montanhas do norte da Itália, uma família é especializada na produção artesanal de objetos de pedra sabão, seguindo uma tradição antiga. Trabalhando ao lado de seu pai adotivo, neste lugar onde o tempo parece parar, Ati, dezessete anos, nascido na Tailândia, está tentando descobrir onde ele se encaixa dentro deste mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIG - A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caçador, que vive sozinho no deserto no Oregon, tem seu porco forrageiro sequestrado. Agora, ele deve viajar para Portland e revisitar seu passado, há muito abandonado, para recuperar seu melhor amigo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIG HUNT[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando John leva seus amigos de São Francisco ao seu falecido rancho remoto do tio para caçar porcos selvagens, parece um fim de semana típico de caras com armas - apesar da presença de namorada sexy de John Brooks. Mas como John e sua tripulação trek mais profundamente na floresta, eles começam a rastrear a terrível verdade sobre a morte de seu tio e a lenda do ripper - um javali negro de três mil libras-libras![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIGGY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, dia moderno: Joe, um jovem moderado é entediado por sua vida. Quando seu amado irmão é assassinado, Joe encontra consolação em porquinho, um dos velhos amigos de seu irmão. Piggy ajuda Joe a lidar com a dor, intenção de salvá-lo e ajudá-lo a obter justiça para o assassinato de seu irmão. À medida que sua amizade cresce Joe se encontra em um mundo perigoso e escurecido de violência e vingança. Enquanto Joe Life desmorona em torno dele, ele começa a questionar quem é o porquinho, e quão honesta ele está realmente com ele. Quando Joe confronta porquinho, uma série de eventos é colocada em prática que levam a um clímax desastroso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIKU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akira admira Genyo Kamiura, a mais poderosa Yakuza. Genyo Kamiura foi alvo inúmeras vezes, mas ele nunca foi morto. Ele é chamado de pessoa invencível. Por causa de Genyo Kamiura, Akira entra no mundo da Yakuza. Seus colegas de Yakuza tratam-no como um idiota, e Akira nem consegue ter tatuagens por causa de sua pele sensível. Um assassino é enviado para tirar o genyo kamiuura. Os assassinos sabem que Genyo Kamiura é um vampiro. Assim começa o apocalipse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PILLARS OF THE SKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro sargento Emmett Bell enfrenta com o Chefe de Apache Kamiakin neste retrato nuanceiro de tensões raciais entre nativos americanos e colonos brancos na década de 1860 Oregon Country.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PILOT PIRX'S INQUEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pirx, um piloto experiente, é contratado para ir em uma missão superior secreta para avaliar alguns 'não-linears' (um modelo experimental do Android) para uso como tripulantes em voos espaciais futuros. Pirx e esta tripulação intrigante são enviadas para lançar dois satélites nos anéis de Saturno, mas ele está determinado a descobrir e identificar um colega de trabalho hostil entre eles.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PILOTOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em eventos reais. Em 2015, o tenente-coronel Oleg Soshnikov e o capitão Konstantin Muravyov são enviados à base aérea de Khmeimim, na Síria. Durante um voo de combate, o caça Su-24 é abatido. Os dois pilotos são ejetados após a aeronave ser atingida, mas apenas um deles retorna para casa vivo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIMP - RAINHA DO GUETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor urbano ambientada nas ruas difíceis do Bronx, Nova York. Depois de crescer aprendendo sobre negócios com seu pai, Wednesday se torna a cafetina do cobiçado bairro. Agora sem o pai, ela precisa cuidar de sua mãe, uma prostituta, e de sua namorada Nikki, com quem sonha ter uma vida melhor. Mas Wednesday é obrigada a enfrentar um grande desafio quando fica cara a cara com um rival da região que comanda um jogo ainda mais perigoso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pina é um filme para Pina Bausch de Wim Wenders, com o Tanztheater Wuppertal, sobre a obra única da extraordinária coreógrafa alemã que morreu em 2009. É uma viagem sensual e deslumbrante através das coreografias dançadas no palco e em locais da cidade de Wuppertal - cidade que durante 35 anos foi a casa e o centro de creatividade de Pina Bausch.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINGUINS: VIDA AO EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amadurecimento sobre um pinguim de Adélie chamado Steve, que se junta a milhões de homens na primavera gelada da Antártica, em uma missão de construir um ninho adequado, encontrar um parceiro para a vida e começar uma família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINGUINS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O novo filme da Disneynature “Pinguins” é uma história de amadurecimento sobre um pinguim Adélie chamado Steve que se junta a milhões de machos na primavera gelada da Antártida em busca de um ninho adequado, encontra um parceiro de vida e inicia uma família. Nada disso é fácil para ele, especialmente considerando que ele é alvo de tudo, de baleias assassinas a focas leopardo, que sem piedade ameaçam sua felicidade. Da equipe de filmagem por trás de "Ursos" e "Chimpanzé", os "Pinguins", da Disneynature, estreiam nos cinemas em todo os Estados Unidos no Dia da Terra de 2019.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINK FLAMINGOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Divine está contente após ter recebido o almejado título de "pessoa mais podre que existe", mas com a fama precisou esconder-se em um trailer com sua mãe retardada, seu filho delinquente e sua irmã pervertida, para não ter que conviver com o sucesso. O casal Connie e Raymond não se conforma com a nomeação, e acredita que eles é que deveriam receber tal graça. Uma disputa intensa pelo título de ser humano mais desprezível que existe se iniciará entre Divine e o Casal.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINK FLOYD: THE STORY OF WISH YOU WERE HERE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O álbum"Wish You Were Here", lançado em setembro de 1975, é citado por muitos fãs, assim como os membros da banda Richard Wright e David Gilmour, como seu álbum favorito do Pink Floyd. No lançamento, foi direto para o primeiro lugar no Reino Unido e nos EUA e liderou as paradas em muitos outros países ao redor do mundo. Este documentário conta a história da realização deste álbum marcante através de novas entrevistas com Roger Waters, David Gilmour e Nick Mason e arquivos de entrevistas com o falecido Richard Wright. Também figuram o designer de capa Storm Thorgerson, o vocalista convidado Roy Harper, o vocalista Ronnie Rondell e outros envolvidos na criação do álbum. Além disso, o engenheiro de gravação original, Brian Humphries, revisita as fitas master no Abbey Road Studios para ilustrar aspectos da construção das músicas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINK FLOYD: THE WALL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é sobre Pink, um astro do rock and roll que se senta trancado em um quarto de hotel em algum lugar em Los Angeles. Muitos shows, muitas drogas, muito aplauso: Um caso perdido. Na TV, um filme de guerra demasiado familiar preenche a tela. Uma mistura de tempo e lugar, realidade e pesadelo quando entramos nas memórias dolorosas de Pink, cada uma um "tijolo" no muro que ele tem gradualmente construído em torno de seus sentimentos.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINK[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINKY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pinky, uma mulher negra clara, retorna à casa de sua avó no sul depois de se formar em uma escola de enfermagem do norte. Pinky diz a sua avó que ela tem "passando" por branco enquanto na escola no norte. Além disso, Pinky se apaixonou por um jovem médico branco, Dr. Thomas Adams, que não sabe nada sobre sua herança preta.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO POR GUILLERMO DEL TORO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma versão mais sombria do clássico conto de fadas infantil, onde um boneco de madeira se transforma em um menino vivo de verdade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conto do boneco de madeira em uma arrepiante aventura para virar um menino de verdade, recontado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gepeto é um solitário marceneiro que sonha em ser pai e deseja que Pinóquio, O boneco que acabou de construir, ganhe vida. Seu pedido é atendido, mas a desobediência de Pinóquio faz com que ele se perca de casa e embarque em uma jornada repleta de mistérios e seres fantásticos, que O levará a conhecer de perto os perigos do mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gepeto é um carpinteiro solitário que, um dia, resolve fazer um boneco de madeira para lhe fazer companhia. Durante a noite, a Fada Azul dá vida ao boneco, que passa a se chamar Pinóquio. Ansioso para se tornar um menino de verdade, Pinóquio se mete em várias confusões, apesar dos constantes avisos de seu amigo Grilo Falante. O boneco tem uma particularidade: sempre que mente seu nariz cresce. Até o dia em que precisa resgatar seu criador, quando ele fica preso na barriga de uma baleia.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINTE DE AÇAFRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cineasta inglesa escala um grupo de atores estudantes para seu drama documental sobre a revolução da Índia contra o domínio britânico na década de 1920. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINTOU SUJEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheech e Chong são contratados para dirigir uma limusine de Chicago para Las Vegas por dois árabes sombrios - Sr. Slyman (Cheech) e Príncipe Habib (Chong). Sem o conhecimento deles, cinco milhões de dólares em dinheiro sujo foram escondidos por todo o carro.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIOR DOS PECADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz de cidade pequena decide se casar com uma garçonete que sabe e pode provar seu envolvimento no assassinato de um inimigo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIOR É IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daryl Chase, um rico investidor de Nova Iorque, está envolvido em negócios obscuros de lavagem de dinheiro por um cartel de drogas mexicano. Procurado pelo FBI e acusado pelo cartel, é forçado a mudar sua identidade com Tiffani Freddy, aparentemente, um ladrão, mas que na verdade é o número de uma lista de mais procurados. Com duas identidades, Daryl vai dobrar os inimigos e dobrar os crimes pelos quais eles respondem.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIPELINE: O GRANDE ROUBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de seis funcionários de uma refinaria arma um plano ousado: roubar o petróleo que passa pelos canos subterrâneos que cortam a Coreia do Sul. Os riscos são altos, e alguns imprevistos deixam tudo ainda mais perigoso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIPER: DESCOBRINDO O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um pequeno pássaro que vive próximo a praia e se aventura pela primeira vez a sair do seu ninho e ir atrás de comida. Uma perspectiva delicada da vida humana sob o olhar do pequenino animal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHA 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Lago Vitória já abrigou piranhas pré-históricas, mas todos pensavam que elas estavam mortas. Até que um cardume dessas criaturas assassinas ressurge e sai em busca de alimento em um parque aquático próximo ao lago, repleto de visitantes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHA 3D[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As férias de primavera se tornam um rio de sangue quando um tremor subterrâneo libera centenas de peixes pré-históricos e carnívoros no lago Victoria. Uma policial local, Julie Forester, junta forças com um grupo de desconhecidos para destruir as criaturas vorazes, no intento de que os visitantes não sejam devorados pelos peixes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigadora é contratada para descobrir o paradeiro de duas pessoas. Ela viaja pelos locais em que os dois estiveram até chegar em um acampamento. Encontra uma pessoa que lhe ajuda a investigar um militar que mora ao lado do local. Lá eles descobrem um laboratório onde estão diversos animais bizarros. Ao escoar a água do local eles encontram dois esqueletos que podem ser de quem procuravam. Quando descobrem que o local abrigava piranhas mutantes, criadas para serem usadas como arma na Guerra do Vietnã. Agora soltas, elas começam a fazer seguidas vítimas.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHACONDA[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nessa sequência de Sharktopus, duas criatura híbrida atacam uma equipe de filmagem no local perto de seu ninho, quando um de seus ovos é roubado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHAS 2: ASSASSINAS VOADORAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clube Elysium, pode parecer um paraíso. Mas a poucos metros da praia, surge uma nova onda de terror que não poupa ninguém de sua fome selvagem e insaciável. Enquanto investigava a morte misteriosa de um mergulhador, a instrutora de mergulho Anne Kimbrough, faz uma descoberta arrepiante: peixes parecidos com piranhas e dotados de asas são os responsáveis pela morte do mergulhador. À medida que o número de cadáveres aumenta, Anne, desesperadamente tenta convencer o gerente do resort a cancelar a celebração anual do peixe frito na praia. Mas ele está determinado a proporcionar aos seus hóspedes um verdadeiro banquete.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRANHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No auge de seus 15 anos, um grupo de amigos vivenciam a juventude na Nápoles contemporânea. Eles ambicionam alcançar um estilo de vida mais próspero, que os permita comprar roupas de grife e novas scooters. Eles passam o dia portando suas armas e andando de moto, na intenção de afirmar seu poder no Distrito da Saúde. Ingenuamente, eles acreditam que utilizando a violência e a intimidação poderão trazer justiça ao bairro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DA INFORMÁTICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mostra como Bill Gates e Steve Jobs fundaram as respectivas Microsoft e Apple e a concorrência entre os dois para ver quem chegava primeiro e as estratégias que utilizaram para criarem suas empresas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DAS GALÁXIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo sem água, um tirano controla as reservas do planeta, enviando para o espaço imensos blocos congelados. Para resgatar a única esperança de vida, habitantes do planeta buscam a ajuda de piratas espaciais.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO CARIBE: A MALDIÇÃO DO PÉROLA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pirata Jack Sparrow tem seu navio saqueado e roubado pelo capitão Barbossa e sua tripulação. Com o navio de Sparrow, Barbossa invade a cidade de Port Royal, levando consigo Elizabeth Swann, filha do governador. Para recuperar sua embarcação, Sparrow recebe a ajuda de Will Turner, um grande amigo de Elizabeth. Eles desbravam os mares em direção à misteriosa Ilha da Morte, tentando impedir que os piratas-esqueleto derramem o sangue de Elizabeth para desfazer a maldição que os assola.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO CARIBE: A VINGANÇA DE SALAZAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Capitão Jack, que anda passando por uma onda de azar, sente os ventos da má sorte soprando com muita força quando os marinheiros fantasmas assassinos, liderados pelo aterrorizante Capitão Salazar (Javier Bardem), escapam do triângulo do diabo decididos a matar todos os piratas em seu caminho, especialmente Jack.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO CARIBE: NAVEGANDO EM ÁGUAS MISTERIOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O passado do capitão Jack Sparrow volta a alcançá-lo quando ele cruza com Angelica, uma bonita pirata que Jack, um dia, amou e depois abandonou. Ela, então, o força a acompanhá-la ao navio Vingança da Rainha Ana, do famoso Barba Negra. Junto com uma tripulação de zumbis, o trio parte em busca da lendária Fonte da Juventude. Mas o rival de Jack, Barbossa, também cobiça a fonte, assim como um navio espanhol.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO CARIBE: NO FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Turner e Elizabeth Swann unem forças com o Capitão Barbossa para libertarem Jack Sparrow da prisão de Davy Jones. Enquanto isso, a tripulação do barco fantasma O Holandês Voador causa estragos nos Sete Mares. Os amigos devem navegar através de águas perigosas para enfrentarem o pirata chinês São Feng e, finalmente, eles devem escolher em que lado ficar na batalha, pois a vida do pirata está em jogo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO CARIBE: O BAÚ DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will e Elizabeth estão prestes a se casar quando o lendário pirata Davy Jones, comandante do invencível navio assombrado, aparece para cobrar uma dívida do capitão Jack Sparrow, amigo do casal. A única chance de Sparrow se livrar de uma maldição de Jones é encontrando o baú da morte.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2196,John Canyon,ganha a vida transportando mercadorias com a sua pequena nave.Em uma de suas paradas,ele compra uma briga com a Companhia,uma organização dirigida com rédeas de aço.Para sair ileso do conflito,ele concorda em se associar ao jovem Mike Pucci para transportar um contêiner lacrado,cujo conteúdo é um grande mistério.Não demora muito para Canyon perceber que entrou numa fria.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS PIRADOS![/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, o pirata Capitão (Grant) é um aventuresco, embora nem sempre bem sucedido, terror dos Sete Mares. Seu sonho: derrotar Black Bellamy (Jeremy Piven) e Cutlass Liz (Salma Hayek) e levar o troféu de Pirata do Ano. Para conseguir, Capitão vai com sua tripulação da exótica Ilha de Sangue às ruas da Londres vitoriana, batalhando contra a Rainha Vitória (Imelda Staunton) e com a preciosa ajuda do jovem Charles Darwin (David Tennant).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O temido Capitão Red e seu grumete Sapo estão numa frágil jangada, na costa de Maracaibo e são recolhidos por um galeão espanhol, o Neptuno, no final do século XVII. O navio abriga no seu porão o lendário trono de Kapatek-Anahuac, de ouro maciço. O flibusteiro, que não foi reconhecido pelos espanhóis, organiza um plano para roubar o tesouro asteca.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera de Ano Novo, 1999, três amigos, que estão tentando invadir a cena musical através de rádio pirata, dirigir por Londres em uma busca desesperada de bilhetes para a melhor festa do milênio de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRIPKURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois dos últimos membros do povo indígena Piripkura ainda vivem como nômades na Amazônia, cercados por fazendas que estão se expandindo de forma violenta. A área só pode manter seu status de protegida com provas de que eles ainda vivem lá. Por isso, o servidor Jair Candor vai em busca deles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PISANDO NA BOLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nada acontece na pacata cidade de Elma, até a chegada da nova professora. Ela decide formar um time de futebol com as crianças. Ao lado do xerife Tom, que vira treinador, ela luta para transformar aquela numa equipe campeã. Primeiro trabalho de Holly Goldberg Sloan na direção (ela também assina o roteiro).[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PISTOLEIROS SEM ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da Guerra Civil, um grande envio de ouro foi roubado e enterrado no deserto. Apenas um homem conhece o paradeiro de ouro e o exército envia o capitão Matt Martin para prendê-lo e voltar com o ouro. Martin, seu prisioneiro e um punhado de homens entram no território indiano em busca da preciosa carga. Os apaches, proibidos e tempestades tornarão muito fácil.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PITAAH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena cidade na Índia rural chega a testemunhar um confronto entre dois pais - um rico, poderoso, influente, e cruel Zamindar Thakur Avadh Narayan Singh - que quer que o homem que entrasse uma queixa policial contra seus dois filhos a serem mortos imediatamente. E o outro é Rudra, um trabalhador pobre empregado por Avadh, que quer justiça quando ele descobre que sua filha de nove anos de idade, Durga, foi espancada e brutalmente estuprada pelos filhos de Avadh, Bachhu e Bachhu. Em meio a este plano de fundo, temos um médico corrupto, que está disposto a mudar seu relatório médico depois que ele é subornado apropriadamente; E um inspetor policial, Ramnarayan Bhardwaj, que está disposto a cair qualquer acusação contra os filhos de Avadh desde que ele receba suas "dívidas" do Thakur.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PITADA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma aspirante a Chef, Nikki Turner consegue o emprego dos sonhos no restaurante da famosa Chef, Holly Hanson, ela se torna amiga do atraente Chef executivo, Paul Dellucci. Depois que ambos são erroneamente demitidos de lá, a dupla decide abrir seu próprio restaurante para provar que sua comida é melhor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PITBULL: EXODUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contada ao longo de vários anos, parte da guerra sempre travada entre a polícia e os impérios criminais que abrangem a Europa Oriental, seguimos a vida de um jovem, sua infância e adolescência e, finalmente, sua descida para o submundo criminal. Seu caminho logo cruza com um policial que não vai parar por nada para pegá -lo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PITCHING TENTS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade de classe trabalhadora em 1984, o futuro do ensino médio cria um cabo de guerra entre seu pai sem sentido e seu conselheiro de orientação de crackpot até que um encontro com uma deusa o ajude a descobrir seu verdadeiro destino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIU-PIU DÁ A VOLTA AO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vovó aposta com um rico senhor chamado coronel Rimfire que seu canarinho, Piu-Piu, é mais inteligente que qualquer gato. Para isso Piu-Piu terá que dar a volta ao mundo em 80 dias, visitando países e colecionando “vistos” com as patas dos gatos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIXELS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma raça alienígena cria monstros inspirados em videogames da década de 1980 para conquistar a Terra, e cinco especialistas em jogos da época são convocados para combater o plano dos extraterrestres e salvar o planeta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIXI SAVES CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por centenas de anos, os feriados Genies se uniram a trazer magia de Natal para os filhos do mundo. No entanto, este ano um ex-gênio egoísta está determinado a se tornar o gênio de Natal todo poderoso roubando toda a magia para si mesmo. Agora, cabe a um elfo inteligente, mas recluso para parar seu plano maligno e salvar o Natal para todos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIXIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A animada e perspicaz Pixie convence dois amigos ingênuos que salvam sua vida em uma aventura louca e perigosa que inclui um corpo no porta-malas e drogas roubadas no banco de trás.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIXIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Beck perdeu o amor de sua vida graças à maldição de uma pixie e agora precisa descobrir como recuperar sua garota, aprenda mais sobre os misteriosos pixinhos e desfazer uma ação ruim que ele fez há muito tempo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIXOTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 11 anos, um menor abandonado foge do reformatório, onde aprendeu muito sobre o crime, para viver nas ruas. Ele sobrevive atuando como traficante, assassino e até cafetão.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIZZA, BEER, AND CIGARETTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um par de amigos trabalham para um motorista de táxi para roubar seus passageiros, mas eles sentem que estão sendo arrancados. Eles decidem planejar seus próprios roubos, mas são amadores e coisas não vão muito bem. Um dos jovens, Córdoba, cuja namorada Sandra está grávida, só quer obter dinheiro suficiente para que possam deixar a Argentina e chegar ao Uruguai para começar uma nova vida. Ele e seus amigos planejam um último roubo, mas as coisas não são planejadas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PJ HARVEY: UM CÃO CHAMADO DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O premiado fotógrafo e cineasta Seamus Murphy explora a inspiração criativa por trás do álbum The Hope Six Demolition Projetct de PJ Harvey, filmando a cantora em um estúdio de gravação em Londres e registrando suas viagens juntos pelo Afeganistão, Kosovo e EUA.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PK[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]PK é uma comédia sobre um estranho na cidade, um alienígena, que faz perguntas que ninguém fez antes. Elas são inocentes, perguntas infantis, mas elas trazem respostas catastróficas. As pessoas que estão estabelecidas em seus caminhos por gerações, são forçados a reavaliar seu mundo quando o vê nos olhos inocentes de PK. No processo PK faz amigos leais e inimigos poderosos. Conserta vidas quebradas e irrita o sistema. A curiosidade infantil do PK transforma-se em uma odisseia espiritual para ele e milhões de outros. O filme é uma exploração ambiciosa e exclusivamente original de filosofias complexas. Ele também é um simples e humano conto de amor, risos e deixe estar. Finalmente, é uma saga sobre uma amizade entre estranhos de mundos separados.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAGUERS[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um contágio alienígena é liberado a bordo de uma nave espacial transformando suas vítimas em comedores demoníacos, a tripulação deve destruir os infectados ou se juntar a eles.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANET SINGLE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor e um famoso anfitrião de TV devem esconder seu romance não tão alegre do público quando apresentam um Natal especial ao vivo no ar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA 51[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O incrível astronauta Capitão Chuck acredita ser o primeiro homem a descobrir o distante "Planeta 51". Mas ao explorar o local ele faz uma descoberta chocante, o planeta já é habitado, e por pequenos seres verdes! Mal sabe Chuck que o maior medo desses seres verdinhos é, justamente, ele um humano. Agora Chuck conta apenas com a ajuda do terrível destino de se tornar uma peça do Museu de Alienígenas invasores do Planeta 51.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma união única de pesquisadores, oceanógrafos e biólogos de vários países, o filme narra as relações entre homem e o mar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Versão animada da Disney de “Ilha do Tesouro”, mas passando-se no espaço. Jim Hawkins é um adolescente rebelde sem muita perspectiva de futuro, até receber um mapa que o fará percorrer o espaço em sua nave com uma tripulação de personagens característicos da empresa. Afundou na bilheteria e foi um dos responsáveis pela decisão de Disney de não lançar mais filmes de animação convencional.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS: A GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]César e seus macacos são forçados a entrar em confronto com uma milícia de humanos liderada pelo implacável Coronel. Mas após sofrer perdas inimagináveis, César resolve se vingar em um confronto final que irá determinar o futuro do planeta![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nossa maior descoberta tornar-se-á a maior ameaça para a humanidade quando um cientista na iminência de um grande avanço da medicina começa a fazer testes num jovem chimpanzé chamado César. Quando o chimpanzé desenvolve inteligência e emoções semelhantes às dos humanos, uma batalha épica surge para determinar a espécie dominante no planeta![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS: O CONFRONTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2026, a humanidade está enfrentando sua pior crise e está muito próxima da extinção por conta de um vírus mortal. Um grupo de sobreviventes organiza uma expedição pelas florestas próximas de São Francisco em busca de uma nova fonte de energia quando se deparam com uma comunidade, muito evoluída, de macacos liderados por César. Alguns dissidentes, mesmo com o pacto de paz firmado, quebram a trégua e dão início a uma guerra sem precedentes entre as duas espécies.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sofrer um acidente na espaçonave em que estava, Leo Davidson chega em um planeta estranho e primitivo, onde os humanos migalham por sua subsistência, são caçados e escravizados por primatas tiranos, que formam o poder local. Sem concordar com a opressão imposta à raça humana, Leo logo se torna uma séria ameaça ao status quo local e dá início à uma revolução social no planeta.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS PRAZERES[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum momento no futuro distante, uma banda incorporada recebe uma oportunidade para um avanço, se eles podem torná-lo a tempo de um planeta distante para se apresentar em um clube muito popular.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS TUBARÕES[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, o derretimento glacial cobriu 98% da Terra. Enquanto os sobreviventes se abrigam em embarcações, os tubarões se tornaram a espécie dominante do planeta, realizando um ataque mortal através da liderança de um tubarão alfa-mutante.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA FANTÁSTICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No planeta Ygam vivem humanóides chamados de Oms, que são escravos (ou animais de estimação) dos Draggs, uma raça de gigantes com mais de dez metros de altura, olhos vermelhos e pele azul. O planeta é um lugar indefinido onde os homens parecem insetos aos olhos dos Draggs.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA HULK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele era um monstro, impossível de controlar, demasiado perigoso para ser ignorado. Assim, os heróis mais poderosos da Terra o exilaram no espaço. Mas agora O Incrível Hulk está em Sakaar, um planeta distante, governado pelo tirano Rei Vermelho. Vendido como escravo, Hulk se torna o mais poderoso gladiador do planeta, mas seus novos donos recebem mais do que esperava quando ele forja um vínculo de fraternidade com outros lutadores. Ao contrário da Terra, as pessoas desesperadas de Sakaar acreditam que Hulk é tudo o que eles precisam.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma expedição liderada pelo Comandante John J. Adams (Leslie Nielsen) viaja rumo a um planeta distante para descobrir o que aconteceu com os cientistas que foram para lá iniciar uma colônia. Apenas um é encontrado: O arrogante Dr. Morbius (Walter Pidgeon), que vive em companhia da filha, Altaira (Anne Francis) e de um prestativo robô.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma experiência fracassada libera vírus que transforma humanos em zumbis sedentos de sangue e carnívoros. El Wray, Cherry, um médico e o xerife unem forças para sobreviver à noite, quando os mutantes ameaçam tomar a cidade e o mundo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro apocalíptico, no ano de 2045, a Terra enfrenta uma crise ecológica, como consequência da poluição e da superpopulação. Entretanto, têm missões interplanetárias à Marte, com o objetivo de produzir algas na primeira etapa de terraformação do planeta vermelho. Doze anos depois, quando a quantidade de oxigênio produzido pelas algas tem uma queda inexplicável, a tripulação da Mars-1 é enviada para verificar o que causou a queda nos níveis de oxigênio e assim continuar a missão de terraformação do planeta vermelho para a futura colonização humana.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETARIAN: HOSHI NO HITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue com o desfecho da série e com a rota da Light Novel. Trinta anos após a falha do Programa de Colonização Espacial. A Humanidade quase foi extinta. Uma eterna e mortal Chuva cai sobre a Terra. Homens conhecidos como “Kuzuya” roubam bens e artefatos das ruínas das civilizações. Um Kuzuya esgueirava-se na mais perigosa de todas as ruínas – a “Cidade Sarcófago”, no centro desta cidade morta, ele descobre um planetário de antes da guerra. E quando ele entra no lugar é saudado por Hoshino Yumemi, um robô companheiro. Sem um único pingo de dúvida, ela assume que ele é seu primeiro cliente nos últimos 30 anos. Ela tenta lhe mostrar as estrelas, mas o projetor esta quebrado. Incapaz de entender o que está acontecendo, ele acaba concordado em concertar o projetor…[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO-SEQUÊNCIA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de filmagem está gravando uma história de terror em uma estação abandonada de tratamento de água, supostamente usada para experimentos humanos pelos militares. Assim que o diretor começa a intimidar e pedir mais sangue artificial, eles são surpreendidos por um apocalipse zumbi de verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO 9 DO ESPAÇO SIDERAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de alienígenas que estava irritada com as "estúpidas mentes" do planeta Terra, faz sua base em um cemitério da Califórnia, pois planejavam através do "Plano 9", que se refere a um eletrodo de longa distância que é colocado nas glândulas pineal e pituitária dos mortos, criar um exército de zumbis que marchassem para conquistar as capitais do mundo. O fato de ressuscitarem só três mortos não os desencoraja. Jeff Trent (Gregory Walcott), um piloto de uma linha aérea que vive perto do cemitério precisa salvar Paula (Mona McKinnon), sua mulher, destes seres.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO A, PLANO B[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vizinhos de escritório, uma casamenteira e um advogado especialista em divórcios vivem brigando… mas não conseguem ficar longe um do outro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO B - A AMÉRICA CONTRA O COMUNISMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A elite política russa contrata consultores americanos para ajudar na campanha de reeleição do presidente Yeltsin quando sua classificação de aprovação é para baixo a dígitos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO B[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zoe (Jennifer Lopez) está cansada de aguardar pelo homem certo. Decidida a ser mãe de qualquer maneira, ela elabora um plano, marca uma consulta e resolve fazer inseminação artificial. Neste mesmo dia conhece Stan (Alex O'Loughlin), que surge como uma possibilidade real de relacionamento. Só que Zoe quer manter o relacionamento no nível da amizade, ao mesmo tempo em que precisa esconder os primeiros sinais da gravidez. Quando enfim revela a verdade, Stan lhe diz que está disposto a encarar a situação.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO B[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles querem ser astros de um filme de ação, mas encontram ação para valer quando ficam no fogo cruzado de uma conspiração envolvendo um chefão do crime de Berlim.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO B[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruno acaba de ser largado pela namorada Laura. Ela é uma moça moderna e continua saindo com ele de vez em quando, mas já arranjou outro namorado, o charmoso Pablo. Bruno planeja então uma pequena vingança: se aproxima do rapaz e faz amizade com ele, para quem sabe apresentá-lo a outra garota. Mas as coisas não saem exatamente conforme o esperado e, ao longo do processo, surge um plano B, talvez mais efetivo que o anterior. Subitamente, Bruno se vê questionando sua própria sexualidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO DE AULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para investigar a morte do melhor amigo, um ex-policial vai trabalhar numa escola para investigar a gangue local.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO DE FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso americano que ultrapassa a fronteira entre Estados Unidos e México durante a fuga de um roubo a banco. Ele acaba preso pelas autoridades mexicanas e enviado para um presídio lotado de bandidos de alta periculosidade. Não bastasse essa experiência bizarra, ele acaba se envolvendo com uma família local e se metendo numa grande enrascada em terras estrangeiras porque a bandidagem agora quer a pele dele. Para sobreviver na prisão, ele terá que aceitar a ajuda de um garoto de apenas 9 anos (Kevin Hernandez), com quem irá planejar sua fuga.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANO DE VOO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyle Pratt é uma mulher devastada emocionalmente, devido à recente morte súbita de seu marido. Em meio a uma viagem de Berlim a Nova York, estando a mais de 40 mil pés de atitude e a bordo de um moderno avião, Kyle entra em pânico após perceber o desaparecimento de sua filha de 6 anos, Julia. Desesperada, Kyle precisa provar à tripulação e aos passageiros sua sanidade, já que não há pista alguma sobre o paradeiro de Julia, e ao mesmo tempo convencer a si mesmo que não está enlouquecendo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANOS DIABÓLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miriam, Derek, Ian e Jenny são alunos do ensino médio muito acima da média, seguindo as regras sempre. Ótimas notas, bons nos esportes, muitas atividades e - quando o curso permite - cometem assassinatos elaborados.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANTÃO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A médica Zoey viaja trabalhando de cidade em cidade, sem formar laços em nenhuma. Um dia, ela é chamada para trabalhar na pequena Willow Brook, e um romance arrebatador começa a mudar suas convicções.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLASTIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam (Ed Speelers) e Fordy (Will Poulter) operam um esquema de fraude à cartões de crédito, mas quando roubam o homem errado, passam a receber ameaças de um criminoso sádico. Eles então precisam levantar 5 milhões de libras esterlinas e realizar um ousado roubo de diamantes para quitar sua dívida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLATAFORMA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após adormecer em uma estação do metrô de Londres, Kate (Franka Potente) termina ficando presa no local. Seu maior problema não é exatamente permanecer na estação durante a noite, mas sim ter que lidar com os mendigos e estupradores que rondam as estações da cidade. Para complicar ainda mais há a ameaça de algo que parece ser uma forma de vida.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLATAFORMA EM PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A maior plataforma petrolífera do mundo está se perdendo em fogo e ameaça cair, o que pode significar que milhões de toneladas de petróleo caiam no oceano Pacifico.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLATOON - OS BRAVOS DO PELOTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cris (Charles Sheen) é um estudante universitário patriota que abandona os estudos para se alistar na Guerra no Vietnã. Mas quando chega no front da guerra do Sudoeste Asiático, o mesmo se defronta com a dura realidade de uma guerra onde os prováveis "hérois" tem o seu caráter deformado e onde a forma para fugir desse inferno é a maconha e a heroína. O Sargento Elias (William Defoe) e o Sargento Barnes (Tom Barenge) serão os oficiais que marcarão a sua vida para sempre. Filme que consagrou o diretor Oliver Stone, onde ele mostra a realidade nua e crua da Guerra do Vietnã, trazendo uma visão mais realista do que a do filme "Boinas Verdes" (1969), estrelado por John Wayne.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLATOON LEADER - A GUERRA CRUEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem tenente recém-formado é enviado para o Vietnã. Ele percebe que os conhecimentos aprendidos na academia militar não vão ajudá-lo a escapar com vida dos horrores da guerra. Mais do que um militar, ele precisa agora ser um guerreiro.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAY MOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O motel tem uma sala especial projetada para atividades sexuais. Também tem o hábito de fotografar motores de ato sexuais e extorquir as partes envolvidas. Um dia um misterioso assassino com luvas pretas e a situação está mudando.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAY THE GAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o homem das senhoras David Mitchell (Paul Campbell) dá seu avô solitário, Joe (Andy Griffith), algumas pontas no namoro, Joe se torna um grande sucesso com as mulheres em sua comunidade de aposentadoria. Mas David atinge com seus próprios truques quando ele tenta conquistar uma garota chamada Julie (Marla Sokoloff). Agora cabe a Joe ensinar seu neto a ganhar no amor sem jogar. Doris Roberts e Liz Sheridan Co-estrela nesta comédia premiada.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No centro de Gotemburgo, a Suécia, um grupo de meninos, de 12 a 14 anos, roubou outras crianças em cerca de 40 ocasiões entre 2006 e 2008. Os ladrões usaram um esquema elaborado chamado "Brother Number" ou "Trick Brother", envolvendo papel avançado -Play e retórica de gangues em vez de violência física.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYDATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova família se move para a casa ao lado da família dos namorados. Enquanto eles se tornam amigos rápidos, o Emilie Valentine começa a notar contusões e comportamento estranho dos dois filhos da nova família. Eles são vítimas de abuso infantil? Ou há reviravoltas e vira para descobrir o verdadeiro motivo?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYDURIZM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um adolescente se encontra preso em uma realidade glitchy-glantzy com seu ídolo masculino na tela, ele faz tudo o que ele pode para ser possuído por esse homem e ignorar as pistas violentas de como ele chegou lá.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYING GOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois vigaristas recrutam seu mentor de longa data para "brincar" de Deus a fim de enganar um bilionário enlutado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYING HARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conto humano atrás da criação de um jogo de blockbuster.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYING HARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Histórias de três mulheres lutando com álcool. Dorota é um grande promotor. Usando sua imunidade, ela tenta evitar a responsabilidade por suas ofensas cometidas sob a influência do álcool. Seu marido, um famoso político, ajuda-a a manter o problema em segredo e a resgata de muitos problemas, mas ele lentamente perde a paciência. Um respeitado Cirurgião Cirurgião Teresa perdeu sua família devido ao problema bebendo, tudo o que ela é deixada é o seu trabalho no hospital onde ela é o principal médico. A situação sai de controle quando a mulher vem bêbada para o hospital. Um estudante, Magda, gosta de festejar duro e porque ela é uma boa estudante e tem um ótimo trabalho, ninguém se opõe a isso. Em um momento, a garota perde o controle. Uma tragédia acontece.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYING[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atendendo a um anúncio de jornal, 83 mulheres contaram sua história de vida em um estúdio. 23 delas foram selecionadas, em junho de 2006, sendo filmadas no Teatro Glauce Rocha. Em setembro do mesmo ano várias atrizes interpretaram, a seu modo, as histórias contadas por estas mulheres.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYMOBIL: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marla está acostumada a cuidar do irmão mais velho, Charlie, até o dia em que ele desaparece misteriosamente dentro do universo mágico dos Playmobil. A garota embarca numa jornada de resgate com a ajuda de novos amigos encontrados pelo caminho, como o agente secreto Rex Dasher, o caminhoneiro Del, uma fada madrinha e um androide.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLAYTIME - TEMPO DE DIVERSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem turista americana Barbara e o desajeitado francês Mr. Hulot se conhecem e acabam se encontram intermitentemente em suas jornadas paralelas pelas ruas de Paris.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLEASURE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jéssica (Sofia Kappel), uma jovem de 20 anos, deixa uma pequena cidade no interior da Suécia para viver em Los Angeles, buscando se tornar a próxima grande estrela pornô mundial. O que ela não contava é que a estrada até lá teria mais obstáculos do que o esperado. Prêmio do Júri no Festival de Deauville 2021. Indicado ao prêmio "Discovery" 2021 pela Academia Europeia de Cinema. Seleção dos Festivais de Cannes e Sundance.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLENTY - O MUNDO DE UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A conta de David Hare de um lutador de liberdade francesa única que gradualmente percebe que sua vida pós-guerra não está atendendo às suas expectativas.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLOEY:  VOCÊ NUNCA VOARÁ SOZINHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filhote de tarambola ainda não aprendeu a voar quando chega a hora de sua família migrar no outono. Ele precisa sobreviver ao inverno ártico, inimigos cruéis e a si mesmo, a fim de se reunir com seus entes queridos na próxima primavera.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLUSH[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem cantor / compositor, apesar de ser casado, se envolve com seu novo guitarrista, que ela logo descobre tem um passado sombrio e pode ser um perigo para ela e aqueles próximos a ela.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLUTÃO: O DESTINO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A extraordinária história de Plutão da descoberta à revelação - 85 anos de mistério e intriga logo estarão completos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLUTO'S PURCHASE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pluto se surpreende quando Mickey pede para ele ir comprar salame no açougue e ele tem impedir que Butch, o buldogue o coma. Quando Pluto chega em casa com o salame, Mickey o da a Butch como presente de aniversário.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POBRE FAMILIA RICA, QUANDO A SORTE ACABA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que você faria se ganhasse milhões? A vida de Tino, um simples personal trainer, muda radicalmente quando ele ganha na loteria. No entanto, depois de quinze anos levando uma vida cheia de luxo e sem nenhum controle, ele e sua família acabam gastando todo o dinheiro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POCAHONTAS II: UMA JORNADA PARA O NOVO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A indiazinha americana Pocahontas viaja através do mar para convencer os ingleses a não declararem guerra contra seu povo. Com seu guia John Rolfe, a heroína entra em um estranho novo mundo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POCAHONTAS: O ENCONTRO DE DOIS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pocahontas encontra um misterioso navio com trabalhadores ingleses e,rapidamente se torna amiga do corajoso capitão John Smith. Quando o clima fica pesado entre seus povos, ela tenta encontrar uma maneira de fazer com que todos vivam em paz juntos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POÇÃO DO AMOR N°9[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Matthews (Tate Donovan) e Diane Farrow (Sandra Bullock) são talentosos cientistas sem sorte no amor. Desanimado com as seguidas rejeições, Paul é encorajado por amigos a visitar a cigana Madame Ruth (Anne Bancroft). Dela ele recebe uma poção mágica que faz com que pessoas do sexo oposto se apaixonem instantaneamente por quem a toma e resolve testar a milagrosa fórmula junto com a amiga.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POD[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de receber um aviso para não ir a casa do lago da família em Maine, os irmãos Lyla e Ed encenam uma intervenção para o seu irmão Martin. Quando eles chegam, eles acham que ele entrou em uma aparente psicose paranóica e afirma ter prendido um monstro no porão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODE GUARDAR UM SEGREDO?[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma Corrigan é uma mulher cheia de segredos e acaba contando todos eles para um estranho, durante uma viagem turbulenta de avião, com medo de morrer. O que a protagonista não esperava era que tal homem, com conhecimento sobre todos os detalhes humilhantes sobre ela, seria Jack Harper, o novo presidente da empresa onde trabalha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODER ABSOLUTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele estava onde não deveria estar e viu aquilo que não deveria ver. Agora, quem vai acreditar na palavra de um experiente assaltante e ex condenado? Quem irá acreditar em Luther Whitney quando ele diz que viu uma mulher ser assassinada e que o responsável por essa morte é o Presidente dos Estados Unidos?[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODER ALÉM DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan Millman é um atleta que tem dinheiro, mulheres perseguindo-o e aptidões para participar das Olimpíadas. Mas um encontro com Sócrates, um homem que questiona tudo, faz sua visão de mundo mudar completamente.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PODER PARANORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois investigadores de boatos paranormais, a veterana Dra. Margaret Matheson (Sigourney Weaver) e seu jovem assistente, Tom Buckley (Cillian Murphy). Eles estudam os mais variados fenômenos metafísicos com o objetivo de provar suas origens fraudulentas. Simon Silver (Robert De Niro), um lendário vidente cego, reaparece depois de uma ausência enigmática de 30 anos e torna-se o maior desafio internacional tanto para a ciência ortodoxa quanto para os céticos profissionais. Tom começa a ficar intensamente obcecado por Silver, cujo poder de atração cresce a cada nova manifestação de eventos sem explicação. Ao aproximar-se cada vez mais de Silver, a visão de mundo de Tom é ameaçada em sua base e a tensão aumenta...[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>