<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]74[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page74.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENGEN TOPPA GURREN LAGANN: LAGANN-HEN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete anos após a derrota da espiral rei, Simon e da brigada Dai-Gurren deve expor para a vastidão do espaço para derrotar uma nova ameaça e salvar o universo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENHA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grandes amigos desde criança, Brian Finn (Edward Norton) e Jacob Schram (Ben Stiller) são jovens dinâmicos e populares que vivem e trabalham no Upper West Side, em Nova York. Com uma diferença aos demais jovens de sua idade: Brian é padre e Jacob um rabino. Quando Anna Reilly (Jenna Elfman), uma antiga amiga de colégio e agora uma bela executiva, retorna à cidade, ela entra na vida e nos corações de Brian e de Jacob, formando um complicado triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENHO MEDO TOUREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à turbulência política da ditadura de Pinochet no Chile nos anos 80, uma velha e pobre travesti se envolve em uma arriscada operação clandestina após se apaixonar por um guerrilheiro que pede que ela esconda segredos perigosos da resistência em sua casa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENNESSEE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Carter (Adam Rothenberg) e Ellis (Ethan Peck) pegam a estrada e voltam para a casa em que foram criados na esperança de reencontrar o pai, com quem não têm contato há anos. No caminho eles encontram Krystal (Mariah Carey), uma garçonete cheia de problemas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTAÇÃO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante toda a sua vida, Leanne Watson foi uma aluna exemplar. Irá se formar em uma semana e sua única oportunidade de deixar a cidade é ganhando uma bolsa de estudos que será concedida ao melhor aluno do colégio. Para obtê-la, tudo o que ela precisa fazer é tirar um A em história. Só há um problema: a professora de história. A incansável e cruel Sra. Tingle. Um mal entendido piora ainda mais a situação. Não importa quanto a odeiam, todos esperam não ter que cometer algo terrível: matar a professora.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTAÇÃO MORENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um viúvo, seus três filhos pequenos e uma babá deslumbrante se conhecem melhor quando as circunstâncias os mantêm juntos a bordo de uma casa flutuante muito maltratada. Tom Winters, um viúvo, está tentando entender e criar sozinho três crianças precoces. Ele recebe uma pequena ajuda inesperada de Cinzia, quando as crianças decidem que ela será a nova babá. Na verdade ela é realmente uma socialite italiana que está tentando fugir de seu pai superprotetor. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTAÇÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, a detetive Lottie Mason trabalha disfarçada como prostituta ou drogada nas ruas para prender traficantes. Após testemunhar a execução de um criminoso, Tony, com o qual se envolvera, Lottie descobre que ele escondeu um milhão de dólares roubados de outros traficantes. Enquanto a polícia procura a responsável pela ligação anônima que denunciou o homicídio, Lottie vive o dilema de ser descoberto o seu envolvimento com o criminoso Tony.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTÁCULOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Argonautica, um transatlântico recém-inaugurado, sai para o seu primeiro cruzeiro, encontrando perigo a bordo e nas profundezas do oceano. Quando a bela ladra Trillian ameaça roubar os passageiros ricos, o navio encontra problemas maiores, uma notável gigante criatura do mar com tentáculos. Um barco comandado por John Finnegan vai ao encontro do Argonautica e todos lutam para sobreviver.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTANDO SER SEXY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Jeff e Anne, dois amigos que são azarados no amor e para tentarem mudar esse fato, bolam um plano para um verão de sexo e álcool.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEOCRACIA EM VERTIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida e obra de Jesus passa por boatos, conspirações, injúrias, amizade e fanatismo. Figura emblemática do século 1, Jesus foi um líder carismático, mas enfrentou muitas provações. Quando menino, Jesus era moleque e travesso. Gostava de brincar com seus amigos, andando sob o mar, curando joelho ralado e transformando pera, uva e maçã em salada mista. Bom orador e bom samaritano, ganhou destaque na vida pública com as causas ligadas aos direitos humanos. O messias cresceu e virou mito. É hora de ir fundo na história que polarizou a Galileia: Jesus sofreu golpe ou não?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEOREMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Milão a vida de uma rica família burguesa é totalmente modificada por um misterioso visitante, que seduz a empregada, o filho, a mãe, a filha e finalmente o pai. Além disto, tem um contato intelectual com todos eles, convencendo-os da futilidade da existência, e após cumprir seu objetivo parte em poucos dias. Após sua ida ninguém da família consegue continuar vivendo da mesma forma.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEORIA DA CONSPIRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Jerry Fletcher é um motorista de taxi que critica o governo e fala sempre da existência de uma conspiração envolvendo altos escalões. Ele ama Alice Sutton, uma mulher que ele observa à distância e que ironicamente trabalha para o governo. Porém, nela Jerry acredita, tanto que faz alvoroço no Departamento de Justiça para falar com Alice, mas ninguém lhe dá atenção sobre suas teorias, que envolvem alienígenas e assassinatos. No entanto, ele escreveu algo em seu jornal (com apenas 5 assinantes) que alguém acreditou, pois decidiram matá-lo de qualquer jeito.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEORIA DO CAOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um especialista em eficiência, obsessivamente organizado, cuja vida se desenrola de maneiras inesperadas quando o destino o obriga a explorar a natureza casual do amor e do perdão.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEORIA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lá no fundo, somos todos assassinos. Acha que é capaz do impensável? É a pergunta que se coloca a sete estudantes universitários, quando vão para uma casa de férias isolada, para celebrar a graduação. Apanhados num jogo mortal, são forçados a matar um após outro, se querem sobreviver. Amigos e casais têm de pôr à prova a sua confiança, à medida que os ponteiros do relógio avançam: formam-se alianças, a tensão sobe em escalada, a esperança começa a desvanecer-se. Uns vão lutar por amor, outros pela sobrevivência. Mas todos vão mudar. Porque, lá no fundo, somos todos assassinos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DE CASAIS PARA AMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desprezível e apaixonado, Viviana e Modesto estão ligados por uma paixão incontrolável. Seu relacionamento secreto acaba na frente de um terapeuta incrédulo, que de qualquer maneira os ajuda a entender seus sentimentos e a lidar com seu desejo de seguir o amor verdadeiro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama gira em torno da jovem Emily Hawkins (Rooney Mara), que acaba de ver o marido (Channing Tatum) ser libertado da prisão por um crime de colarinho branco. Mesmo aliviada, Emily tem crises de depressão e busca a ajuda de medicamentos prescritos para conter a ansiedade. Ela também busca amparo num tratamento psicológico, lidando com profissionais (Jude Law e Catherine Zeta-Jones). O tratamento, por mais que comece de forma positiva, vai gerar consequências inesperadas na vida da jovem.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rafi Gardet (Uma Thurman) é uma mulher de 37 anos, que mora em Nova York e se separou recentemente. Decidida a se dedicar à carreira, ela não quer se envolver em nenhum relacionamento amoroso. Mas sua opinião muda após conhecer David Bloomberg (Bryan Greenberg), um talentoso pintor de 23 anos, por quem se apaixona.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DO PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal feliz recém-casado visita um terapeuta sexual para determinar por que a esposa não consegue atingir o orgasmo com o marido. Isso faz com que uma horrível memória reprimida surja e ela se torne cada vez mais distante.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam e Phoebe iniciam um relacionamento, só que quando ela quer apimentar um pouco as coisas, ele hesita pois não está pronto para contar a verdade: de que está passando por um tratamento contra o vício por sexo. Ao lado de Mike, Neil e Dede, Adam faz uma terapia de 12 passos contra essa dependência e compartilha frequentemente seus desafios, medos e confusões sobre o que está passando.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA INTENSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Segunda Guerra Mundial, o combatente indígena Jimmy Blackfoot é internado em um hospital militar no Kansas, com queixas de perda de audição, vertigem e cegueira temporária. Os médicos não descobrem nenhuma causa fisiológica para os seus distúrbios, e passam a acreditar na tese da esquizofrenia. Mesmo assim, um etnólogo e psicanalista especializado em culturas ameríndias, Georges Devereux, é chamado para conversar com Jimmy e confirmar o diagnóstico. Através das conversas que evocam lembranças e traumas no paciente, nasce uma grande amizade entre esses dois homens.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERCEIRA ESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James e seus três amigos vitalícios mais próximos fazem uma viagem mal aconselhada à deslumbrante área costeira de Barafundle Bay no West Gales. O que se segue é uma aventura tocante e cômica que lidam com amizade, heroísmo e amor.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERCEIRA PESSOA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta três histórias de amor diferentes: Michael (Liam Neeson) é um escritor veterano, que acaba de romper com a esposa (Kim Basinger) e viaja a Paris, buscando novas histórias. Ele encontra na aspirante a escritora Anna (Olivia Wilde) uma amante e uma inspiração, devido ao passado sombrio da garota. O empresário Scott (Adrien Brody) está passeando por Roma, quando conhece a misteriosa cigana Monica (Moran Atias) e simpatiza com sua perigosa busca para reencontrar a filha pequena. Julia (Mila Kunis) é uma jovem mãe, traumatizada após perder a guarda do filho para o ex-marido famoso (James Franco), e conta com a ajuda da advogada Theresa (Maria Bello) nesta batalha judicial.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERESA, O CORPO DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVI, a filha de um nobre espanhol se junta a um convento e se torna líder espiritual.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERMINUS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma espécie de aventura futurista "Mad Max", foi estabelecido um esporte internacional onde um motorista de um caminhão informatizado deve conduzir através do país para um terminal estabelecido e não ser parado por outros veículos. O caminhão de chumbo, chamado "monstro" foi criado por um gênio do menino e é para ser impulsionado por uma mulher através do curso. O único problema é o sistema de orientação do computador falha e ela acaba em territórios desconhecidos. Lá ela encontra capuzes de couro que a torturam e eventualmente a matam. Antes de morrer, ela diz a um colega prisioneiro sobre o caminhão e ele usa para escapar.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERMINUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sequência de um acidente quase fatal, David Chamberlain faz uma descoberta sem precedentes, que não só irá determinar o destino da sua família, mas da humanidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA À DERIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2500, a Terra passa por um difícil período de sobrevivência enquanto o sol fica cada vez mais perto de seu desaparecimento completo. Para tentar salvar a raça humana, um destemido grupo de jovens enfrenta o desafio de restabelecer a ordem e embarca em uma viagem para fora do nosso sistema solar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, Lizzy Macklin (Caitlin Gerard) é uma mulher que acaba de se mudar para a fronteira dos Estados Unidos com seu marido. Quando uma presença maligna começa a se fazer presente em sua vida, ela passa a ser infestada por paranoia e gradualmente é levada a loucura.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA BRUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tribo no território dos Comanches mantém colonos não indígenas como reféns. O exército americano está sob pressão para libertá-los e o marechal Guthrie McCabe (James Stewart) é persuadido pelo oficial Jim Gary (Richard Widmark) a auxiliar nas negociações com os índios.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DA DISCÓRDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família de McCabe há várias gerações trabalha em terras alheias nos campos irlandeses. Quando McCabe decide participar de um leilão público para comprar suas próprias terras, precisa enfrentar um poderoso milionário americano.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1952, na Universidade de Oxford, surge o relacionamento entre o professor e intelectual C.S. Lewis (Anthony Hopkins) e a escritora americana Joy Gresham (Debra Winger). Eles se encontraram após ela lhe ter escrito uma carta, sendo que esta correspondência a levou a sua primeira viagem à Inglaterra, que ela fez em companhia de Douglas Gresham (Joseph Mazzello), seu filho. Lewis a recebeu como cortesia, como parte da rotina de sua vida de professor, mas ele não sabia o que fazer quando algo lhe ficou claro: que estava apaixonado.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE GUERREIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hongi (James Rolleston) é o filho do chefe de uma tribo que fora dizimada. Ele quer vingança para poder levar paz à alma dos seus familiares falecidos. O bando que acabou com sua tribo está em grande número. Hongi precisa da ajuda de um grande guerreiro para completar sua missão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE MINAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A guerra não acaba quando a paz é assinada. Um grupo de jovens prisioneiros alemães é entregue ao sargento dinamarquês Rasmussen no final da Segunda Guerra Mundial. Rasmussen ordena a desativação de mais de dois milhões de minas enterradas na costa dinamarquesa, apesar de ser proibido pela Convenção de Genebra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tarde da noite, Bill Greer e seu filho Jackson patrulham seu rancho quando Jackson acidentalmente mata um menino mexicano imigrante. Quando Bill tenta levar a culpa por seu filho, Jackson foge para o sul a cavalo, tornando-se um gringo "estrangeiro ilegal" no México. Perseguido por Texas Rangers e federales mexicanos, Jackson viaja pelo México em busca do perdão do pai do menino morto, apenas para se apaixonar pela terra que foi ensinado a odiar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fort Dupree, Dakota do Sul, 1959. Kit Carruthers (Martin Sheen) é um jovem peão psicologicamente desequilibrado, que mata o pai de Holly Sargis (Sissy Spacek), sua namorada de 15 anos, que não aprovava o relacionamento deles. Kit e Holly fogem juntos para Montana, enquanto Carruthers faz mais vítimas, o que faz a polícia ir em seu encalço.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra da Bósnia, dois soldados, um sérvio e outro bósnio, acabam isolados em uma pequena trincheira, junto com um terceiro soldado, que está caído sobre uma mina - sendo que ninguém pode matar ninguém ali. Todas as partes do conflito ficam completas com a chegada de mais duas pessoas: um representante da ONU, para tentar resolver o impasse, e uma jornalista, para jogar lenha na fogueira.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos vaqueiros Pete Calder e Big Boy Matson voltam para a fazenda depois de lutarem na Segunda Guerra Mundial. Pete espera voltar à simplicidade do pastoreio de gado, mas o rico fazendeiro local, Jim Ed Love o avisa que os caminhos do Velho Oeste não são mais os mesmos. Big Boy, briga, faz apostas e ganha o afeto da sedutora casada, Mona. Josefa anseia por Pete, mas ele quer o que Big Boy tem.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christy (Sarah Bolger) é uma garota de 11 anos cuja família se mudou recentemente, da Irlanda para os Estados Unidos. Ela vê seu novo lar como um local mágico e especial, onde sonhos podem se tornar realidade. Para seus pais a mudança é a chance de recomeçar a vida, depois da perda do filho mais novo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DO CARTEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário coloca questões políticas e pessoas através dos vigilantes dos dois lado da fronteira entre EUA e México que lutam contra os ferozer cartéis de drogas mexicanos. Com acesso sem precendentes, o documentário profundos questionamentos sobre a ilegalidade, a quebra da ordem e se os cidadão podem combater violência com violência.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Owen Merrit (Randolph Scott), um pequeno fazendeiro, está sendo ameaçado pelo poderoso vizinho Will Isham. Quando Will contrata atiradores para intimidá-lo, Owen precisa defender a si mesmo e a sua propriedade por meio da violência.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DOS BRAVOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Matthias Breecher é contratado para rastrear o pior dos criminosos de guerra confederados. Enquanto ele percorre o Velho Oeste em busca de justiça, sua determinação é testada quando ele conhece uma determinada mulher pioneira que é muito mais do que parece.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DOS FARAÓS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No antigo Egito um faraó (Jack Hawkins), ao retornar de uma campanha vitoriosa, decide construir uma pirâmide, onde será enterrado juntamente com seu tesouro, que espera desfrutar em uma segunda vida. Para garantir que nada será roubado ele aprova a idéia de um arquiteto, que é seu prisioneiro, juntamente com seu povo. Eles fazem um acordo, que se o arquiteto construir esta magnífica pirâmide os cativos serão gradativamente libertados durante a construção. Porém a empreitada é demorada, assim o faraó cobra tributos dos territórios conquistados para poder erguer esta gigantesca pirâmide. A província de Cipros não envia nada a não ser uma bela princesa (Joan Collins), que seria o tributo. O faraó acaba se casando com ela, que se torna a segunda esposa. Entretanto, ao ver os tesouros do faraó, ela seduz o guarda do tesouro e arquiteta como poderá ser a nova rainha do Egito e ficar com todo aquele ouro.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O futuro tornou-se um pesadelo onde a sociedade de consumo chegou a um extremo. Um líder mercenário vai ter que enfrentar um rebelde, enquanto zumbis dominam a cidade, que está cercada por uma muralha que separa os pobres dos ricos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma destemida jovem órfã embarca em uma jornada pela terra dos sonhos para encontrar uma pérola mágica e realizar seu maior desejo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA E LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primavera de 1936, um jovem comunista desempregado, David, deixa sua cidade natal Liverpool para se juntar à luta contra o fascismo na Espanha. Ele se junta a um grupo internacional de milícia, homens e mulheres, o POUM (Partido Obrero de Unificación Marxista). Depois de ser ferido, ele vai para Barcelona, ​​onde decide se juntar a outro grupo de milícia. Eles permanecem em Barcelona e acabam brigando outros grupos antifascistas. David está decepcionado e decide voltar para sua antiga milícia.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA E LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro pós-apocalíptico, o ser humano tenta sobreviver e reencontrar sua humanidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA EM TRANSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista e poeta Paulo Martins oscila entre diversas forças políticas que lutam pelo poder no fictício país de Eldorado: D. Porfírio Diaz, um líder de direita e político de tradição, D. Felipe Vieira, governador da Província de Alecrim, líder populista e demagógico, e D. Julio Fuentes, poderoso empresário dono de um império de comunicação. Numa conversa com a militante Sara, Paulo conclui que o povo de Eldorado precisa de um líder e que Vieira possui tais atributos. Eldorado encontra-se entre o golpe de estado e o populismo, entre a crise e a transformação. E Paulo, dividido entre a poesia e a política, agoniza sem conseguir solucionar as incoerências de Eldorado e as suas próprias contradições.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA ESQUECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primavera chega a Pripyat, cidade de 50 mil habitantes no interior da Ucrânia. Em 25 de abril de 1986, o pequeno Valery planta uma macieira com a ajuda de seu pai Alexei, um cientista. Anya e Piotr celebram seu casamento com amigos e parentes. Uma explosão na usina nuclear próxima, em Chernobyl, seguida por tempestades pesadas abala a comunidade local que, sem saber do perigo, é evacuada somente quatro dias depois. Piotr se junta às operações dos bombeiros. Dez anos depois, num cenário apocalíptico, Anya volta aos lugares desertos como guia turística. Piotr nunca voltou para casa. Alexei desapareceu. Valery, agora um jovem rapaz, procura por seu passado perdido. Para os sobreviventes, nada será como antes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA ESTRANGEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua mãe, um jovem brasileiro decide deixar seu país e viajar para sua terra natal. Em uma terra estrangeira, ele encontra amor e perigo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA ESTRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Catherine (Nicole Kidman) e Matt (Joseph Fiennes) acaba de se mudar para o deserto australiano de Nathgari com os dois filhos adolescentes. Esta família é reservada e mantém pouco contato com as pessoas ao redor, até um dia em que uma grande tempestade de areia atinge a região, e os filhos do casal desaparecem. Com a ajuda de um policial, os pais procuram desesperadamente, sabendo que a alta temperatura e a falta de comida ou água pode causar a morte rápida de ambos. Enquanto isso, rumores começam a correr na vizinhança de que a culpa seria de Catherine e Matt, fazendo com que todos ao redor fiquem contra eles.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA FORMARS: MISSÃO EM MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2599, a Terra está em um grave estado de superpopulação. Felizmente, os cientistas enviaram quantidades extraordinárias de musgo e baratas a Marte há 500 anos, a fim de torná-lo apto para a vida humana.Embora os resultados tenham sido relativamente positivos, a primeira tentativa de colonização falhou dramaticamente.O governo está agora preparando uma segunda missão ultra-secreta liderada pelo instável Ko Honda, cuja equipe escolhida a dedo é composta de criminosos atraídos pela promessa de liberdade e uma recompensa em dinheiro em seu retorno.Eles permitiram algumas modificações genéticas, concedendo-lhes as características de vários insetos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlize Theron interpreta Josey Aimes, uma mulher que retorna à sua cidade natal, em Minnestoa, depois de um casamento mal-sucedido, e procura um novo trabalho para sustentar a família. Mãe solteira de dois filhos, ela aceita um emprego numa das ocupações mais comuns da região: operária de uma mina de ferro. Além da dura jornada diária, aimes ainda tem que lutar contra o preconceito e o assédio sexual. Assim, decide lutar pelos seus direitos e ideais. Toda sua luta contra a injustiça no trabalho inspirou e continua inspirar até hoje um incontável número de pessoas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambicioso jovem Jodie quer mais fora da vida do que a pequena cidade do país do Texas que ela mora tem para oferecer. Jodie percebe que, a fim de perseguir seus sonhos, ela terá que deixar o Texas e passar para a cidade grande. No entanto, o namorado de trabalhador de fábrica muda Kyle quer ficar no Texas.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA PROMETIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve Butler (Matt Damon) trabalha numa empresa especializada em extração de gás. Um dia, lhe é solicitado que viaje até uma cidade do interior para convencer os moradores da região que eles não devem se opor à chegada da empresa extratora. Porém, ao lidar diariamente com as pessoas, Steve acaba questionando suas próprias convicções.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA PROMETIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme polonês baseado no livro do mesmo nome por Wladyslaw Reymont. Tendo lugar na cidade do século XIX de łódź, Polônia, três amigos querem ganhar muito dinheiro construindo e investindo em uma fábrica de têxteis. Um retrato excepcional da expansão industrial rápida mostrada através dos olhos de uma cidade polonesa.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA QUEIMADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O planeta sofreu um colapso ambiental. O ar se tornou perigoso para respirar, a água se tornou tóxica e bilhões de pessoas morreram. Gerações depois, a humanidade finalmente restabeleceu uma sociedade rudimentar. Attica Gage (Gina Carano) é uma caçadora de recompensas com a chance da caçada de sua vida: derrubar o cruel fora da lei Elijah Jackson. Gage se infiltra na gangue de Jackson e tudo corre como planejado até que ela conhece uma garota escrava que lembra sua irmã morta. Com sua lealdade somente a si mesma testada , Gage aprenderá que existe mais vida do que apenas sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA RASA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz, coberto de sangue da cabeça aos pés, anda pela mata. Ele vai até um posto policial que está sendo desativado. Assustados com aquela aterrorizante presença os tiras tentam descobrir o que está acontecendo. De quem será aquele sangue? Será de um humano ou de um animal? O jovem é preso enquanto os policiais saem para investigar estranhos acontecimentos que podem estar ligados ao sinistro desaparecimento de uma garota. A partir de agora todos podem se transformar em vítimas ou em matadores. A floresta escura e seus moradores escondem arrepiantes segredos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relutante boxeador e seu irmão devem viajar pelo país para uma última luta, mas uma inesperada companheira de viagem expõe as fissuras em seu vínculo ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viajando pelo Equador, um grupo de missionários cristãos tenta pregar a sua filosofia aos nativos e acabam encontrando a tribo Wadani, um grupo famoso pelo uso da violência e por buscar vingança contra qualquer um que invada seu espaço. O líder da tribo seqüestra cinco dos missionários e os condena a morte acusando-os de serem canibais. Com isso, o resto do grupo arma uma missão para resgatar seus companheiros e vão lutar com as armas mais poderosas que existem: amor, sinceridade e perdão. Uma produção comovente que conta uma história de coragem e superação em meio a um cenário. A distribuidora também lança, no dia 23 de agosto, o documentário Por Trás da Terra Selvagem, do mesmo diretor, e que conta a trajetória dos personagens que inspiraram o filme.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cory (Jeremy Renner), caçador de coiotes e predadores traumatizado pela morte da filha adolescente, encontra o corpo congelado de uma menina em meio ao nada e inicia uma investigação sobre o crime com o auxílio de uma agente novata do FBI (Elizabeth Olsen) que desconhece a região.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A outrora pacífica cidade fronteiriça de Garlow é agora o covil do maligno Dutch Albert e seu bando. O agente funerário Patrick Tate agora se vê dividido entre seguir acobertando as vítimas do bando ou enfrentar os criminosos de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA TRANQUILA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cientista Zac Hobson (Bruno Lawrence) acorda uma manhã e descobre que está só no mundo. Em meio ao silêncio, entre a euforia e o desespero, ele tenta encontrar mais alguém e desvendar o que aconteceu. Anteriormente envolvido em um projeto de pesquisa governamental, ele começa a questionar-se sobre sua responsabilidade no sumiço generalizado.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA VAZIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto o notório Keith Miller permanece preso atrás das grades por homicídio, sua família está pagando o preço de um nome manchado. Um ano após o crime de Keith, um corpo é encontrado. O filho de Keith, Brandon, desaparece e se torna o principal suspeito. Sua intrépida irmã, Alison, decide rastrear o irmão para limpar o nome dele, antes que os policiais cheguem até ele. Ela pode provar a inocência de seu irmão quando todas as evidências sugerem o contrário? Quanto mais ela o procura, mais pessoas aparecem mortas. E, em breve, Alison se torna uma suspeita. Em uma cidade escondida entre uma serra, os segredos ficam enterrados profundamente. E se ela não tiver cuidado, ela vai se enterrar com eles …[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA VIOLÊNTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado nos Estados Unidos do final do Século 19, um homem misterioso chega em uma pequena cidade em busca de vingança pelo assassinato do seu amigo. O ato de violência arrasta toda a cidade em uma batalha sangrenta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA: UM DIA INCRÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]One Amazing Day, uma viagem surpreendente que revela o incrível poder do mundo natural. Ao longo de um único dia, rastreamos o sol das montanhas mais altas até as ilhas mais remotas de selvas exóticas. As descobertas na tecnologia de cinema trazem você para perto com um elenco de personagens inesquecíveis. Contado com humor, intimidade e sensação de esplendor cinematográfico, Earth: One Amazing Day ressalta como cada dia está cheio de mais maravilhas do que você pode imaginar, até agora.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRÁQUEOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra como funcionam as fazendas industriais e relata a dependência da humanidade sobre os animais para obter alimentação, vestuário e diversão, além do uso em experimentos científicos. Compara o especismo da espécie humana com outras relações de dominação, como o racismo e o sexismo. Faz estudo detalhado das lojas de animais, das fábricas de filhotes e dos abrigos para animais, assim como das fazendas industriais, do comércio de peles e de couro, das indústrias da diversão e esportes, e finalmente, do uso médico e científico. Utiliza-se de câmeras escondidas para detalhar as práticas diárias de algumas das maiores indústrias do mundo, todas visando o lucro com a exploração dos animais.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRAS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal decide sair da agitada Londres para viver numa fazenda isolada da Escócia. Mas o que era para ser um momento de descanso acaba se tornando seus piores pesadelos, quando eles são surpreendidos por pessoas mascaradas querendo matá-los durante a noite.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRAS PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O testamento controverso de um patriarca, que deixa sua fazenda para duas de suas três filhas, provoca conflitos e ameaça destruir a família.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRAS PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma tentativa de salvar o último membro de sua família, Gutjuk, um jovem aborígine, se junta ao ex-soldado Travis para rastrear Baywara, o guerreiro mais perigoso do Território, seu tio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO: A FALHA DE SAN ANDREAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um forte terremoto atinge a Califórnia e faz com que Ray (Dwayne Johnson), um bombeiro especializado em resgates com helicópteros, tenha que percorrer o estado ao lado da ex-esposa (Carla Gugino) para resgatar a sua filha Blake (Alexandra Daddario).[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles está prestes a ser atingida por um terremoto devastador, e o tempo está se esgotando para salvar a cidade do perigo iminente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem sismologista, usando os ensinamentos de um especialista, prevê um tremor de ampla magnitude em Los Angeles, mas ninguém lhe dá a devida atenção. A vida das pessoas e de todos os moradores da cidade será tragicamente atingida pelo maior terremoto que a cidade já viu e, apesar de pequenos tremores prenunciarem a catástrofe, a população não pressente a tragédia que está para acontecer.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1904, um terremoto de magnitude 5,4 na escala Richter sacudiu Oslo. Seu epicentro foi no "Oslo Graben", uma fenda que atravessa diretamente a cidade. Desde então, a população da capital norueguesa pode esperar futuros terremotos na área.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRENO PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três soldados ingleses ficam encurralados entre duas trincheiras alemãs após serem surpreendidos por um explosão durante a Primeira Guerra Mundial. Situado em França 1916.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRIBLE JUNGLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guiana Francesa, não há muito tempo. Eliott, um pesquisador jovem e ingênuo de antropologia, vai em uma expedição para estudar o Otopis, uma misteriosa tribo da floresta amazônica. É também uma oportunidade para ele se afastar do aperto de sua mãe possessiva, Chantal de Bellabre, um etnólogo odiou pela profissão para suas práticas tendenciosas e de coração frio. Chegando na floresta Elliot percebe que os Otopis não são as "boas selvagens" que ele imaginou. Alcoólico, violento, torto: eles vão transformar sua expedição no inferno real na selva. Felizmente, Chantal, consumido por remorso e preocupado com seu filho, decide abandonar sua própria expedição e procura por ele na selva, com a ajuda dos não tão úteis Raspasilles e seus homens.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRITÓRIO COMANCHE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irmãos e vilões, Maureen O'Hara e Charles Drake vão perturbar o sossego dos comanches para garimpar prata. É então que surge o simpático desbravador MacDonald Carey, que, ao som de um beijo estalado, traz a moça de volta ao bom caminho. Mas o irmão dela é mau de nascença e a luta será cruenta.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRITÓRIO HOSTIL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na América pós-guerra civil, quando um soldado da União é dado como morto, seus filhos são enviados por engano no trem órfão. Esta é uma história de faroeste de pessoas se unindo para o bem maior e crianças forçadas a crescer rapidamente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRITÓRIO RESTRITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente de imigração Max Brogan testemunha diariamente as dificuldades daqueles que tentam atravessar a fronteira dos Estados Unidos em busca de uma vida melhor. Para Max e seus companheiros, o impacto da imigração vai além de seus empregos e define suas vidas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRITÓRIO SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem problemático foge para o México, onde ele é recrutado para se juntar a um grupo paramilitar de adolescentes contra o cartel de drogas. Quando ele questiona o verdadeiro propósito do grupo ele percebe que sua única saída é escapar de volta para a América.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRITÓRIO VIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é definido na Toscana durante a morte negra. Como no Decameron, dez jovens florentines se refugiam da praga. Mas em vez de contar histórias, eles têm aventuras lustias, trocas obscenas, romance e espada. Existem freiras Randy, Piratas Saracen e uma vaca sexy.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRÍVEL COMO O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história da Segunda Guerra Mundial de Audie Murphy, o soldado mais condecorado da história dos EUA. Baseado na autobiografia de Audie Murphy, que estrela como ele mesmo no filme.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR A BORDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rae Ingram e seu marido, John, lutam para superar a morte súbita de seu filho pequeno. Na tentativa de deixar para trás a perda, o casal faz uma viagem de férias prolongadas em seu iate. Já em alto-mar, eles se deparam com uma escuna afundando e resgatam o único sobrevivente, Hughie Warriner. Este afirma que a tripulação morreu de intoxicação alimentar. Apesar de Rae acreditar, John suspeita da história.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR ABAIXO DE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para conseguir se concentrar, um escritor (Edward Furlong, O Exterminador do Futuro 2 - O Julgamento Final) se tranca em uma câmara frigorífica. Mas, à medida que ele escreve e o frio aumenta, começa confundir o limite entre a realidade e a mais obscura, sangrenta, imaginação. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR CEGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bonita e jovem mulher (Mia Farrow) fica cega numa queda de cavalo e é levada pelos tios a viver com eles, em uma maravilhosa casa de fazenda no campo. Mas, em vez de tranquilidade, ela encontra um inferno de horror quando presencia a brutalidade do assassinato de seu tio, tia e prima. Quando ela descobre acidentalmente um bracelete de prata deixado pelo assassino, sua sobrevivência passa a estar por um fio.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM AMITYVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Horror em Amityville: Após se mudarem para uma casa onde aconteceram terríveis assassinatos de uma mesma família, George, Kathy e seus filhos passam a viver uma forte experiência sobrenatural. As forças diabólicas que ali habitam perturbam toda a família durante 28 dias. No 28° dia, eles decidem tomar uma atitude.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM MERCY FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enfermeira começa a trabalhar no período noturno em um hospital infantil e logo descobre que as crianças temem algo a que chamam de garota mecânica, que tenta matá-las para ficarem para sempre no hospital.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM SÃO FRANCISCO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter o seu companheiro morto durante uma emboscada feita por terroristas, o detetive Ray Nettles (Tom Sizemore) consegue capturar a bela Claire (Jaime Pressly), integrante do grupo. Em represália, o sádico líder Swan (Dennis Hopper) ameaça explodir uma bomba por hora no centro de Chicago, até que sua parceira seja libertada. Durante o interrogatório, Claire afirma ser uma vítima do poder persuasivo de Swan e promete guiá-los até o terrorista se for solta, caso contrário, todos morrerão. Nettles busca a ajuda de Frank Glass (Steven Seagal) para tentar deter Swan. Os dois conseguem chegar perto do bandido, mas este consegue escapar após detonar uma bomba que destrói uma grande parte da cidade. Desesperados, eles liberam Claire para tentar rastreá-la até o esconderijo de seus companheiros. Agora, o tempo vai se esgotando rapidamente sem que ninguém consiga prever se os terroristas conseguirão completar seu plano ou se Glass e Nettles impedirão que isso aconteça![/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM SILENT HILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperada para encontrar uma cura para a estranha doença de sua filha Sharon, Rose (Radha Mitchell), uma jovem mãe, foge com ela para Silent Hill, a cidade que sua filha menciona em suas transes. Mas ao se aproximarem da cidade deserta, uma misteriosa figura aparece, fazendo Rose bater. Quando ela volta em si, Sharon está desaparecida, e, de repente, Rose - acompanhada por uma agente policial (Laurie Holden) de uma cidade vizinha - está numa missão desesperada de encontrar a filha. Abandonada desde que foi devastada por um incêndio, Silent Hill é repleta de névoa, habitada por vários seres assombrados e estranhos e periodicamente dominada por uma treva. Enquanto Rose procura sua filha, ela começa a descobrir a história de Silent Hill e percebe que sua filha apenas faz parte de um grande e aterrorizante destino.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM SUTTERVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de terror que persegue três gerações. Henry salva seu filho Tom de uma seita satânica. Quarenta anos depois, Tom sente-se atraído a voltar para a pequena cidade onde um dia foi salvo por seu pai das forças do mal. Acontecimentos misteriosos o aguardam naquela cidade fantasma.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EXTREMO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jornada psicológica inspirada na última mania - eventos de assombração extrema! Allison é uma jovem emocionalmente perturbada que acredita que confrontar seu trauma passado pode ser um meio de exorcizar seus demônios. Ela se inscreve para uma viagem a Perdição, um local exclusivo que promete terror autêntico e absoluto, mas lá ela descobre que a coisa mais assustadora no local é a sua própria psique anormal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EYES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aterrorizado com várias paradas em uma viagem para Joshua Tree, três amigos percebem que algo inesperado está puxando os cordões.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR FIRMER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de filmes de baixo orçamento que trabalhava em Nova York se encontram sendo atacadas por um assassino serial sexualmente conflitado.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na casa da família às margens do lago Louisiana, Sara e seus amigos se preparam para um fim de semana de diversão. Mas quando o jogador de futebol americano Malik sai do lago com o braço arrancado, a alegria do grupo acaba.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA ANTÁRTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carrie Stetko é a única policial em uma estação de pesquisa na Antártida, onde as temperaturas podem chegar a 48 graus negativos. É neste ambiente que ela terá que investigar um misterioso homicídio, sabendo que o assassino está por perto. Os problemas se agravam com a chegada do inverno antártico, que costuma deixar a região na escuridão total por seis meses.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dar carona a um estranho em uma estrada deserta, uma jovem praticamente assinou a sua sentença de morte. Isso porque o homem acaba se revelando um predador da pior espécie. Desesperada e sem saber o que fazer para fugir, ela toma uma atitude drástica: capotar o seu carro em alta velocidade, e torcer para sair com vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigas de infância decidem esquecer pequenos problemas entre elas e fazer uma viagem juntas em uma ilha, na costa leste americana. No local, elas descobrem a presença de três garotos, que logo se tornam amigos e propõem passar a noite com elas. Mas um grave incidente faz com que a vida das amigas esteja em perigo. Logo, elas conhecem as verdadeiras intenções destes homens. O trio precisará mostrar sua força e o quanto se importam umas com as outras para sobreviver a este final de semana trágico.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA MONTANHA-RUSSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O enredo é sobre um jovem terrorista guista que é capaz de chantagear uma série de empresas colocando bombas controladas por rádio feitas em casa dentro da atração central de parques de diversões; montanhas-russas. O jovem jogado por Timothy Bottoms dá dificuldade em os policiais depois que eles lhe dão dinheiro marcado com UV. Ele então quer vingar e coloca uma bomba em uma montanha russa no mais importante evento do parque de diversões.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liza (Catriona MacColl) herda como herança um antigo hotel em Luisiana chamado Schweik’s Seven Doors Hotel. Porém, ele foi construído em cima de uma das portas que levam ao inferno. Sem saber disso, ela decide reformar o local, mas é atrapalhada por uma série de eventos sobrenaturais.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO ACAMPAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem e imaginativo garoto de 12 anos de idade, Sam, vai para o acampamento com o seu grupo de escoteiros. Na floresta, ele se depara com uma estranha casa na árvore e com uma criança selvagem mascarada. Quando seus líderes ignoram suas advertências sobre o garoto misterioso, Sam começa a se sentir cada vez mais isolado do bloco, e convencido de que um terrível destino espera por todos eles. Enquanto isso, um homem misterioso começa a fazer vítimas nos arredores do acampamento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO AFEGANISTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o 11 de setembro, uma equipa da CIA é enviada ao Afeganistão para encontrar um líder muçulmano, mas a missão é mais perigosa e misteriosa do que imaginam.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO ESTÚDIO 666[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Membros do Rock & Roll Hall of Fame se mudam para uma mansão em Encino, Califórnia, para gravar seu tão esperado 10º álbum. Mas a casa é marcada por uma história cruel do rock. Uma vez lá, Dave Grohl é confrontado por forças sobrenaturais que ameaçam tanto atrapalhar a conclusão do álbum quanto acabar com a vida da banda.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marybeth consegue escapar das garras de Victor Crowley e descobre a verdade sobre sua maldição. Assim, decide retornar para o assombrado pântano de New Orleans em busca de vingança pela sua família para matar de uma vez por todas o terrível assassino.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto uma equipe de busca e resgate entra no pântano assombrado para recuperar os pedaços da carnificina dos dois primeiros filmes, Marybeth procura o verdadeiro segredo para acabar com a maldição do vodu que deixou o fantasma de Victor Crowley assombrando e aterrorizando o Pântano de Honey Island por décadas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO 4[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos depois de um massacre no qual 49 pessoas foram brutalmente assassinadas em um pântano remoto, o solitário sobrevivente Andrew revela o responsável pelo massacre: Victor Crowley, uma lenda local. O destino coloca Andrew novamente no pântano onde ocorreu a tragédia e, para a sua surpresa, ele encontra o sanguinário Victor novamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO PÂNTANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben levou um fora da namorada e junto com seu amigo Marcus vai para New Orleans comemorar o Mardi Gras, uma espécie de carnaval da cidade. Lá resolvem fazer um tour pelo “Pântano Assombrado” e conhecem Misty e Jenna, duas dançarinas exóticas, e a doce Marybeth. Durante o passeio, ficam sabendo da lenda de Victor Crowley, um garoto deformado que morreu tragicamente assassinado pelo próprio pai. Ben e Marcus não levam a história a sério, mas não demora muito para que eles tenham certeza de que Victor está de volta. Uma nova história sangrenta, no melhor estilo Jason e Freddy, que fará você sentir calafrios de terror.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NO TRIÂNGULO DAS BERMUDAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O avião presidencial cai no Triângulo das Bermudas. Uma equipe da Marinha é enviada para o resgate, e acaba despertando um monstro submarino que ameaça destruir não só a frota, mas toda a costa leste.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NOS BASTIDORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max (Taissa Farmiga), uma garota do ensino médio, é filha de uma já falecida atriz de filmes B de terror. Em uma sessão especial do grande sucesso de sua mãe, um acidente ocorre na sala de cinema e, sem explicação, ela e seus amigos vão parar dentro da trama. Perseguidos por um brutal assassino, eles precisam encontrar uma maneira de vencer o vilão e retornar ao mundo real.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR ON THE PRAIRIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família pioneira luta contra uma gangue de bandidos que os está aterrorizando em sua fazenda recém-construída nas planícies do estado de Montana, EUA.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR ONLINE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma mulher rica e seu enteado passam a ser alvos de um trio de experientes ladrões em sua mansão, sua única forma de ajuda vem de uma ligação com um especialista em sistemas de segurança. Mas, com os intrusos tornando-se cada vez mais hostis e com a ligação telefônica falhando, eles deverão ter muita habilidade pra se livrar da situação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos da Califórnia estão filmando uma fita de audição para um show de jogo de realidade extrema. Eles documentam sua viagem para a Austrália onde eles farão sua atividade mais perigosa... Mergulhar em uma gaiola de tubarões. Uma virada catastrófica de eventos os deixa em águas repletas de grandes tubarões brancos, transformando sua gravação em um diário sangrento de sobrevivência... e morte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRORISMO EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois agentes turcos da divisão antiterrorista são enviados a Nova York em uma missão para encontrar e trazer de volta um perigoso líder islâmico conhecido como "Dajjal".[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do engenheiro elétrico pioneiro Nikola Tesla, sua vida e carreira, sua rivalidade com Thomas Alva Edison e seu relacionamento com a filha de J. P. Morgan, Anne Morgan.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESOURO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fisher é uma garota entediada com a visão limitada dos habitantes de Memphis, dessa forma, ela se diverte chocando a todos. Depois de voltar dos estudos em outro país, a moça conhece Jimmy, cuja mãe é uma mulher desequilibrada que trabalha na fazenda da família de Fisher. Percebendo que Jimmy não seria aceito por sua tia, que possui o direito sob a fortuna da família, Fisher decide disfarçar o rapaz de rico. Tudo muda quando ela perde um diamante, colocando em risco o relacionamento dos dois.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESOUROS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma titereira falida volta para casa nas férias e se envolve em uma caça ao tesouro com sua melhor amiga obcecada por paintball, sua avó dançarina de tango e um namorado de infância.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESS - UMA LIÇÃO DE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra do século 19, a bela Tess, filha de um fazendeiro, é enviada para viver com parentes nobres. Ela é seduzida e abandonada por seu primo distante, Alec. De volta à fazenda de seu pai, ela dá à luz um bebê natimorto e enfrenta a hipocrisia da sociedade. Baseado no romance de Thomas Hardy.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEST PATTERN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relacionamento é posto à prova depois que a namorada é abusada sexualmente e o namorado a leva de hospital para hospital em busca de um kit de estupro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1985, em São Francisco, um jovem dançarino promíscuo se pergunta se ele deveria fazer a prova de HIV.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTAMENTO DE UM GÂNGSTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gangster envelhecido, Fernand Naudin espera por uma aposentadoria silenciosa quando de repente ele herda uma fortuna de um velho amigo, um ex-gangster supremo conhecido como mexicano. Se ele é ambivalente sobre sua nova riqueza encontrada, Fernand é positivamente desconhecida para descobrir que ele também herdou sua filha de benfeitor, Patricia. Infelizmente, não só Fernand tem que colocar com o premente moderno Patricia e seu namorado nauseante, mas ele também teve que enfrentar com os ex-funcionários gatinhos mexicanos, que estão determinados a fazer uma reivindicação.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTE DE PATERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles têm um casamento perfeito. Até que ele cisma que quer ter um filho justo quando a carreira dela está decolando. Será que o destino pode dar uma ajudinha?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA ACIDENTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após deixar o trabalho tarde da noite, a advogada Christine vê sua vida mudar completamente. Ela testemunha um terrível assassinato, mas comete um erro imperdoável: deixa-se ser vista pelo assassino. Sem provas para incriminá-lo, torna-se alvo fácil e ninguém poderá ajudá-la. Um thriller misterioso e envolvente onde a descoberta da identidade do assassino é só o primeiro passo para continuar viva.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA DE ACUSAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Leonard Vole (Tyrone Power) é preso sob a acusação de ter assassinado uma rica viúva de meia-idade, Sir Wilfrid Robarts (Charles Laughton), um veterano e astuto advogado, concorda em defendê-lo. Sir Wilfrid está se recuperando de um ataque do coração quase fatal e "supostamente" está em uma dieta, que o proíbe de ingerir bebidas alcoólicas e de se envolver em casos complicados. Mas a atração pelas cortes criminais é algo muito forte para ele, especialmente quando o caso é bem difícil. O único álibi de Vole é o testemunho da sua esposa, Christine Vole (Marlene Dietrich), uma mulher fria e calculista. A tarefa de Sir Wilfrid fica praticamente impossível quando Christine Vole concorda em ser testemunha, não da defesa, mas da acusação.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher luta para convencer a polícia que ela testemunhou um assassinato enquanto olhou para fora a janela do quarto.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto autista testemunha o assassinato de seus pais. O Dr. Jake, um controverso terapeuta, tenta decifrar a mente do menino e resolver o caso.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte inesperada e horrível de um aluno ameaça a existência de uma velha escola católica para meninas. Pat Consolação, o conselheiro da orientação escolar, envolve-se com os alunos na esperança de ajudá-los a lidar, e ao mesmo tempo descobrir os mistérios da morte do aluno. A maioria dos alunos suspeita da mãe estrita e fronteira abusiva Alice, que também ameaçou a posse do Pat na escola por causa de sua intromissão contínua com o caso. Mas os talentos incomuns de Pat a levam a conhecer Eri, um ex-aluno que vê a escola inteira por anos. Peça por peça, Pat descobre o segredo da escola e o monstro que ele nutria pelo século passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Daryll Deever é zelador de um prédio de escritórios e grande fã da repórter Tony Sokolow. Quando um milionário é morto no prédio, Tony vai cobrir a notícia e acredita que Daryll pode ajudá-la na investigação do crime.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHA INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adriano Doria (Riccardo Scamarcio) é o empresário do ano em Milão. Ele dirige uma BMW, usa um Rolex extravagante, tem uma adorável esposa e filha e, também, uma bela amante. Mas agora ele está em prisão domiciliar, acusado de assassinato após ser flagrado em um quarto de hotel com a amante morta, cujo corpo estava coberto de dinheiro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHAS DE UMA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark (Colin Farrell) e David são experientes fotojornalistas de guerra que buscam imagens no Curdistão, uma região considerada muito perigosa. Mark decide ficar mais alguns dias no campo de guerra, em busca de uma foto exclusiva, enquanto David só quer voltar para casa e reencontrar sua esposa. Alguns dias depois, quando Mark retorna ferido para sua casa, ele fica chocado ao ouvir que David nunca chegou em casa. Cansado, confuso, obcecado pelos fantasmas da guerra e incapaz de voltar a sua antiga vida, com sua esposa Elena (Paz Vega), Mark preocupa a todos e tenta descobrir o que realmente aconteceu com seu amigo David.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTEMUNHAS SILENCIOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas do Natal, o necropsista Chen Jia Hao (Nick Cheung) trabalha em um necrotério até tarde ao lado de sua assistente (Zi Yang). De repente, três homens mascarados invadem o local, iniciando uma tensa perseguição por um corpo com uma bala que servirá de prova criminal. .[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TETSUO: O HOMEM DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um funcionário de escritório e sua namorada atropelam um homem e tentam esconder seu corpo para não sofrerem as consequências. O homem não morre, e para se vingar faz com que o corpo do rapaz comece a tornar-se gradualmente metal.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEU MUNDO NÃO CABE NOS MEUS OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vitório é cego de nascença, um feliz pai de família e famoso por oferecer a melhor pizza dos arredores do tradicional bairro do Bixiga, em São Paulo. Ele acredita ter superado todas as adversidades que a cegueira provoca, até encontrar a oportunidade de enxergar e os conflitos que ela traz.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEX - UM RETRATO DA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme de aventura sobre dois jovens irmãos que enfrentam perigos e conflitos da vida sem orientação familiar.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEXAS RANGERS: ACIMA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil, Leander McNelly, capitão dos Texas Rangers, deixa sua família e seu posto no sul do Texas para lutar ao lado de seus homens pela Confederação. Terminada a Guerra, McNelly volta, mas sua mulher e filhos desapareceram, levados por bandidos. Depois de dez anos, o governador procura McNelly para reorganizar os Texas Rangers. Enquanto isso, o jovem Lincoln, que acaba de terminar os estudos e voltar para o Texas, tem sua família inteira assassinada por ladrões de gado e decide se tornar um Texas Ranger. Juntos, eles se envolvem em uma perigosa batalha, juraram proteger os inocentes e as mulheres que amam, arriscando a própria vida para defender seu território e aprendem que o cumprimento da lei é, acima de tudo, um ato de valentia.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEXAS, ADIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xerife texano e seu irmão mais novo viajar pela fronteira para o México para confrontar o homem que matou seu pai.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEXT[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ilya Goryunov passou sete anos na prisão por falsas acusações de tráfico de drogas. Quando Ilya está livre, ele percebe que a antiga vida que ele ansiava não existe mais. Embora ele não pretendesse se vingar do homem que o mandou para a prisão, agora não há outra saída.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THANATOMORPHOSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thanatomorphose é um substantivo francês que significa sinais visíveis da decomposição de um organismo,causada pela morte.Um dia a jovem e linda Laura acorda e descobre que a sua carne está apodrecendo…Ela se desespera com o ocorrido,e tenta de qualquer forma procurar ajuda,será que Laura conseguirá encontrar uma cura à tempo,antes que todo seu corpo seja contaminado ? Começa então um estranho e claustrofóbico conto de sexualidade,horror e fluidos corporais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT'S AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ficar desempregada e solteira no mesmo dia, Sofia começa do zero e conhece um chef espanhol encantador que pode ser o ingrediente que faltava.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT EVENING SUN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de envelhecer, um fazendeiro retorna à sua antiga propriedade e tem que lidar com traições na família, com o reaparecimento de um inimigo e com prejuízos e perdas em suas terras.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT GOOD NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama familiar em movimento e memorável sobre um escritor terminal que quer ser reconciliado com seu filho abandonado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT MOMENT, MY HEART CRIED[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT PAIR OF ARMS![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adaptação sutil de uma história clássica do mais grande escritor brasileiro: Machado de Assis. A história é passada no Rio de Janeiro no século XIX. O adolescente Inácio mora no Borges House e funciona como um aprendiz. Sua rotina de tédio e solidão sozinha é quebrada em momentos que vê os braços nus do chefe da esposa. Ao perceber que é desejado por ele, passa o tratamento - ele com afeição. Um romance silencioso e proibido é informado com romance e poesia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THAT SUGAR FILM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornada de um homem para descobrir a amarga verdade sobre o açúcar. Damon Gameau embarca em um experimento único para documentar os efeitos de uma dieta de alto açúcar em um corpo saudável, consumindo apenas alimentos que são comumente percebidos como "saudáveis". Através desta jornada divertida e informativa, Damon destaca algumas das questões que atormentam a indústria açucareira, e onde o açúcar escorregue nas prateleiras do supermercado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 12 DAYS OF CHRISTMAS EVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Brian Conway, um empresário de sucesso cujos relacionamentos familiares sofreram, sofrem um acidente de carro na véspera de Natal, Anta dá a ele doze chances de refazer o dia e reparar os relacionamentos em sua vida, inclusive com sua filha Michelle.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 24TH[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A incrivelmente poderosa história verdadeira e oportuna do Regimento All-Black Vinte e quatro Estados Unidos de Infantaria, e o motim de Houston de 1917. O motim de Houston foi um motim por 156 soldados afro-americanos em resposta à violência brutal e abuso nas mãos de Policiais de Houston.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 25TH REICH[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1943, cinco soldados dos EUA são recrutados pelo OSS por uma missão de viagem de tempo para salvar o mundo da tirania do 25º Reich de Hitler.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 27TH DAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco indivíduos de cinco nações, incluindo os EUA, URSS, e China, de repente se encontram em um saucer alienígena, onde um alienígena dá a cada um recipiente segurando três cápsulas. O alienígena explica que nenhum poder na terra pode abrir um determinado contêiner, exceto um comando mental da pessoa a quem é dado, então qualquer um pode tomar uma cápsula e, falando uma latitude e longitude, porque a morte instantânea a todos dentro de um Dado raio: Assim, cada um dos cinco foi fornecido com o poder da vida e da morte. Então, eles recebem 27 dias para decidir se usar as cápsulas e retornaram aos locais de onde cada um veio ...[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 39 STEPS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Hannay, um engenheiro de mineração de férias das colônias africanas, encontra a vida socialite de Londres terrivelmente maçante. No entanto, é mais do que ele negociou quando um agente secreto explodiu em seu quarto e confia-lhe um caderno codificado, relativo ao início iminente da Primeira Guerra Mundial. Em nenhum momento os agentes alemães e a lei britânica estão perseguindo-o, cobiçando impiedosamente o romano Código numeral, que Hannay acredita que ele deve quebrar pessoalmente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE 60 YARD LINE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Definido durante a temporada de futebol de 2009. Ben 'Zagger' Zagowski e Nick 'Polano' Polano, melhores amigos e colegas de trabalho, comprar uma casa no estacionamento de campo de Lambeau (casa dos Packers), e são forçados a escolher entre um estilo de vida de fãs de futebol e uma garota. Vidas mudam. Há uma vaca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ABANDONED[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem perturbada que, em um último esforço para recuperar sua vida, leva uma noite de trabalho como guarda de segurança em um prédio de apartamentos de luxo abandonado. Preso com um aluguel brusco-a-policial como seu parceiro, ela tenta não deixar sua mente brincar com ela enquanto ela patrulha os salões vazios. Mas à medida que a noite avança coisas estranhas começam a acontecer - e ela percebe que isso pode não estar em sua cabeça.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ABDUCTION OF JENNIFER GRAYSON[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um seqüestro leva a um caso de amor e complica o significado para uma jovem mulher, um sequestrador e um detetive policial em busca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ACCURSED[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no folclore do Leste Europeu, uma traição impensável leva a uma maldição maléfica colocada sobre a linhagem de uma família. Décadas depois, um casamento une a próxima geração de famílias distantes. Quando um deles desperta inconscientemente uma força negra que começa a eliminá-los um por um, Hana, a matriarca da linhagem de hoje, deve descobrir quem está trabalhando contra eles antes que a maldição sangrenta tome conta deles para sempre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADJUSTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de seguro acima e sua esposa do Censor de Filme se tornam os senhorios de um casal Kinky.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADOPTED[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lisa e Marine vivem uma vida de companheirismo relativo, onde o único homem permitido à equação é o jovem filho de Lisa, Leo. No entanto, sua existência simples é lançada em desordem quando Marie se reúne e se apaixona por Alex, um cliente em sua livraria. Lisa é deixado sentindo excluído e a tensão se desenvolve. Mas logo um acidente inesperado força todos os envolvidos para reavaliar a situação e adotar uma posição diferente na vida uns dos outros.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENT CALENDAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eva, uma ex-dançarina, agora vive em uma cadeira de rodas, incapaz de andar. quando sua amiga Sophie lhe dá um calendário do advento antigo de madeira antes do Natal, ela percebe que cada janela contém uma surpresa que desencadeia repercussões na vida real: algumas delas boas, mas a maioria delas ruins - Agora Eva terá que escolher entre se livrar de o calendário ou andar novamente - mesmo que cause a morte ao seu redor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENTURE CLUB[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a descoberta de uma antiga caixa de quebra-cabeça, um menino, com a ajuda de seus amigos, começa uma aventura a encontrar sua fortuna.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENTURES OF BUSTY BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olho privado de breasted Peituda Brown é contratado para resgatar uma garota oriental sequestrada, então ela consegue um emprego em uma discoteca sleazy, onde ela acredita que o proprietário está envolvido no seqüestro.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENTURES OF MAID MARIAN[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo mundo conhece as histórias de Robin Hood e Maid Marian, mas esta é a história do que acontece a seguir. Fora das sombras, uma lenda retorna para salvar seu povo da tirania do xerife desonrado de Nottingham. Robin Hood permanece em guerra e Marian deve colocar suas próprias habilidades de combate à prova, criando uma nova história que será anunciada ao longo dos tempos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENTURES OF THE RED PLANE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre a imaginação, no qual o protagonista viaja ao redor do mundo, superando seus medos e fazendo novas descobertas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ADVENTURES OF TOM SAWYER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Sawyer e seu amigo Huckleberry Finn têm grandes aventuras no rio Mississippi, fingindo ser piratas, participando de seu próprio funeral e testemunhando um assassinato.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AFTER PARTY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um incidente constrangedor, um rapper e seu empresário e melhor amigo têm apenas uma noite para dar a volta por cima e realizar o sonho do estrelato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AIRPLANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charly deseja uma bicicleta com todo o coração para o Natal. Portanto, sua decepção é maior, quando seu pai o apresenta um avião auto-construído ...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AKRON HOLY WAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rivalidade de futebol da High School Story entre dois powerhouses paroquial de Akron, Ohio e a cidade que os abraçam.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ALPHA INCIDENT[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sonda espacial traz de volta um microrganismo de Marte que aterroriza os passageiros em um vagão.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ALPHA TEST[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família suburbana dirige seu novo gadget, o assistente de casa alfa, a um rampage matando depois de maltratar e abusar dele, levando a uma A.i. revolta ...[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ALTERNATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao desbloquear um portal para uma dimensão alternativa, onde todos os seus sonhos se tornaram realidade, o cineasta em dificuldades Jake é forçado a enfrentar seu eu idealizado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMAZING MR. X[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na praia, uma noite, Christine Faber, dois anos uma viúva, acha que ela ouve seu falecido marido Paul chamando o surf ... então encontra um homem escuro alto, Alexis, que parece saber tudo sobre essas coisas. Depois de mais manifestações fantasmagens, Christine e irmã mais nova Janet se tornam enredadas nos artifícios estranhos de Alexis; Mas ele, por sua vez, encontra-se manipulado em devilênios mais profundos do que em mente ...[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMERICAN MEME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris Hilton, o judeu gordo, e a Brittany Furlan usou todas as mídias sociais para alcançar massiva fama da Internet. Mas, o meme americano explora, vale a pena?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMERICAN SIDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um misterioso suicídio na Niagara Falls, um detetive de baixa renda se desenrola uma conspiração para construir uma invenção revolucionária por cientista enigmático, Nikola Tesla.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMITYVILLE HAUNTING[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme é um filme de 'found-footage' sobre a família Benson que se mudou para a casa infame onde a família DeFeo foi assassinada na década de 1970 mais de 30 anos antes. As coisas começam a acontecer para quem visita esta casa, e para quem mora lá. Esta é a filmagem recuperada da câmera.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMITYVILLE MOON[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive é contratado para encontrar duas fugitivas de um lar administrado pela Igreja. Depois de encontrar e devolver uma das garotas, ele descobre um terrível segredo no local: Um lobisomem matando e comendo todas as residentes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AMULET OF OGUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta história é narrada por uma cantora popular onipresente e conta de um menino cuja mãe organiza para que ele tenha um amuleto que tenha as bênçãos do Ogum que o deixaria imune ao tirefire. O amuleto aparentemente funciona, pois o menino se torna um membro do time de um mobster e depois se junta a um grupo de pessoas que resistem a seus empregadores originais.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ANARCHIST'S WIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"A esposa do anarquista" é a história de Manuela que é deixada para trás quando seu marido Justo luta por seus ideais contra os nacionalistas de Franco durante a Guerra Civil Espanhola. Ele é deportado para um campo de concentração, e sobre sua libertação, continua a luta contra o nacionalismo na resistência francesa. Anos, passe sem uma palavra dele, mas sua esposa nunca desiste de vê-lo novamente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ANARCHISTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em 1899 Paris, um sargento de polícia jovem é escolhido para se infiltrar um grupo de anarquistas, uma oportunidade que ele vê para subir através das fileiras. No entanto, ele logo se encontra se apegando ao grupo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ANONYMOUS VENETIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem mencionar a razão, o músico veneziano Enrico convida sua ex-esposa Valeria a visitá-lo, e seu coração está quebrado novamente durante seus últimos dias juntos.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ANSWERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imediatamente após sua morte, a vítima de um acidente de carro recebe respostas para todas as perguntas que ele já teve sobre sua vida, incluindo a mais importação de todos - o que tudo isso significa?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ANTICHRIST[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um nobre italiano busca ajuda depois que sua filha paralisada se torna possuída pelo Espírito de um ancestrutura malévolo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APOLLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do teatro Apollo da cidade de Nova York em Harlem recebe o tratamento completo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APOLOGY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte anos após o desaparecimento de sua filha, a recuperação de Darlene Hagen (Anna Gunn) está se preparando para sediar a celebração de Natal de sua família com sua melhor amiga Gretchen (Janeane Garofalo). No final da véspera de Natal, a ex-sagrada de Darlene, Jack (Linus Roache) chega sem aviso prévio, com presentes nostálgicos e um segredo pesado. Logo, Darlene se vê presa entre a razão e o instinto implacável. Preso juntos por uma tempestade perigosa, uma batalha de inteligência aumenta para um jogo violento de vingança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APOSTATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem navega a burocracia da Igreja Católica quando ele tenta renunciar sua fé.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APOSTLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prisioneiro escapou recentemente da prisão tenta recuperar o saque que ele escondeu alguns anos antes em uma aldeia remota e isolada, mas o que há uma sentença pior que a cadeia. Reclamações idosas, desaparecimentos estranhos, espíritos, um padre peculiar e para o próprio arquiest de Santiago Star em uma história de terror, humor e fantasia. Primeira produção de parada com argila feita na Espanha. Possui as vozes de Luis Tosar, Geraldine Chaplin, Manuel Manquiña, Jorge Sanz e Paul Naschy, entre outros.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APPEARANCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um monge medieval inesperadamente morre de forma horrível, a Igreja envia a Mateho o Inquisidor, um homem racional da ciência, para investigar a alegada “bruxa”. Quando o próprio Mateho se torna implicado à medida que mais monges morrem misteriosamente, ele deve aprender que a ciência não pode explicar os horrores ao seu redor, antes de ser seduzido pelo mal que assombra esse mosteiro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE APPLE WAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário alemão quer comprar terra no sul da Suécia para um gigantesco parque de diversões, seu novo projeto chamado "Deutschneyland" (um Wordplay de Deutschland e Disneyland). Alguns dos locais não gostam da ideia, incluindo a família Lindberg magicamente talentosa e trabalho para frustrar os planos de desenvolvimento.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ARDENNES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um assalto planejado por dois irmãos, Dave e Kenneth, as coisas não saem como esperadas e um deles fica para trás. Quatro anos depois, Kenneth é solto da prisão e muita coisa mudou. Seu irmão, Dave, tenta fugir do seu passado criminoso ao mesmo tempo em que pretende ajudá-lo. Mas com o tempo, os dois se veem presos em um explosivo triângulo amoroso, onde Kenneth quer ter sua ex-namorada de volta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ART OF MURDER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o assistente de galeria de arte Kate Miller atende ao herdeiro para uma propriedade run-down, ela tropeça sobre uma obra-prima anteriormente não descoberta, e encontra-se empurrada no mundo do leilão de alta qualidade de arte inestimável. Mas esses high-states ficam mortais quando a integridade da pintura e a autenticidade se surgem. Kate e a galeria logo descobrem que são capturados no meio de uma conspiração de um milhão de dólares. Como a data do leilão se fecha em Kate, encontra-se em perigo mortal quando um perseguidor desesperado parará em nada para evitar que a verdade fique à luz.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ASHRAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de receber uma mensagem enigmática, a American Captic Jamie viaja para o Himalaia indiano para pegar a trilha de sua namorada desaparecida. Lá, ele descobre uma comunidade secreta liderada por um guru com poderes estranhos que podem ou não estar envolvidos em seu desaparecimento. Enquanto Jamie viaja mais fundo no buraco do coelho, ele rapidamente percebe que ele pode ter descoberto mais do que ele negociou, e que esta misteriosa montanha pode conter os segredos da reencarnação - e um portal para outra dimensão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ASPHYX[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hugo é um cientista brilhante do século virado, amado e respeitado por sua família e amigos, admirado por seus colegas. Mas ele é um homem rapidamente se tornando obcecado por uma questão curiosa e assustadora ... Qual é a misteriosa aparição encontrada nas fotografias de seus assuntos morrendo?[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ASSAILANT[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Besouro foi o maior capoeirista de todos os tempos. Um menino que - ao se identificar com o inseto que ao voar desafia as leis da física - desafia ele mesmo as leis do preconceito e da opressão. Passado no Recôncavo dos anos 20, Besouro é um filme de aventura, paixão, misticismo e coragem. Uma história imortalizada por gerações, que chega aos cinemas com ação e poesia no cenário deslumbrante do Recôncavo Baiano.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ASSASSIN'S CODE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive do novato, filho de um policial desgraçado morto, trabalha para resolver seu primeiro caso principal, enquanto sob o olhar atento de um assassino de um fantasma.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ASTRO-ZOMBIES[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Demarco "Astro-cientista", Dr. Demarco (John Carradine), um dia típico envolve correcções com cadáveres reanimados, zumbis assassinos de robôs hidráulicos sanguíneos, espiões comunistas chineses e agentes secretos mexicanos viciosos. Mas quando uma trilha sangrenta de jovens vítimas de assassinato feminino lidera um intrépido agente da CIA à sua porta, as coisas ficam muito interessantes. Ted V. Mikels direciona este exclusivo B horror-thriller.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ATTIC EXPEDITIONS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trevor Blackburn é acusado de assassinar sua namorada, fé, em um ritual brutal. Ele é condenado a viver em uma comunidade experimental de reabilitação e cai em coma. Quando ele acorda, ele conhece o misterioso Dr. EK, que torturas Trevor em uma tentativa de aprender o paradeiro de um poderoso livro oculto. Como outros pacientes começam a desaparecer, Trevor começa a se perguntar quem e onde ele realmente é.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AVENUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giancarlo "Eddie" Marturano, um jogador para baixo e fora preso no mundo que ele criou para si mesmo. Como sua casa adotada da cidade atlântica, Eddie é espancada, em um joelho, lutando poderosamente para se levantar novamente. Sua única salvação é sua amada Sandra e sua esperança de um futuro melhor. Quando ele e seu parceiro no crime, Christian Flynn, tropeçam no acordo de suas vidas, finalmente será sua avenida fora da cidade?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AVIARY[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jornada distorcida de duas mulheres que fogem para escapar das garras da clarabóia, um culto insidioso. Atraído pela promessa de "liberdade" no campus isolado do deserto chamado Aviary, Jillian e Blair se juntam às forças para escapar na esperança de verdadeira liberdade. Consumidos pelo medo e paranóia, eles não podem abalar a sensação de que estão sendo seguidos pelo líder do culto, Seth, um homem tão sedutor quanto ele está controlando. Quanto mais distância o par ganha com o culto, mais Seth mantém o controle de suas mentes. Com suprimentos diminuindo e seus sentidos falhando, Jillian e Blair enfrentam uma pergunta horrível: como você foge de um inimigo que mora dentro de sua cabeça?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE AXIOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mesmo correndo riscos, uma jovem viaja até a Floresta Nacional onde sua irmã ficou presa em um mundo multidimensional de monstros.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE B-SIDE: ELSA DORFMAN'S PORTRAIT PHOTOGRAPHY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fotógrafo do retrato Elsa Dorfman encontrou o meio em 1980: a câmera 20x24 da Land 20x24 da Polaroid. Nos próximos trinta e cinco anos, ela capturou as "superfícies" daqueles que visitaram seu estúdio: famílias, espancar poetas, estrelas do rock e notáveis ​​de Harvard. Como as fotos começam a desaparecer e seus teares de aposentadoria, Dorfman dá a Errol Morris uma excursão dentro de seu arquivamento de quintal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAD EDUCATION MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sr. Wickers e sua aula vão em uma viagem final depois que terminam seus gcses.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAD KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um remoto remoto do deserto de Mojave, entrevistas e rangy joshua árvores, senta uma anomalia: um ensino médio onde os educadores acreditam empatia, habilidades de vida e a constância de um adulto carinhoso são as diferenças que darão ao comando de estudantes em risco de seus destinos. Em qualquer dia, a Principal Vonda Viland chama as crianças no crack do amanhecer para ver se eles vão chegar à escola. E se eles precisam de um passeio? Bem, ela vai pegá-los. A Vonda conhece os desafios de cada aluno e os treinamos incansavelmente, nunca promovendo falsas esperanças. Sua filosofia combina a compaixão amorosa com realismo e, dada a crescente taxa de graduação da sua escola, parece estar funcionando.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BADGER GAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Filanderer cai vítima de um esquema de extorsão quando quatro estranhos mascarados exigem restituição por seus pecados.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BALLERINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem e sua filha de 9 anos desaparecem no pântano Virginia Backwoods. Assombrado por tragédia e destituição, eles devem enfrentar o passado doloroso se eles tiverem um futuro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAMBOO HOUSE OF DOLLS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami (Meiko Kaji) é mais uma vez em fuga da lei, mas é salvo por um antigo colega que trabalha em um clube de strip. Através de uma conversa subseqüente, eles descobrem que ambos têm uma pontuação para se estabelecer com um determinado policial torto. No entanto, Nami tem dúvidas sobre como confiar em um homem.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BANDIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao assaltar uma vila o bando do capitão Galdino sequestra uma jovem professora, e a paixão de um membro importante do bando por ela pode criar problemas para todos do grupo.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BARKLEY MARATHONS: THE RACE THAT EATS ITS YOUNG[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seus primeiros 25 anos, apenas 10 pessoas terminaram as maratonas Barkley. Baseado em uma escada de prisão histórica, este culto como raça tenta pessoas de todo o mundo a testar seus limites de resistência física e mental neste documentário que contempla o valor da dor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BARN[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino serial greve de açúcar, Virgínia. Um jornalista crescente vem à cidade para cobrir a história: sua investigação logo a levará ao segredo mais sombrio da cidade, a seus próprios riscos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BARN[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seu Halloween 1989, os melhores amigos Sam e Josh estão tentando aproveitar o que resta da noite final do diabo final antes de se formar no ensino médio. Mas surgir problemas quando os dois amigos e um grupo de amigos tomam um desvio a caminho de um concerto de rocha, encontrando um velho celeiro abandonado e despertando o mal dentro. Agora cabe a Sam e Josh encontrar uma maneira de proteger seus amigos e derrotar as criaturas que se espreitam dentro do "celeiro".[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BASEMENT[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes explora um porão que foi abandonado há anos. Mas o que começa sendo uma sessão exploratória termina em caos sangrento quando uma entidade demoníaca é convocada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BATMAN SUPERMAN MOVIE: WORLD'S FINEST[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BATTALION[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akira admira Genyo Kamiura, a mais poderosa Yakuza. Genyo Kamiura foi alvo inúmeras vezes, mas ele nunca foi morto. Ele é chamado de pessoa invencível. Por causa de Genyo Kamiura, Akira entra no mundo da Yakuza. Seus colegas de Yakuza tratam-no como um idiota, e Akira nem consegue ter tatuagens por causa de sua pele sensível. Um assassino é enviado para tirar o genyo kamiuura. Os assassinos sabem que Genyo Kamiura é um vampiro. Assim começa o apocalipse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BATTERED BASTARDS OF BASEBALL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira e divertida história do Mavericks, um time de beisebol composto por estrelas e atletas aposentados que lutou por um lugar ao Sol.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BATTERY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Connecticut Rural, os jogadores de beisebol Ben e Mickey estão tentando sobreviver a uma peste zumbi. Eles são forçados a formar uma bateria: um apanhador e um jarro que trabalham juntos para superar a massa, aquela que atinge a bola. E a massa neste caso só acontece de ser um zumbi. Ben resistente e gentil mickey freqüentemente discordam da melhor maneira de seguir a situação. Então, de repente, ouvem uma voz humana através de seus walkie-talkies. A salvação por perto, como Mickey pensa, ou é a suspeita de Ben?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BATTLE OF THE CENTURY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gerente de luta tira uma apólice de seguro em seu pugilista insignificante e depois prossegue para tentar providenciar um acidente para que ele possa coletar.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAY OF SILENCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai embarca numa busca frenética por toda a Europa pela esposa e filhos desaparecidos. Fica aliviado ao localizar as suas filhas gêmeas em uma vila remota no norte da França, mas rapidamente se transforma em horror quando ele descobre que seu filho mais novo morreu misteriosamente. Não sabendo em quem ou em que pode confiar, ele sai em uma busca incessante para descobrir a verdade sobre o desaparecimento de sua esposa e a morte de seu filho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BAYLOCK RESIDENCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patricia Woodhouse está afastada da irmã há alguns anos devido a uma briga de família. De repente, ela recebe uma carta detalhando a morte súbita de sua irmã Susanna Baylock, Patricia volta a prestar respeito, onde conhece Annabel Blair (ajuda de Susanna). Annabel informa Patricia que agora herdou a residência Baylock, mas algo não está certo nesta casa que está abrigando um segredo muito antigo, que Patricia precisa aprender antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH BOYS: UMA HISTÓRIA DE SUCESSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Wilson fundou os Beach Boys, uma das bandas mais populares do Estados Unidos nos anos 1960. A trama foca a degeneração mental de Wilson e os problemas que seus diversos tratamentos trouxeram ao grupo, resultando em sua saída da banda. O filme também mostrará a relação de Wilson com sua esposa Melinda e como o astro foi manipulado pelo Dr. Eugene Landy.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH BUM: LEVANDO A VIDA NUMA BOA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moondog, um rebelde, astuto e também amável homem, leva a vida de acordo com as suas próprias regras. Abusando das festas, drogas e mulheres, ele usa de sua própria jornada como inspiração para escrever uma espécie de diário ficcional, obra que acredita ser o próximo grande sucesso literário.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEACH HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um refúgio romântico para dois namorados se transforma em uma luta pela sobrevivência quando convidados inesperados - e o ambiente ao redor - exibem sinais de uma infecção misteriosa[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEAST IN HEAT[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma aldeia remota na Europa ocupada, a SS busca seu tratamento desumano de partidários capturados em esforços para forçá-los a trair seus companheiros ... Enquanto Fraulein Krastr, um biólogo sádico, concentra seus esforços na mulher com torturas e humilhações refinadas, Deixá-los à misericórdia de um meio-homem enlouquecido por sexo, meia besta que ela criou com injeções experimentais ... E como avançar as forças aliadas se aproximam da aldeia, Krast se torna vítima de seus próprios rituais diabólicos ....[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEAST WITHIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher é estuprada por uma misteriosa criatura homem e anos depois, seu filho começa uma transformação horrível em uma fera semelhante.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEAT THAT MY HEART SKIPPED[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como seu pai, Tom é um agente imobiliário que faz seu dinheiro de sujo, e às vezes brutal, ofertas. Mas um encontro casual o solicita a ocupar o piano e se tornar um pianista de concertos. Ele audições com a ajuda de um lindo e jovem pianista virtuoso que não pode falar francês - a música é sua única troca. Mas pressões do mundo feio do trabalho de seu dia em breve se tornam mais do que ele pode lidar ...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEATLES: EIGHT DAY A WEEK[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]THE BEATLES: EIGHT DAYS A WEEK conta a história desses anos em que, de 1962 a 1966, atuaram 815 vezes em 15 países e 90 cidades. Este é um retrato do impacto que a digressão teve nos Beatles, a nível pessoal e artístico: como funcionavam como banda, tomavam decisões, criaram música e construíram uma carreira coletiva juntos. O fenómeno cultural que esta digressão ajudou a criar, conhecida como “Beatlemania”, foi algo que o mundo nunca antes tinha presenciado e que, desde então, nunca mais viu.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEAUTY OF THE DEVIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henri Faust, se aposentando após 50 anos como professor em uma universidade francesa por por volta de 1700, desesperos nas estragos da velhice ... em que os mephistófeles, agente de Lúcifer, aparece como um jovem viril, bonito e troca de corpos com ele para induzir Faust assinar um pacto para trocar sua alma para jovens renovados, riquezas e poder. Mas embora o "novo" Fausto seja atraído pelas melhorias materiais em sua vida, ele permanece cauteloso de assinar, enquanto os mefistas, agora posando como professora envelhecida cujo corpo ele habita, deve encontrar uma maneira de enganá-lo para assinar o Pacto - e dissuadi-lo do amor de uma garota cigana que reza por sua alma - ou encontre-se condenado por seu próprio mestre ...[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEE GEES: HOW CAN YOU MEND A BROKEN HEART[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma exploração da história dos Bee Gees, apresentando entrevistas reveladoras com o irmão mais velho Barry Gibb e entrevistas de arquivo com os irmãos gêmeos falecidos Robin e Maurice.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEGINNING OF LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos maiores avanços da neurociência é ter descoberto que os bebês são muito mais do que uma carga genética. O desenvolvimento de todos os seres humanos encontra-se na combinação da genética com a qualidade das relações que desenvolvemos e do ambiente em que estamos inseridos. O Começo da Vida convida todo mundo a refletir como parte da sociedade: estamos cuidando bem dos primeiros anos de vida, que definem tanto o presente quanto o futuro da humanidade?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BERMUDA DEPTHS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientistas que investigam o profundo profundo são ameaçados por uma tartaruga gigante e o espírito de um jovem nadador morena no triângulo Bermuda.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BERMUDA TRIANGLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os passageiros e a tripulação de um barco em um cruzeiro de verão no Caribe se desviam para o famoso triângulo Bermuda e as coisas misteriosas começam a acontecer.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BEST AND THE BRIGHTEST[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no mundo dos kindergartens privados de elite da cidade de Nova York, os melhores e os centros mais brilhantes em um jovem casal fresco, Samantha e Jeff, que só recentemente se mudaram para a cidade. A comédia centra-se em sua realização de comprimentos que devem ir para obter sua filha de cinco anos na escola.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BETA TEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente casado de Hollywood precisa lidar com as consequências após receber uma carta misteriosa de uma parceira sexual anônima.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BETTER ANGELS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cabana isolada no Wilderness Harsh de Indiana, por volta de 1817, os ritmos de amor, tragédia e as dificuldades diárias da vida na fronteira em desenvolvimento em forma de um dos maiores heróis da nossa nação: Abraham Lincoln. Abe é um garoto pensativo e tranquilo que passa seus dias ao lado de sua amada mãe enquanto aprende a trabalhar a terra de seu pai severo. Quando a doença pega sua mãe, o novo anjo da Abe, o Anjo da Guardião vem na forma de sua nova madrasta, que vê o potencial no menino e empurra para sua educação adicional.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIG BIRD CAGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grier e Haig estão ladrões de mercenários que engenham uma prisão quebra do lado de fora.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIG DOLL HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prisioneiros femininos em uma cadeia de phillippine estão sendo submetidos a tortura sádica. Cinco das mulheres - junto com a ajuda de dois homens - traçar uma fuga.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIG JUMP[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina italiana nova que vive nas dolomitas cai no amor com um membro de um esqui do partido do turista nas montanhas próximas.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIG SWIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel (Kimberly Leemans) descobre que ela pode ter câncer de mama terminal e com a ajuda de um mestre de mergulho bonito, Luca (Falk Hentstchel), decide enfrentar seu maior medo ... nadando com tubarões![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIG UGLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As relações anglo-americanas pioram quando os chefes das quadrilhas de Londres investem em um acordo de petróleo na Virgínia, na esperança de lavar dinheiro sujo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIGFOOT PROJECT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de cineastas amadoras viaja nos backwoods da Geórgia em busca da misteriosa criatura conhecida como Bigfoot.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BINDING[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fé de uma jovem mulher é colocada no teste final quando é forçado a descobrir a verdade por trás das terríveis visões do marido.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BINGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando três amigos, Griffin, Hags e Andrew, acabam de completar 18 anos, eles se tornam finalmente elegíveis para participar da indescritível "Big Binge Party", onde uma vez por ano, todas as drogas são lícitas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIRD PEOPLE IN CHINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wada é funcionário de uma multinacional japonesa e é escalado para fazer uma viagem à província de Yun Nan, China, para investigar uma possível descoberta de um valioso veio de pedras de jade. Wada sabe apenas que um guia o levará às montanhas, mas ao desembarcar e encontrá-lo descobre que foi seguido por um mafioso japonês que tem negócios pendentes com sua empresa.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIRDCAGE: A GAIOLA DAS LOUCAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dono (Robin Williams) de um drag nightclub é um homossexual assumido e vive com a estrela (Nathan Lane) da sua casa noturna. Mas quando seu filho (Dan Futterman), fruto de um mau passo dado no passado (20 anos atrás, para ser exato), diz que vai se casar com a filha (Calista Flockhart) de um senador (Gene Hackman) e que os pais da noiva decidem conhecer a família dele, as confusões para manter as aparências começam, pois eles pensam que o pai do noivo é Adido Cultural na Grécia, com o senador e sua mulher não sabendo que ele é gay, imaginando ainda que ele leva uma vida matrimonial convencional.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BIRTHDAY CAKE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No 10º aniversário da morte de seu pai, Giovanni relutantemente aceita a tarefa de levar um bolo para a casa de seu tio, um chefe da máfia, para uma festa. Em apenas duas horas da noite, a vida de Gio mudou para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACK ANGEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stephane, a esposa de um magistrado mais velho e proeminente, coldestamente atira um visitante masculino em sua casa de luxo, então afirma que ela estava se defendendo contra um estuprador. A vítima acaba por ser Wadek Aslanian, um gangster que é visto como um capô de robin moderno. Paul, o advogado contratado pelo marido de Stephane, aprende mais do que realmente se importa de saber sobre seu cliente, graças a uma série de cartas anônimas. As notas fornecem um roteiro através das áreas sórdidas do passado de Stephane, permitindo que Paul descubra sua história como ex-prostituta, um artista de filmes pornô - e uma coorte freqüente de aslânia. Naturalmente, o marido de Stephane não sabe nada sobre o passado dela. Assim como naturalmente, nada que Paul descobre que ele se apaixonou por essa misteriosa mulher.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACK BELT - THE TRUE HISTORY OF FERNANDO TERERÊ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As batalhas de Fernando Tererê dentro dos tatames, com a conquista de grandes competições, e também fora do esporte, onde se envolveu com drogas e apresentou outros problemas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACK CAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark Ravenna, um famoso diretor de cinema italiano, estabelece-se para script seu último filme intitulado "suspiria: de profundis". Seu filme é baseado na "suspiria" de Dario Argento e 'Inferno' e lida com a história de Levana, Rainha de todas as bruxas. Levana é a mais velha das três amantes da escuridão, mãe de loucura, mais poderosa de todo o mal. Ravenna é avisado para não fazer o seu filme com medo de realmente convocar Levana até os dias atuais. Ele não atende esses avisos e lança sua esposa Anne para desempenhar o papel principal de Levana. Anne lê o roteiro e é então assombrado e aterrorizado pela bruxa maligna que diz a ela que sofrerá torturas terríveis se ela continuar, e que todos os envolvidos com a produção sofrerão conseqüências terríveis.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACK POWER MIXTAPE 1967-1975[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Examina a evolução do movimento de energia negra na sociedade dos EUA de 1967 a 1975. Possui imagens do movimento por jornalistas suecos nos Estados Unidos durante esse período e inclui as aparições de Angela Davis, Bobby Sea, Huey P. Newton, Eldridge Cutelo e outros ativistas, artistas e líderes centrais para o movimento.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACK ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XIII, Walter of Gurnie, uma juventude saxônica desertada, é forçada a fugir da Inglaterra. Com seu amigo, Tristram, ele cai com o exército do general feroz, mas avuncular, e as jornadas todo o caminho para a China, onde ambos os homens se envolvem em intrigas na corte de Kublai Khan.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACKCOAT'S DAUGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kat (Kiernan Shipka) e Rose (Lucy Boynton) são deixadas sozinhas em uma escola preparatória durante as férias de inverno, quando seus pais, misteriosamente, deixam de buscá-las. Enquanto as meninas presenciam ocorrências cada vez mais estranhas e assustadoras, ela cruzam com outra história – a de Joan (Emma Roberts), uma jovem problemática, que, por razões desconhecidas, está determinada a chegar a Bramford o mais rápido que puder. À medida que Joan se aproxima da escola, Kat torna-se atormentada por visões cada vez mais intensas e horrorosas, com Rose fazendo o seu melhor para ajudar seu novo amigo, enquanto ela desliza cada vez mais no alcance de uma força maligna.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLACKWELL GHOST 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cineasta decide virar a câmera de volta e retorna à sua investigação do Ghost Blackwell neste documentário sequel. Depois de ser fornecido com novas informações de alguém que conheceu a Sra. Blackwell pessoalmente, o cineasta começa a seguir pistas que finalmente trazê-lo de volta para a casa assombrada para uma estadia final. Um documentário que mostra imagens de fantasmas reais capturadas na câmera.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLOOD SPATTERED BRIDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher recém-casada começa a perturbar pesadelos logo depois de se estabelecer na antiga mansão que pertencia à família do marido por séculos. Quando seus sonhos sinistros se tornam realidade, a noiva inocente é pega em um labirinto enlouquecedor de horrores indescritíveis.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLOODHOUND[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Francis (Aiken), um jovem despossuído, é convocado para a casa isolada de seu rico amigo de infância, JP Luret (Adler), que está sofrendo de uma doença misteriosa. Ao chegar, Francis percebe que JP e sua irmã gêmea etérea Vivian (Basso) são os únicos sobreviventes da família Luret, cujo legado tem sido de depressão e autodestruição, e os únicos ocupantes de sua propriedade familiar. Enquanto os velhos amigos tentam se reconectar, uma série de incidentes inexplicáveis começam a ocorrer dentro da casa, e Francis se vê arrastado para um mundo de mal-estar e desespero, onde um ato de traição pode fornecer sua única saída.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLUE FLOWER OF NOVALIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcelo, um dândi de 40 anos, tem uma memória sem igual. Monologando entre cafés e encontros sexuais, ele discute uma grande variedade de temas: seu HIV, sua avó católica e suas fantasias sexuais incomuns. Às vezes, ele se confunde com Genghis Khan ou o poeta e filósofo Novalis.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLUE KNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morgan Morgan é um policial Veteran Los Angeles Polícia Cop. Ele deve se aposentar depois de 20 anos no trabalho, mas não está deixando o elemento criminoso em sua batida.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BLUE SKY MAIDEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher se casa, dá origem a uma criança natimortal, e divórcios, se apaixonou por um guardião do hotel, apenas para se tornar subordinado à sua unidade para o sucesso, ocupa um alfaiate que não pode se consolar com sua forte personalidade.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOAT ON THE GRASS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de suas diferenças sociais, pobres Davi e os ricos Olivier são os melhores amigos. David levou o jovem Eleanor no apartamento de Paris de Olivier. Quando Olivier a encontra lá, ele a leva para o país, onde os três constroem um barco no Prado. Eleanore dividiu os amigos.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de uma comunidade de pescadores no Ceará tem 26 filhos, o nome de cada filho corresponde a uma letra do alfabeto. Ela consegue decifrar o futuro a partir deles e prevê a chegada de um misterioso barco e de uma mulher pelas águas. O destino dessa comunidade será alterado por esses acontecimentos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOOGENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criaturas Overworlds habitam os túneis de Bootleg debaixo de uma pequena comunidade de mineração da cidade, e eles matam qualquer um dos townsfolk que invadam sua casa.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOOK OF DELIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lóri é uma professora na casa dos 30 anos que não se aprofunda nas suas relações. Conhece e deseja Ulisses, professor de filosofia mais velho que lhe ensina a viver o amor, dizendo que aguardará até que ela esteja pronta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOOK OF MANNING[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É possível dizer que nenhuma família teve mais influência no futebol americano do que os Manning. “The Book of Manning” apresenta entrevistas reveladoras com Archie, Olivia, Cooper, Peyton e Eli Manning junto com outros membros da família, amigos, ex-companheiros de equipe e treinadores. O filme explora como uma tragédia moldou não apenas a vida do patriarca Archie, mas também o destino de sua família.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BORDERLANDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se você acha que ainda não viu found-footages baseados em temas sobrenaturais o suficiente, aqui vai mais um pra você: The Borderlands. O filme de Elliot Goldner segue uma equipe de investigadores do Vaticano, enviada ao interior da Inglaterra para investigar relatos de atividade paranormal em uma igreja distante.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOX - NO RITMO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino faz com que o produtor musical Min Soo (Jo Dal-Hwan) e Ji Hoono (Park Chanyeol), um jovem cantor que se apresenta nas ruas, se cruzem. Min Soo tem a ideia de lançar a carreira do jovem, que tem tudo para ser um sucesso, exceto por sua fobia paralisante ao pisar no palco. Juntos, eles vão procurar uma saída para que Ji Hoono consiga driblar o medo e se apresentar em público. Estrelado por Chanyeol, integrante do fenômeno K-pop EXO.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOY BAND CON: THE LOU PEARLMAN STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida e os crimes da banda de menino Impresario Lou Pearlman. O filme rastreia sua vida de descobrir Nsync e Backstreet Boys, à sua perpetração de um dos maiores esquemas Ponzi na história dos EUA.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOY DOWNSTAIRS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é forçada a refletir sobre seu primeiro relacionamento quando ela inadvertidamente se move para o prédio de apartamentos do ex-namorado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOY FROM MEDELLÍN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanha J Balvin enquanto ele se prepara para a apresentação mais importante de sua carreira – um show lotado em um estádio na sua cidade natal, Medellín, na Colômbia. Mas, à medida que a apresentação se aproxima, as ruas explodem com a crescente agitação política, forçando o músico vencedor do Grammy Latino a lutar, com sua responsabilidade como artista, por seu país e sua legião de fãs ao redor do mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BOY IN THE TREE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Göte é um jovem adolescente que parece estar em desacordo com sua família e pode não saber sua própria mente tão bem. Descontente e rebelde, Göte se une a dois caçadores de caça-espirituosos, apesar do fato de que ele ama animais e natureza. Essa contradição entre seus próprios sentimentos e sua necessidade de se rebelar alcança um clímax quando um guarda florestal começa a rastrear os jovens em círculos de sempre apertando.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BRAVE ARCHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Palavra de um macaco monstro dez histórias altas vivendo no Himalaia atinge caçadores de fortuna em Hong Kong. Eles viajam para a Índia para capturá-lo, mas animais selvagens e raptsand dissuadir todos, mas Johnny, um aventureiro com um coração partido. Ele encontra o monstro e descobre que está levantando uma mulher escassamente clada, Samantha, já que sobreviveu a um acidente de avião antes que matassem seus pais. Na selva idílica, Johnny e Samantha se apaixonam. Então Johnny pede a ela para convencer "Utam" a ir a Hong Kong. Lu Tien, um promotor inescrupuloso, assume: Utam está em cadeias de exposições de show freak. Quando Lu Tien assalta Samantha, os instintos protetores de Utam assumem: Havoc em Hong Kong.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BRAVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade albanesa conhecida por produção de drogas e tráfico, um grupo de elite de policiais partiu para acabar com a guerra travada contra a polícia local.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BRAWLER[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história do Underdog Boxer, Chuck Wepner, que recebe um tiro para lutar contra o Champ, Muhammed Ali.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BREATH[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena força-tarefa do exército turco tem que defender uma estação de relé no meio do nada contra um possível ataque terrorista.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BRIGADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bénéticte Meursault, um bombeiro, acaba de ser transferido para uma pequena brigada de fogo no sul da França. Ela é recebida por Philippe, 45, o capitão sábio da brigada. Logo depois de ser apresentado aos homens, a jovem pula em ação. Infelizmente, ao resgatar as vítimas de um terrível acidente de carro, ela não encontra um dos feridos que foi ejetado trinta metros de distância. Agora o homem está no hospital em coma e ele pode morrer por causa dela. Completamente chateado, Bénédicte decide renunciar, mas Philippe dissuadece-a de fazê-lo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BROKEN LULLABY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem soldado francês na Primeira Guerra Mundial é superado com a culpa quando ele mata um soldado alemão que, como ele mesmo, é um conscrito musicalmente talentoso, cada um ter participado do mesmo conservatório musical na França. O fato de que o incidente ocorreu na guerra não alivia sua culpa. Ele viaja para a Alemanha para conhecer a família do homem.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BROTHERHOOD OF SATAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família está presa em uma cidade deserta por um culto de cidadãos seniores que recrutam os filhos da cidade para adorar Satanás.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BROWN BUNNY[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bud (Vincent Gallo) é um piloto de motocicletas que perdeu Daisy (Chloë Sevigny), o grande amor de sua vida. Seu trabalho é correr incansavelmente, volta após volta. Ele vai de New Hampshire até a Califórnia e, ao cruzar os Estados Unidos, tenta inutilmente se desfazer da lembrança dos últimos instantes passados com a mulher amada. Para se livrar dessas memórias, Bud fará o que puder: passará todos os dias por novas aventuras, aproximando-se das mulheres com a mesma facilidade com que as deixa.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BROWNING VERSION[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No último dia de aulas numa escola privada de rapazes, um novo diretor chega, para se familiarizar. O seu antecessor, Crocker-Harris, é muito odiado na escola, mas a sua jovem esposa parece ser mais popular e não só com os alunos. As tensões emergem, fazendo deste um dia que ninguém na escola jamais esquecerá. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUDDHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário para PBS por cineasta premiado David Grubin e narrado por Richard Gere, conta a história da vida da Buda, uma jornada especialmente relevante para nossos próprios tempos desconcertantes de mudanças violentas e confusão espiritual. Possui o trabalho de alguns dos maiores artistas e escultores do mundo, que em dois milênios, descreveu a vida do Buda na arte rica em beleza e complexidade. Ouça insights sobre a antiga narrativa por budistas contemporâneos, incluindo o Pulitzer Prêmio Ganhando Poeta W.S. Merwin e sua santidade o Dalai Lama. Junte-se à conversa e aprenda mais sobre a meditação, a história do budismo, e como incorporar os ensinamentos do Buda em compaixão e atenção à vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUDDY HOLLY STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre a vida e carreira da estrela precoce de rock and roll.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUNNY GAME[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma prostituta à procura de sua próxima refeição engate um passeio com um caminhoneiro que deixa ela orando por sua próxima respiração.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUNNYMAN MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe e a aventura de Bunnyman continuam em uma cidade fantasma rural. A luxúria do sangue de Bunnyman não conhece limites, enquanto os masturbonha indiscriminadamente qualquer coisa que atravesse seu caminho. Joe está muito feliz em encorajar seu comportamento, vendendo as vítimas mortas como carne de bovino em sua loja local. Além do problema de eliminação do corpo de Joe, o xerife local fica suspeito com o desaparecimento de alguns de seus deputados. Sua investigação atravessa caminhos com duas irmãs persistentes, que se recusam a morrer nas mãos de Joe e Bunnyman. Alguns viverão, e alguns vão morrer, mas todos serão danificados ..[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BURIAL OF KOJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem é preso em uma mina por seu irmão vingativo enquanto sua filha embarca em uma jornada mágica para resgatá-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUSINESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os anos 80, um jovem chamado Frankie sonha em escapar da região sudeste de Londres, e o bandido de um namorado lhe dá a oportunidade. Depois de bater o Beau abusivo, Frankie corre para a Espanha, onde ele aterrissa um trabalho entregando um pacote para o Dapper Playboy Charlie, um gangster que o leva sob sua asa. Trabalhando como motorista de Charlie, Frankie está imerso em um mundo de carros rápidos e mulheres bonitas - mas todo o excesso poderia ser sua ruína.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE BUTCHER, THE CHEF, AND THE SWORDSMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma mulher que é repentinamente visitada por seu ex-marido distante. O ex-hubby quer comprar sua casa de campo, que ela recebeu no acordo de divórcio. Em vez disso, ele se encontra trancado em uma gaiola no porão.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CALCULATOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez humanos estão no planeta X-59 abrindo caminho através do pântano para alcançar as Ilhas da Felicidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CALL UP[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jogadores on-line são convidados a experimentar um game de realidade virtual state-of-the-art, mas as coisas tomam um rumo para o sinistro quando esses mestres do shoot ‘em up descobrem que vai ser literalmente lutando por suas vidas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAMBRIDGE SQUATTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Refugiados recém-chegados ao Brasil dividem com um grupo de sem-tetos um edifício abandonado no centro de São Paulo. A tensão diária causada pela ameaça iminente de despejo revela os dramas, as alegrias e os diferentes pontos de vista dos residentes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAMP ON BLOOD ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em um prisioneiro japonês do acampamento de guerra durante a Segunda Guerra Mundial, o filme se concentra na brutalidade e horror que os prisioneiros aliados foram expostos à medida que os japoneses foram submetidos a subjugação e punição a um inimigo desonrado e derrotado. Este drama angustiante concentra-se nos desvios de definições legais e morais quando duas culturas se opostas confronta. Embora fictício, este foi um dos primeiros filmes para lidar realisticamente com a vida e a morte em um campo de prisioneiro japonês durante a segunda guerra.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAMPUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Wainwright morre depois de quebrar o seu negócio com o diabo, passando essa dívida em sua filha estranged Morgan. Ela logo se encontra em um ciclo interminável de terror quando ela é brutalmente assassinada então ressuscitada repetidamente, cada vez perdendo um pedaço de sua alma. Agora ela deve descobrir por que isso está acontecendo e quebrando o ciclo mortal para escapar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAPTAINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os capitães são um documentário de comprimento de recurso escrito e dirigido por William Shatner. O filme segue Shatner enquanto entrevista os outros atores que retrataram capitães de naves na ilustre franquia de ficção científica.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CARD COUNTER: O JOGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William Tell só quer jogar cartas. Sua existência espartana na trilha do cassino é destruída quando ele é abordado por Cirk, um jovem vulnerável e furioso que busca ajuda para executar seu plano de vingança contra um coronel militar. Tell vê uma chance de redenção por meio de seu relacionamento com Cirk. Mas manter Cirk no caminho certo é impossível, arrastando Tell de volta para a escuridão de seu passado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CARD PLAYER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme do diretor e mestre do horror Dario Argento. Stefania Rocha interpreta Anna Mari, uma detetive da policia cujo aniversário é arruinado por um e-mail bizarro recebido por ela. No e-mail, há um desafio para jogar pôquer pela Internet... e se a detetive Mari perder, uma mulher inocente será assassinada em frete a sua câmera. Um atormentado serial killer desafia a policia a jogar esse jogo continuamente, e Mari se lança em uma frenética investigação para encontrar o maníaco. Enquanto isso, a policia precisa obter ajuda de um adolescente, que é um gênio no pôquer, para manter o assassino em desvantagem. Por quanto tempo conseguirão segurar o Jogador Misterioso, antes que a policia perca novamente e uma outra mulher seja assassinada?[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CARDBOARD VILLAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de imigrantes africanos constrói uma aldeia de papelão entre os bancos de uma igreja em breve para ser fechado, um padre idoso deve escolher entre sua ligação e suas ordens.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CARETAKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davi, um cético professor de psicologia que ficou famoso por escrever um livro que explica aparições sobrenaturais através da psicanálise. Após anos sem atender pacientes, ele, com o intuito de escrever um novo livro, viaja pro interior para investigar a história de um homem que acredita que sua filha está sendo assombrada pelo fantasma do antigo caseiro de sua propriedade, que se suicidou.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CARTER EFFECT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário mergulha no impacto que o grande astro da NBA Vince Carter teve sobre a cultura pop e o basquete canadense.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CASTLE OF THE LIVING DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conde Drago convida sobre artistas para seu castelo, mas o que as pessoas não sabem é que Drago mummifica animais e humanos![/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAT AND THE MOON[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick chega a Nova York para viver temporariamente com um amigo músico de jazz de seu falecido pai chamado Cal enquanto sua mãe está em reabilitação. Durante seu tempo na cidade, ele faz amizade com um grupo de crianças que mostram o que Nova York tem a oferecer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CATCH[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher incomodada retorna à sua família distante no Maine Costeiro. Com o seu Pai Lobsterman preso em uma guerra de relvado no mar, ela e um ex-namorado fazem planos para sequestrar os corredores locais de drogas. Como seu desespero é montado, cada personagem faz decisões cada vez mais comprometidas e moralmente duvidosas que ameaçam seu modo de vida e seus entes queridos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAVE OF THE YELLOW DOG[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pequena garota nômada, Nansal, encontra um cachorro de bebê no Mongolel Veld, que se torna sua melhor amiga - contra todas as rejeições de seus pais. Uma história sobre uma família mongólica de nômades - seu estilo de vida tradicional e a crescente chamada da cidade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CAVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um sistema de cavernas desconhecido é descoberto debaixo de uma abadia romana do século 13, uma equipe de profissionais, em busca de emoções, é enviado para fazer buscas na área, a fim de detectar sinais de um novo ecossistema. A boa notícia é que eles encontram vida; a má notícia é que podem não viver tempo suficiente para contar a alguém.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CELLAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a filha de Keira Woods desaparece misteriosamente, desaparece na adega de sua nova casa no país, ela logo descobre que há uma entidade antiga e poderosa controlando sua casa que ela terá que enfrentar ou arriscar perder as almas da família para sempre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHALK LINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHALLENGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick, um pugilista americano para baixo e para fora, é contratado para transportar uma espada para o Japão, inconsciente que a coisa toda é uma configuração em um bitboneto de sangue entre dois irmãos, aquele que segue o caminho tradicional do samurai e do outro homem de negócios. No sentido do empresário, Rick realiza treinamento de samurai do outro irmão, mas junta sua causa. Ele também se envolve romanticamente com a filha do samurai.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHANNEL[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sobreviver a uma experiência de quase morte, um adolescente descobre que ela se tornou um canal para a entrada do mal do Espírito em sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHARNEL HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um loft moderno revela seu passado quando novos inquilinos chegam como este ex-matadouro expõe a maldade ainda existente dentro das paredes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHASE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um eclipse solar ativa um portal de tempo mágico, e um schoolboy regular Vit'ko do século 21 vai há mil anos no tempo. Não é preciso muito tempo para reconhecer os lendários bogatyrs em jovens Oleshko, Poderoso Ilya e Severe Dobrynya. Sua vida passa em combater cumanos que tentam destruir Rusichi a qualquer custo, usando armas e magias negras. A Vitya se encontra no meio do meio de eventos incríveis, batalhas com criaturas míticas e adquire coragem real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHEAP DETECTIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma falha de todo o gênero de detetive da década de 1940. O detetive privado de San Francisco, Lou Pekinpaugh é acusado de assassinar seu parceiro na instigação de sua amante - a esposa de seu parceiro.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHEAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma esposa venal e estragada da StockBroker empurradoras empunheiras de US $ 10.000 da caridade que ela cadeiras e desesperadamente se transforma em um comerciante de marfim burmese para substituir o dinheiro roubado.[/B]</info>
<date>1915</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE CHEETAH GIRLS 2: AS FERAS DA MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As meninas integrantes de um grupo musical adolescente têm sua grande chance e vivem mil aventuras ao participar de um festival de música em Barcelona, na Espanha.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>