<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]77[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page77.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OXBOW CURE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Cura Oxbow é um conto de inverno de Lena, uma mulher de meia idade que foi recentemente diagnosticada com uma doença de alteração da vida. Na tentativa de chegar a um acordo com seu corpo transformador, ela deixa sua casa na cidade para uma nova vida no remoto norte de Ontário. Enquanto exploram o mundo natural fora de sua casa, ela começa a criar uma rotina interior. Um lago congelado, a poucos passos da porta da frente, é uma fonte de medo e fascinação.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PAINTING[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três personagens que vivem em uma pintura inacabada se aventuram para o mundo real em busca de seu criador para convencê-lo a terminar seu trabalho.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PALE DOOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um roubo de trem dá errado, dois irmãos que lideram uma gangue de cowboys devem sobreviver à noite em uma cidade fantasma habitada por um coven de bruxas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PAPER CHASE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante de direito do primeiro ano luta com o equilíbrio de seu curso e seu relacionamento com a filha de um professor severo.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PAPER TIGERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três homens envelhecidos médios polir suas habilidades de artes marciais para vingar seu mestre caído.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PARDON[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toni Jo tenta quebrar o marido, vaqueiro, fora da prisão e se torna uma sensação instantânea devido à sua beleza.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PARTY AT KITTY AND STUD'S[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kitty e garanhão são amantes. Eles desfrutam de uma vida sexual robusta, que inclui Fellatio e Light S & M, especificamente, gatinho de chicoteamento para barracos. Três mulheres vêm para um serviço de festa e garanhão, um após o outro.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PASS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason e Ade, de 19 anos, estiveram na Academia de um famoso clube de futebol de Londres desde que tinham oito anos. É a noite antes de seu primeiro jogo para a primeira equipe – um jogo da Liga dos Campeões – e eles estão em um quarto de hotel na Romênia. Eles deveriam estar dormindo, mas estão super-excitados. Pulam, lutam, zombam um do outro, preparam seu kit, e assistem a uma fita de sexo de um companheiro de equipe. E então, do nada, um deles beija o outro.O impacto dessa “passagem” reverbera nos próximos dez anos de suas vidas – uma década de fama e fracasso, segredos e mentiras, num mundo esportivo onde a imagem é tudo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PATIENT (O PACIENTE)[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os últimos dias da vida de Tancredo Neves, o primeiro presidente civil, eleito pelo colégio eleitoral no Congresso Nacional, depois da ditadura militar. Toda a expectativa da população brasileira e a doença de Tancredo, que depois de 39 dias de internação, morreu no dia 21 de abril de 1985, nunca sendo empossado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PEACOCK KING[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moro retorna a Alma-Ata para coletar dinheiro devido a ele. Ao esperar um atraso inesperado, ele visita sua ex-namorada Dina e descobre que se tornou um viciado em morfina. Ele decide ajudá-la a chutar o hábito e lutar contra a máfia local responsável por sua condição.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PENTHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que encobre um crime presume que um vizinho intrometido pode ter visto o que ele fez. Ele vira a vida do vizinho de cabeça para baixo para manter seu segredo. Mas há mais motivos para isso?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PENTHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após vencer um reality show, Tyler (Corey Large),convida seus dois melhores amigos para entrar num apartamento de luxo de Los Angeles. Kieran (Rider Strong) esta muito feliz por ir morar com sua namorada, Erica (Kaley Cuoco), apesar do fato de que as excessivas festas estão afetando o seu trabalho como escritor. Quando a irmãzinha sexy de Tyler vai visita-lo, todas as inibições de Kieran somem, colocando o relacionamento com a sua namorada e Tyler em sério risco. Kieran será expulso do lugar onde todo mundo quer entrar?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PEOPLE THAT TIME FORGOT[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sequela para a terra que o tempo esqueceu. O Major Ben McBride organiza uma missão aos resíduos antárticos para procurar seu amigo (Doug McClure) que está faltando na região por vários anos. A festa de McBride se encontra em um mundo povoado por guerreiros primitivos e criaturas pré-históricas aterrorizantes, todas elas devem ser evitadas para voltar seguramente[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PEOPLE VS. FRITZ BAUER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o final dos anos 1950. Floreando sob o milagre econômico, a Alemanha cresce cada vez mais apático sobre como confrontar os horrores de seu passado recente. No entanto, Fritz Bauer dedicou suas energias a trazer o Terceiro Reich para a Justiça. Um dia Bauer recebe uma carta da Argentina, escrita por um homem que é certo que sua filha está namorando o filho de Adolph Eichmann. Excited com a liderança promissora e desconfiada de um sistema judiciário corrupto, onde os nazistas ainda esculpirem, Bauer Journeys a Jerusalém para buscar a Aliança com Mossad, o Serviço Secreto Israelense. Para isso é traição - ainda cometer traição é a única maneira que Bauer pode servir ao seu país.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PERFECT GAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história verdadeira, um grupo de meninos de Monterrey, México, que se torna o primeiro sele de não-U.s para ganhar a Série Mundial da Ligue.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PHANTOM SPEAKS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um repórter aprende que um assassino executado assumiu a mente de uma cientista.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PHANTOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 400 anos, o Fantasma protege a selva de Bengala. Ele enfrenta seu maior desafio quando precisa combater um rico empresário que quer obter as três lendárias Caveiras de Touganda que, juntas, lhe darão poder absoluto.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PHENOMENON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário examina fenômeno aéreo não identificado. Com testemunho de funcionários do governo de alta classificação, e astronautas da NASA, o senador Harry Reid diz que "torna o incrível credível".[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PHILADELPHIA EXPERIMENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, cientistas e militares norte-americanos se unem para a realização do "Projeto Filadélfia", uma experiência com campos de força cujo objetivo é tornar um enorme porta-aviões invisível ao radar inimigo. O experimento funciona, mas a embarcação realmente desaparece por alguns minutos, ficando invisível. Na verdade, ela foi sugada por uma espécie de buraco negro, por onde dois dos marinheiros, David (Michael Paré) e Jim (Bobby Di Cicco), atravessam um portal do tempo, chegando ao ano de 1984. Completamente perdidos, cultural e geograficamente, eles são perseguidos pelo exército enquanto tentam encontrar uma forma de voltar ao seu próprio tempo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PHOENIX INCIDENT[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vários casos de "pessoa desaparecidos" são relatados em Phoenix, Arizona quando uma luz inexplicável aparece no céu uma noite em 1997.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PINK CLOUD[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giovana está presa em um apartamento com Yago, a quem havia recém conhecido em uma festa. Enquanto esperam a passagem de uma misteriosa e mortal nuvem rosa que aparece nos céus, eles precisam conviver como um casal. Ao longo dos anos, Yago vive sua própria utopia, enquanto Giovana sente-se cada vez mais aprisionada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PIT AND THE PENDULUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Definido durante a altura da Inquisição Espanhola. A bela e bondinha Maria é presa como uma bruxa quando ela inadvertidamente grita em horror no picador público de uma criança. Como o marido de Maria Antonio tenta salvá-la, Torquemada, o Inquisidor Grande, determina punir Maria com tortura pelo desejo que ela inflama nele. Frouxamente baseado no historário clássico de Edgar Allen Poe.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PIT[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doze anos de idade Jamie Benjamin é um menino solitário incompreendido em seus pré-adolescentes. Seus colegas de classe pegam ele, seus vizinhos acham que ele é estranho e seus pais o ignoram. Mas agora Jamie tem uma arma secreta: profunda na floresta, ele descobriu um poço profundo cheio de criaturas comendo homem que ele chama de trogs ... e não é muito antes de ele ter uma ideia de se vingar e alimentar os trogs no processar![/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PLAYGROUND[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fábula de cinco vidas vastamente separadas da cidade que se lutam contra suas limitações em um conto de intertravamento montado por um orquestrador escuro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PLEASURE OF BEING ROBBED[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um eleonore perdido e perturbado procura por algo em todos os lugares, mesmo nos sacos de estranhos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PLOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão do filme de '75 Pier Paolo Pasolini, "Salò", é roubado do laboratório onde ele está editando isso. Este é apenas o primeiro passo de um completo plano que trará o grande poeta para sua morte violenta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE POINT[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma animação que conta a história de um reino incomum, em que tudo e todos têm ponta, com exceção de um garoto chamado Oblio.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE POLTERGEIST OF BORLEY FOREST[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite de festas adolescentes na floresta, Paige inconscientemente define em movimento uma cadeia de eventos que mergulham em um pesadelo acordado. Atormentados por visitas sobrenaturais aterrorizantes e cada vez mais violentas, Paige começa a cavar no passado e descobre um segredo sinistro, enterrado por décadas. Atrás da força que agora a assombra é uma entidade malévolo do mal indescritível. Como seu poder cresce e seus amigos caem presas para sua selvageria, ela pode (ou alguém) parar o poltergeist da floresta de Borley?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE POND[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor de antropologia foi expulso de sua universidade por alegar estar no limiar de uma descoberta apocalíptica. Alguém ou algo ainda está interessado em seu trabalho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE POOL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta produção tailandesa, um diretor de arte é deixado sozinho para limpar uma piscina deserta de 6 metros de profundidade após uma filmagem. Aproveitando o calor e o cenário, ele acaba adormecendo em uma boia. Quando ele acorda novamente, o nível da água baixou tanto que ele não pode sair sozinho da piscina. Ele grita por socorro, mas a única coisa que o ouve não está interessada em resgatá-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PORTABLE DOOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Carpenter é um estagiário de uma empresa misteriosa de Londres com empregadores não convencionais, incluindo um CEO que quer atrapalhar o mundo mágico antigo com as práticas corporativas modernas.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE POSSESSION EXPERIMENT[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um aluno assume um projeto de teologia, ele se torna para outro lado que haviam sido escondidos dele.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE POST: A GUERRA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Bradlee (Tom Hanks) e Kat Graham (Meryl Streep), editores do The Washington Post, recebem um enorme estudo detalhado sobre o controverso papel dos Estados Unidos na Guerra do Vietnã e enfrentam de tudo para publicar os bombásticos documentos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE POWER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1973: uma jovem enfermeira é forçada a trabalhar no turno da noite num hospital em ruínas. Mas dentro das paredes esconde-se uma presença aterradora que ameaça consumi-la e a todos à sua volta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PRICE OF PLEASURE: PORNOGRAPHY, SEXUALITY & RELATIONSHIPS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entrevistando estudiosos, insiders e consumidores da indústria, este documentário sondador delibera nos efeitos da pornografia na identidade e relacionamentos sexuais, bem como sua influência em negócios e cultura popular americana em geral.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PRICE WE PAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um assalto à loja de penhores vai askew, dois criminosos se refugiam em uma fazenda remota para tentar deixar o calor morrer, mas encontra algo muito mais ameaçador.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PRIDE OF THE YANKEES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da vida e da carreira do salão de beisebol do Famer, Lou Gehrig.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PRIESTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para salvar uma garota em perigo, um padre e diácono pularem em um caso misterioso.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PRINCE AND THE PAUPER: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia moderno dizendo a marca Twain Classic, o príncipe e o pobre.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PRISONER OF SHARK ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de definir a perna de John Wilkes Booth, o Dr. Samuel Mudd é enviado para a prisão como conspirador no assassinato de Abraham Lincoln.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PRISONER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cardeal é preso por traição contra o estado. Ele é um herói popular de seu povo, por sua resistência contra os nazistas durante a guerra e sua resistência quando seu país novamente caiu para um conquistador totalitário. Na prisão, seu interrogador está determinado a extrair uma confissão de culpa e, assim, destruir seu poder sobre o seu povo.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PROMISE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um eclipse solar ativa um portal de tempo mágico, e um schoolboy regular Vit'ko do século 21 vai há mil anos no tempo. Não é preciso muito tempo para reconhecer os lendários bogatyrs em jovens Oleshko, Poderoso Ilya e Severe Dobrynya. Sua vida passa em combater cumanos que tentam destruir Rusichi a qualquer custo, usando armas e magias negras. A Vitya se encontra no meio do meio de eventos incríveis, batalhas com criaturas míticas e adquire coragem real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PROPHET'S GAME[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Movendo-se da cidade para a cidade, o profeta atrai concorrentes desavisados ​​para resolver os enigmas que fornece. Se os competidores estão errados, alguém morre e alguém é famoso.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PSYCHO SHE MET ONLINE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu marido é hospitalizado depois de um acidente de carro, a EMT Karen decide alugar suas salas de reposição online. Tudo vai bem até Miranda se move em. Miranda rapidamente se infiltra todas as áreas da vida de Karen. Quando um dos inquilinos de Karen é encontrado assassinado, Karen se torna convencido Miranda estava envolvido, mas não tem ideia de que chutar seu convidado psicótico enviará Miranda em uma raiva assassina.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE PUNISHER: DIRTY LAUNDRY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um bairro ruim, a caminho de uma lavanderia para lavar sua roupa, Frank Castle testemunha uma gangue de rua impiedosa assediando várias pessoas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE QUEEN OF BLACK MAGIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Famílias foram aterrorizadas no orfanato. Alguém quer que eles moram, aparentemente com magia negra que é muito mortal. Ela tem rancor e ela também nasceu por causa dos pecados dos órfãos que a formaram para a rainha da magia negra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE QUIET HOUR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma parte remota da Inglaterra rural, pós-apocalíptica, agora ocupada por invasores alienígenas invisíveis, uma adolescente feisty se estabelece em uma tentativa desesperada de lutar contra um grupo de bandidos e defender a fazenda de seus pais, sua pecuária restante, e a energia solar. painéis que os mantêm salvo de extraterrestres. Se ela não tiver sucesso, ela perderá sua única fonte de comida e abrigo; Se ela resistir, ela e seu irmão cego desamparado serão mortos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RACHEL DIVIDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel Dolezal tornou-se infame quando ela estava desmascarada como uma mulher branca passando por preto tão completamente que ela se tornou a cabeça de seu local n.a.a.c.p. capítulo. Este retrato corta através da controvérsia pública para revelar as motivações do Dolezal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RAINBOW EXPERIMENT[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coisas em espiral fora de controle em um ensino médio em Manhattan quando um acidente terrível envolvendo um experimento científico prejudica uma criança para a vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RAKING[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A raking conta a história de um grupo de estudantes universitários que se propuseram a desmascarar uma lenda urbana em Joshua Tree, Califórnia por sua tese de antropologia, apenas para descobrir que eles se tornam parte da lenda.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RAMBLER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser libertado da prisão, um homem conhecido como o Rambler tropeça sobre um estranho mistério enquanto ele tenta uma jornada perigosa através de estradas traseiras traiçoeiras e pequenas cidades a caminho de se reconectar com seu irmão perdido há muito tempo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RANGER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Punks adolescentes, na corrida dos policiais e se escondendo na floresta, suba contra a autoridade local - um guarda-ranger de parque desequilibrado com um machado para moer.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE REAL GLORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na esteira da Guerra Espanhola-Americana, o Militar Doctor Bill Canavan (Cooper) chega a um posto avançado filipino esverdeado. Infestado com cólera e sob ataque de um chieftain local vicioso de Moro, as tropas estão aterrorizadas e seu oficial de comando tem tudo, mas desistiu de esperança. Em desvantagem e fora de suprimentos, Canavan decide trocar seu bisturi para um rifle e reunir as poucas tropas restantes em uma última posição antes do posto avançado e todo mundo dentro se torna apenas outra nota de rodapé.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RECKONING[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder o marido durante a Grande Peste, Grace Haverstock (Charlotte Kirk) é injustamente acusada de ser uma bruxa e colocada sob a custódia do caçador de bruxas mais cruel da Inglaterra, o juiz Moorcroft (Sean Pertwee). Forçada a suportar torturas físicas e emocionais enquanto mantém firmemente sua inocência, Grace deve enfrentar seus próprios demônios internos enquanto o próprio Diabo começa a trabalhar em sua mente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RED BALL EXPRESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agosto de 1944: Prosseguindo com a invasão da França, o terceiro exército de Patton avançou até agora em direção a Paris que não pode ser fornecido. Para manter o impulso, o HQ aliado estabelece uma rota de caminhão militar de elite.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RED HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um velho e sua irmã estão escondendo um segredo terrível de sua filha adolescente adotada, relativa a uma fazenda abandonada escondida, localizada no fundo da floresta.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RED PILL[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cineasta feminina segue o Movimento ao Direito dos Homens e começa a questionar suas próprias crenças. Um olhar compreensivo para a política de gênero.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE REDEEMING[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira perturbada confronta um misterioso estranho e os ecos do passado para proteger sua casa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RELATIONTRIP[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se unir ao desinteresse mútuo em relacionamentos, autoproclamou sollers, Beck e Liam, decidem ir embora juntos em uma viagem de 'amigo', onde as coisas ficam estranhas. Realmente, muito estranho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RELUCTANT ASTRONAUT[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Don Knotts é Roy Fleming, um operador de pequena cidade de Kiddie que está mortalmente com medo de altura. Depois de aprender que seu pai o assinou para o programa espacial, Roy Relutantemente se dirige para Houston, apenas para descobrir que chegando que seu trabalho é um zelador, não um astronauta. Ansioso para viver de acordo com as expectativas de seu pai dominador, Roy consegue manter uma fachada de ser um astronauta para sua família e amigos. Quando a NASA decide lançar uma pessoa em espaço para provar o valor de uma nova espaçonave automatizada, Roy tem a chance de confrontar seus medos.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE REMAINS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue Lowe, um pai que recentemente ficou viúvo e que se muda com sua família para uma velha casa vitoriana para iniciar uma nova vida. Mas logo ele descobre que um espírito maligno aguardava a sua chegada com a intenção de possuir seus filhos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RENDEZVOUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de falta de partida embarcou em uma busca frenética pelo pergaminho do mar morto escondido na antiga cidade de Petra.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE REPORT[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Palavra de um macaco monstro dez histórias altas vivendo no Himalaia atinge caçadores de fortuna em Hong Kong. Eles viajam para a Índia para capturá-lo, mas animais selvagens e raptsand dissuadir todos, mas Johnny, um aventureiro com um coração partido. Ele encontra o monstro e descobre que está levantando uma mulher escassamente clada, Samantha, já que sobreviveu a um acidente de avião antes que matassem seus pais. Na selva idílica, Johnny e Samantha se apaixonam. Então Johnny pede a ela para convencer "Utam" a ir a Hong Kong. Lu Tien, um promotor inescrupuloso, assume: Utam está em cadeias de exposições de show freak. Quando Lu Tien assalta Samantha, os instintos protetores de Utam assumem: Havoc em Hong Kong.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE REQUIN[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de férias no Vietnã se encontram presos em mar aberto após uma enorme tempestade tropical levar sua casa à beira-mar. Com o marido machucado e morrendo, a esposa precisa lutar contra os elementos sozinha, enquanto são cercado por tubarões brancos abaixo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RESCUE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Narra a história improvável que paralisou o mundo em 2018: o resgate desafiador de 12 garotos e seu treinador das profundezas de uma caverna inundada no norte da Tailândia. O documentário destaca os perigos do mergulho em caverna, a coragem e a compaixão incríveis dos resgatadores, e a benevolência compartilhada pela comunidade internacional que se uniu para salvá-los.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RETREAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de lésbicas com um relacionamento difícil vai para um retiro pré-casamento e acaba lutando por suas vidas quando um grupo de assassinos em série militantes tenta assassiná-los.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RETURN OF DON CAMILLO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de suas batalhas com o prefeito comunista Peppone, Don Camillo é enviado no exílio por seu bispo em uma aldeia remota. Peppone achou que ele pegou a aldeia em suas mãos. Mas quando o município decide construir um dique contra as inundações periódicas, o proprietário da terra se recusa. Guerra entre os clãs da aldeia está prestes a começar. Talvez apenas a mão forte do padre pudesse persuadir o senhorio a mudar de idéia. A peppone passou por seu orgulho e enviará seu inimigo?[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RETURN OF GODZILLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amiro é um menino que perdeu sua casa durante a guerra. Ele passa seus dias trabalhando estranhos, até que ele percebe que a única maneira que ele pode realizar seus sonhos é se matricular na escola. Na escola, ele tem conflito com outros alunos. Finalmente, há uma competição para ver quem pode dizer todo o alfabeto em uma respiração.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE REZORT[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ReZort, uma espécie de Jurassic Park, onde os mortos-vivos substituíram os dinossauros, é o novo safári em que os clientes pagam caro pelo direito de caçar zumbis por esporte em um ambiente controlado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RIGHTEOUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem sobrecarregado sente a ira de um Deus vingativo depois que ele e sua esposa são visitados por um estranho misterioso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RIOT CLUB[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois estudantes de primeiro ano na Oxford University, Miles (Max Irons) e Alistair (Sam Claflin), se juntam ao infame Riot Club, onde reputações podem ser construídas ou destruídas dentro do período de uma única noite.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RISE OF THE KRAYS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os gêmeos Ronald Kray e Reginald Kray (Tom Hardy) foram gangsters que aterrorizavam Londres na década de 60. Por trás de inúmeros assaltos à mão armada, ataques e assassinatos, eles ainda eram donos de uma das casas noturnas mais famosas da cidade. Mas os dois tinham um conturbado relacionamento enquanto Reginald buscava tentar controlar as tendências psicóticas de seu irmão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RISING HAWK[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1241. A horda mongol liderada pelo cruel khan Batu se move para o oeste, destruindo tudo em seu caminho. Chegando às montanhas dos Cárpatos, as tropas acampam logo abaixo. No entanto, à noite, vários caçadores locais, os irmãos Berkut, entram secretamente no acampamento e libertam os reféns. Consumido de raiva, o cã decide se vingar e destruir os assentamentos dos Cárpatos. Um traidor entre os moradores diz aos mongóis sobre uma passagem secreta dentro das montanhas. No entanto, um pequeno grupo de caçadores de montanha liderados por Zakhar Berkut tem seu próprio plano para deter a horda inimiga de uma vez por todas..[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RIVER USED TO BE A MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama centrado em um homem branco perdido nos pântanos Botsuana.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RIVERMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de entrevistas é conduzida com serial assassino condenado Ted Bundy na esperança de obter uma visão sobre o assassino do rio verde que está aterrorizante de Seattle.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROBBER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um campeão Marathoner conduz uma vida dupla como um ladrão de banco serial, correndo entre correções (e longe das Cavalcatas policiais) até três vezes por dia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROCKING HORSEMEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base na popular série japonesa de romances, a cidade ímpia é sobre um futurista Hong Kong à beira de um assumimento pelos monstros reptyless - implacáveis ​​disfarçados como humanos. Eles trabalham entre nós, eles vivem dentro de nós, e seu destino é nosso desaparecimento. Embalado com ação não parada e efeitos especiais, a cidade perversa colará você para a tela até o extremo surpreendente.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROCKY HORROR PICTURE SHOW: LET'S DO THE TIME WARP AGAIN[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Especial para a televisão do clássico filme de 1975. Um casal que prestes a se casar, parte em uma viagem de carro antes da cerimônia. Porém, no meio do caminho o carro quebra e eles decidem procurar ajuda e encontram o castelo do Dr. Frank N Furter, um cientista maluco que dedica sua vida ao prazer.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROLLING STONES: OLÉ OLÉ OLÉ! – A TRIP ACROSS LATIN AMERICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme emocionante Rock 'N' Roll Road segue as pedras de rolamento em sua turnê 2016 da América Latina, clímax com seu concerto histórico em Havana, Cuba.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROLLING STONES: SWEET SUMMER SUN - HYDE PARK LIVE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As pedras de rolamento históricas e triunfantes retornam ao Hyde Park, sem dúvida, o evento do verão. Mais de 100.000 fãs delirantes de todas as idades embaladas no parque para dois shows espetaculares ao ar livre para assistir Mick Jagger, Keith Richards, Charlie Watts e Wood Ronnie fazem o que fazem melhor. As pedras entregaram um desempenho de cinco estrelas que tinham fãs e críticos cantando seus louvores. O conjunto embalado em hit depois de bater e viu a banda juntada pelo ex-guitarrista Mick Taylor para uma aparição especial de convidado em duas músicas. Este impressionante filme de concerto é a maneira perfeita de celebrar o retorno das pedras rolantes de volta onde eles realmente pertencem: viver no palco em sua cidade natal.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny é um banqueiro de sucesso com grande respeito e dedicação ao povo em sua vida, especialmente sua futura esposa Lisa. O cara feliz go-sortudo vê seu mundo sendo separado quando seus amigos começam a traí-lo um a um.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROOSTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, Cederqvist chega a uma pequena fábrica de pano para ver como os funcionários de todas as mulheres podem trabalhar com mais eficiência. No começo ele é recebido com suspeita e seus esforços em cortejar as jovens senhoras são fúteis. Mas assim que ele se compra um carro, torna-se muito mais fácil, especialmente desde que ele tem o poder de realocar as pessoas a uma linha de trabalho mais fácil. Enredo por Mattias Thuresson.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROVER: A CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, os habitantes australianos vivem uma rotina perigosa, onde a criminalidade impera. Com o passar dos anos, Eric já perdeu quase tudo o que tem, e torna-se um homem duro e impiedoso. Quando sua última posse, seu carro, é roubado por uma gangue, ele vai atrás destes homens. No caminho, ele é obrigado e levar consigo Reynolds, o ingênuo membro da gangue, abandonado por seus comparsas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROW[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino persegue e aterroriza um grupo de garotas da fraternidade em um campus universitário.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RUFFIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As aventuras de um grupo de amigos que planejam recuperar caixas cheias de ouro de uma queda no Canadá.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RUNAWAYS: GAROTAS DO ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação do livro "Neon Angel: The Cherie Currie Story", no qual Cherie conta como foi sua experiência à frente dos vocais de uma das mais populares bandas femininas de rock nos anos de 1970. Cherie Currie, ao lado de Joan Jett, Lita Ford, Sandy West e Jackie Fox (todas entre 16 e 18 anos de idade), formavam o grupo The Runaways. Num ambiente dominado pelos homens, as meninas do The Runaways conquistaram o público, vendendo milhões de discos e se apresentando em todas as partes do mundo. Como na maior parte das bandas de rock, disputas de ego e dinheiro foram determinantes no processo que levou à dissolução do grupo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RUNNER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador compulsivo encontra a segurança de sua nova família seriamente ameaçada por um chefe de jogos de azar implacável.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RUNNER[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amiro é um menino que perdeu sua casa durante a guerra. Ele passa seus dias trabalhando estranhos, até que ele percebe que a única maneira que ele pode realizar seus sonhos é se matricular na escola. Na escola, ele tem conflito com outros alunos. Finalmente, há uma competição para ver quem pode dizer todo o alfabeto em uma respiração.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE RUSSIAN BRIDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de origem russa, Nina, viaja com sua filha de onze anos, Dasha para os EUA com planos de se casar com o Barão Karl Frederick, um milionário excêntrico, com a esperança de uma vida melhor. Logo se encantam com o requinte da nova casa, apesar de ser afastada da cidade. Porém, o conto de fadas tem fim rapidamente e o passado secreto de Karl é descoberto, tornando a vida das duas em um inferno. Em um ato final, o plano sinistro do Barão é revelado e mãe e filha terão que lutar pelas suas sobrevivências.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SAPHEAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Van Alstyne possui a mina de Henrietta Prata e é muito rica. Seu filho Bertie é ingênuo e estragado. Sua filha subiu é casada com a marca de investidor sombreada. Mark destrói os planos de casamento de Bertie, fazendo com que ele pegue a culpa pela filha ilegítima de Mark. Mark também quase arruina o negócio da família, vendendo o estoque de Henrietta a um preço muito baixo. Bertie, de todas as pessoas, deve chegar ao resgate no chão de negociação.[/B]</info>
<date>1920</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SATURN V STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1961, ninguém acreditava que o presidente Kennedy's Penhor de colocar um homem na lua até o final da década. Para ganhar a corrida ao espaço, os EUA precisavam criar um programa espacial multi-bilionário. Usando Stunning Nasa Footage, este filme inspirador conta a história dos desafios colossais que Nasa enfrentou cumprir o compromisso de Kennedy. Com o elogio de voar 24 homens com segurança para a lua, Saturno V é considerado uma das maiores conquistas tecnológicas da humanidade. Esta é a história da máquina mais poderosa já construída, e os homens e mulheres que acreditavam que poderia voar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SCANDALOUS LADY W[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama de século XVIII detalha a vida escandalosa de Senhora Seymour Worsley, que se atreveu a deixar o marido e elepe com seu melhor amigo, o capitão George Bisset. Lady Seymour Worsley escapa seu casamento problemático apenas para se encontrar no centro de um teste muito público trazido por seu poderoso marido Sir Richard Worsley.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SCAREHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]The Scarehouse conta a história de Corey (Sarah Booth) e Elaina (Kimberly-Sue Murray), duas amigas que criam uma casa do espanto para os alunos de sua universidade e a inauguram com uma festa na noite anterior ao Halloween. Elas convidam antigas amigas para participar da inauguração, assim que elas chegam, uma a uma volta a enfrentar os problemas de um passado conturbado. Quando as reais intenções das duas anfitriãs são reveladas, as meninas vão perceber que dentro da Scarehouse a vingança realmente é um prato que se come frio.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SCENT OF GREEN PAPAYA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota do servo vietnamita, Mui, observa vidas dentro de duas famílias de Saigon diferentes: o primeiro, um vendedor de mulher têxtil com três meninos e um marido freqüentemente ausente; O segundo, um biáculo jovem bonito com sua noiva.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SCHOOL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um médico à procura de sua criança desaparecida desperta para se encontrar em uma escola abandonada, ela deve sobreviver ao terror sobrenatural e enfrentar seus próprios demônios se ela encontrar a verdade sobre onde seu filho é.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SCRIBBLER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, a protagonista vai se envolver com uma máquina experimental chamada “The Siamese Burn”, feita para eliminar essas personalidades dissonantes. No entanto, quanto mais perto fica de se “curar”, mais é assombrada por um pensamento: e se a última personalidade a ser finalizada é ela mesma?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SEAMSTRESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 30, duas irmãs separadas pelo destino enfrentam o preconceito e o machismo, uma por parte da alta sociedade na cidade grande, e a outra de um grupo de renegados no interior. Apesar da distância, elas sabem que uma só tem a outra no mundo e cada uma, à sua maneira, vai se afirmar de forma surpreendente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SEARCH FOR FREEDOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A busca pela liberdade é a história de uma revolução cultural alimentada pelo desejo humano de viver no momento e fazer o que faz você se sentir mais vivo. Descobrimos como um novo mundo eletrizante surgiu através de energia pura e imaginação e as infinitas possibilidades de auto-expressão disponível para qualquer pessoa disposta a desistir. Este documentário, escrito e dirigido por Jon Long (IMAX® Extreme), é um visual visceral A experiência contada através dos olhos alguns dos pioneiros mais brilhantes, lendas, visionários e campeões de surf, snowboard, esqui, skate, mountain bike e muito mais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SEARCH FOR LIFE IN SPACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viagem das profundezas do Oceano Pacífico para os atingimentos do espaço em uma busca para encontrar algo que muda tudo ... sinais de vida, em outro lugar no universo. Com imagens de ponta dos telescópios mais poderosos do mundo, a busca pela vida no espaço leva audiências da superfície de Marte e as luas geladas de Júpiter e Saturno, aos extremos campos de lava do Havaí e as aberturas térmicas profundas sob o mar. Nestes ambientes agressivos, as astrobiologistas procuram pistas de como a vida se sustenta. Como esta aventura imersiva no universo revela a possibilidade de planetas como o nosso, a busca por vida no espaço fará você reexaminar essas questões fundamentais como: "De onde viemos?", Como chegamos aqui? " e "estamos sozinhos?"[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SECOND MOTHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pernambucana Val (Regina Casé) se mudou para São Paulo a fim de dar melhores condições de vida para sua filha Jéssica. Com muito receio, ela deixou a menina no interior de Pernambuco para ser babá de Fabinho, morando integralmente na casa de seus patrões. Treze anos depois, quando o menino (Michel Joelsas) vai prestar vestibular, Jéssica (Camila Márdila) lhe telefona, pedindo ajuda para ir à São Paulo, no intuito de prestar a mesma prova. Os chefes de Val recebem a menina de braços abertos, só que quando ela deixa de seguir certo protocolo, circulando livremente, como não deveria, a situação se complica.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SECOND WIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 1960, uma mãe solteira siciliana se casa com um motorista de caminhão viúvo mais velho e viúva. Quando ele é preso tentando contrabandear uma antiguidade, ela acaba se apaixonando por seu bonito stepson.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SECOND WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SECRET DIARIES OF MISS ANNE LISTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passado nas duras ruas de Londres no séc. XVIII, Sweeney Todd conta uma obscura e intrigante estória do famoso barbeiro assassino (serial killer) (Ray Winstone) e sua relação devastadora com a Sra. Lovett (Essie Davis). Vivendo nas sombras da prisão Newgate, Sweeney tenta levar uma vida simples e quieta, até que seu passado volta para assombrá-lo e ele é incapaz de segurar os demônios dentro de si. Quando pedaços de corpos são encontrados no rio Fleet, o Sir John Fielding (David Warner) ordena que seus homens investiguem o caso; mas mesmo com a ameaça de ser capturado, Sweeney é incapaz de fugir de seu monstro interior, seu gosto pelos assassinatos se intensifica cada vez mais, ameaçando as vidas de todos à sua volta.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SECRET DIARY OF AN EXCHANGE STUDENT[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas amigas decidem fazer intercâmbio em busca de uma grande aventura nos Estados Unidos, mas não fazem ideia dos obstáculos e choques culturais que as aguardam. Elas vão precisar de laços de amizade e afeto para passar por dificuldades inesperadas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SECRETS OF EMILY BLAIR[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperado para salvar sua noiva de um demônio que possuía sua alma, um homem se transforma em seu padre de longa data por ajuda.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SEDUCERS OF SAINT-TROPEZ[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos descobrem os prazeres de Saint-Tropez.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SEEKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isabela é filha de um poderoso político e cresceu cercada de todo tipo de luxo. Porém, ao se apaixonar pelo líder de uma comunidade sustentável e que prega amor livre, ela deixa sua vida de confortos para trás. Quatro anos mais tarde, ao tentar se reaproximar da família, ela descobre que seu pai está envolvido em um dos maiores escândalos de corrupção do Brasil. Isabela precisa enfrentar os fantasmas de seu passado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SENDER - FORÇA INVASORA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai psíquico e faixa da filha junto com um "anjo" em uma tentativa de salvar a Terra de um Armageddon Extraterrestre. Este suspense thriller amarra as ocorrências estranhas de 1965 no triângulo Bermuda (onde um piloto de caça norte-americano supostamente encontrou uma nave espacial) e conspirações em silêncio.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SENDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai psíquico e faixa da filha junto com um "anjo" em uma tentativa de salvar a Terra de um Armageddon Extraterrestre. Este suspense thriller amarra as ocorrências estranhas de 1965 no triângulo Bermuda (onde um piloto de caça norte-americano supostamente encontrou uma nave espacial) e conspirações em silêncio.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SENSUOUS ASSASSIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marina e seu namorado têm um argumento enquanto em uma viagem na França. Ao dirigir com o carro entre as falésias, ele começa a acelerar e o carro cai no mar. Marina pode pular do carro, mas seu namorado parece ser afogado. Ela conhece seu irmão e ele se apaixona por ela. Mas por que ela sempre se sente assistida? Quais razões estão por trás de seu comportamento estranho de qualquer maneira? Ela realmente matar seu namorado? Mas ele está morto de qualquer maneira?[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SERPENT'S WAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vendedor e seu filho abusam sexualmente das gerações de mulheres de uma família pobre como pagamento por dívidas. Janni deve ver sua mãe, irmã, sobrinha e esposa todos sendo explorados, e a família cresce maior com as crianças do agressor.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SEVEN DEADLY SINS: CURSED BY LIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Meliodas e seus amigos entram em ação novamente quando a nova era de paz é ameaçada por uma poderosa aliança mágica que pode acabar com tudo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SEVENTH JUROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um momento de loucura, um farmacêutico de meia-idade, casado e respeitável mata uma jovem mulher que é banhada ao sol por um lago. Incapaz de assumir o que ele fez, ele foge da cena do crime e se comporta como se nada tivesse acontecido. Eventualmente, o namorado dela é acusado do crime e, em uma torção estranha do destino, o assassino se encontra servindo no júri.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SEX ADDICT[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um estudante de doutoramento decide documentar um viciado sexual da vida real por sua dissertação na psicologia sexual, ela se torna muito mais do que um observador curioso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SEX MONSTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empreiteiro de construção neurótico (Mike Binder em sua melhor imitação de Allen Woody) empurra sua esposa (Mariel Hemingway) para entrar em uma relação sexual de três vias. Infelizmente para ele, sua esposa fica mais fora disso do que ele faz e se torna uma tigresa seduz a cada mulher que ela conhece incluindo a secretária do contratante.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SHADOW PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Yijie, o diretor da comissão de construção, cai do telhado e morre em um tumulto de demolição. Yang Jiadong, um jovem policial começa sua investigação e descobre que a morte de Tang está amarrada com outro caso há vários anos. Logo ele é enquadrado e suspenso do dever, mas ele nunca desiste. O filme desdobra como indivíduos e familiares fazem fortuna nos últimos 30 anos desde que a reforma na China começou.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SHAKIEST GUN IN THE WEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse W. Haywood (Don Knotts) graduados da escola odontológica em Filadélfia em 1870 e vai para o oeste para se tornar um dentista fronteiriço. Penelope "Bad Penny" Cushing (Barbara Rhoades) é oferecido um perdão se ela rastreará um anel de contrabandistas de armas. Ela engana Haywood em um casamento farto como disfarce. Haywood inadvertidamente se torna o lendário "Doc o Haywood" depois que ele se arrasta "Arnold The Kid".[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SHEPHERD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João Pedro Rodrigues' gradutation short film.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SHERIFF AND THE SATELLITE KID[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem humanóide alienígena que fica encalhado na terra conecta com um xerife velho e grisalho em uma cidade ocidental e tenta ajudá-lo a resolver um caso difícil, mas o xerife não quer ajuda de uma "criança".[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SHIVER OF THE VAMPIRES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal de lua de mel pára para a noite em um antigo castelo. UNBEKNOWNST para eles, o castelo é o lar de uma horda de vampiros, que têm seus próprios planos para o casal.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SHOEMAKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sapateiro envolto em memórias de sua vida e as demandas de seu trabalho, experimenta um momento crucial em sua existência. Nós a acompanhamos através de um dia enorme em sua vida que determinará seu futuro.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SHONKU DIARIES: A UNICORN ADVENTURE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta aventura familiar, um irmão e uma irmã, Mo e Melody, junte-se ao brilhante cientista e professor de inventor Shonku e seu robô Ajudante Robu para encontrar o seu lendário de explorador perdido. Logo eles se encontram no fundo do Himalaia, seguidos pelo mal Franzotti que está rastreando um tesouro escondido. Ao longo do caminho eles encontram unicórnios e outras criaturas mágicas, e descobrem um paraíso oculto mantido longe do mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SHORT STORY OF A FOX AND A MOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mouse se torna improvável amigo de uma raposa depois de um encontro com corujas famintas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SHORTEST DAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dia mais curto é um filme de comédia italiana de 1962. É uma paródia do filme de guerra O dia mais longo e estrela a popular Duo Ciccio Ingrassia e Franco Franchi nos papéis principais. Dezenas de muitos outros atores bem conhecidos aceitaram aparecer no filme em funções de aparecho de graça, para evitar a falência da produtora Titanus.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam Rogers (Josh Duhamel) é um apresentador de TV que tem um novo e ousado programa, onde as pessoas são pagas para se matarem ao vivo. Tal iniciativa macabra gera muitos protestos mas também faz bastante sucesso, graças ao fascínio do público em acompanhar a degradação de outras pessoas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SILENCE BEFORE BACH[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johann Sebastian Bach chega com sua família a Leipzig para ocupar o posto de cantor na Escola de São Tomás. Trabalhador aplicado e devoto, sua posição social está longe de ser privilegiada, mas sua fama como compositor e intérprete cresce exponencialmente ao longo de sua vida e trascende sua morte, sendo na atualidade, tanto uma referência cultural, como um ícone popular.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SILENCED[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joo-Ran, uma menina doente, se transferências para um novo internato para recuperar a saúde. Mas ela descobre que as alunas estão desaparecendo e percebe mudanças anormais acontecendo com seu corpo. Ela suspeita que a escola é responsável pelo o que está acontecendo e tenta descobrir o segredo que está escondido.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SILENT FOREST[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescente com deficiência auditiva Chang Chang transfere para uma escola para crianças com necessidades especiais. No entanto, o mundo do deficiário auditivo não parece quieto. Quando Chang testemunha o jogo na última fila no ônibus escolar, sua excitação sobre a mistura em um novo ambiente imediatamente se transforma em medo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SISTERHOOD OF NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidadezinha de Fairview, um grupo de meninas formam a Irmandade da Noite, que se reúne misteriosamente na floresta. Emily Parris (Kara Hayward) não é chamada para a Irmandade, mas descobre que três de suas colegas de classe (Georgie Henley, Willa Cuthrell-Tuttleman e Olivia DeJonge) participam e as segue. Suspeitando que elas pratiquem rituais místicos e atos sexuais socialmente condenados, ela faz acusações às garotas em um blog. À medida em que as alegações de Emily chegam aos ouvidos da mídia nacional, o vilarejo é invadido por repórteres e curiosos, ao mesmo tempo em que as acusadas fazem voto de silêncio.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SKELETON OF MRS. MORALES[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um taxidermista decide matar sua esposa depois de ter que aturar com ela depois de vinte anos de casamento infernal.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SKY'S THE LIMIT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vôo Tiger Fred Atwell se afasta de seu famoso passeio de aparência pessoal do esquadrão e vai incógnito por vários dias de licença. Ele rapidamente cai para o fotógrafo Joan Manion, perseguindo-a sob o disfarce de um despreocupado.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SKY CRAWLERS – ETERNAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma realidade alternativa alguns meninos chamados kildren são geneticamente modificados e se destinam a viver em uma eterna adolescência, nunca envelhecendo. Os Kildren estão cientes de que todos os dias podem ser seus últimos dias: seus papéis são os de peões de um jogo de guerra organizado por adultos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SKYWALKER LEGACY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história vive para sempre neste documentário de comprimento de longa que grita a fabricação de Star Wars: a ascensão de Skywalker.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SLAYER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irmãos, Eric e sua irmã artista surreal Kay, seu médico marido David, sua cunhada Brooke junto com piloto pântano ficou encalhado em uma ilha acidentada enfrentada contra uma fera sobrenatural desenhada a Kay que sonha em seus assassinatos.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SLEEP CURSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1990, Lam Sik-Ka era um jovem tradutor que colaborou com o inimigo durante a ocupação de guerra do Japão. Ele é atormentado pela culpa depois de virar as costas em uma mulher de conforto que era impiedosamente assassinada. Quarenta e cinco anos depois, seu pecado volta para assombrar seu filho, professor especializado em distúrbios do sono que começa um experimento terrível para exorcizar o fantasma de seu pai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SLEEPER[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 1981 e as meninas da Sorority Alpha Gamma Theta estão tendo uma festa. Como as novas promessas chegam, o mesmo acontece com um convidado não convidado. Pequenas as irmãs sabem que alguém está observando-as nas sombras. Quando as garotas tomam banho, estudam, coma e acomodam o Stalker estuda as meninas. Um por um ele encontra as garotas em seus mais vulneráveis ​​e assassinatos. A polícia caça para as meninas desaparecidas e seu assassino, mas eles os encontrará no tempo? Ou as garotas serão forçadas a lutar por suas vidas ..[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SLOW HUSTLE: CORRUPÇÃO E MORTE NA POLÍCIA DE BALTIMORE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte do veterano policial Sean Suiter levanta novas questões de corrupção no Departamento de Polícia de Baltimore. As perguntas sobre sua morte continuam sem resposta e alguns acreditam que o departamento pode estar envolvido.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SMILE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo psiquiatra descobre que é provável que sofra um segundo e, provavelmente, ataque cardíaco no futuro próximo. Como conseqüência, ele se torna determinado a seduzir Odile, uma jovem que ele encontra primeiro em um compartimento ferroviário.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SNARE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos vão até a costa para um fim de semana de festa, apenas para serem aprisionados no último andar de seu apartamento de férias por uma força paranormal malígna.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SNOW QUEEN[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma misteriosa presença ameaçou a humanidade por centenas de anos, pois se esduta nos resíduos congelados evitam. Quase despercebido como seu poder cresce, ela está drenando lentamente o planeta de um dos seus recursos mais preciosos. É preciso dois grupos de aventureiros, separados no tempo, para derrotá-la e o exército de demônios e monstros que ela pode convocar - um com espadas e escudos de ferro, o outro com rifles de assalto e armadura de corpo. Escrito por Barry Massoni[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SON OF JOSEPH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem que vive com sua mãe e nunca conheceu seu pai, sai para procurar por ele. Ele encontra um homem cínico e maquiavélico que trabalha como editor em Paris. Depois que ele tenta matá-lo, ele encontra amor filial graças ao seu tio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SON[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesse suspense psicológico, a vida do pintor Lorenzo sai do controle quando ele começa a achar que sua esposa está tentando distanciá-lo de seu filho.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SONG OF STYRENE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Le Chant du Styrène é um documentário francês de 1958 dirigido por Alain Resnnis. O filme era uma ordem pelo grupo industrial francês Pechiney para destacar os méritos dos plásticos.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SOUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à investigação da morte de um empresário, um promotor e sua esposa descobrem segredos obscuros e têm que enfrentar um dilema de vida ou morte[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SPIDERS - THE DIAMOND SHIP[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando pela última vez vimos Kay Hoog (milionário aventureiro, caça corajosa), ele tinha sido assustado com a tragédia. Tendo escapado de uma antiga cidade de incanância pela pele de seus dentes reluzentes, Hoog olhou para a frente para alguns anos de vida resolvida com sua (amigavelmente) capturado incan adorável, Naela. Mas o passado atingiu rapidamente. A Arch-Nemesis de Hoog, o Homicida Femme Lio Sha, assassinou Naela, no próprio motivo da propriedade de Hoog, levando-o a jurar vingar-se sobre ela e sua organização criminosa, as aranhas. Agora ele deve encontrá-los, como as aranhas continuam sua busca global pelo diamante da Buda-Head. A cabeça, dizia, tem o poder de restaurar a Ásia para o domínio do mundo.[/B]</info>
<date>1920</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SPINE OF NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste épico de fantasia ultraviolento, a magia negra ancestral cai em mãos sinistras e libera idades de sofrimento para a humanidade. Um grupo de heróis de diferentes épocas e culturas deve se unir para derrotá-lo a todo custo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SPIRIT: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Denny Colt (Gabriel Macht) é um ex-investigador novato da polícia que, misteriosamente, retorna do mundo dos mortos. Sob o alter-ego de Spirit, ele combate o crime se aproveitando das sombras de Central City. Um de seus inimigos é o Octopus (Samuel L. Jackson), que deseja destruir a cidade em sua busca pela imortalidade. Em sua cruzada, Spirit lida ainda com diversas beldades, como a misteriosa secretária Silken Floss (Scarlett Johansson), a dançarina de cabaré e também assassina Plaster de Paris (Paz Vega), a sedutora fantasma Lorelei Rox (Jaime King), a jovem investigadora Morgenstern (Stana Katic), a inteligente Ellen Dolan (Sarah Paulson) e ainda Sand Saref (Eva Mendes), uma ladra internacional de jóias que foi a grande paixão de Denny Colt.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SPY: UNDERCOVER OPERATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente secreto, que esconde sua verdadeira identidade de sua esposa, trabalha em um caso que afeta todo o país da Coreia do Sul. Chul-Soo é o agente secreto que esconde sua profissão de outras pessoas, incluindo sua esposa aeromoça Young-Hee. Um dia, Chul-Soo diz à esposa que ele vai para Busan, Coréia do Sul para o negócio, mas na verdade viaja para Bangkok, na Tailândia para realizar uma operação nacional. Enquanto em Bangkok, Chul-Soo vê sua esposa Young-Hee, que supostamente esta na Coreia do Sul, com um homem de boa aparência chamado Ryan. mas Será que ele vai ter tempo de cumprir a sua missões e seguir sua esposa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SQUARE: A ARTE DA DISCÓRDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama satírico que reflete nossos tempos - sobre o senso de comunidade, coragem moral e a necessidade das pessoas ricas pelo egocentrismo em um mundo cada vez mais incerto.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SQUARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama satírico que reflete nossos tempos - sobre o senso de comunidade, coragem moral e a necessidade das pessoas ricas pelo egocentrismo em um mundo cada vez mais incerto.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STAG[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu incorreto de seu noivo, um moderno noivo irlandês-para-ser com relutância concorda com um fim de semana de veado com seus amigos, acampar no deserto ocidental da Irlanda. Muito para sua desgosto, esses homens modernos são unidos pelo irmão da noiva, um macho alfa maluco e imprevisível conhecido como "a máquina" e um ID explosivo para o seu ego coletivo. A máquina é uma força da natureza, e sob sua liderança, os homens despojados de conforto moderno, conveniência e, finalmente, roupas - devem começar sua jornada para a natureza.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STAIRS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que começou como uma aventura de uma semana com amigos rapidamente se transforma em uma luta terrível pela sobrevivência em The Stairs. em 1997, um menino está caçando com seu avô (Schneider), quando tropeça em uma escada misteriosa nas profundezas da floresta. O desaparecimento subsequente deixa os moradores perplexos quanto ao destino do par rebelde. Vinte anos depois, um grupo de caminhantes partiu em uma trilha ambiciosa, nas profundezas do mesmo trecho de deserto. A cada passo para longe da civilização, eles são puxados para mais fundo na armadilha traiçoeira do terreno montanhoso, onde tropeçam no mesmo conjunto de escadas sinistras.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STAR CHAMBER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a violência se escalada em Los Angeles e os assassinatos hediondos estão comprometidos, Steven Hardin, um jovem juiz da Suprema Corte da Califórnia, deve lutar com sua consciência torturada e crescente desespero enquanto assiste impotente à medida que os criminosos implacáveis ​​trouxeram antes de sua corte, porque os advogados inteligentes. encontrar lacunas obscuras na lei.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STAR OF COTTONLAND[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de dois meses de idade, o gatinho Chibi-Neko é abandonado por seus ex-proprietários, ela é encontrada em Tokio de 18 anos. Embora sua mãe seja alérgica a gatos e tenha um grande medo deles, ela concorda em deixá-lo manter o gatinho porque ela teme que ele esteja se tornando demorada depois de falhar em seus exames de admissão da universidade. Chibi-Neko logo se apaixona por Tokio. Em sua mente, Chibi-Neko é um pequeno humano que fala em palavras humanas, embora as pessoas só pareçam ouvi-la miau, e ela acredita que todos os seres humanos eram gatinhos como ela. Um gato vadio diz a Chibi-Neko de um paraíso chamado Cottonland, onde os sonhos podem se tornar realidade.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devdas é enviado por seu pai para que ele possa melhorar a si mesmo, mas sobre sua devolução que seu pai ainda não o recebe de volta. Devas e Paro estão apaixonados, mas Paro é uma casta inferior e é definida para se casar com um viúvo mais velho. Devdas é devastado e sai em casa. Ele se torna um mulher alcoólica e se apaixona por uma cortesã. Paro tenta tirar devdas de beber antes que ele se destrói.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STEEL ROAD[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta documental ousada e estimulante da construção da ferrovia Turkestan-Siberian, apresentada como um triunfo heróico do progresso soviético sobre a adversidade natural.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STOKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STONING OF SORAYA M.[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama em 1986 Irã e centrado em um homem, Sahebjam, cujo carro se rompe em uma aldeia remota e entra em uma conversa com Zahra, que se retira a história sobre sua sobrinha, Soraya, cujo casamento arranjado com um tirano abusivo tinha um final trágico.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STORY OF LUKE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abrigado por seus avós, Luke, um jovem com autismo, é empurrado em um mundo que não espera nada dele. Mas Luke está em uma busca por um emprego e amor verdadeiro. E ele não está tomando não por uma resposta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STRANGE CASE OF DR. JEKYLL AND MISS OSBOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É a festa de noivado para o jovem brilho Dr. Henry Jekyll e sua noiva, o lindo Fanny Osbourne, assistido por vários pilares da sociedade vitoriana. Mas quando as pessoas são encontradas estupradas e assassinadas do lado de fora e, finalmente, dentro da casa, fica claro que um louco quebrou para interromper as festividades - mas quem é ele? E por que o Dr. Jekyll continua se esgueirando para o laboratório?[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STRANGE CASE OF DR. JEKYLL AND MR. HYDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony Todd (Clive Barker's Candyman, destino final 2) é o Dr. Henry Jekyll nesta adaptação moderna e encharcada no sangue do macabre clássico. Thriller de parte do crime, parte horror psicológico, o caso estranho do Dr. Jekyll e do Sr. Hyde leva a história sinistra de Robert Louis Stevenson para refrigerar novas profundezas à medida que o Sr. Hyde deixa uma trilha terrorizada enquanto aterroriza os co-eds da faculdade local. Com a polícia com a polícia, o Sr. Hyde ataca a noiva de Henry no desalento demente desse conto torcido que deve ser visto para ser acreditado![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STRANGE COLOR OF YOUR BODY'S TEARS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher desaparece. Seu marido pergunta-se às estranhas circunstâncias de seu desaparecimento. Ela deixou ele? Ela está morta? Quando ele vai procurando, ele mergulha em um mundo de pesadelo e violência ...[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STRANGE ONES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eventos misteriosos rondam a viagem de dois irmãos enquanto eles seguem caminho em meio a uma paisagem remota dos Estados Unidos. A princípio, tudo parece normal, mas o que parecia ser uma simples viagem acaba se tornando uma complexa teia de acontecimentos sombrios.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STRANGER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem sem nome, memória, família ou trabalho (Steve Austin) está sendo caçado pelo FBI e pela máfia. Enquanto tenta fugir desta perseguição, sem nem ao menos entender a qual lado ele pertence, suas lembranças voltam aos poucos, fazendo o homem perceber o inferno que tirou tudo que ele tinha na vida. Sem absolutamente mais nada a perder, ele vai se vingar de todos até conseguir completar esse quebra-cabeças.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STRONGHOLD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um eclipse solar ativa um portal de tempo mágico, e um schoolboy regular Vit'ko do século 21 vai há mil anos no tempo. Não é preciso muito tempo para reconhecer os lendários bogatyrs em jovens Oleshko, Poderoso Ilya e Severe Dobrynya. Sua vida passa em combater cumanos que tentam destruir Rusichi a qualquer custo, usando armas e magias negras. A Vitya se encontra no meio do meio de eventos incríveis, batalhas com criaturas míticas e adquire coragem real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE STUDENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de levar um júri a erradamente sentenciar um homem, Abigail entra em seu novo emprego de ensino na faculdade de direito com um compromisso recém-descoberto com a ética. Quando ela assume sua nova aula, inclui Vincent, um estudante intensamente ambicioso que fará qualquer coisa por um A. Quando Abigail não o faz com a desonestidade acadêmica, Vincent ameaça que ele vai parar em nada para conseguir o que ele quer. Como o enredo desonesto de Vincent começa a desvendar, ela deve levar sua vida em suas próprias mãos, ou Vincent irá levá-lo a si mesmo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUBLET[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A sublocação é um suspense impulsionou o thriller psicológico sobre Joanna, uma nova mãe lidando com o bebê sozinho em um apartamento estranho de sublocação. Quando o marido negligencia-a a se concentrar em sua carreira, Joanna questiona sua sanidade enquanto descobre um passado violento para o apartamento e suspeita que o edifício possa ser assombrado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUBSTANCE: ALBERT HOFMANN'S LSD[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por coincidência, em vez de design, o químico suíço Albert Hofmann faz uma descoberta sensacional na primavera de 1943. Ele percebe que ele está lidando com uma poderosa molécula que terá impacto que atinge muito além do mundo científico. A substância é uma investigação sobre o nosso relacionamento conturbado com LSD, contado a partir de seus começos a hoje.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUBSTITUTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma escola pobre de Miami, uma professora é agredida pelo líder de uma gangue. Ela é substituída por um novo professor que na verdade é um mercenário do governo americano infiltrado no colégio para combater a criminalidade no local, onde imperam o medo, a violência, as armas e as drogas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUFFERING[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem luta por sua sanidade quando se encontra preso em uma fazenda rural habitada por seres sinistros supervisionados por um zelador misterioso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUICIDE THEORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven Ray nunca foi normal. Mas quando a tragédia ataca na forma de um incidente mortal e run em uma caminhada cruzada, seu comportamento violento e bizarro torna-se incontrolável. Certa noite, como Steven pegue seu próximo assassinato, ele conhece Percival, cuja tentativa malsucedida de suicídio não só interfere com os planos de Stevens, mas o encontro casual também introduz os dois em cada um dos outros tristes e solitários. O Percival acredita que ele é amaldiçoado após a sobrevivência milagrosamente cada tentativa de suicídio e conclui o destino trouxe ele e Steven juntos. Então ele contrata Steven para ajudá-lo em suicídio. Steven não acredita no destino e pensa que o Percival é desesperado e delirante. Mas ele aceita a oferta. Dinheiro fácil. Depois que a Percival continua a sobreviver milagrosamente a cada tentativa de sua vida, Steven começa a acreditar. Ele tenta ajudar a Percival descobrir maneiras de quebrar a maldição. E no processo, eles formam uma improvável amizade através do vínculo comum de tragédia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUN AT MIDNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"The Sun at Midnight" conta a história de uma amizade inesperada entre um caçador obcecado em encontrar um rebanho de renas desaparecidos e um rebelde adolescente que se perde enquanto está em fuga.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUN SHINES BRIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Ford tece três histórias de "juiz sacerdote" juntos para formar uma exploração boa-natureza de honra e política de pequena cidade no sul ao longo da virada do século. O juiz William Priest está envolvido vários, revelando a verdadeira identidade do Lucy Lake, revivendo suas memórias de guerra civil, impedindo o linchamento de uma juventude e contestando as eleições com Yankee Horace K. MayDew.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUPER - O DONO DO PEDAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louie Kritski é um senhorio sem coração que tem sido tão negligente em manter seu apartamento gueto que ele está ameaçado de tempo de prisão. O juiz lhe dá outra opção - ele deve viver em seu buraco inferno infestado de ratos até que ele traga padrões habitáveis.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUPER BOB EINSTEIN MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário explora a improvável e duradoura carreira de Bob Einstein, compartilhando as muitas camadas evoluindo de sua comédia das pessoas que o conheciam.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUPER INFRAMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A superfície da terra está sob ataque, milhares de pessoas são mortas nessas não provocadas atacadas. A causa, o dragonmon da princesa e seu exército de monstros decidiram invadir. Princesa Dragonmon é um alienígena cuja raça tem se escondido sob nós por séculos esperando para atacar e o tempo é certo. Um médico vem se preparando para algo assim e transforma seu assistente Rayma no herói do ciborgue conhecido como inframano. Agora, apenas inframan fica entre a Terra e a Princesa Dragonmon, mas quando um amigo próximo é capturado e lavado cerrado, ela pode ser parada com isso dentro do homem alimentando suas informações?[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SUPERDEEP[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Poço Superprofundo de Kola é um dos locais mais secretos da Rússia. Em 1984 sons inexplicáveis, similares a gritos, foram gravados a uma profundidade de mais de 12 quilômetros. Após esses eventos, o local foi selado. Uma equipe de pesquisadores desceu abaixo da superfície para descobrir qual segredo o poço mais profundo do mundo estava escondendo. O que eles descobriram acabou sendo a maior ameaça da história. E o futuro da humanidade está em suas mãos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SURPRISE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um multimilionário excêntrico assina um acordo para ter sua vida terminada. Ao selecionar seu caixão, ele conhece uma jovem que se inscreveu para o mesmo arranjo. O problema segue quando o casal se apaixona e deseja sair do contrato.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SURVIVOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Haft é um boxeador que lutou contra colegas prisioneiros nos campos de concentração para sobreviver. Assombrado pelas memórias e sua culpa, ele tenta usar lutas de alto nível contra lendas do boxe como Rocky Marciano como uma maneira de encontrar seu primeiro amor novamente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE SWORDSMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tae-yeul, um espadachim na casa dos trinta sai para encontrar sua única filha depois de perder um de seus olhos. MIN Seung-ho, o melhor espadachim da Dinastia Joseon escolhe uma vida simples e comum depois de perceber a natureza transitória do poder. Gurutai, o melhor espadachim da Dinastia Qing, aspira a se tornar o melhor mesmo na Dinastia Joseon.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TAG-ALONG 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o assistente social Shu-Fen descobre que sua filha adolescente grávida ya-ting desapareceu, sua busca por você termina com muitos mistérios horríveis ... Encontrando o misterioso Mei-Hua que imprime sua própria filha dentro de sua casa coberta com papéis escritos com papéis Feitiços e encontrando o yi-chun perdido e grávida em um hospital abandonado, o trio retorna à floresta vermelha para resgatar ya-ting e shu-fen finalmente percebe que o medo mais profundo surge do amor ...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TAG-ALONG: DEVIL FISH[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TAG-ALONG[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma lenda taiwanesa vira realidade quando um imobiliário, sua namorada radialista e sua vó se veem assombrados por um espírito que toma forma de uma garotinha de vermelho, utilizando seus medos e suas culpas para atormentá-los.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TAKER'S CROWN[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lendário rei Wiglaf deve montar a equipe mais improvável para encontrar a coroa do poder do tomador antes de Tomé, o ladrão Titã, reivindica e traz destruição sobre a humanidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TALL BLOND MAN WITH ONE BLACK SHOE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hapless Orchestra Player torna-se um peão inconsciente de facções rivais dentro do serviço secreto francês depois que ele é escolhido como um chamariz sendo identificado como um agente super secreto.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TALL STRANGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado da União retorna ao seu lar ocidental no final da guerra civil e se encontra preso no meio de uma guerra terrestre entre seu meio-irmão ganancioso e um vagão de trem confederados.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TANK[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 26 de abril de 2012, seis pessoas entraram em um ambiente confinado isolado com a missão de simular uma viagem a Marte. Sua missão foi um fracasso catastrófico.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TELESCOPE OF TIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama musical que usa mitos populares da cultura brasileira para narrar uma história cheia de reuniões e mal-entendidos, traições e amores, crimes e punições. Contra o pano de fundo dos backlands de Pernambuco - seu povo e sua cultura, o Cordel, os bandidos, o cinema e o circo - o filme é um drama universal, carregado de poesia única, onde a realidade e o Dreamworld se misturam.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TEN COMMANDMENTS: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com efeitos especiais grandiosos e uma história emocionante, o filme produzido pela Record conta uma das mais famosas passagens da Bíblia: a saga de Moisés, desde seu nascimento até a chegada de seu povo à Terra Prometida, passando pela fuga do Egito através do Mar Vermelho e o encontro com Deus no Monte Sinai. Livre adaptação dos livros Êxodo, Levítico, Números e Deuteronômio, o filme cobre mais de cem anos de história, em tramas recheadas de emoção.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TENANTS DOWNSTAIRS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fantasia lurídica de carne ferida e amaldiçoou vidas que entrelaçam e separadas em um prédio administrado por um senhorio (Simon Yam), que busca encontrar um tipo particular de inquilino para a propriedade que ele herda de seus parentes. Impulsionado por seu desejo de espiar nos aspectos mais escuros da natureza humana, o que ele vê através dos olhos das câmeras onipresentes não é bonita ... mas dá a ele a satisfação irregular e abjeta de um deus escuro gorduroso e reivindicar as almas de o maldito, sua imaginação que fome para eles.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TENDER TRAP[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atriz flerta demurramente com um bacharel balançando com Manhattan que pensa que ele fez.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TERROR LIVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Τwo irmãs da ilha de Andros, apelidam de pequena Inglaterra por causa de sua afluência, ambos estão apaixonados pelo mesmo homem. Situado no período de guerra civil grego e terminando na década de 1950, o filme é baseado no romance homônimo do Ioanna Carystiani.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TEXTURE OF FALLING[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um cineasta, pianista, pintor e arquiteto colidem e entrelaçam em um conto multicamadas de amor, arte, violência e dinâmica de poder que, em última análise, que é real?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE THEATRE BIZARRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fantoche humano que durante uma noite vai atuar para a jovem Enola Penny. Ela vive obcecada com um teatro que acha estar abandonado. Quando arranja coragem e entra no decrépito auditório, vai descobrir seis contos de horror e bizarria.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE THIEF COLLECTOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1985, a "mulher-mulher" de Willem de Kooning, uma das pinturas mais valiosas do século XX, desapareceu no deserto do Arizona depois de ser cortada de sua estrutura no Museu de Arte da Universidade do Arizona. 32 anos depois, a pintura de US $ 160 milhões foi encontrada pendurada na casa de Jerry e Rita Alter na zona rural do Novo México.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE THING THAT COULDN'T DIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cabeça desencadeada de 400 anos hipnotiza uma psíquica feminina, que o recuperou usando uma vareta de caça, para procurar o resto do corpo.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE THINNING: NEW WORLD ORDER[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de arriscar sua vida para expor a corrupção do teste de desbaste, Laina Michaels se torna o alvo da campanha presidencial maquiavélica do governador Redding. Blake Redding, preso e escravizado em um campo de trabalho subterrâneo secreto, deve lutar para se reconectar com Ellie, sua namorada presumivelmente morta, e fazer o que nenhum aluno reprovado fez antes: escapar ...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE THINNING[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro pós-apocalíptico, onde o controle populacional é ditado por um teste de aptidão do ensino médio, dois alunos descobrem que o teste é fumaça e espelhos escondendo uma conspiração maior.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE THIRD PART OF THE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado durante a ocupação nazista da Polônia, na qual a Michal testemunha o assassinato de sua mãe, esposa e filho. Ele é lançado em uma vida que literalmente não é dele; Um mundo surreal repleto de trapados, doppelgängers e buracos de minhoca. Também diz a verdadeira história incontável de um laboratório de vacina nazista, onde os judeus e membros da resistência foram "empregados" como alimentadores para parasitas infectados com tifo.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE THREE BROTHERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três meio irmãos são reunidos no funeral de sua mãe. Depois de ser informado de sua herança, eles rapidamente gastam o dinheiro, apenas para descobrir que eles não receberão depois de tudo. Os homens se aproximam ao decidir como proceder.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE THREE STOOGES GO AROUND THE WORLD IN A DAZE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phileas Fogg III, Grande neto da Original Phileas Fogg, aceita uma aposta para duplicar a famosa viagem de seu grande avô em todo o mundo em resposta a um desafio feito por Randolph Stuart III, o descendente do Nemesis do Fogg original. Sem o conhecimento de alguém, no entanto, "Stuart" é o infame com o homem vicker Cavendish, que fez a aposta para encobrir o seu roubando o banco da Inglaterra, enquadrando Fogg para o crime. Isso contribui para uma jornada perigosa para Fogg e seus servos (os estooges) e Amelia Carter, a quem eles resgatam de bandidos durante um passeio de trem. Eles podem voltar para a Inglaterra no tempo?[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE THREE STOOGES IN ORBIT[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino do planeta nas mãos de Larry, Moe e Curly Joe? Essa é exatamente a situação que o Trio se encontra quando eles se amizeram um cientista maluco e devem defender sua invenção secreta de um par de marcianos malévolos. Passeios de visão, Slapstick e muitas nyuks são abundantes quando os estooges bumbumam o caminho através de uma aventura de proporções intergalácticas.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TIME GUARDIANS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor de cônjuges sem filhos, Andrei e o artista Olga, adotam o Ksyusha, de oito anos. O diretor do orfanato onde a garota foi criada é a ex-namorada de Andrei Iren. Ela ainda ama apaixonadamente Andrei e pretende devolvê -lo a todo custo, mesmo que, por isso, ele terá que destruir a felicidade de sua família. Enquanto isso, Andrei está escrevendo um romance de ficção científica sobre o lado sombrio de Petersburgo. Nas páginas de seu livro, a cidade na Neva se transforma em um mundo fantasmagórico, onde o próprio tempo parou e as ruas são habitadas por criaturas sem alma. De repente, Ksenia entra no mundo de "Dark Petersburg" do romance de Andrey, onde conhece um misterioso amigo Paramon. Heróis estão esperando por muitas aventuras perigosas ...[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TIMES OF HARVEY MILK[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harvey Leite foi um ativista de direitos humanos sinceros e um dos primeiros políticos abertamente gays de Gay eleito para o cargo público; Mesmo depois de sua assassinato em 1978, ele continua a inspirar pessoas desagradáveis ​​ao redor do mundo.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TOMB[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma princesa egípcia se levanta dos mortos e vai para a Califórnia para os amuletos que ela precisa.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TOYBOX[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família estrangada faz uma viagem ao deserto em seu RV usado e ficou encalhado e isolado no terreno escaldante. Eles logo aprendem que seus RV detêm segredos terríveis e assombrados, e começa a matá-los de um por um.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRACKER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum lugar na Austrália no início do início do século XX, um homem aborígene é acusado de assassinar uma mulher branca. Três homens brancos estão em uma missão para captá-lo com a ajuda de um homem indígena experiente.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRAIL OF THE LONESOME PINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto bem estabelecido de uma disputa de longo prazo entre dois clãs da montanha.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRAP[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem retorna para casa a Atlanta para ajudar e virar o restaurante lutado de sua família com a ajuda de uma nova receita de frango.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRAVELLER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diabo, seguindo os passos de Cristo, decide se tornar carne e dar um passeio pela terra para ver como os seres humanos progrediram e têm um pouco de diversão criando estragos e mayhem no processo.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRESPASSER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estevão (George Freire), Ivan (Marco Ricca) e Gilberto (Alexandre Borges) são companheiros desde os tempos de faculdade e sócios de uma construtora de sucesso há mais de 15 anos. O relacionamento entre eles sempre foi muito bom, até que um desentendimento na condução dos negócios faz com que eles entrem em choque, com Estevão, sócio majoritário, ameaçando abandonar a empresa. Acuados, Ivan e Gilberto decidem então contratar Anísio (Paulo Miklos), um matador de aluguel, para assassinar Estevão e, assim, poderem conduzir a construtora do modo como bem entendem. Entretanto, Anísio tem seus próprios planos de ascensão social e aos poucos invade cada vez mais as vidas de Ivan e Gilberto.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRIALS OF MUHAMMAD ALI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brash Boxer Cassius Clay explodiu na consciência americana no início dos anos 1960, logo à frente do movimento dos direitos civis. Sua transformação no campeão de peso pesado espiritualmente iluminado Muhammad Ali é lendário, mas esse despertar religioso também levou a uma amarga batalha legal com o governo dos EUA depois que ele se recusou a servir na Guerra do Vietnã. Este filme revela a tempestade perfeita de raça, religião e política que moldou uma das figuras mais reconhecidas na história do esporte.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRIP TO BOUNTIFUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carrie Watts está vivendo o crepúsculo de sua vida preso em um apartamento em Houston de 1940, Texas com uma nora controladora e um filho com galinha. Seu desejo mais fondest - apenas uma vez antes que ela morra - é revisitar Bountiful, a pequena cidade do Texas de sua juventude que ela ainda se refere a "casa".[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRIP TO GREECE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os atores Rob Brydon e Steve Coogan continuam sua série de viagens com uma visita à Grécia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRIP[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Decididos a pôr um fim no casamento assassinando um ao outro, um casal se dirige a uma cabana remota, mas logo precisam enfrentar uma ameaça ainda maior.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRIP[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Steve Coogan é perguntado pelo observador para visitar os melhores restaurantes do país, ele a considera como a refúgio perfeita com sua linda namorada. Mas, quando ela recua para ele, ele não tem ninguém para acompanhá-lo, mas sua melhor amiga e fonte de agravamento eterno, Rob Brydon.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TROUBLE WITH BLISS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morris Bliss (Michael C. Hall) é preso nas mandíbulas da New York City Intria: Ele quer viajar, mas não tem dinheiro; Ele precisa de um emprego, mas não tem perspectivas; Ele ainda compartilha um apartamento com seu pai viúvo; E a morte prematura de sua mãe o deixou emocionalmente murmurada. Quando ele se encontra embrulhado em um relacionamento desajeitado com Stephanie (Brie Larson), a filha de 18 anos de um ex-colega de classe, Morris rapidamente descobre sua vida estática desflamando e se abrindo de maneiras que estão muito atrasadas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRUE COST[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O colapso de uma fábrica de roupas no Bangladesh, em 24 de abril de 2013, fez capa nos principais meios de comunicação do mundo. Quem nunca se deparou com um “Made in Bangladesh” ou outros países subdesenvolvidos nalguma etiqueta de roupas? Para o cineasta americano Andrew Morgan o impacto foi tão grande que acabou por originar a ideia central para o documentário The True Cost.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRUE DON QUIXOTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tim Blake Nelson é um homem que é seguro e confortável e entediado até a morte com sua vida. Em seu estado de desespero, ele procura histórias clássicas para inspiração. Despertado pelos contos de outrora, ele se unõe como Don Quixote para encontrar aventura, fama e glória que vai fazer sua vida valer a pena - tudo enquanto nunca deixa seu bairro quadrado de uma milha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRUMP CARD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem é baleado no hotel de um país imaginário sul-americano. Clarence e Montès, dois estudantes do inspetor, devem resolver este assassinato, mas eles não sabem que o cara morto é o inimigo público dos EUA No.1.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRYGON FACTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive da Scotland Yard está investigando uma série de assaltos e um assassinato, e a informação que ele descobre leva-o à propriedade de uma família inglesa rica, mas estranha, que compartilha sua mansão com um grupo de freiras. O detetive vem suspeitar que nem a família nem as freiras são bem o que parecem ser.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tutor profissional recebe uma tarefa inesperada em uma mansão remota e logo se vê lutando contra as obsessões de seu aluno perturbado, que ameaçam expor seus segredos mais sombrios e desvendar sua persona cuidadosamente criada.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TWENTIETH CENTURY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toronto 1899. Mackenzie King sonha em se tornar primeiro-ministro do Canadá. Na sua busca pelo poder, ele enfrenta sua mãe e uma governadora-geral belicista. Quando a corrida à liderança provoca uma batalha entre o bem e o mal, King descobre que a decepção é a única forma de sobreviver ao século XX.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TWO OF US[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os últimos meses da ocupação alemã, uma criança judia é enviada com nome falso para a casa de um casal de idosos no campo.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ULTIMATE PLAYLIST OF NOISE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de saber que ele deve passar por uma cirurgia no cérebro que o tornará surdo, Marcus, um estudante do ensino médio obcecado por áudio, decide assumir o controle de seu destino gravando a Ultimate Playlist of Noise - uma lista de todos os seus sons favoritos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ULTIMATE WEAPON[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os mercenários, Ben & Vince, são designados para destruir um cache de braços militares roubados mantidos por um grupo de terroristas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNAUTHORIZED MELROSE PLACE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história do programa de televisão descontroladamente popular criado por Aaron Ortogros e Darren Star durante os anos 90.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNCLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a chegada de um tio, Barbara, uma jovem independente, vê sua vida mergulhar em um tormento velado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNDEFEATED PRESENTS: HAMILTON IN-DEPTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hamilton aprofundamento é uma discussão redonda com Tony Winners Lin-Manuel Miranda, Renée Elise Goldsberry, Leslie Odom Jr., Diggs Decgs, Phillipa Soo, Christopher Jackson, Okieriete Onaodowan, Anthony Ramos, Jasmine Cefas Jones e Diretor Thomas Kail. Hospedado pelo Kelley Carter de Undefeated, este especial foi feito na promoção de Hamilton.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNDER-GIFTED[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história centra-se em torno de uma classe de graduação de alunos "menos talentosos" em uma escola de versalhas privadas. Apenas um milagre trouxe os alunos tão longe, e depois de uma piada prática falhada e toda a escola é dinamitada, os alunos estão em apuros. Eles têm que se apresentar no tribunal por sua punição e não poderia ser pior: se eles não passarem seus exames de graduação do ensino médio, eles vão para a prisão![/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNFOLDING[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 2016 e um mundo medroso parece estar à beira de uma catástrofe nuclear. Um pesquisador em eventos psíquicos e sua namorada viajar para o Dartmoor mais profundo para investigar um edifício centenário. O que eles desbloqueiam e descobrem é muito mais do que eles poderiam ter negociado. Uma primeira característica emocionante do recém-chegado Eugene McGging, que habilmente leva tropes familiares e lhes dá uma rotação fresca nesta verdadeiramente aterrorizante história assombrada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNGODLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o cineasta lutado registra inadvertidamente um notório assassino serial no meio de um ato assassino, ele decide usar a filmagem para chantagear o louco em ser o assunto de um novo documentário perturbador.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNHEALER[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cura pela fé fracassada concede poderes sobrenaturais de Shaman a um adolescente intimidado. Quando seus torturadores ao longo da vida pregam uma peça que mata alguém que ama, ele usa seus poderes para se vingar e entra em um ataque de sangue para acertar as contas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNHOLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNITY OF HEROES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNJUST[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Cop Honesto tem que se comprometer com seus princípios quando lhe é dito para encontrar um bode expiatório para um caso de assassino serial de alto perfil em troca de uma grande promoção.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNKINDNESS OF RAVENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano desabrigado batalhas para sobreviver contra seus demônios nas terras altas remotas da Escócia[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNSEEN RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A junção de duas histórias de amor: uma mulher se reúne com um antigo amor depois de 30 anos; um casal visita um monastério em busca da cura para a insônia. Entre passado e futuro, o rio constitui um lugar onírico onde as linhas temporais se cruzam.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VAMPIRE BAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os aldeões de Klineschloss começaram a morrer de perda de sangue, os pais suspeitam um ressurgimento do vampirismo. Enquanto o inspetor da polícia Karl continua cético, o cientista Dr. Von Niemann cuida das vítimas de vampiros, um por um, e a suspeita cai sobre Herman Gleib de seu gosto por causa de morcegos. Uma mob de sangue Hounds Gleib para sua morte, mas os ataques de vampiro não param.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VANQUISHER[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de completar uma missão secreta no sul da Tailândia, a CIA Agent Gunja encontra-se forçada a lutar contra os agentes que foram ordenados a levá-la a todos os custos. Ela sobrevive e depois de dois anos de loteamento, re-surge em Bangkok para enfrentar seus velhos inimigos e frustrar um enredo para detonar uma bomba na cidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VELOCIPASTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder os pais, um padre viaja à China, onde herda uma habilidade misteriosa que o permite transformar-se em um dinossauro. A princípio horrorizada por essa novo poder, uma prostituta o convence a usá-lo para combater o crime. E ninjas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VELVET UNDERGROUND[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descubra o legado dessa banda emblemática no seu primeiro grande documentário. Dirigido por Todd Haynes, com o espírito de vanguarda da época, a história caleidoscópica combina entrevistas exclusivas com imagens de arquivo surpreendentes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VENGEANCE OF SHE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bela jovem europeia, Carol, é possuída pelo Espírito de Ayesha - "Ela, que deve ser obedecida" - e levou à cidade perdida de Kuma, onde está destinada a se tornar rainha.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VIKING QUEEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na Grã-Bretanha antiga, em um momento em que grande parte da Europa foi governada com a tirania dura de Roma, uma tribo de britânicos liderada por Selina, partiu para desafiar os invasores e descartar seu jugo de escravidão. O comandante romano, Justinian, é enviado para suportar a revolta, punindo os dissidentes com força bruta, mas quando ele se torna emocionalmente ligado a Selina, ele é dividido entre seu dever de Roma e seu amor pela rainha viking.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VILLAGE IN THE WOODS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cada aldeia, cada pessoa, tem um segredo ... nada mais do que os habitantes desta aldeia isolada e sombria, cujo destino depende da sedução de dois peões desavisados ​​para satisfazer seu apetite e determinar seu ser.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VIRGINIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegando no arco da medicina, a escola oriental Molly Woods atende a dois cowboys, Steve irresponsável e "Virginian", que sai no pé errado com ela. Para adicionar aos seus problemas, a Virginian acha que seu velho amigo Steve é ​​misturado com os trampha de Hatted Black e seus ferrugários ... então se encontra na cabeça de uma posse depois de disseram lustres; e Molly odeia o lado violento da vida fronteira.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VISITOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo guerreiro intergaláctico chega à terra para colocar uma parada para um enredo demoníaco para reproduzir a próxima geração do mal de Satanás.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VISITOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Vale, viúvo há cinco anos, tem uma vida sem perspectivas como professor universitário de economia da suburbana Connecticut. Quando relutantemente aceita representar um colega em uma conferência em Nova York, Walter descobre um jovem casal, Tarek e Zainab, que foi induzido a ilegalmente alugar seu apartamento vago. Walter concorda em deixá-los ficar até que encontrem seu próprio lugar e logo Walter e Tarek formam uma amizade que Zainab, por ser mais reservada, desaprova. Porém, um dia, um arbitrário encontro com a polícia leva Tarek, que não tem documentos, a um centro de detenção ICE e Walter é a única pessoa permitida a visitá-lo. Quando Mouna, a mãe de Tarek, aparece à procura do filho, o compromisso emocional de Walter está firmado. Enquanto as quatro pessoas se debatem com a complicada realidade do sistema americano de imigração e suas próprias vidas individualmente, sua humanidade compartilhada é revelada, das mais estranhas, cômicas e dramáticas formas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VISITORS: BASTILLE DAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean Reno e Christian Clavier estão de volta como viajantes do tempo para a Idade Média.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VISITORS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 112 Godefroy de Papincourt (Jean Reno), o Conde de Montmirail, um cavaleiro medieval, mata acidentalmente o pai da sua noiva. Para tentar corrigir o erro ele pede ajuda a um mago (Pierre Vial), que o fará retornar no tempo e assim poder modificar o futuro. Porém o feiticeiro comete um erro e transporta o cavaleiro e seu escudeiro para o ano de 1992. Lá eles causam situações inusitadas, pois séculos de progresso separam os viajantes do tempo da civilização a que foram remetidos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VOICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edgar trabalha em um matadouro de porco. Ele ama Ópera e ama Ginette, a stripper de seus sonhos. Edgar está prestes a pedir-lhe para se casar com ele quando ele a surpreende a guardar seu chefe. Em choque, ele perde sua voz e, infelizmente, se encontra com a voz de um porco.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VOICES[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspense sobre um operário que é acusado de envolvimento na morte acidental de um colega da fábrica em que trabalha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VON TRAPP FAMILY - A LIFE OF MUSIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agathe von Trapp, a filha mais velha de uma família de músicos bem conhecidos , supera muitos obstáculos para prosseguir a sua carreira musical e se mudar para os Estados Unidos .[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAKE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos freqüentam a esteira de uma criança que acidentalmente matou com o carro. Uma vez na esteira, eles se encontram presos e perseguidos por um assaltante mascarado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAR ON DEMOCRACY[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Defina tanto na América Latina quanto nos Estados Unidos, o filme explora a relação histórica e atual de Washington com países como a Venezuela, a Bolívia e o Chile. Pilger diz que o filme "diz uma história universal ... Analisando e revelando, através de testemunho vívido, a história do grande poder por trás de seus veneráveis ​​mitos. Isso nos permite entender a verdadeira natureza da chamada" guerra ". Terror ". De acordo com o Pilger, a mensagem do filme é que a ganância e o poder do Império não é invencível e que o poder das pessoas é sempre a" semente sob a neve ".[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WARRANT[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de lutar na Guerra Civil, dois amigos do Exército da União se encontram em lados opostos da lei com a paz pós-guerra em risco.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WARRING STATES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WATCHMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O operador CCTV Carl fica frustrado quando a polícia se recusa a enfrentar uma gangue de traficantes de drogas. Ele pega a lei em suas próprias mãos com repercussões devastadoras.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WATER MARGIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Houseboy em Uta acorda todas as noites para patrulhar a casa de um professor com uma lanterna. Ele lidera uma vida austera de meditação e ele concentra sua atenção devocional em escrever inscrições para lápides.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WATSONS GO TO BIRMINGHAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1963, Flint, Michigan é o lar dos Watsons, uma família próxima de malha. Quando as palíbrias de Byron de 15 anos passam por cima, seus pais percebem o suficiente é suficiente e decidem que a família precisa de uma dose de vovó areias "nenhuma abordagem sem sentido em Birmingham, Alabama. Então os watsons carregam seu bombardeiro de 1948 Plymouth Brown e cabeça para o sul. Quando eles finalmente chegam a Birmingham, eles conham vovó areias e sua amiga, Sr. Robert e descobriu que a vida é muito diferente do que em Flint. Durante esse verão histórico, os Watsons se encontram presos em algo muito maiores que as palhaçadas de Byron; algo que vai mudar suas vidas e country para sempre.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Localizado na Noruega, o Fiorde de Geiranger é um dos pontos turísticos mais espetaculares da região, mas também é um local propício para cataclismas. Após anos no centro de alerta do local, o geólogo Kristian sente que alguma coisa não está normal, os substratos estão mudando. Em plena alta temporada turística, uma onda gigante atinge o local, colocando a montanha abaixo e dando apenas dez minutos para que as pessoas consigam chegar a um terreno elevado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAY HOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há cerca de vinte anos, Sarita prometeu levantar a criança do amor do marido (Shalu) junto com sua própria filha (Nimmi). As garotas crescem como os melhores amigos, mas Sarita nunca foi capaz de perdoar Shalu seu fundo. Não faz melhor quando vê Shalu chegar perto do homem Nimmi também está apaixonado por.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAY OF THE PSYCHONAUT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caminho da psiconauta explora a vida e o trabalho de Stanislav GROF, psiquiatra de psicoterapia nascido com checo e pioneiros psicoterapia. A busca de Stan por conhecimento e insights sobre o poder de cura dos estados não ordinários de consciência, influenciou a disciplina da psicologia e mudou profundamente muitas vidas individuais. Um dos transformados por Stan é o cineasta Susan Hess Logeais. O documentário utiliza a crise existencial pessoal de Susan como um gateway para o impacto da GROF, a partir do micro para a macro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAY WE DANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de abandonar o grupo de dança da universidade, uma aluna busca inspiração no tai chi para encontrar seu estilo de street dance.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAY WE WEREN'T[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde a reunião on-line, Charlotte e Brandon fugiram, re-imaginadas, e diretamente mentiram sobre seus passados ​​em uma tentativa de ser o par perfeito do outro. Agora que eles disseram que seus "eu faço" eles estão prestes a obter uma aparência engraçada, infernal e aberta para quem eles prometeram passar o resto de suas vidas. Familiaridade raça desprezo ... ou felicidade?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WEIGHT OF THE WORLD ON MY SHOULDERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marco Parisi trabalhou em uma pequena fábrica de Turim por trinta anos. O fiduciário da falência lhe dá um ano para buscar investidores mantendo a empresa viva. No final do ano, é o próprio Marco que decide assumir.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHISPERER IN DARKNESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escrito em 1931, H.P. O icônico conto icônico de suspensões e terrores alienígenas é levado à vida no estilo dos filmes de terror clássicos da década de 1930, como Frankenstein, Drácula e King Kong. Usando seu processo MyTHSCOPE ™ - uma mistura de técnicas vintage e modernas - a H.P. A Sociedade Histórica Lovecraft expande-se no conto original do Lovecraft, ainda trazendo uma autenticidade incomparável. Horror e ficção científica Colide na aventura de Albert Wilmarth, um professor de folclore na Universidade Miskatonic, enquanto investiga lendas de estranhas criaturas rumores de habitar nas montanhas mais remotas de Vermont. A investigação de Wilmarth leva-o a uma descoberta de horrores muito além de qualquer coisa que ele já imaginasse e termina em uma tentativa desesperada de escapar das colinas remotas da Nova Inglaterra com sua vida e sanidade intacta.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHISPERERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os sussurros conta a história de uma mulher velha empobrecida que morava sozinha em um apartamento semeado que goza de uma rica vida de fantasia como herdeira. Quando ela descobre dinheiro roubado escondido por seu filho, ela acredita que sua fantasia se tornou realidade.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHISTLE AT EATON FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um supervisor de plantas recém-promovido se encontra na posição de ter que anunciar uma demissão de seus colegas de trabalho.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHITE DIAMOND[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário de 2004 por Werner Herzog Diários a luta de um inventor inglês apaixonado para projetar e testar uma dirigível exclusiva durante o vôo donzela acima do dossel da selva.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHITE KING[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Djata é uma criança de 12 anos sem cuidado, crescendo em uma ditadura brutal deslizada do mundo exterior. Quando o governo impressa seu pai, Pedro, e Djata e sua mãe Hannah são rotulados traidores, o menino não vai descansar até que ele vê seu pai novamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHITTLER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda de um fantasma vingativo, uma jovem deve resgatar seus pais de uma gangue brutal de rednecks que estão roubando a estalagem assombrada de 200 anos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WICKED CITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base na popular série japonesa de romances, a cidade ímpia é sobre um futurista Hong Kong à beira de um assumimento pelos monstros reptyless - implacáveis ​​disfarçados como humanos. Eles trabalham entre nós, eles vivem dentro de nós, e seu destino é nosso desaparecimento. Embalado com ação não parada e efeitos especiais, a cidade perversa colará você para a tela até o extremo surpreendente.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WICKED WITHIN[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um ano passa desde a morte súbita de uma criança, ocorre uma reunião familiar enquanto eventos inexplicáveis ​​ocorrem. A tensão sobre circunstâncias peculiares racha o verniz de cordialidade e segredos escuros emergem.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WICKED[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes testam a lenda de uma bruxa imortal e obtém mais do que aceleraram. É quase o Halloween e seis jovens, assustado, mas não destemido pelo folclore em torno de uma velha casa assombrada, fazer o seu caminho para a morada do lendário perverso, talvez esperando provocar a bruxa malévolo, mas claramente não preparada para o que eles certamente desencadeado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WIMBLEDON KIDNAPPING[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explorando o misterioso desaparecimento de Muriel McKay, o primeiro caso de sequestro do Reino Unido e um dos casos mais infamos de identidade equivocada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WIND[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, Lizzy Macklin (Caitlin Gerard) é uma mulher que acaba de se mudar para a fronteira dos Estados Unidos com seu marido. Quando uma presença maligna começa a se fazer presente em sua vida, ela passa a ser infestada por paranoia e gradualmente é levada a loucura.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WINDERMERE CHILDREN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do projeto pioneiro para reabilitar sobreviventes infantis do Holocausto nas margens do Lago Windermere.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WINNING OF BARBARA WORTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao construir um sistema de irrigação para uma comunidade do Southwestern Desert, um engenheiro varia com um cowboy local para as afeições da filha de um fazendeiro.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WINSLOW BOY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No pré-WW1 Inglaterra, um jovem é expulso de uma academia naval sobre um pequeno roubo, mas seus pais levantam um furor político exigindo um julgamento.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WISDOM OF TRAUMA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um em cada cinco americanos é diagnosticado com doença mental a cada ano. O suicídio é a segunda causa mais comum de morte nos EUA para jovens de 15 a 24 anos, e mata mais de 800.000 pessoas globalmente por ano. Overdose de drogas mata 81.000 nos EUA anualmente. A epidemia do transtorno autoimune afeta 24 milhões de pessoas nos EUA sozinhos. O que está acontecendo? As epidemias interconectadas da ansiedade, doenças crônicas e abuso de substâncias são, de acordo com o Dr. Gabor Maté, normal - mas não na maneira como você imagina.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WISTFUL WIDOW OF WAGON GAP[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chester Wooney e Duke Egan estão viajando vendedores que fazem uma escala na lacuna de vagão, Montana enquanto a caminho da Califórnia. Durante a parada, um criminoso notório é assassinado e os dois são acusados ​​do crime.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITCH WHO CAME FROM THE SEA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A raiva decorrente de ser abusada quando uma criança dirige a filha de alcoólatras para matar como adulto.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITCHER – MAKING OF[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre no mundo extraordinário de The Witcher e conheça os bastidores da série, desde a escolha do elenco até a trilha sonora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITCHER: LENDA DO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vesemir é um jovem bruxo convencido que caça criaturas por dinheiro. Um dia ele se depara com um novo e misterioso poder que o força a enfrentar demônios do passado e acaba descobrindo que alguns trabalhos são mais importantes do que o dinheiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITNESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele acabou de se mudar para o prédio e testemunha um crime no local. Quando a polícia chega procurando testemunhas oculares do crime, será que ele vai falar?.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITNESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há décadas, Bill Genovese luta para desvendar a verdade sobre a morte de sua irmã, Kitty, esfaqueada na frente de 38 testemunhas que não fizeram nada para intervir. Anos depois, após ter perdido duas pernas na Guerra do Vietnam, Bill decide quebrar o silêncio da sua família e volta a confrontar as testemunhas, o assassino e a si mesmo. Um dos seus objetivos é saber se toda a história por traz da morte da irmã não foi uma criação midiática.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WOLF AND THE LION[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filhote de lobo e um filhote de leão perdidos são resgatados por uma garota no coração do deserto canadense. A amizade deles mudará suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WOLF HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]María, uma menina da Colonia Dignidad, no Chile - um tipo de comunidade sectária, tiranicamente dominada pelo implacável Paul Schäfer, um louco alemão, fanático religioso e predador de filhos, que acabaria virando o lugar em um centro de tortura a serviço de A ditadura militar governada por Augusto Pinochet-, é punida por ter perdido três porcos, então ela decide fugir e se refugiar em uma casa abandonada escondida na floresta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WOMAN IN BLACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem advogado Arthur Kipps viaja para um remoto vilarejo para tratar dos papéis de um cliente recém-falecido. Na cidade pequena e mal-assombrada, ele vê uma mulher misteriosa vestida apenas de preto, uma aparição que o leva a descobrir um terrível segredo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WOMAN WHO KEEPS A MURDERER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WONDERS: O SONHO NÃO ACABOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1964, logo após os Estados Unidos serem "tomados" pelos Beatles, surge em uma pequena cidade da Pensilvânia os "Oneders", mais tarde rebatizado pelo empresário como "Wonders". Porém, às vésperas de uma apresentação de calouros, o baterista do grupo quebra o braço, o que faz com que, em cima da hora, um jovem infeliz (Tom Everett Scott), que trabalhava na loja de eletrodomésticos da família, seja convidado para substituí-lo. O jovem baterista, um aficionado de jazz, imprime durante a apresentação uma batida mais ritmada no que deveria ser uma balada, causando o descontentamento do vocalista e compositor do grupo (Johnathon Schaech). Mas seu instinto funcionou e a música se torna sucesso nacional, levando o grupo aos primeiros lugares da Billboard.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WORK AND THE GLORY III: A HOUSE DIVIDED[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joshua Steed retorna ao Missouri um homem rico com uma linda esposa; No entanto, o passado tem uma maneira de alcançar. Logo Josué está emaranhado em uma teia de rumores, decepção e traição que ameaça destruir sua família. De volta a Kirtland, o problema financeiro envolve as fundações da Igreja incipiente, causando uma divisão e questionamento do discurso divino do Profeta Joseph Smith. Ele perdeu seu presente profético? Centenas de santos imigram para o Missouri, onde o governador Boggs levanta um exército - com Josué em sua cabeça - para abordar o "problema mórmon". Quando a milícia recebe ordens para atacar o acordo de Mórmon, só Josué pode salvar sua família da multidão.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WORK AND THE GLORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Benjamin Steed e Mary Ann Cedeu mudou sua família para estacionar Nova York no início de 1800, eles inconscientemente se estabelecem em uma cidade dividida por linhas religiosas. Depois que sua nova ajuda contratada acaba por estar no centro do alvoroço, cada membro da família Cordilheira deve chegar a um acordo com suas próprias crenças diante da pesada perseguição. Juntos, eles lutam para resistir à controvérsia furiosa ao redor de um jovem chamado Joseph Smith.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WORLD OF KANAKO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinastia de Joseon do século XVIII. O rei é sitiado e cercado por traidores da elite dominante. Eles planejam assassinar e substituí-lo por um fantoche. Mas o rei tem alguns aces na manga que pode ajudá-lo a derrotar todos eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WRONG CAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que foi estuprada por um driver de NetCar leva um emprego com a empresa para exaturar sua vingança de seu atacante depois que ela se torna frustrada com o ritmo lento do sistema de justiça criminal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WRONGED MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Janet Gregory, uma mãe solteira com um passado assombroso, é um paralegal lutando para superar dúvidas sobre Calvin Willis, um marido afro-americano e pai injustamente acusado de estuprar uma menina de bairro. Eventualmente convencido de sua inocência, Janet leva o caso de Bono e salvamos de Calvin, uma batalha dramática e tempestuosa de 22 anos com o sistema de justiça que, em última análise, redime um homem injustamente acusado e cimenta uma amizade vitalícia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE YARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance de Kristian Lundberg sobre Anders, que vai do autor aclamado ao trabalhador físico no fundo da sociedade. Ele não pode mais se sustentar através de seu trabalho cultural e é forçado a começar de novo, como trabalhador em Malmö Harbor, em um lugar chamado 'The Yard'.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE YOUNG GIRLS TURN 25[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário de Agnes Varda das celebrações decorrentes do 25º aniversário de seu marido Jacques Demy's film as raparigas de Rochefort.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEERAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem comum, Ali, ganha a vida andando de um riquixá auto na noite. Um dia, ele encontra uma mulher chamada Suhra e se apaixona por ela. Ele tenta cortá-la de várias maneiras, mas algo de seu passado, assombrando seu presente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>