<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]52[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page52.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONDE DE MONTE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edmond Dantes (Richard Chamberlain) é um marinheiro em Marselha que, apesar de não possuir riquezas e nem conhecimento como ler e escrever, é muito feliz ao lado de sua noiva Mercedes (Kate Nelligan), seu melhor amigo Mondego (Tony Curtis) e seu pai (Ralph Michael). Após ter arriscado a sua vida para salvar a de seu capitão, Edmond consegue ajuda médica de um líder de guerra francês que, este, pede em troca que entregue uma carta a um suposto amigo em Marselha. As autoridades da cidade descobrem a existência da carta e prendem Edmond acusando-o de traição. Edmond é condenado à prisão perpétua em Chateau D’If. Lá ele adquire um conhecimento que nunca imaginaria ter e planeja friamente sua vingança contra os que ali o aprisionam. Esta versão cinematográfica do livro de Alexandre Dumas possui a maravilhosa participação de Richard Chamberlain, bastante elogiado por sua desenvoltura no filme, transformando-o em uma das melhores versões do romance já produzidos.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONDE DE MONTE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a se casar com Mercedes, Edmond Dantes é vítima de uma armação de três homens e acaba sendo preso e condenado à prisão perpétua em uma ilha. Vinte anos depois, ele consegue fugir com a ajuda de Faria, que ainda lhe dá o caminho para encontrar um tesouro de piratas em Monte Cristo. Rico, o agora conde de Monte Cristo volta para se vingar dos responsáveis por sua prisão, entre eles, aquele que acabou se casando com Mercedes.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONDE DE MONTE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fernand Mondego não consegue mais suportar a inveja que possui de Edmond Dantes, por este possuir uma belíssima mulher. Influente, acaba fazendo com que Dantes, um homem pobre e honesto, seja acusado de traição e assassinato, indo parar em uma prisão ilhada e isolada do mundo. Dantes, ao longo dos anos que fica preso, vai perdendo a fé em Deus, até que encontra um padre que também estava preso e tinha um plano de fuga. Ele então escapa da prisão cheio de ódio e sedento por vingança.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONFEITEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas, um jovem confeiteiro alemão, tem um caso com Oren, um israelense casado que vai a Berlim à negócios com frequência. Quando Oren morre em um acidente de carro, Thomas viaja para Jerusalém buscando respostas sobre o amante. Sob uma identidade falsa, Thomas conhece Anat, a viúva de Oren, que é dona de um café na cidade. Aos poucos, o alemão começa a se envolver na vida dela, arrumando um trabalho no café e criando bolos e biscoitos para dar mais vida ao estabelecimento.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONFESSIONÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um padre descontente, em conflito com sua fé, tem seu mundo de cabeça para baixo quando uma pessoa improvável entra em seu confessionário.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONFORMISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1938, em Roma (Itália), Marcello (Jean Louis Trintignant) acaba de aceitar um trabalho para Mussollini e flerta com uma bela jovem, o que faz com que ele fique cada vez mais conformista. Marcello resolve viajar a Paris em sua lua de mel e aproveita para cumprir uma missão designada por seus chefes: vigiar um professor que fugiu da Itália assim que os fascistas assumiram o poder no país. Por meio de flashbacks, percebemos na importância do sexo e da violência na formação do protagonista.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONFRONTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não existe um só universo, existem muitos. Foi criada uma tecnologia para viajar através destes universos, mas a viagem é muito restrita e controlada. Da mesma forma existem várias versões de cada pessoa, cada uma habitando no tempo presente um destes mundos paralelos. O equilíbrio neste sistema sempre foi mantido, mas Gabriel Yulaw quer destruí-lo para que possa se tornar o Único e absorver a força de suas versões pelos diversos universos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONGRESSO FUTURISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atriz desempregada aceita uma grande quantia de um estúdio de cinema de Hollywood para ser escaneada e digitalizada com o objetivo de criar uma atriz virtual. Adaptado de um romance de Stanisław Lem (Solaris).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONSELHEIRO DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um advogado, prestes a se casar e precisando de dinheiro, acaba se envolvendo em um esquema de tráfico de drogas que fracassa. Logo, todos são visados por um cartel mexicano. Enquanto os outros parceiros têm experiência no crime e sabem como escapar, o advogado não sabe como agir. Sem escapatória, este homem perturbado começa a refletir sobre seus atos, tendo que aceitar as consequências brutais de seu envolvimento no crime.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTADOR DE AUSCHWITZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Décadas depois da Segunda Guerra, um ex-oficial alemão da SS vai a julgamento em seu páis após ser acusado de ter sido cúmplice do assassinato de judeus em Auschwitz[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O matemático Christian Wolff sente-se muito mais à vontade lidando com números do que com pessoas. Atualmente, trabalha como contador autônomo para uma das maiores organizações criminosas do mundo. Com a receita federal no encalço, ele resolve mudar de ares e atender um novo cliente, uma empresa de equipamentos robóticos onde um dos funcionários descobriu um desvio gigantesco de recursos. À medida que Christian se aprofunda nos registros da empresa e se aproxima da verdade, o número de cadáveres começa a crescer rapidamente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTATO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um observatório espacial remoto empoleirado alto nas montanhas da Sierra Nevada, uma agulha arranha freneticamente linhas erráticas em um gravador de gráfico de tira confirmando um sinal extraterrestre. Emmett Shaw, o poderoso e carismático bilionário que possui o observatório, corre para a estação, com fome para expor a descoberta. Este é o maior momento da história humana e ele é o homem responsável por tudo. Com o objetivo de compartilhar imediatamente o sinal com o mundo inteiro, ele traz dois jornalistas líderes - Kara Walsh, um repórter de investigação extremamente atraente, de alto nível que resgatou sua carreira para sacudir, e reverendo Fletcher, uma nova era visionária com a mostra mais quente de rádio do país. Também acompanhando Shaw é Jack Jones, um técnico de computador desalinhado, mas brilhante, cuja atitude pessimista e muitas vezes sarcástica agite muitas penas no grupo - especialmente o Smitty, o diretor do programa, que é ex-namorada de Jack e o único cristão no grupo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO DA PRINCESA KAGUYA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta animação é baseada no conto popular japonês "O Corte do Bambu". Kaguya era um minúsculo bebê quando foi encontrada dentro de um tronco de bambu brilhante. Passado o tempo, ela se transforma em uma bela jovem que passa a ser cobiçada por cinco nobres, dentre eles, o próprio Imperador. Mas nenhum deles é o que ela realmente quer. A moça envia seus pretendentes em tarefas aparentemente impossíveis para tentar evitar o casamento com um estranho que não ama. Mas Kaguya terá que enfrentar seu destino e punição por suas escolhas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO DE NATAL DOS MUPPETS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesse filme de natal, os Muppets recontam a clássica história "A Christmas Carol". O protagonista do filme, Ebenezer Scrooge, não é interpretado por um muppet, mas sim por um ator de carne e osso: Michael Caine, mas os Muppets estão muito presentes na história. Caco, o Sapo, faz o papel de Bob Cratchit, o Urso Fozzie faz Fozziwig (que na história original é chamado de Fezziwig), Robin faz o Pequeno Tim e Gonzo faz o próprio Charles Dickens, que aparece como narrador da história.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO DOS CONTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No reino de Longtrellis, o rei (John C. Reilly) e a rainha (Salma Hayek) vivem com uma frustração, já que não podem ter filhos. Em busca de uma solução, eles entram em contato com um mago, que oferece uma receita: é preciso capturar o coração de um monstro marinho e fazer com que uma virgem o cozinhe, sem que alguém esteja por perto. Entretanto, ele faz um alerta: toda vida criada exige uma perda, para que o equilíbrio seja mantido. Em outro país, um rei (Vincent Cassel) guiado pelo desejo está obcecado por uma mulher que viu pela janela, no alto de seu palácio, sem saber que ela na verdade é uma idosa. Em um terceiro país, um rei (Toby Jones) se surpreende com a descoberta de uma mosca que, alimentada por seu sangue, cresce cada vez mais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer (Laura Dern) tem uma ótima carreira como documentarista e professora e um relacionamento repleto de carinho e respeito mútuo com seu noivo, Martin (Common). Porém, quando sua mãe encontra uma história que ela escreveu para escola quando tinha 13 anos contando sobre um relacionamento que teve com dois adultos, ela é obrigada a revisitar um passado traumático e reconciliar suas lembranças com o que de fato aconteceu com ela. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTRATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Keene (John Cusack) é um policial que tenta se reconciliar com seu filho, Chris (Jamie Anderson). Até que surge em seu caminho Frank Cordell (Morgan Freeman), um criminoso procurado pelo FBI. Ray consegue capturá-lo e tenta levá-lo à prisão, mas logo é perseguido pelo grupo comandado por Frank, que passa a caçá-los pela floresta.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONVIDADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jay (Dev Patel) é um misterioso jovem britânico e mulçumano que viaja para o Paquistão para comparecer a um casamento, armado com uma espingarda para sequestrar a futura noiva. Apesar de sua eficiência, circunstâncias o obrigam a fugir com sua refém para a fronteira e Jay tem que lidar com segredos e mudanças de lealdade que colocam seus planos em risco.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONVITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tragédia abala o casal formado por Will e Eden. Eles perdem o filho pequeno e, desolada, Eden vai embora sem dar notícias. Dois anos mais tarde, ela volta a procurar o marido, acompanhada de outro homem, e totalmente diferente de como era antes. Durante um jantar, com Will, Eden e o novo companheiro de sua esposa, Will começa a suspeitar que os visitantes têm planos sinistros contra ele.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORAÇÃO DA TEMPESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth Hunter é uma mulher que sempre controlou a sua vida e que está determinada a continuar a controlar os destinos da sua família e dos seus filhos, mesmo encontrando-se às portas da morte...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORAJOSO RATINHO DESPEREAUX[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Despereaux Tilling (Matthew Broderick) é um pequeno rato que sonha com aventuras. Um dia, ao visitar a biblioteca real, ele conhece a princesa Pea (Emma Watson). Ela lhe conta da tristeza que se abateu sobre ela e seu pai após a morte da rainha. Logo eles se tornam amigos, o que gera preocupação nos demais ratos, que são contrários às conversas com humanos. Desta forma Despereaux é levado ao Mundo das Ratazanas, onde não há luz. Ele é salvo por Roscuro (Dustin Hoffman), um rato banido pelos humanos mas que ainda sonha com atos heróicos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCEL NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao viajar com seu pai, o jovem Alec fica fascinado por um misterioso garanhão árabe que é trazido para bordo e empatado no navio em que ele está navegando. Quando afunda tragicamente, ele e o cavalo sobrevivem apenas para ficarem presos em uma ilha deserta. Ele faz amizade com ele, então quando finalmente resgatados, ambos retornam para sua casa, onde logo encontram Henry Dailey, um treinador que já foi um sucesso. Juntos, eles começam a treinar o cavalo para correr contra os mais rápidos do mundo.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE-DAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção da era silenciosa que adapta o clássico de Victor Hugo. Chaney está no papel de Quasimodo, o tocador de sino da Catedral de Notre Dame, desafortunadamente deformado. Ele se apaixona por Esmeralda, uma jovem e bela dançarina cigana, logo depois que ela lhe deu água quando ele estava apanhando em praça pública. as o gesto fora apenas por comiseração. Ainda assim, Esmeralda mais tarde é acusada de trair e esfaquear seu amado. Por isso ela é torturada e sentenciada à morte. Quasimodo é quem vai resgata-la nas escadarias de Notre Dame.[/B]</info>
<date>1923</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME II – O SEGREDO DO SINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Volte á encantadora Notre Dame com o novíssimo desenho Disney O CORCUNDA DE NOTRE DAME II - uma aventura divertida e romântica, contada com animação vibrante e músicas tão magníficas quanto o cenário. Quasímodo e seus amigos reúnem-se nessa emocionante aventura do adorável e solitário tocador de sinos, que enfrenta o diabólico dono do circo, Sarousch - um feiticeiro que pretende roubar La Fidele, o famoso sino da Catedral - obrigando sua assistente Madellaine, a nova amiga de Quasímodo, a ajudá-lo. Quando Zefir, o filhinho de Esmeralda, tenta deter Sarousch, Quasímodo precisa correr para salvar o amiguinho e o precioso sino. Ele ignora os conselhos hilariantes dos amigos gárgulas e dá ouvidos ao próprio coração valente, descobrindo que também precisa esquecer as aparências para encontrar a verdade. A história fabulosa da Disney continua com essa celebração cômica, mágica e musical da beleza interior de todos nós.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem deformado se apaixona pela cigana Esmeralda e decide raptá-la e escondê-la na torre da Catedral de Notre Dame. A violência do desfecho revela segredos sensíveis e emocionantes.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O 34º desenho animado em longa-metragem Disney conta uma história emocionante e comovente, repleta de ação, humor e músicas encantadoras! Inspirado no romance clássico de Victor Hugo, a Disney traz as heróicas aventuras de Quasídomo, o amável e solitário tocador de sinos da Catedral de Notre Dame, numa obra-prima espetacular. Instigado por seus amigos gárgulas, Quasídomo enfrenta seu malvado guardião e aventura-se a sair da torre para participar do alegre "Festival de Tolos", a maior festa do ano realizada nas ruas de Paris. Quando a atenção da multidão volta-se para o bondoso tocador de sinos por causa da sua aparência, ele é salvo por Esmeralda, uma linda cigana. Quasídomo passa a travar duas batalhas: evitar a destruição da cidade que ama e, ao mesmo tempo, convencer todos a enxergar quem são e o que são realmente as outras pessoas, e não apenas as aparências. O Corcunda de Notre Dame é alegria para os ouvidos e um grande prazer para os olhos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta produção estrelada por Charles Laughton, que estava no auge de sua carreira quando personificou Quasímodo (o Corcunda), recebeu duas indicações ao Oscar, em 1939. É provavelmente, a melhor interpretação dada ao triste personagem, morador da Catedral de Notre Dame, que perambula pelos impressionantes cenários de Paris, criados especialmente para o filme, em Hollywood. Maureen O'Hara está perfeita como a linda cigana Esmeralda, pela qual Quasímodo se apaixona desesperadamente, a ponto de romper a paz da imponente e secular Catedral, aterrorizando a população.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stet (Garrett Wareing), um confuso garoto-problema de 11 anos de idade, sofre com a recente morte de sua mãe solteira em um acidente de carro. Ele acaba em um internato, onde ele se sente um peixe fora d'água. Logo, ele bate de frente com o maestro do coral do colégio, Carvelle (Dustin Hoffman), que reconhece algo especial na voz de Stet. O professor vai influenciá-lo a descobrir seu dom criativo na música e o jovem rebelde vai provar que consegue atingir os padrões exigidos para participar do coral, orgulho da famosa escola.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORONEL E O LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ponciano de Azeredo Furtado é um coronel de patente e fazendeiro por herança, que luta contra seu irmão de criação Pernambuco Nogueira para manter as terras da Fazenda Sobradinho e conquistar o coração de sua prima Esmeraldina. Para vencer esta batalha, Ponciano precisa enfrentar feras, agiotas e ladrões, além de se envolver com a vida boêmia da cidade e ainda espantar assombrações.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holly, Cali e Mel, se reúnem na véspera de Natal, na casa de Mel para comemorarem a data. Entediadas, Cali convence as amigas que devem ir à casa do seu tio, onde podem festejar. Na casa, no entanto, Holly encontra provas que a levam a acreditar que Cali não está relacionada aos proprietários. Quando elas confrontam Cali, ela admite que entrassem em uma casa de propriedade de um casal para quem ela costumava trabalhar de babá. Holly e Mel insistem para saírem de lá, mas acabam sendo surpreendido por Arthur, o jardineiro. Depois de uma breve briga, Arthur cai por uma escada, aparentemente morto. Em pânico, elas decidem encobrir o acidente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma expedição, uma arqueologista, encontra um corpo crucificado, cujo exames apontam que ele é do primeiro século antes de Cristo. Ao saber do corpo, o Vaticano envia um padre, que tem por missão investigar se o corpo encontrado seria de Jesus Cristo, que viveu exatamente nesta época. A ameaça de que as suspeitas estejam corretas desestabiliza a Igreja Católica, que pode ter sua credibilidade de séculos arruinada, já que como Cristo ressuscitou não pode haver um corpo seu na Terra.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Jaime Peña (José Coronado) esta investigando o caso de um corpo desaparecido do necrotério, após um guarda-noturno do local ser atropelado. O corpo é de uma poderosa mulher, Mayka Villaverde (Belén Rueda). Há muitas questões sem resposta e ninguém parece ser quem diz, ao mesmo tempo que escondem algo sobre o passado de Mayka. Ele conta com a ajuda do marido dela, mas uma intrincada rede de interesses surge no meio da investigação.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORRUPTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Chen é um detetive especialista em artes marciais e, com o seu colega Danny Wallace, tenta evitar que diversas gangues de Chinatown, em Nova York, aniquilem umas às outras. Eles têm que controlar não só os gângsters com sede de poder, mas também a tentação ao suborno e a corrupção dos bandidos que dividem e conquistam as forças policiais. Chen e Wallace lutam para estabelecer a lei e evitar mais derramamento de sangue, o que parece ser uma batalha perdida.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORSÁRIO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Capitão Blackie e um falso nobre espanhol compram Isabela, a esposa do vice-rei da Espanha em um mercado de escravos no Caribe. Após uma breve história de amor, Blackie não sabe o que vai enfrentar.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORSÁRIO SEM PÁTRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1812, durante a luta contra a invasão inglesa, o general americano Andrew Jackson conta com um punhado de caçadores e homens destreinados para defender a cidade de New Orleans, quando é informado que a frota britânica está chegando, com sessenta navios e milhares de homens para tomarem a cidade. Diante disso, uma ilha perto da cidade se torna estrategicamente importante para os dois exércitos, porém ela é habitada por Jean Lafitte, o mais impiedoso e temido corsário dos mares. Embora nunca tenha atacado um navio americano, o governador da cidade o detesta, pois Lafitte vende suas mercadorias sem pagar impostos e por isso, é adorado pelos cidadãos. Mas, quando o grande combate se aproxima, Lafitte se vê preso entre os dois exércitos. Seu coração pertence aos Estados Unidos, mas seus homens querem lutar ao lado dos ingleses.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruno Davert (José Garcia) é um executivo francês, que perde seu emprego. Dois anos depois ele continua desempregado, o que o leva ao desespero. Decidido a recuperar o antigo cargo, ele decide matar seu atual ocupante e todos os candidatos da empresa em que trabalhava com potencial para ocupá-lo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia de lendário bailarino russo Rudolf Nureyev, conhecido por quebrar grandes barreiras entre o balé clássico e o moderno, além de ter ajudado a transformar o papel do homem da dança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO: A CIDADE DOS ANJOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem e seu filho são mortos por uma gangue, após testemunharem um assassinato. Mas o pai é trazido de volta à vida por um misterioso corvo, para se vingar dos seus executores. É quando em meio à sua cruzada decide por proteger uma bela tatuadora que vive em um lugar dominado pela violência.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor Edgar Alan Poe (John Cusack) está na caça de um assassino serial que imita os crimes de seus contos e ainda sequestrou sua noiva Emily (Alice Eve). Para ajudá-lo na investigação, o detetive Emmet (Luke Evans) assume o caso e pretende dar um fim aos terríveis assassinatos, que são seguidos de charadas criadas pelo criminoso que desafia a inteligência do autor num jogo de gato e rato.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O poderoso feiticeiro Dr. Erasmus Craven (Vincent Price) vive recluso em seu castelo, de luto pela morte de sua esposa Lenore (Hazel Court) há dois anos, para tristeza da filha dele, Estelle (Olive Sturgess). Em uma noite, entra pela janela um corvo que se revela como o feiticeiro Dr. Bedlo (Peter Lorre), transformado na ave após um duelo de magia com o maligno Dr. Scarabus (Boris Karloff). Craven o ajuda a voltar ao normal e Bedlo quer retornar ao castelo de Scarabus para a revanche. Craven vai junto, pois Bedlo lhe contara que vira o fantasma de Lenore no lugar. Acompanha a dupla de feiticeiros Estelle e Rexford (Jack Nicholson), filho de Bedlo. No castelo de Scarabus, ocorre o novo duelo de magia dele com Bedlo e, depois, a luta final com Craven.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vollin é um médico reformado e prestigiado que ele enlouqueceu graças a uma obsessão por instrumentos de tortura. Após tratar a filha de um juiz da região que sofrera lesões cerebrais, ele fica louco por ela, insistindo junto do pai para permitir o casamento deles. Perante a negativa, opta por conseguir o que quer pelos meios mais torpes e doentios.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O roqueiro Eric Draven está morto... Mas, estranhamente, ele ainda vive. Ele ainda não pode descansar em paz. Não enquanto os vermes responsáveis por sua morte e também pelo assassinato de sua noiva permanecerem vivos. Assim, Draven retorna de seu túmulo para submeter seus matadores à uma implacável vingança. E ele não está sozinho. Um amedrontador corvo do outro mundo guia Draven em sua jornada.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pacato vilarejo francês é assombrado por cartas que espalham boatos e revelam segredos dos habitantes do lugar. Lentamente as pessoas passam a se voltarem umas contra as outras numa atmosfera de suspense e loucura que toma conta da cidade.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COZINHEIRO, O LADRÃO, SUA MULHER E O AMANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gângster Albert Spica (Michael Gambon) janta todas as noites no restaurante Le Hollandais em companhia de seus capangas e sua esposa Georgina (Helen Mirren). Cansada dos modos violentos e grosseiros do marido, Georgina flerta com um solitário Michael (Alan Howard). Com a cumplicidade do chefe de cozinha Richard (Richard Bohronger), os dois amantes fazem sexo às escondidas no banheiro e na despensa do restaurante, enquanto Albert devora prato após prato em sua mesa. Quando Albert descobre a traição da esposa, desfecha uma cruel vingança contra Michael, que por sua vez será vingado por Georgina.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COZINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa tentativa de criar maior eficiência num luxuoso restaurante à beira mar, o chef de cozinha e seu assistente causam estragos no estabelecimento. Para piorar um pouco surge um ladrão.[/B]</info>
<date>1918</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CREMADOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma Tchekoslovakia prester a ser invadida pelas forças alemãs durante a guerra, cremador nacionalista se contamina pela ideologia nazista e passa gradualmente a demonstrar comportamento estranho e obsessivo para com seus compatriotas e sua família. A situação se complica quando ele descobre que sua esposa pode ter sangue judeu.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CREMATÓRIO [/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um típico subúrbio americano com pessoas de classe média, Stanley, um solitário de 59 anos, contribui para a sociedade oferecendo serviços de cremação para sua vizinhança. Mas, além disso, ele mata os vizinhos que praticam bullying.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CREPÚSCULO DOS HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um astronauta que sofre um colapso mental em plena contagem decrescente de lançamento é enviado para um castelo isolado, onde funciona uma unidade psiquiátrica experimental do Exército dos EUA. Ali, vai desafiar o comandante das instalações a provar-lhe que existe um Deus e que há bondade no ser humano.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIADOR DO BONECO ROBERT[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Alemanha nazista, em 1941, o temido coronel Ludolf Alvensleben adquire um lendário livro oculto que carrega o segredo para trazer à vida objetos inanimados. Roubado pelo oficial justiceiro Benjamin Hoffman, o livro acaba nas mãos do criador de brinquedos Amos Blackwood após Hoffman ser encontrado e assassinado por outros oficiais na cidade de Rosenheim.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DA GÁVEA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, Paulo (Ricardo Duque) chega em casa e encontra sua esposa morta. A filha do casal, de 3 anos de idade, está ao lado do cadáver, sem nenhuma lesão. Enquanto a polícia investiga o crime, Paulo dá início à sua própria busca do culpado, entrando em uma série de suspenses e mistérios.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DE GEORGETOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no artigo de Franklin Foer para a New York Times Magazine, o filme vai acompanhar Albrecht Muth (Christoph Waltz), um excêntrico “alpinista social” que seduz e se casa com uma viúva rica e mais velha, Viola Drath. Juntos, Muth e Drath passam a sediar eventos pomposos para a alta sociedade e ingressam nos círculos políticos mais privilegiados — ocasiões em que Muth mentirá extensivamente sobre um passado que só virá à tona quando Drath for encontrada morta, em Georgetown.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DO PADRE AMARO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta adaptação aos tempos modernos da emblemática obra de Eça de Queirós, o realizador trás até nós uma história inspirada no perfume de um romance proibido, na luta entre o bem e o mal, de valores, honra e a controvérsia da dignidade. Reunindo um elenco de grandes atores onde pontuam os já consagrados Ruy de Carvalho, Nicolau Breyner e Rogério Samora entre outros, os estreantes na sétima arte, Soraia Chaves e Jorge Corrula dão corpo aos protagonistas desta trama. Um padre jovem num bairro suburbano de Lisboa. Uma jovem sensual e sedutora. Amaro faz de tudo para resistir à tentação, mas Amélia não desiste. Será que um homem de Deus consegue vencer o desejo carnal?[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DO PADRE AMARO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem padre Amaro (Gael García Bernal) acaba de ser ordenado e em breve irá para Roma continuar seus estudos, graças à boa relação que mantém com o bispo. Antes, contudo, deve trabalhar em uma paróquia. Ele é enviado para Los Reyes para atuar sob as ordens do padre Benito (Sancho Gracia), o vigário que aparentemente vive uma existência corrupta e contraditória. Lá Amaro conhece a linda e devota Amelia (Ana Claudia Talancón), filha de Sanjuanera (Angélica Aragón), dona do restaurante mais importante da cidade e amante do padre Benito. Diante do mundo real, Amaro é confrontado com a hipocrisia da Igreja, que condena as guerrilhas mas convive com chefes do tráfico de drogas.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME NÃO COMPENSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem e atraente, um desajustado descendente de italianos é preso como o principal suspeito da morte de um policial. Apesar dos esforços de seu advogado, um homem que superou os obstáculos de uma origem humilde, ele logo está no crime outra vez e com poucas chances de ser absolvido.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Vincent está em espera até encontrar o assassino de sua esposa. Alice, seu vizinho, está convencido de que ela pode fazê-lo feliz. Ela decide inventar um culpado, de modo que Vincent pode encontrar vingança e deixar o passado para trás. Mas não há culpada ideal e nenhum crime perfeito.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRISTAL ENCANTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muitos e muitos anos numa terra longínqua, O Cristal Encantado era a fonte da verdade no universo. Mas ele foi partido, gerando o caos e originando duas raças: os terríveis Skeksis e os pacíficos Mystics. Segundo uma velha profecia, tudo voltará ao normal se o Cristal for restaurado por um ser da raça Gelfling, quando os três sóis se alinharem numa grande conjunção. O problema é que os Skeksis se apossaram do poder do cristal, e pretendem reinar para sempre. Para evitar que a profecia seja cumprida, tentaram acabar com os Gelflings. Mas ainda resta Jen, e é a ele que cabe a tarefa de reestabelecer o equilíbrio.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRUZEIRO DOS TIGRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sequência dos ataques ao World Trade Center, um porta-aviões com civis a bordo é colocado em modo de combate.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULPADO ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem, quatro amigos acabam isolados em uma cabana na montanha, presos por uma forte nevasca. Agora, eles têm apenas uma chance para se salvar: descobrir qual deles foi o culpado por cometer um terrível crime em seu passado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULPADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive rebaixado a operador de chamadas de emergência tenta salvar uma mulher desesperada em meio a um dia frenético cheio de revelações, e acertos de contas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULTO DE CHUCKY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Confinada em um hospício para criminosos insanos pelos últimos quatro anos, Nica Pierce é erroneamente convencida de que ela, e não Chucky, matou sua família inteira. Porém, quando seu terapeuta começa a usar um boneco Good Guy para as sessões, uma série de assassinatos começa a acontecer e Nica percebe que ela pode não ser tão louca assim.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos foram criados num culto religioso do qual fugiram quando Justin percebeu a possibilidade da ocorrência de um suicídio em massa. Dez anos depois, eles, recebem uma mensagem em vídeo bastante enigmática. Nela, um membro do culto fala de uma ‘ascensão’ iminente e então resolvem regressar ao local aonde eram realizados os cultos em busca de respostas. Mas, ao chegarem, descobrem que o ‘culto’ pode afinal não ser o que pensavam e começam a duvidar, inclusive, se serão bem-vindos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CURANDEIRO DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Campbell, um cientista, transfere seu laboratório para o interior da floresta amazônica. Ele aparentemente encontrou a cura do câncer, mas não consegue duplicá-la em laboratório. Rae Crane, uma bioquímica dos Estados Unidos, chega para auxiliá-lo. Juntos eles tentam entender por qual motivo o soro não consegue ser sintetizado.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CURIOSO CASO DE BENJAMIN BUTTON[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin Button é um homem que nasce idoso e rejuvenesce à medida que o tempo passa. Doze anos depois de seu nascimento, ele conhece Daisy, uma criança que entra e sai de sua vida enquanto cresce para ser dançarina. Embora tenha todos os tipos de aventuras incomuns, sua relação com Daisy o faz acreditar que os dois se encontrarão no momento certo da vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CUSTO DA CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme Verídico. Veronica Guerin (Cate Blanchett) é uma repórter investigativa que publica uma matéria sobre os traficantes de drogas e chefes do crime mais poderosos de Dublin, cidade onde vive. A matéria traz grande repercussão e reconhecimento ao trabalho de Veronica, mas também faz com que ela e sua família passe a sofrer constantes ameaças.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CUSTO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dale é um garoto de programa baseado em Greenwich, Londres. Sexy, confiante, cheio de atitude e imaginação, ele é o rei de seu domínio. Alguns detestam-no porque secretamente deseja ser ele, outros secretamente contratá-lo. Na superfície de Dale parece conduzir uma existência muito juntos, mas um componente principal está ausente. Amor. Ele é secretamente apaixonado por seu melhor amigo, Raj, um médico compassivo bonito que anuncia que vai se casar. Dale, chocado e desesperado, volta-se para seu amigo Sean por respostas, não sabendo que Sean tem forte sentimento por ele. Sean é um artista arrastar rebelde. Debaixo da maquiagem brilho e fabuloso, Sean está em uma jornada de auto-descoberta e aceitação. Eles estão todos conectados por sua amizade e seus sentimentos, variando de amor à luxúria, mas a que custo?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CZAR NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Warren é um agente de tesouraria atribuído para pôr fim às atividades de um poderoso chefe do crime da multidão. Frank trabalha disfarçado, posando como criminoso para buscar informações, mas está frustrado quando tudo o que ele encontra são testemunhas aterrorizadas e policiais corruptos.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DANÇARINO DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dançarino do Deserto é a história verídica e inspiradora de um corajoso dançarino iraniano, Afshin Ghaffarian. Ambientado em Teerã durante o ano de 2009, em meio ao clima volátil das eleições presidenciais e ao “Movimento Verde”, Afshin e um grupo de dançarinos (que inclui “Elaheh”, interpretada por Freida Pinto) arriscam suas vidas e formam uma companhia de dança clandestina.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DATE PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para juntar dinheiro para a faculdade, Brooks criou um app oferecendo seus serviços de falso namorado. Mas tudo se complica quando as coisas se tornam reais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DECAMERON[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O legendário diretor italiano Pier Paolo Pasolini nos traz nove contos exuberantes neste filme. Baseado nos eternos clássicos de Boccaccio Decameron é uma "irreverente travessura"! Freiras devassas que realizam "milagres" sexuais, uma esposa traiçoeira com habilidade para negócios, um artista tuberculoso à beira da morte que tenta trapacear com o Céu, jovens amantes apanhados com as calças na mão, um criado que perde a cabeça por amor e um simplório fazendeiro que tenta transformar sua esposa numa égua. Estas são apenas algumas das histórias que Pasolini traz à vida com maestria.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DÉCIMO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ariel é um rapaz que se tornou um bem-sucedido economista de Nova York - depois de se mudar da Argentina, onde vivia com seu pai, famoso em seu antigo bairro por gerenciar uma organização de caridade. Quando sua família o convida para retornar ao lar para uma festividade, ele irá se surpreender com as diferenças entre sua nova vida e as antigas tradições dos seus parentes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DECLÍNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acidente cria um racha entre os participantes de um campo de treinamento para sobrevivência. Agora, é preciso lutar para continuar vivo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEDO DURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial terá que confiar em um ladrão de carros que deverá se infiltrar em uma quadrilha cruel se quiser salvar sua irmã da prostituição.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEFENSOR: A HISTÓRIA DE BERT TRAUTMANN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um homem cujo amor pelo futebol, pela Inglaterra e pelo amor de sua vida, Margaret que o viu subir de vilão nazista para herói britânico. Bert Trautmann, o goleiro alemão, conquistou até mesmo seus adversários mais severos, vencendo a final da Copa da Inglaterra para o Manchester City em 1956 - jogando com um pescoço quebrado para garantir a vitória.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEFENSOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda das crianças que frequentam a intocada floresta de Tanglewood, o espírito John McKenna, incorporado em um homem capaz de tomar a forma de animais, tenta impedir a ação de madeireiros inescrupulosos que ameaçam devastar o local.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEFENSOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lauren e Eddie são socorristas em Los Angeles. Durante uma de suas rondas, acabam atropelando Armstrong, um homem misterioso, o que os leva a ajudá-lo na luta contra uma organização perversa, capaz de destruir a cidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMOLIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial John Spartan e o violento bandido Simon Phoenix são condenados a um encarceramento criogênico conhecido como CryoPrison. Quando Spartan é finalmente descongelado 36 anos depois, já é 2032 e Los Angeles é agora uma utopia pacifista chamada San Angeles (junção de Los Angeles com San Francisco). Porém com Phoenix novamente à solta, Spartan deve colaborar com uma policial, Lenina, para apreender o assassino.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser enviado para uma missão e ser atacado, ele acorda e descobre que o seu poderoso dom se foi. Agora com o relógio contando as horas, ele precisará vencer seus maiores medos e dominar um mundo antes desconhecido para vencer seus terríveis inimigos que não economizarão esforços para lhe infligirem dor e pânico.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, a força policial começa uma grande caçada contra um criminoso que matou um policial e passou a cometer vários crimes na cidade escapando através de rede de esgoto.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DA RUA WILLOW[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a filha de um rico distribuidor de diamantes é sequestrada, os sequestradores logo percebem que a jovem foi possuída por um demônio sinistro e que podem estar em perigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DAS ONZE HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casado com uma italiana e entediado com sua vida na alta sociedade, o professor espanhol Ferdinand foge em direção ao sul com Marianne, após um cadáver ser encontrado na casa dela. Eles caem na estrada e deixa um rastro de roubos por onde passam.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DO SONO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A psicóloga criminosa Kate Fuller é designada para o assassinato de um homem que aparentemente foi estrangulado durante o sono por sua esposa e a única testemunha é sua filha de oito anos, Sophie. Enquanto Kate mergulha no mistério de um antigo demônio que mata as pessoas durante o sono, ela experimenta os mesmos sintomas petrificantes de todas as vítimas e espirais anteriores, através de um arrepiante pesadelo para salvar a si mesma e a Sophie antes que ela adormeça novamente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DENTISTA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dentista psicótico chega a uma nova cidade. E não demora para que estranhos e sanguinolentos crimes comecem a assolar a localidade.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DENTISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de descobrir que sua esposa o trai, um dentista perde progressivamente o equilíbrio, passando a torturar seus pacientes e funcionários de sua clínica, com sua excessiva preocupação com limpeza.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEPREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovens acampados numa reserva florestal ouvem lenda sobre o cruel assassinato de um grupo de ciganos, do qual só um garoto teria escapado. Ninguém acredita na história, até que coisas estranhas começam a acontecer.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAFIO DAS ÁGUIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, um general dos Estados Unidos é capturado e feito prisioneiro no quartel-general da SS, nos Alpes da Baviera. Um grupo de soldados aliados tem a difícil missão de resgatá-lo. A operação torna-se ainda mais complicada quando descobrem que há um traidor entre eles.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAFIO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um psicopata mata sua irmã, a garçonete Kristi Jones (Cynthia Rothrock) adepta das artes marciais, decide procurar o assassino, envolvendo-se numa perigosa caçada.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma calma noite em família sofre uma reviravolta brutal quando Jay acorda em um porão com outros três prisioneiros. Ele tentará salvar o futuro de sua família enquanto luta cada segundo contra seu sequestrador psicopata.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAPARECIMENTO DE ALICE CREED[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O experiente criminoso Vic (Eddie Marsan) e seu cúmplice mais jovem Danny (Martin Compston) sequestram Alice (Gemma Arterton) em uma rua suburbana. Amordaçando-a e amarrando-a a uma cama em um apartamento propositadamente à prova de som, os dois homens planejam negociar um enorme resgate com o milionário pai de Alice antes de fugir do país. Mas enquanto Vic parece confiante do sucesso de seu plano, Danny não consegue suprimir inteiramente suas dúvidas. Enquanto isso, Alice se recusa a desempenhar o papel de vítima, e torna-se rapidamente evidente que ela não vai desistir sem lutar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAPARECIMENTO DE SIDNEY HALL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de 12 anos, e três fases de sua vida, Sidney Hall se apaixona, escreve o livro de uma geração e depois desaparece sem deixar rastros. Um detetive enigmático embarca em uma viagem para descobrir o mistério.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAPARECIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Christian Baker é designado a cobrir o caso de uma jovem menina do Brooklyn que desapareceu. O jornalista então vai até o pai da garota, Michael Watson, que está desesperado em buscas de respostas. Com o avançar dos dias, Christian se vê cada vez mais envolvido na história e disposto a descobrir a verdade custe o que custar. Baseado em fatos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESASTRE CHALLENGER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]INSPIRADO PELA VERDADEIRA HISTÓRIA Na véspera da explosão do Challenger em 1986, um engenheiro vai ao extremo para impedir o lançamento. Este engenheiro de cabeça quente faz uma corrida desesperada contra o relógio para cancelar o lançamento de vários milhões de dólares do Challenger, convencido de que as vedações do anel de vedação falharão e matarão todos a bordo. A empresa, a Marshall Space Flight e a NASA tomaram uma decisão comercial. Ele tomou uma decisão humana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thriller psicológico em que um executivo bancário recebe um telefonema anônimo o informando de que ele tem apenas algumas horas para obter uma grande quantia em dinheiro, ou uma bomba sob seu assento irá explodir..[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial disfarçado constrói uma conexão intensa com um suspeito de assassinato para ganhar a confiança dele e conseguir uma confissão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESERTO DOS TÁRTAROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tenente Giovanni Drogo é atribuído à antiga fortaleza de fronteira de Bastiani, onde espera um ataque iminente por tártaros temíveis nômades.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESERTO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chuva, neblina, frio e poluição assolam a cidade industrial de Ravenna, na Itália. Ugo, o gerente de uma usina local, é casado com Giuliana, uma dona de casa que sofre de problemas psicológicos. Um dia, ela conhece o engenheiro Zeller, o que pode mudar sua vida. Em O Deserto Vermelho, Antonioni, no auge de sua forma, aborda os temas centrais de sua filmografia: a incomunicabilidade e a solidão do homem contemporâneo.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESERTO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a fauna e a flora no deserto do EUA.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESESPERO DE VERONIKA VOSS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Munique, 1955. A estrela de cinema Veronika Voss torna-se uma toxicodependente à mercê da corrupta Dra. Marianne Katz. Depois de conhecer Robert Krohn, ela sonha com um regresso ao estrelato. Quanto mais o relacionamento se intensifica, mais ela toma consciência do quanto o vício a debilitou.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESINFORMANTE![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark Whitacre está em rápida ascensão na gigante da agroindústria onde trabalha. Quando descobre que a multinacional participa de um esquema de formação de cartel, decide reportar para o FBI. O executivo acredita que, com isso, será promovido e transformado em um herói da população. Mas o FBI precisa de provas, e Mark se transforma em agente infiltrado. Seus relatos, no entanto, estão sempre mudando, e torna-se impossível distinguir o que é real do que é produto de sua fértil imaginação. Baseado na história real do executivo de mais alto cargo a se tornar informante nos EUA.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DA LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um extraordinário e muito habilidoso lutador de artes marciais (Eddie Peng) retorna a sua cidade natal onde seu pai foi assassinado. Sua intenção é enfrentar o impiedoso chefão do crime e trazer justiça não só para ele, mas para as pessoas do local.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o misterioso desaparecimento de sua mãe, irmãos separados se reúnem e descobrem uma força sobrenatural desconhecida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DAS TARTARUGAS NINJA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os poderes místicos das tartarugas ninja são colocados à prova quando criaturas impiedosas de outro universo tentam instaurar o caos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE FANNY LYE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fanny Lye vive com John, seu marido opressor e Arthur, seu filho, em uma fazenda isolada no interior do Reino Unido. Após anos de um casamento complicado e falido, ela aproveita a oportunidade de realizar uma reviravolta em sua vida quando um casal de forasteiros, perseguido pela lei, chega à sua casa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE MOTTI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sua mãe quer que ele se case com uma judia ortodoxa. O problema é que Moti está apaixonado pela descolada Laura, a colega de classe que nunca ganharia o aval materno.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE RITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rita, um cabeleireiro espirituoso de 26 anos, quer "descobrir" a si mesma para que ela se junte a uma universidade aberta, onde ela conhece o professor desiludido da literatura, Dr. Frank Bryant. Seu casamento falhou, sua nova namorada é ter um caso com seu melhor amigo e ele não consegue passar o dia sem derrubar uma garrafa ou dois uísque. O que Frank precisa é um desafio ... e junto vem Rita.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 70, Jeffrey Dahmer (Ross Lynch) tenta manter uma rotina normal na escola. Mas ele é um jovem perturbado e em casa vive brigando com a família. O adolescente ainda precisa lidar com o seu desejo canibal e assassino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UM HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caroline sonha em se instalar em um lugar e encontrar um homem que trate bem ela e o filho Toby. Ela se muda para Seattle e conhece Dwight, um homem aparentemente respeitável. No entanto, Toby tem uma impressão diferente dele devido aos métodos emocional e fisicamente abusivos de Dwight.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UMA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Década de 1920. Walter Fane, é um médico de classe média alta, que é casado com Kitty. Eles se casaram pelos mesmos motivos e logo se mudaram para Xangai, onde Kitty, se apaixona por outra pessoa. Quando descobre a infidelidade da esposa, Walter, se vinga aceitando um emprego numa remota vila da China, que foi arruinada por uma epidemia fatal. Kitty, parte com ele, com a jornada e a estada no local servindo para mudar o significado do relacionamento existente entre eles.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessie Parker (Mischa Barton) é psicóloga em uma escola de segundo grau. Sua vida tranquila é abalada por Eli (J. Michael Trautmann), um dos alunos que atende. O garoto insiste que seu irmão falecido voltará para se vingar dos alunos que causaram sua morte e frequentemente mostra desenhos macabros para a psicóloga. Intrigada, Jessie começa a investigar o caso e se depara com algo assustador.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um milhão b.c. É um filme de fantasia americano de 1940 produzido por Hal Roach Studios e lançado pelos artistas unidos. Também é conhecido pelos títulos caverna, homem e seu companheiro, e TOMAK. O filme Stars Victor maduro como protagonista Tumak, um jovem caverna que se esforça para unir a tribo de rocha incivilizada e a pacífica tribo de casca, Carole Landis como Loana, filha do chefe da tribo Shell e interesse de amor, e Lon Chaney, Jr. como Pai e líder severo de Tumak da tribo rock.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DO PSICOPATA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal que passa por um mau momento descobre uma série de materiais de filme que pertencem a um sanguinário assassino em série. Dispostos a lucrar com os vídeos elaboram um plano.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DO TIGRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Queen Latifah e Dennis Quaid. Um menino que perdeu sua mãe encontra um tigre enjaulado perto de sua casa. Com ajuda de sua amiga e uma camareira, eles farão de tudo para salvá-lo numa aventura cheia de imaginação. Baseado no best-seller "O Tigre".[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem aprendiz de arqueólogo entra de cabeça em uma perigosa expedição nas areias ancestrais do Egito. Para conseguir descobrir seus mistérios, ele vai ter que se livrar de armadilhas mortais e monstros de outras eras. Sem avisos, ele descobre um segredo mais antigo do que a história, liberando uma ameaça que ninguém poderia prever. E pior: este pode ser o início do fim do mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro distante de 1999, todos os monstros da Terra foram capturados e detidos nas Ilhas Ogasawara. Tudo está bem no sistema solar até uma raça de alienígenas mulheres controlarem os monstros e liberá-los, causando estragos em todo o mundo. Godzilla ataca Nova Iorque; Rodan invade Moscou; Mothra devasta Pequim; Gorosaurus destrói Paris; e Manda ataca Londres![/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quase assassinado quando criança por sua mãe, uma mulher (lei Katrina) retorna para a casa onde sua mãe ficou louca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1921, pouco após a Primeira Guerra Mundial. Assombrada pela morte de seu noivo, Florence Cathcart (Rebecca Hall) resolveu dedicar sua vida a investigar supostos casos paranormais, usando a lógica para explicá-los. Ela aceita o convite para ir a uma escola onde um garoto foi encontrado morto e, segundo rumores, seu fantasma assombra o local. Logo ela começa a buscar evidências científicas que expliquem a situação, só que suas descobertas aos poucos colocam em dúvida tudo o que sabe até então.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPREZO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Javal é um roteirista que vai a Roma para trabalhar em uma adaptação da obra A Odisséia, que contará com a direção do cineasta alemão Fritz Lang. Enquanto decide os últimos detalhes para aceitar o trabalho, sua relação com a esposa, Camille, começa a desabar, em um jogo de paixão, ciúmes e desprezo.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTEMIDO SENHOR DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sargento da Marinha Thomas Highway é um veterano condecorado de duas guerras, que foi designado para treinar um grupo de recrutas indisciplinados. Em seu último posto, ele era cercado por oficiais sem experiência alguma de combate que o consideravam um homem estranho e até mesmo perigoso. Conforme o sargento prepara seus homens para guerra, que eles acreditam que não acontecerá, os Estados Unidos invade Granada.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTEMIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Su Qi-Er, um importante e competente general da dinastia Qing, decide se aposentar para realizar o seu sonho de se dedicar a família e de ter sua própria escola de artes marciais. Porém, os planos de Su são destruídos quando seu irmão adotivo, Yuan, tenta matá-lo e sequestra seu filho. Salvo por sua esposa e uma médica reclusa, Su resolve aperfeiçoar suas técnicas de luta para derrotar Yuan e reunir sua família novamente. Com a ajuda de um mestre considerado o Deus de Wushu e do excêntrico Velho Sábio, Su se torna um grande mestre e embarca em uma jornada que dará inicio a lenda do Rei dos Mendigos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTERRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem vai com a família passar um tempo no campo, em uma casa isolada. Sua mulher começa a dar alguns sinais de perturbação e quando acuada revela que está grávida, e que o filho não é do marido. Imerso em uma mistura de surpresa, ódio e e incerteza, ele precisa decidir agora o que fazer.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO BATE À PORTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em suas andanças sem rumo, Arthur Keats acaba parando em Twin Oaks, um restaurante à beira da estrada, onde conhece Cora Smith. Cora cuida do lugar com seu marido, com quem vive um casamento medíocre. Arthur e Cora acabam envolvendo-se em um romance apaixonado, mas para conseguirem a felicidade deverão dar fim à pedra no caminho - o marido de Cora.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO BATE À SUA PORTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dono de um posto de gasolina contrata novo empregado. Jovem e sedutor, acaba se envolvendo com a esposa do patrão e com ela planeja matar o dono do local para herdar seus bens.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE AMINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando escapar de um casamento arranjado, uma menina de 14 anos se torna vítima do tráfico humano e da pobreza das favelas africanas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE GRACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após prestar serviços militares, uma enfermeira retorna para a fazenda de sua avó em Amish Country, onde ela encontra um romance inesperado e se vê envolvida em um misterioso caso de assassinato.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE JÚPITER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jupiter Jones é a descendente de uma linhagem que a coloca como a próxima ocupante do posto de Rainha do Universo. Sem saber disto, ela segue sua vida pacata trabalhando como empregada doméstica nos Estados Unidos, país onde vive após deixar a Rússia. Um dia, ela recebe a visita de Caine, um ex-militar alterado geneticamente que tem por missão protegê-la a todo custo e levá-la para assumir seu lugar de direito.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE MISTER E PETE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mister é um garoto pobre que se vê praticamente sozinho no mundo quando policiais prendem a sua mãe por posse de drogas. Agora, apenas com a companhia do seu amigo Pete, eles precisam aprender a conseguir dinheiro, comida e, principalmente, a cuidarem um do outro[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE UMA NAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Winston Churchill (Gary Oldman) está prestes a encarar um de seus maiores desafios: tomar posse do cargo de Primeiro Mnistro da Grã-Bretanha. Paralelamente, ele começa a costurar um tratado de paz com a alemanhã Nazista que pode significar o fim de anos de conflito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DO POSEIDON[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em virtude de um maremoto, um transatlântico de luxo é atingido na véspera de Ano Novo por uma onda gigantesca, fazendo-o virar totalmente. Os sobreviventes do choque inicial são liderados pelo reverendo Frank Scott e tentam escapar de qualquer maneira da embarcação.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO É O CAÇADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para estabelecer as causas de acidente aéreo com 63 vítimas, diretor aéreo investiga o passado do piloto, antigo e confiável companheiro,com o auxílio da única sobrevivente, uma comissária de vôo.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Lily é virada de cabeça para baixo quando ela é forçada a deixar seus amigos para passar o verão em um rancho remoto com sua tia amante da natureza. Convencida de que sua vida social acabou, ela se surpreende ao encontrar um improvável grupo de amigos e embarcar em uma aventura de sua vida. Quando sua tia é ameaçada por vizinhos hostis, Lily sabe que cabe a ela e Pistache, o cavalo que ela descobriu um laço inquebrável com, para salvar o rancho e encontrar seu destino ao longo do caminho. Estrelado por "I Can Only Imagine", Madeline Carroll, Denise Richards e Joey Lawrence.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO MUDOU SUA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia de Loretta Lynn, um país e cantor ocidental que veio da pobreza à fama.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTRUIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mal assola as ruas de Londres. Frio, calculista e incansável, ele ataca durante a lua cheia, deixando um rastro de sangue e terror. O policial Harley Stone tenta superar os limites de sua própria sanidade para acabar com a criatura.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESVIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem sofre um acidente de carro numa estrada da Austrália, e logo descobre que o outro motorista morreu, que há uma mulher ferida e uma pasta cheia de dinheiro. Quando ele faz a coisa certa e recorre às autoridades, provoca uma série de violentos problemas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESVIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holly parece ter tudo encaminhado. Dois filhos, uma casa grande, um bom trabalho como professora e um marido com a carreira em ascensão. Mas há coisas que indicam que nem tudo está bem. Sua insônia. Seus remédios para a insônia. Os sonhos que tem por causa dos remédios. A chegada de sua irmã distante e um rato invadindo sua casa também não ajuda. Com o peso de um segredo obscuro, Holly logo começa a perder a sanidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DA BESTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sacerdote acredita ter encontrado a mensagem secreta do livro do Apocalipse que o anti-cristo nascerá no dia 25 de dezembro em Madri. Para deter o anti-cristo, o sacerdote se une a um jovem aficcionado por death metal chamado José María, tentando descobrir por todos os meios em que parte de Madri o evento apocalíptico ocorrerá. Com ajuda do vidente Cavan, que apresenta um programa sobre o sobrenatural, o sacerdote terá que enfrentar a chegada do demônio, profetizado como "o dia da besta".[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DA DESFORRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan Corbett (Lee Van Cleef), um famoso caçador de recompensas com aspirações políticas, topa perseguir o exímio atirador de facas mexicano Cuchillo Sanchez (Tomas Milian). Apesar de Cuchillo não demonstrar preocupação com esconderijos, ele sempre arma um plano inusitado para fugir.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DA IRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott (Giuliano Gemma) é um desafortunado limpador de ruas na cidade de Clifton no Arizona. Quando Frank Talby (Lee Van Cleef) chega na cidade, os dois iniciam uma grande amizade e Talby acaba atirando em um dos valentões que zombavam de Scott. Após isso, Talby resolve ir embora, pois esta perseguindo Wild Jack, um "ex-parceiro de negócios" que lhe deve 50 mil dólares e Scott resolve acompanhá-lo. Ele quer aprender a atirar e ser rápido no gatilho para se tornar um pistoleiro como Talby. Quando os dois capturam Wild Jack, ficam sabendo que ele foi traído por alguns moradores de Clifton, que agora estão com o dinheiro. Porém as coisas se complicam para os dois pistoleiros, e eles têm que abrir caminho a balas. Agora, como um pistoleiro temido e respeitado por todos, Scott e seu companheiro Talby retornam a Clifton para recuperar o dinheiro, mas as coisas não saem conforme o planejado...[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DEPOIS DE AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Terra sofre alterações climáticas que modificam drasticamente a vida da humanidade. Com o norte se resfriando cada vez mais e passando por uma nova era glacial, milhões de sobreviventes rumam para o sul. Porém o paleoclimatologista Jack Hall segue o caminho inverso e parte para Nova York, já que acredita que seu filho Sam ainda está vivo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DEPOIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Areum está pronta para o seu primeiro dia de trabalho em uma pequena editora, onde ela precisa lidar com seu chefe Bongwan e sua vida amorosa complicada. Após uma crise no casamento, no entanto, a esposa de Bongwan encontra um bilhete amoroso na mesa dele e acaba por envolver Areum nesta situação delicada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DO ATENTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sargento de polícia Tommy Saunders, o agente especial do FBI Richard DesLauriers e o comissário Ed Davis buscam os responsáveis pelo atentado da Maratona de Boston, em 2013.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DO CHACAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino profissional conhecido pelo codinome "Chacal" é contratado para matar Charles de Gaulle, presidente da França. É o início dos anos 60 na França. Os sobreviventes restantes da extinta Legião Estrangeira Francesa, agora numa organização terrorista, a OAS, fizeram repetidas tentativas de matar o presidente francês Charles De Gaulle. O resultado é que ele se tornou o homem mais bem protegido do mundo. Em um ato de desespero eles contratam O Chacal, o codinome do assassino de aluguel que se compromete a matar De Gaulle em troca de meio milhão de dólares. Ele começa então a planejar a morte do famoso presidente francês para o dia 25 de agosto de 1963. Veremos os preparativos do assassino que são tão minuciosos que nos perguntaremos como ele poderia falhar, mesmo quando vemos a tentativa da polícia francesa de achar seu rastro. A situação é historicamente precisa. Houveram muitos desses atentados e o filme segue de perto o enredo do livro. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No passado, um grupo de quatro garotas humilha um jovem inseguro de sua turma, que ao longo dos anos seguintes acumula uma raiva cada vez maior delas. Desejando vingança, ele retorna já como um homem seguro de si e arquiteta um plano para eliminá-las uma a uma: a cada ano, sempre no Dia dos Namorados, uma das garotas que o humilharam no passado será por ele assassinada.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DOS LOUCOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason Staebbler vive no calçadão e frentes para a multidão local em Atlantic City. Ele é um sonhador que pergunta a seu irmão David, uma personalidade de rádio da Filadélfia, para ajudá-lo a construir um paraíso em uma ilha do Pacífico, que pode ser apenas mais um dos seus esquemas de pie-in-the-sky. Inevitavelmente, as complicações começam a se acumular.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE A TERRA INCENDIOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Repórteres britânicos suspeitam que um encobrimento internacional de um desastre global está em andamento. E eles estão certos. Um pânico histérico tomou o mundo depois que os Estados Unidos e a União Soviética simultaneamente detonaram dispositivos nucleares e fizeram com que a órbita da Terra se alterasse, enviando-a para mais perto do sol.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE A TERRA PAROU[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Helen Benson (Jennifer Connelly) é uma cientista que mantém contato com Klaatu (Keanu Reeves), um alienígena que veio à Terra para alertar sobre uma crise global. Ele deseja conversar com os líderes globais, mas por ser considerado hostil, passa a ser ameaçado pela humanidade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE A TERRA PAROU[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alienígena vem à Terra portando uma mensagem dos líderes do seu planeta. Inicialmente conversa com cientista, e quando deixa claro que deseja se encontrar com os governantes para alertá-los, passa a ser hostilizado e ameaçado pelos humanos.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE NARUTO SE TORNOU HOKAGE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retrata o dia em que Naruto Uzumaki se tornou o 7º Hokage. Embalado com Boruto the Movie.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE O ESPORTE PAROU[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a Covid-19 mudou a faculdade e os esportes profissionais e como os jogadores profissionais começaram a defender publicamente a justiça social e a reforma da polícia após vários casos de policiais matando negros desarmados. Apresenta principalmente pessoal da NBA.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA MAIS FELIZ DA VIDA DE OLLI MÄKI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finlândia, 1962. O boxeador Olli Mäki compete pelo título mundial de peso pena. Muito talentoso e igualmente modesto, a vida na cidade pequena de Olli se transforma quando é levado ao estrelato nacional e subitamente considerado um símbolo de seu país. Só há um problema: Olli acaba de se apaixonar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA MAIS LONGO NA CRECHE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maggie Simpson retorna à Escola "Ayn Rand School for Tots". Lá, as perspectivas futuras de Maggie são consideradas mínimas, de modo que ela fica em um dos quartos menos agradáveis ​​da creche, com apenas uma borboleta como companhia. "The Longest Daycare" Não tem diálogos e é executado por quatro minutos e 30 segundos. Vários outros membros da família Simpson irão aparecer, bem como o arqui-inimigo de Maggie, o bebê "monocelha" Gerald.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista se encontra na trilha de um assassino que tem como alvo as pessoas ao seu redor, enquanto a polícia está considerando-lhe um suspeito em sua investigação.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo o que conseguiu durante sua vida desmorona em apenas um dia. Uma comédia de humor negro sobre um gerente de banco cuja vida muda drasticamente durante o curso de um dia infeliz.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA VAI CHEGAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moses é responsável por um projeto que fortalece a comunidade afro-americana em Miami. Quando ele se vê em uma situação difícil, uma oportunidade surge. Mas o que ele não sabe é que o FBI tem outros planos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO DE CADA DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um lugar tomado por corrupção e violência, um jovem enfrenta figuras sinistras para proteger quem mais ama.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO DISSE NÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Van Cleve apresenta-se às portas do inferno mas descobre que está sendo rigorosamente criticado em suas qualificações para a entrada. Surpreso por existir qualquer dúvida sobre sua idoneidade, ele relata sua vida animada e as mulheres que ele conheceu, começando por sua mãe, mas, principalmente, concentrando-se em seus felizes, mas por vezes difíceis, 25 anos de casamento com Martha.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO NA CAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ajudar o primo a fechar contrato com um rico negociante alemão que é mulherengo, o protagonista contrata uma prostituta que se faz passar por mulher do industrial brasileiro. comentários: Divertida comédia com mulheres bonitas e pitadas de erotismo, tem encadeamentos chaplinianos repetindo as mesmas situações absurdas e cômicas. Atente para o veterano Ankito, como o garçom que leva o café e Buzzanca dublado em português.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO NO BANCO DOS RÉUS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma batalha espiritual que se passa em um tribunal, O diabo no banco dos réus é um thriller jurídico de alto conceito, deixará você sem fôlego e vibrando. Por um canal de televisão, o mundo inteiro assiste ao julgamento do século, para ver quem sairá vitorioso. De um lado, Luke O’Brien (Bart Bronsen), um vendedor desanimado que virou estudante de Direito e resolve processar, em 8 trilhões de dólares, o responsável por tudo de ruim que lhe aconteceu. Do outro, o próprio Satanás, que, para se defender, além de aparecer em carne e osso no último dia antes de Luke marcar um julgamento à revelia, tem em sua equipe jurídica os dez melhores advogados do país.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO RIU POR ÚLTIMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A caminho da África estão um grupo de patifes, que esperam ficar ricos lá, e um aparentemente inocente casal britânico. Eles se encontram e as coisas acontecem .... Um quarteto de bandidos internacionais - Peterson, O'Hara, Ross e Ravello - está encalhado na Itália enquanto seu navio está sendo reparado. Com eles também estão os Dannreuthers. Os seis estão indo para a África, presumivelmente para vender aspiradores de pó, mas na verdade vão para comprar terra supostamente rica com urânio. Eles são acompanhados por outros que aparentemente têm objetivos semelhantes.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO VESTE AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Los Angeles de 1948, um veterano negro da 2a. Guerra aceita bancar o detetive e encontrar a noiva desaparecida de um ricaço, candidato a prefeito, mas se depara com uma história mais complicada e perigosa do que esperava.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO VESTE PRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrea Sachs é uma jovem que conseguiu um emprego na Runaway Magazine, a mais importante revista de moda de Nova York. Ela passa a trabalhar como assistente de Miranda Priestly, principal executiva da revista. Apesar da chance que muitos sonhariam em conseguir, logo Andrea nota que trabalhar com Miranda não é tão simples assim.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO, A CARNE E O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ralph Burton é um mineiro que está preso por vários dias como resultado de uma caverna. Quando ele finalmente consegue se desenterrar, ele percebe que toda a humanidade parece ter sido destruída em um holocausto nuclear. Ele viaja para a cidade de Nova York apenas para achar deserta. Fazendo uma vida para si mesmo lá, ele está apagado para eventualmente encontrar Sarah Crandall, que também conseguiu sobreviver. Juntos, eles formam uma amizade próxima até a chegada do Benson Thacker que conseguiu pilotar seu pequeno barco no porto da cidade. Neste ponto, as tensões aumentam entre os três, particularmente entre Thether, que é branco e Burton, que é negro.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABÓLICO AGENTE D.C.[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina, seu gato mal-humorado e um agente do FBI tentam desvendar o sequestro de uma empregada que foi confundida com a esposa de um empresário. O gato ajuda a encontrar as pistas que levam até os sequestradores.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DA PRINCESA 2: CASAMENTO REAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos após os acontecimentos do primeiro filme, em que Mia decide tornar-se a princesa de Genóvia, ela se muda para o palácio real de sua avó, Clarisse. É então informada de que não permanecerá como princesa por muito tempo, já que em breve terá que ser coroada rainha. No entanto, a legislação genoviana estabelece que as futuras rainhas devem se casar antes de serem empossadas no cargo. Surge, por isso, uma legião de pretendentes repentinamente na vida da jovem.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DA PRINCESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mia (Anne Hathaway) é uma garota de 15 anos que vive com sua mãe (Caroline Goodall) em Manhattan e repentinamente descobre que seu pai é na verdade o Príncipe de Genovia, um pequeno país europeu. Ela recebe então a visita de sua avó recém-descoberta (Julie Andrews), que passa a lhe dar aulas de etiqueta, ensinando-a como se deve portar uma princesa. Mas quando se aproxima a data de seu aniversário ela precisa definir que caminho pretende tomar em sua vida: tornar-se uma princesa e se mudar para Genovia ou permencer em Manhattan morando com sua mãe.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE ANNE FRANK[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Holanda ocupada pelos nazistas, Otto Frank e sua família decidiram se esconder, devido às crescentes perseguições contra os judeus. O empresário Kraler e seu assistente Miep preparam um esconderijo nos quartos que ficam em cima de seu local de trabalho, e combinam com os Franks e outra família, os Van Daan, para ficar lá. Mais tarde, a eles se junta o dentista Dussel. Juntos, eles tentam evitar serem detectados, enquanto esperam a Holanda ser libertada pelos Aliados. Por isso, satisfazer as necessidades básicas pode se tornar um desafio, e até mesmo pequenos incidentes poderiam apresentar um sério risco de serem descobertos. Baseado no diário de Anne Frank, e na peça de teatro que foi adaptado a partir dele.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE BRIDGET JONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bridget Jones, uma mulher de trinta anos, decide, entre as resoluções de Ano Novo escrever um diário. Bridget revela, a cada capítulo, as suas qualidades e os seus defeitos, além de expor com muito humor situações que fazem parte do dia-a-dia de várias mulheres nesta mesma faixa de idade: problemas com o trabalho, a busca do homem ideal etc. Cada capítulo do livro trata de um determinado dia na vida desta anti-heroína, que sempre inicia o seu relato contabilizando o peso e as calorias, cigarros e unidades alcoólicas que consumiu no dia anterior.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE CARSON PHILLIPS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, o adolescente Carson Phillips quer realizar o sonho de se tornar um jornalista de sucesso e editor-chefe da revista literária The New Yorker, mas morre atingido por um raio. A partir desse fato, ele conta em flashbacks sua empreitada de chantagear outros estudantes de sua escola para entrar na equipe de sua revista literária de colégio e ajudá-lo a realizar seu sonho.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O autor best-seller Jacob volta pra sua antiga casa pra pegar sua herança e encontra um diário que pode guardar segredos seus e de Rachel, uma bela jovem misteriosa.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE UM BANANA: AS REGRAS DO RODRICK[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As travessuras desenfreadas do estudante do ensino médio Greg Heffley, angustiado e propenso a desastres, continuam, concentrando-se desta vez em seu relacionamento complicado com o irmão mais velho, Rodrick. Agora, Greg assume um de seus maiores desafios - sobreviver um fim de semana sozinho com Rodrick e cumprir sua crescente lista de regras.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE UMA ADOLESCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Minnie Goetze (Bel Powley) é uma garota de 15 anos aspirante a artista de histórias em quadrinho, amadurecendo em plena década de 1970 em São Francisco. Insaciavelmente curiosa pelo mundo ao redor dela, Minnie é uma típica jovem adolescente. Exceto pelo fato de dormir com o namorado da mãe dela.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE UMA BABÁ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A universitária Annie Braddock é contratada para trabalhar como babá do filho de um casal rico e desestruturado. Ela precisa encontrar uma maneira de se organizar entre os estudos, o novo namorado e o filho mimado de seus patrões.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE UMA CAMAREIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Celestine tem um novo emprego como camareira para o peculiar M. Monteil, sua esposa e seu pai. Quando o pai morre, Celestine decide deixar seu emprego e ir embora, mas quando uma jovem é estuprada e assassinada, Celestine acredita que o zelador de Monteils, Joseph, é culpado e permanece para provar isso. Ela usa sua sexualidade e a promessa de casamento para convencer Joseph - mas as coisas não acontecem como planejado. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE UMA VIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas de entrar na faculdade, Brandy Clark (Aubrey Plaza) tem uma preocupação: sua pequena experiência sexual. Ela começa a escrever uma lista, com todas as aventuras que pretende viver antes de começar os estudos superiores.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO SECRETO DE UMA NINFOMANÍACA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Linda chega à grande cidade em busca de diversão e emoção. O que ela encontra é a exploração e abuso nas mãos de uma sucessão de caras desprezíveis. Pesquisando um amor, ela entra em um relacionamento lésbico com uma bela condessa, descobre festas de drogas e swingers e começa agindo em filmes pornôs. Ela também começa a escrever um diário secreto ... com um elenco de algumas das atrizes de euro mais impressionantes do período, sexo de parede a parede e nudez, festas de panela, brotos pornô e uma trilha sonora psicodélica, esta é uma jóia de Cinema de exploração de 1970 de Jess Franco. Cenas de rua disparadas em Benidorm (Alicante, Espanha) e Las Palmas (Gran Canaria, Espanha).[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO VIGILANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Vigilante é um filme anos 90 inspirada em graphic novel. A trama é repleta de muita ação e espionagem internacional e gira em torno de uma equipe de ex- combatentes, liderados por um anti- herói conhecido apenas como Vigilante.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIGNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a grande maioria do suprimento de água do mundo é letalmente contaminada, um pequeno grupo de sobreviventes que se refugiaram perto de uma fonte de água limpa e rara é lançado em um jogo mortal de gato e rato e deve defender suas vidas de infiltrados que não são o que parecem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DILEMA DAS REDES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Especialistas em tecnologia e profissionais da área fazem um alerta: as redes sociais podem ter um impacto devastador sobre a democracia e a humanidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DILEMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ronny (Vince Vaughn) e Nick (Kevin James) são amigos de longa data e a amizade se estende até mesmo na vida profissional onde trabalham juntos. Embora o primeiro ainda tenha uma bela namorada (Jennifer Connely), foi Nick que se casou primeiro. A vida de ambos seguia seu rumo e tudo corria bem até o dia em que Ronny flagra a esposa do amigo (Wynona Ryder) com outro (Channing Tatum) e resolve dar uma de investigador particular. Agora, ele tem este pequeno segredo para contar ao grande amigo, mas não tem a menor ideia de como vai fazer e, pior, não sabe se deve revelar a verdade. (RC)[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nota falsa de 500 francos é fabricada, e cai nas mãos de um jovem cuja mesada foi cortada. Como num efeito caótico, a nota vai passando de mão em mão, e sua importância vai aumentando, até que explode nas mãos de um empregado de uma petrolífera, que é detido e perde o emprego. Mas a espiral não pára, e esse acontecimento vai crescendo, lenvando-o ao endividamento, vida do crime e assassinato.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIREITO DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma médica é acusada do assassinato de seu marido por eutanásia.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIREITO DE VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Bernard Nathanson e a Dra. Mildred Jefferson se enfrentam em uma batalha nacional nesta conspiração incalculável que levou ao caso judicial mais famoso e controverso da história.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIREITO DO MAIS FORTE É A LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Franz Biberkopf é um gay pobre, que viaja com um circo. Consegue ganhar na loteria um milhão de marcos e atrai a atenção de um rapaz que está apenas interessado em seu dinheiro. Será que eles continuarão juntos após acabar a grana?[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DISCÍPULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A dúvida, o sacrifício e a luta convergem em uma crise existencial para um vocalista clássico devotado, já que a mestria pela qual ele se esforça permanece indefinida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DISCRETO CHARME DA BURGUESIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos de classe média/alta tenta várias vezes promover um jantar, mas alguma coisa sempre dá errado e lhes impede de conseguir todo o requinte necessário para uma digna refeição burguesa.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DISCURSO DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Príncipe Albert da Inglaterra deve ascender ao trono como Rei George VI, mas ele tem um problema de fala. Sabendo que o país precisa que seu marido seja capaz de se comunicar perfeitamente, Elizabeth contrata Lionel Logue, um ator australiano e fonoaudiólogo, para ajudar o Príncipe a superar a gagueira. Uma extraordinária amizade desenvolve-se entre os dois homens, e Logue usa meios não convencionais para ensinar o monarca a falar com segurança.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DITADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O general Aladeen é o ditador da República de Wadiya, na África, desde que tinha seis anos de idade. Ameaçado de morte, ele é aconselhado por um tio a ir para Nova York e acaba encontrando compatriotas exilados na cidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIVINO BAGGIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato dos vinte e dois anos de carreira do craque italiano Roberto Baggio, incluindo a difícil estreia nos campos e os conflitos com alguns de seus treinadores.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOADOR DE MEMÓRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme, baseado no livro de Lois Lowry, conta a história de um mundo perfeito, no qual todos são felizes. Quando Jonas faz 12 anos, é escolhido para ser o Receptor de Memórias da comunidade. Ele entra em treinamento com um velho homem, a quem chamam O Doador. Do Doador, Jonas aprende sobre dor, tristeza, guerra e todas as verdades infelizes do mundo "real", percebendo rapidamente que a comunidade vive em falsidade. Confrontado com a realidade, Jonas enfrenta escolhas difíceis sobre sua própria vida e seu futuro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOBRO OU NADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beth Raymer (Rebecca Hall) é uma sonhadora incorrigível que trabalha como dançarina em uma casa de striptease em Tallahassee. Sua vida muda quando conhece Dink Heimowitz (Bruce Willis), um dos jogadores mais conhecidos da atualidade, que participará de um campeonato de pôquer em Las Vegas. Beth logo se torna sua assistente, mas precisa lidar com as ameaças da esposa de Dink, Tulip (Catherine Zeta-Jones), uma showgirl aposentada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOCE AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acidente de ônibus escolar provoca a morte de 20 crianças, em uma cidade no interior do Canadá. As famílias em luto são visitadas por Mitchell Stephens (Ian Holm), um advogado que tenta convencer os pais a pedirem uma indenização contra qualquer um que possam culpar. Paralelamente Mitchell enfrenta um drama pessoal, pois sua filha é viciada em drogas. A comunidade está paralisada em sua dor, mas Nicole (Sarah Polley), uma jovem que sobreviveu ao acidente, de sua cadeira de rodas talvez possa ser o testemunho que decidirá este caso.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOCUMENTO HOLCROFT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que era um confidente de Adolf Hitler morre e deixa uma fortuna para fazer as pazes por seu passado nazista - mas seu filho tem que pesquisar o mundo para encontrá-lo.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DÓLAR FURADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giuliano Gemma é um soldado que retorna da guerra para lutar uma outra em casa... Sem ele saber, seu irmão se transformou num pistoleiro infame chamado "Black Jack" que derrota os pistoleiros locais. Giuliano Gemma concorda em fazer uma emboscada para matar "Black Jack". E somente aí, que descobre quem realmente é o fora-da-lei. Com vingança no coração, ele se volta contra seus empregadores...[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOM DA PREMONIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]DescriçãoViúva com o dom da premonição resolve ler a sorte dos moradores da cidade para sustentar os filhos, o que lhe rende a desconfiança dos mais conservadores. Para complicar, ocorre um assassinato cuja solução depende de sua clarividência.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOM DA SERPENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dina, uma jovem que herdou a habilidade sobrenatural de ver os pecados e as fraquezas das outras pessoas olhando nos olhos precisa salvar sua família. Com a ajuda do pai, que ela não conhecia, Dina terá que escolher entre o seu próprio dom e a magia negra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOMINGO DAS MÃES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra, 1924. Jane Fairchild trabalha como doméstica na casa dos Niven. Ela ganha uma folga no Dia das Mães, enquanto o sr. e a sra. Niven participam da celebração do noivado de Paul, filho de seus vizinhos. Jane está feliz com a repentina liberdade em um lindo domingo de primavera. Por quase sete anos, ela foi amante de Paul. Como os Nivens, o rapaz pertence à velha aristocracia inglesa, enquanto Jane ficou órfã quando nasceu. Hoje será o último dia deles como amantes, e também o dia que marcará o início da transformação de Jane. Com Odessa Young, Josh O'Connor, Olivia Colman, Colin Firth e Glenda Jackson. Seleção dos Festivais de Cannes e Toronto e da 45ª Mostra de Cinema de São Paulo, em 2021.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DA FESTA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Taj Mahal Badalandabad (Kal Penn) foi assistente do lendário Van Wilder, mas isto agora é passado. Taj partiu para a Inglaterra, onde pretende garantir seu diploma e a entrada na irmandade que sempre sonhou. Porém ao chegar tudo dá errado, o que faz com que monte sua própria irmandade. Mas os únicos integrantes que consegue atrair são justamente os rejeitados pelas demais irmandades.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DA FESTA 3 - DIVERSÃO SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Van Wilder (Jonathan Bennett) chega à Universidade de Coolidge sonhando com muitas festas e muita pegação. O que ele encontra, no entanto, são garotas cumprindo votos de castidade e o rígido reitor Reardon (Kurt Fuller), inimigo da família Wilder, controlando tudo. Revoltado, Van fará de tudo para trazer a alegria de volta ao campus e conquistar Kaitlin (Kristin Cavallari).[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DA FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Van Wilder (Ryan Reynolds) é um jovem que está cursando o 7º ano da Coolidge College e deseja fazer dele o mais divertido ano desde que chegou ao local. Porém, Van Wilder tem alguns problemas. Seu pai resolveu cortar sua mesada, o que o obriga a arranjar um novo meio de obter a quantia necessária para organizar grandes festas, e o ciumento namorado da repórter Gwen Pearson (Tara Reid) está disposto a sabotar suas comemorações de qualquer maneira. Em busca de soluções, talvez Van Wilder seja obrigado a tomar uma medida drástica: se formar na universidade.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Willem Dafoe interpreta John LeTour, um ex-usuário de heroína que ainda trafica pelas ruas de Nova York a serviço de Susan Sarandon, que faz planos para se aposentar do ramo. A crise existencial e profissional de John se agrava quando ele reencontra um caso amoroso do passado.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os soviéticos eram considerados os reis do xadrez e Boris Spassky (Liev Schreiber) era tido como invencível. Mas eis que Bobby Fischer (Tobey Maguire), jovem fenômeno norte-americano, o desafia no Campeonato Mundial de 1972, em plena Guerra Fria. EUA e URSS se enfrentam no tabuleiro em Reykjavík, capital da Islândia, e apenas um enxadrista sairá vencedor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DORMINHOCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miles (Woody Allen), um desastrado clarinetista que também dirige uma loja de alimentos saudáveis em Greenwich Village - NYC, é congelado criogenicamente e trazido de volta 200 anos no futuro por radicais anti-governamentais, a fim de ajudá-los em sua tentativa de derrubar o governo opressor . Quando se livra de todos, ele começa a explorar este admirável mundo novo, que tem cabines Orgasmatron para substituir sexo e robôs confessionais.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOSSIÊ DE ODESSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]22 de novembro de 1963: o presidente John F. Kennedy é assassinado. O repórter alemão Peter Miller descobre que uma ambulância levava o corpo de um sobrevivente do Holocausto, cujo diário trazia detalhes assombrosos dos campos de concentração. Esse diário conduz Miller na trilha da organização secreta ODESSA.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOSSIÊ PELICANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darby Shaw, uma estudante de Direito de Nova Orleans, descobre uma trama que envolve o assassinato de dois membros da Suprema Corte na mesma noite e prepara um dossiê contendo suas opiniões e estudos sobre os crimes. Ela chega à uma surpreendente conclusão e, nas mãos erradas, as informações daquele documento significariam uma revolta na política do país. Assim, quando Darby vê que sua vida corre perigo e tem apenas ao seu lado Gray Grantham, um jornalista, ele passa a ajudá-la a tentar elucidar a trama por completo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOUTOR DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doutor Knock é um ex-bandido que se tornou um médico e chega à pequena aldeia de Saint-Maurice para fazer sua fortuna de acordo com um método específico. Isso fará com que os moradores acreditem que eles não são tão saudáveis quanto poderiam pensar. É assim que ele encontrará em cada um deles um sintoma imaginário, ou não, e assim poderá exercer sua profissão lucrativamente. Sob sua aparência sedutora e depois de ganhar a confiança da aldeia, Knock está à beira de alcançar seus objetivos. Mas seu passado o alcança e um velho conhecido perturba os planos do médico.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOUTRINADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vigilante mascarado surge para atacar a impunidade que permite que políticos e donos de empreiteiras enriqueçam às custas da miséria e do trabalho da população brasileira. A história do homem por trás do disfarce de "Doutrinador" envolve uma jornada pessoal de vingança na qual um agente traumatizado decide fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO CHINÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Levado por seu tio a Bancoc para viver com os primos, o jovem Cheng passa a trabalhar na fábrica de gelo local, cujo proprietário está envolvido com tráfico de drogas e prostituição. Com a escalada da violência, Cheng revela-se profundo conhecedor das artes marciais e enfrenta a quadrilha inteira.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO DO MEU PAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garotinho com dificuldades em se ajustar a uma nova cidade decide fugir — e seu destino é uma ilha distante, onde está um jovem dragão à espera de um resgate. Durante essas aventuras, o menino descobre animais ferozes, uma ilha misteriosa e uma amizade inesquecível.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Europa Medieval, a órfã Ayden recebe um cristal mágico de um elfo à beira da morte. Ele a avisa de que o Norte perdeu sua magia e que ela é a única que pode salvar o Natal. Ela reúne seus amigos e parte em uma perigosa jornada repleta de dragões, ogros e outras criaturas fantásticas que tentam impedir o grupo de alcançar o seu objetivo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO DOURADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este é o primeiro filme oficial de co-produção sino-australiana, dirigido pelo diretor australiano Mario Andreacchio, e as estrelas de Hollywood Sam Neill, o ator chinês Jordan Chan, Wang Ji e o ator australiano Louis Corbett. Quando os adolescentes Josh (Louis Corbett) e Ling (Li Jin Lin) juntam-se aos respectivos pais, Chris (Sam Neill) e Dr. Li (Wang Ji), em uma escavação arqueológica na China, eles encontram algo preso debaixo de um templo além de sua imaginação. Um dragão chinês.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO E O FEITICEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rei Casiodorus (Peter Eyre) faz um pacto com um dragão para salvar seu reino: o monstro deixaria o povo em paz em troca do sacríficio de mulheres virgens. O único que pode deter a criatura é o jovem aprendiz de feiticeiro Galen (Peter MacNicol). Para isso, ele vai contar com a ajuda da corajosa Valerian (Caitlin Clarke). Mas agora, eles terão que correr contra o tempo para salvar a próxima moça das garras do dragão: a filha do rei.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kowloon é um policial de temperamento forte que investiga uma série de homicídios enquanto tenta descobrir o paradeiro de sua noiva.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAMA DE DUNQUERQUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas histórias em uma. Um tranquilo Cabo Britânico na França torna-se responsável pelas vidas de seus homens quando seu oficial é morto. Ele tem que levá-los de volta para a Grã-Bretanha de alguma forma. Enquanto isso, civis britânicos estão sendo arrastados para a guerra com a Operação Dynamo, a operação de retirada das forças francesas e britânicas encurraladas nas praias de Dunquerque. Alguns se apresentam para ajudar, enquanto outros estão menos dispostos.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUBLÊ DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bagdá, década de 80. O oficial do exército iraquiano Latif Yahia (Dominic Cooper) é afastado de sua família, chantageado e forçado a tornar-se o dublê de Uday Hussein, lunático filho mais velho do ditador Saddam Hussein. Ele agora deverá acostumar-se a uma vida de humilhação, extravagâncias, luxúria, corrupção e violência.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUELO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tempos depois de se aposentar, a ex-lutadora Rebecca descobre que sua irmã, Kate, está devendo para um criminoso local, um homem perigoso que administra um clube de luta clandestino na cidade. Rebecca não quer lutar novamente, então sua irmã lhe pede que seja sua treinadora. Depois de falar com seu pai, que está preso, a ex-lutadora aceita, apesar de ter um pressentimento ruim sobre a ideia. Com o passar dos rounds, Kate vai vencendo lutas e conquistando seu espaço na competição. Entretanto, o criminoso não quer que a garota vença, então decide tirá-la do caminho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Texas Ranger, membro da força policial do estado do Texas, investiga uma sucessão de mortes inexplicáveis em uma cidade chamada Helena.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUENDE - AS ORIGENS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viajando pela zona rural irlandesa exuberante, dois inocentes jovens casais, Ben (Dunbar), Sophie (Bennet), David (Fletcher) e Jeni (Roxburgh) descobrem rapidamente que a terra idílica não é o que parece ser quando os moradores da cidade oferecem aos caminhantes uma velha cabana na beira da floresta. Logo, os amigos vão descobrir que uma das lendas mais famosas da Irlanda é uma realidade aterradora.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUENDE 4: NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua quarta aventura, o Duende reaparece no futuro, desta vez numa galáxia distante e dentro de uma nave espacial, aterrorizando um grupo de fuzileiros espaciais que ousaram libertar a bela princesa Zarina de suas garras.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUENDE 5[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma longa e dourada dormência, o duende é trazido de volta à vida por três cantores de rap que procuram lançar suas músicas em um concurso em Las Vegas . When Butch, Postmaster P e Stray Bullet saqueiam o escritório de um grande empresário de hip-hop para financiar seu álbum demo . O trio involuntariamente acaba descobrindo o segredo do sucesso de Mack Daddy: uma flauta mágica pertencente ao perverso Duende . De quebra tiram o cordão do pescoço do Duende trazendo a criatura de volta a vida . Os shows do trio viraram sucesso mas a sede de sangue de um Leprechaun zangado e de Mack Daddy estão em seu caminho, deixando um rastro de destruição e mortes. Será que vale tudo para alcançar o sucesso ?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUENDE ASSASSINO (LEPRECHAUN 3)[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Las Vegas, o estudante Scott encontra moeda de ouro da sorte e começa a ganhar fortuna no jogo. Mas a moeda pertence ao terrível Duende, que volta à ativa para recuperá-la, aterrorizando o estudante, sua namorada, e todos aqueles que ousam cruzar seu caminho.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUENDE PERVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele está de volta, Ele é mal… Ele está alucinado?....de novo? O duende está de volta, cheio de truques novos e procurando vingança! Quando um grupo de amigos encontra o seu tesouro, logo percebem que libertaram um malvado demente! Com toda essa riqueza descoberta, eles passam de pobres a novos ricos da noite para o dia e gastam a sua nova fortuna em carros envenenados e extensões de cabelos. Um por um, os amigos enfrentam o duende, um drogado e ladrão de carros que não vai sossegar enquanto não recuperar o seu tesouro. O pessoal do bairro tem que ficar atento e se proteger, pois agora o mal tem uma nova cara![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUENDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um duende inglês, Leprechaun (Warwick Davis) assassina todos que tentam aproximar-se do seu ouro. Quando está prestes a matá-lo, após o aprisionar e capturar seu tesouro, Dan O'Grady (Shay Duffin) sofre um derrame e é internado. A casa de O'Grady é vendida a J.D. (John Sanderford) e sua filha Tory (Jennifer Aniston). Quando a jovem e os amigos libertam sem querer o duende, ele espalha o caos pela cidade. A fim de aprisioná-lo e consequentemente o matar, o grupo vai atrás do Sr. O'Grady para saber como realizar tal procedimento.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon (Jesse Eisenberg) é um jovem e neurótico rapaz, que certo dia, tem um grande choque ao se deparar com seu novo colega de trabalho, um sujeito com a mesma aparência física que a sua, porém, personalidade exatamente oposta, chamado James. Além de aguentar as humilhações constantes de seu chefe (Wallace Shawn), agora, Simon descobre que seu sósia ocupa seu cargo pouco importante na empresa e tem que lidar com esse novo colega, que é tudo que ele não é: confiante, charmoso, bem sucedido e superficial.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUQUE DE BURGUNDY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas mulheres envolvidas em uma elaborada fantasia de dominação e submissão. Evelyn (Chiara D'Anna), a mais nova, é uma empregada doméstica tímida e hesitante. Já Cynthia (Sidse Babett Knudsen), uma senhora de meia-idade, é a dona da casa que manda uma série de instruções e punições humilhantes a jovem. Tudo parte de um jogo no qual Evelyn se mostra a mais entusiasmada. As duas amantes também assistem a seminários na universidade local sobre o ciclo de vida de borboletas e mariposas. Mas a relação começa a entrar em crise quando Cynthia demonstra sinais de desgaste, uma falha que vai testar os limites dessa situação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DURÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James, é um rico empresário que foi condenado por um crime que ele não cometeu. Com 30 dias restantes para colocar seus negócios em ordem, ele pede ajuda a Darnell, um homem que lava o seu carro, e que pode ajudá-lo a se preparar para a prisão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ECLIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após brigar com o namorado, Vittoria se apaixona por Piero, um sedutor e materialista corretor da Bolsa de Valores. Apesar do real interesse de Vittoria, Piero não deseja um relacionamento sólido, por conta da sua personalidade volúvel.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EFEITO AQUÁTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samir, 40 e poucos anos, trabalha como operador de guindaste em Montreuil, nos arredores de Paris. Vivendo um amor avassalador e platônico pela professora de natação Agathe, ele, na falta de um plano melhor, decide se matricular em uma das classes da amada, mesmo sabendo nadar perfeitamente. Mas seu falso papel de aprendiz dura apenas três dias e, quando a verdade vem à tona, Agathe fica furiosa. Será o fim? Não exatamente. Durante uma viagem a trabalho para a Islândia, Agathe aproveita a distância para olhar o episódio sob uma nova perspectiva.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EFEITO DOMINÓ[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um apagão atinge o sul da Califórnia provocando pânico na população. Entre as vítimas afetadas pela falta de energia elétrica está um casal desesperado que passa a roubar para garantir o remédio de seu bebê doente.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ELEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1937, o revolucionário espanhol Ramón Mercader treina para ser espião soviético e se passar por um belga rico como parte de um plano para assassinar Leon Trotsky no México.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ELEVADOR DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York. O Millennium Building, com seus 102 andares, é um marco na cidade, mas agora ele está chamando a atenção por outro motivo: os elevadores expressos não param de matar pessoas. No início parecia ser um problema corriqueiro, quando algumas grávidas ficaram presas no elevador, mas gradativamente a situação piora. A repórter Jennifer Evans, que inicialmente não queria cobrir a matéria, sente que algo muito estranho está acontecendo, apesar das versões oficiais. Para tentar descobrir a verdade ela conta só com a ajuda de Mark Newman, que faz a manutenção de elevadores.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ELEVADOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sito e Ana são um casal feliz. Durante uma briga, Ana segue Sito até o elevador. Eles discutem na descida, mas quando chegam ao saguão, o elevador retorna ao 10º andar e começa tudo novamente. Eles estão presos em um loop temporal. Sito sabe, mas Ana não. Então, ele precisa convencê-la do que está acontecendo. Para conseguirem sair, eles precisarão solucionar seus problemas de relacionamento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ELO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick Marshall (Will Farrell) consegue fazer com que sua experiência de espaço-tempo funcione, abrindo assim um vórtice que o manda a um universo alternativo, junto de sua assistente e um caipira. Nesse universo ele está rodeando de dinossauros e fantásticas criaturas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EMBAIXADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um embaixador americano a Israel tenta trazer a paz ao conflito do Oriente Médio através de métodos não convencionais, mas seus esforços são dificultados a cada volta e sua vida pessoal ameaçada.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENCANTADOR DE CAVALOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova-iorquina leva sua a filha e o cavalo dela a um homem conhecido como o "encantador de cavalos" no estado de Montana, pois a jovem e o animal estão traumatizados após um terrível acidente.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENCONTRO MAIS LONGO DE TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Khani e Matt se conheceram por um aplicativo, o casal jamais poderia imaginar que a COVID-19 transformaria uma viagem de alguns dias em uma aventura de meses.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENCONTRO PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nikki Cominsky (Pamela Brumley) é uma advogada bem-sucedida que enfrenta um verdadeiro desafio quando o assunto é família. Certo dia, um convite misterioso é deixado em seu escritório com a seguinte mensagem: “Você está convidada para um jantar com Jesus Cristo”. Certa de que se trata de uma brincadeira, Nikki comparece ao encontro. Entretanto, em meio a uma noite tumultuada, o jantar é cheio de debates e revelações, e ela percebe que acabara de conhecer uma pessoa inesquecível, que jamais tinha visto em sua vida.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama acompanha um novaiorquino que acaba morando num abrigo para sem tetos quando ele fica sem opções de moradia. Ele então começa a remendar os erros de sua vida, como a relação conturbada com a filha.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENCOURAÇADO POTEMKIN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1905, na Rússia czarista, aconteceu um levante que pressagiou a Revolução de 1917. Tudo começou no navio de guerra Potemkin quando os marinheiros estavam cansados de serem maltratados, sendo que até carne estragada lhes era dada com o médico de bordo insistindo que ela era perfeitamente comestível. Alguns marinheiros se recusam em comer esta carne, então os oficiais do navio ordenam a execução deles. A tensão aumenta e, gradativamente, a situação sai cada vez mais do controle. Logo depois dos gatilhos serem apertados Vakulinchuk (Aleksandr Antonov), um marinheiro, grita para os soldados e pede para eles pensarem e decidirem se estão com os oficiais ou com os marinheiros. Os soldados hesitam e então abaixam suas armas. Louco de ódio, um oficial tenta agarrar um dos rifles e provoca uma revolta no navio, na qual o marinheiro é morto. Mas isto seria apenas o início de uma grande tragédia.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENFERMEIRO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira sobrecarregada faz amizade com um novo colega no trabalho. Até que uma morte inesperada a faz enxergá-lo de outra forma.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENGANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bem-sucedida restauradora de arte é casada com um marido devotado e ambos têm uma bela filhinha. Tudo vai bem, até que ele morre em um acidente e ela descobre que ele usava um nome falso. Ela resolve investigar e passa a correr risco de morte.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA CHINÊS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xavier tem agora 40 anos. Assim como Wendy, Isabelle e Martine. Aos 40 anos você deve levar uma vida mais estável do que com 20 anos, mas não é o que acontece com Xavier. Ele progrediu em alguns aspectos, tornou-se escritor... mas no dia-a-dia sua vida está longe de estar estabilizada. Pior ainda é quando sua ex-mulher Wendy, mãe de seus 2 filhos, muda-se para Nova York com as crianças. Xavier não consegue ficar longe delas, então decide que se mudará também. Não demora muito para que os problemas comecem.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA DA PIRÂMIDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1870, na Londres vitoriana, pessoas são acometidas de alucinações em virtude de serem atingidas por um dardo, com as visões as levando à morte. É dentro deste contexto que Sherlock Holmes (Nicholas Rowe) e John Watson (Alan Cox) se conhecem, quando ainda são adolescentes e estudam em uma escola pública inglesa, sendo que nesta mesma época Holmes soluciona seu primeiro caso.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA DE ANDRÔMEDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando praticamente todos os moradores de Piedmont, no Novo México, são encontrados mortos após a queda de um satélite espacial, o chefe do Projeto Scoop da Força Aérea dos EUA declara uma emergência. Então um grupo de cientistas, liderados pelo Dr. Jeremy Stone (Arthur Hill), vão para uma instalação ultra segura conhecida como Wildfire para tentar descobrir e isolar uma possível forma de vida extraterrestre.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA DE KASPAR HAUSER[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na manhã de 26 de maio de 1828, na cidade de Nuremberg, um rapaz foi abandonado com uma pequena carta endereçada ao capitão da cidade. Os habitantes acharam que o rapaz fosse doente ou tivesse alguma deficiência, pois não conseguia andar e sequer se comunicar. A carta dizia seu nome, Kaspar Hauser, e explicava que toda a vida ele havia passado preso em uma torre, nunca aprendendo nada ou vivendo em sociedade. Após ser adotado por uma família e aprender a falar, o rapaz contou que até o dia em que foi abandonado jamais havia visto antes o rosto de uma pessoa. Kaspar tornou-se um fenômeno entre a realeza alemã, principalmente pela aptidão assustadora que tinha para a música, mas era incapaz de diferenciar sonhos e realidade e não conseguia compreender as convenções sociais, como a política e a religião. O filme é baseado em fatos reais. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA DE OUTRO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na remota Antártida, um grupo de cientistas americanos é perturbado em sua base quando, de um helicóptero, alguém atira em um cão do acampamento. À medida que socorrem o cão baleado, o bicho começa a atacar os cientistas e os outros cachorros e logo eles descobrem que o animal pode assumir a forma de suas vítimas. Isto significa que membros da equipe podem ser mortos e a cópia assumir o lugar deles. Com isso, um piloto e um médico precisam capturar a fera antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA DO HORIZONTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2047, uma missão de resgate é mandada para encontrar a "Event Horizon", uma nave que desapareceu misteriosamente sete anos atrás, quando explorava os limites do sistema solar. Mas ao encontrá-la os astronautas que integram a missão de resgate vão gradativamente tomando consciência do terrível mistério que os cerca.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carla Moran uma mãe solteira de três filhos, é aterrorizada e sexualmente molestada por uma entidade sobrenatural.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENVIADO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Mary passa por um momento difícil, uma mistura de alegria e tristeza: ela acaba de se tornar mãe de gêmeos, entretanto, apenas uma das crianças sobreviveu. No meio desse turbilhão de emoções, Mary enfrenta não só as dificuldades de ser mãe, como também vê seu casamento em crise e passa a ser atormentada por visões assustadoras de uma mulher querendo tomar seu filho. Com a sanidade questionada, a jovem precisa lutar para salvar seu menino e evitar que essa entidade maligna destrua sua família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENVIADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam, o filho de oito anos de Jessie e Paul, morre num acidente no dia de seu aniversário. Logo depois o casal conhece Richard, um doutor renomado da pesquisa genética, que ao saber do caso, resolve ajudá-los. Ele propõe ao casal que eles participem de uma experiência de clonagem. Depois de muito pensar, eles aceitam e a experiência que dá certo. Adam "renasce" igualzinho, mas só até completar oito anos. A partir de então, uma nova personalidade começa a se manifestar em Adam... Sinistra e aterrorizante![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENXAME[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um entomologista comanda uma força-tarefa que tenta deter o avanço de abelhas assassinas, que vieram da África, ou Brasil, sendo mais fortes, resistentes e imunes para os pesticidas. Três ferroadas matam um adulto. Enquanto não se acha uma solução, o número de vítimas aumenta assustadoramente.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EQUILIBRISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1974, o francês Phillippe Petit desafia a gravidade e o perigo realizando a travessia entre as torres do World Trade Center.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCAFANDRO E A BORBOLETA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean-Dominique Bauby (Mathieu Amalric) tem 43 anos, é editor da revista Elle e um apaixonado pela vida. Mas, subitamente, tem um derrame cerebral. Vinte dias depois, ele acorda. Ainda está lúcido, mas sofre de uma rara paralisia: o único movimento que lhe resta no corpo é o do olho esquerdo. Bauby se recusa a aceitar seu destino. Aprende a se comunicar piscando letras do alfabeto, e forma palavras, frases e até parágrafos. Cria um mundo próprio, contando com aquilo que não se paralisou: sua imaginação e sua memória.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCÂNDALO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um parceiro de Tycoon de Champagne suspeita que o marido de gigolo de seu parceiro de assassinatos tenha sido enquadrado.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCÂNDALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gigante do telejornalismo e antigo CEO da Fox News, Roger Ailes (John Lithgow) tem seu poder questionado e sua carreira derrubada quando um grupo de mulheres o acusam de assédio sexual no ambiente de trabalho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCÂNDALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jo Won, é um viúvo que dedica a sua vida à arte, como bon vivant, é bastante sedutor e passa a maioria dos seus dias conquistando mulheres. Lady Cho, prima de Jo Won, tem uma certa simpatia por seu primo, mas para conquistá-la, ela lhe sugere que seduza a futura concubina de seu marido, porém, Jo Won, tem outra prioridade, seu desejo é seduzir Lady Sue, uma viúva virgem, convertida ao catolicismo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCAPISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Perry é um prisioneiro condenado a 12 anos sem direito a condicional. Ao saber que sua filha está muito doente, ele decide fazer as pazes com ela antes que seja tarde. Assim, arquiteta um engenhoso plano de fuga e recruta um grupo de prisioneiros que possuem diferenças entre si porém estão unidos no desejo de escapar.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCARLATE E O NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O padre Hugh O'Flaherty (Gregory Peck) tomou para si uma missão corajosa e perigosa: ajudar a esconder refugiados durante a Segunda Guerra Mundial. Ele monta uma verdadeira rede de colaboradores em Roma, para evitar que as tropas alemãs prendam e matem ainda mais pessoas. Porém, quando o chefe da polícia nazista, coronel Kappler (Christopher Plummer), descobre, passa a perseguir o clérigo. Além disso, O'Flaherty tem de lidar com a indiferença do Papa Pio XII, que insiste numa suposta "neutralidade" da Igreja.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCOCÊS VOADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O proprietário de uma loja de bicicletas, Graeme Obree, famoso por ganhar competições de ciclismo, fica mentalmente incapacitado e sem patrocínio. Mas ele não desiste e usa uma bicicleta improvisada chamada "Old Faithful" para continuar pedalando.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCOLHIDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um demônio que rouba crianças se conecta com uma pequena garota, sua família se empenha numa batalha contra o tempo para salvar a menina, e enviar o ser maligno de volta para o inferno.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCONDERIJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hacth, a esposa Lindsey e a filha Regina voltam para casa após um fim de semana na montanha. Um ano antes, a filha mais nova havia morrido e o relacionamento entre eles está cada vez mais frio. O silêncio é interrompido quando o carro escapa ao controle e cai nas águas geladas de um rio. Lindsey cai junto com o marido e luta ferozmente para salva-lo. Quando chega o socorro, Hatch é dado como morto. Num centro hospitalar ultra-moderno ele é trazido de volta à vida pelo Dr. Jonas Nyebern. Enquanto os médicos lutavam para salvar sua a vida, ele sonha com a filha morta e vê que ela está feliz. Mas outras visões começam a perturba-lo. Ele presencia crimes sendo cometidos por um brutal assassino e passa a ter um comportamento violento. O que ele percebe e a esposa não acredita é que voltou á vida ligado ao criminoso chamado Vassago, podendo ver e sentir o que o assassino vê e faz. Mas Vassago também enxerga através dos olhos de Hatch, e o que vê são novas vítimas: Lindsey e Regina.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCONDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas ruas de Los Angeles, um terrível assassino fã de rock pesado, carros velozes e armas enormes está deixando uma trilha de sangue inocente. A polícia tenta detê-lo antes que faça a sua próxima vítima. É quando surge o misterioso agente do FBI Gallagher com a terrível verdade: o assassino é um alienígena capaz de trocar de corpo sempre que necessita de um novo hospedeiro, e que pode estar em qualquer lugar e ser qualquer um.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO DE JADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]C.W. Briggs (Woody Allen) é, segundo ele mesmo, o melhor investigador de seguros dos anos 40. Briggs se orgulha de conseguir capturar qualquer trapaceiro entrando em sua mente e desvendando seus mistérios. Entretanto, desta vez Briggs tem um desafio diferente: precisa capturar um ladrão que utiliza poderes hipnóticos oriundos do Escorpião de Jade. Sabendo que está sendo perseguido pelo investigador, o ladrão utiliza seus poderes para entrar na mente de Briggs e envolvê-lo em um roubo de jóias.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 2: A SAGA DE UM GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um monte de escorpiões encantados matarem seu pai, Mathayus foge e promete acertar as contas com o cruel feiticeiro Sargon. Ao voltar para casa depois de anos de treinamento de combate, Mathayus descobre que Sargon se tornou rei e está protegido por um feitiço poderoso. Agora, para recuperar uma espada mística, que é a única arma capaz de atravessar o feitiço e destruir o tirano, Mathayus e a guerreira Layla precisam enfrentar um labirinto perigoso guardado por um Minotauro mortal.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 3: BATALHA PELA REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Expulso de seu antigo reino e após perder sua amada, Mathayus (Victor Webster) se tornou um assassino de aluguel. Ele é contratado por Hórus (Ron Perlman), o rei do Egito, para proteger seu povo do ataque de um tirano impiedoso e de seus impiedosos guerreiros. Como pagamento, o rei oferece a Mathayus a mão de sua filha em casamento e o Olho dos Deus, um lendário objeto com poderes sobrenaturais, que pode ser a grande chance do guerreiro reconquistar a glória perdida .[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 4: NA BUSCA PELO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o Rei de Norvania é assassinado, o lendário Escorpião Rei Mathayus é acusado do crime e precisa derrotar um reino inteiro de soldados. Ao lado de seus únicos aliados restantes, uma misteriosa mulher e seu pai nada convencional, ele se torna a única esperança para deter o perverso herdeiro do trono, que está em busca de um antigo poder místico.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 5: O LIVRO DAS ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lendário Escorpião Rei volta numa aventura épica repleta de ação no mais novo filme da franquia. No Egito antigo, o maléfico senhor da guerra, Nebserek (Peter Mensah), descobre uma espada amaldiçoada que torna aquele que a controla cada vez mais poderoso com cada alma capturada por ela. Determinado a impedir que seu poder continue aumentando, o Escorpião Rei (Zach McGowan) une forças com Tala (Pearl Thusi), a Princesa Nubiana; Amina, uma mulher misteriosa com um segredo mágico e trágico; e o guardião golem dela para encontrar a única coisa que pode derrotar Nebserek: o Livro das Almas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma época bem remota, na cidade de Gomorra, Memnon é um governante maligno que está determinado a massacrar todos que forem contrários a ele. As poucas tribos sobreviventes, que nunca foram aliadas, se veem obrigadas a se unir para não desaparecer. Sabendo que seus inimigos acreditam e dependem das visões de um feiticeiro, eles contratam Mathayus, um eficaz mercenário, para eliminá-lo. Após se infiltrar no campo inimigo, Mathayus descobre que o feiticeiro é na verdade uma linda mulher.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCRITOR FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor de sucesso concorda em finalizar as memórias de Adam Long, o ex-primeiro-ministro britânico, e seu editor lhe garante que é a maior oportunidade de sua vida. Mas o escritor começa a descobrir evidências sugerindo que seu predecessor sabia de um segredo sombrio de Long e pode ter sido morto para evitar que a verdade viesse à tona.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCUDO NEGRO DE FALWORTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos dias do rei Henrique IV, os jovens Myles e sua irmã Meg foram criados como camponeses, sem qualquer conhecimento de quem era realmente seu pai. Mas um dia eles viajam para o castelo Mackworth. Lá Myles se apaixona por Anne, filha Mackworth, faz amigos e inimigos, e aprende a ser um cavaleiro, para que, através do plano de Mackworth e seu amigo o príncipe Hal, Myles possa recuperar do maquiavélico Albon seu verdadeiro direito de primogênito, e uso do Escudo Negro de Falworth.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPAÇO ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adolescente Gardner Elliot (Asa Butterfield) é o primeiro humano nascido em solo marciano. Mas ele deseja fazer uma viagem à Terra para conhecer a verdade sobre seu pai biológico, e sobre seu nascimento. Nesta jornada, ele tem o apoio de Tulsa (Britt Robertson).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPAÇOS ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Micky Adams, um excêntrico ex-músico de rock, perde o controle da realidade enquanto sua gravadora tenta largá-lo. Um jovem Charlie Porter é encarregado de viajar para a casa bizarra do músico e forçar Micky Adams a rescindir seu contrato.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPANTA TUBARÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar (Will Smith) é um pequeno peixe que tem sonhos grandes, que se torna um herói involuntário após pregar uma grande mentira. Após ser perseguido pelo filho do tubarão-chefe, Oscar presencia sua morte. Querendo bancar o herói, ele assume a autoria do assassinato e, com isso, se torna uma grande celebridade no mundo aquático. Porém a situação se complica quando ele é designado para repetir a façanha, eliminando outros tubarões.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPECIALISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulher contrata um especialista em explosivos para realizar plano de vingança contra os gângsters que mataram seus pais. Ray Quick trabalhava para a C.I.A., mas largou tudo depois que uma operação fracassada contra um traficante de drogas provocou a morte de uma criança. Agora, o perito em explosivos que vive em Miami é persuadido por uma mulher obcecada que quer se vingar de uma poderosa família do crime organizado.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO TEM DUAS FACES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História cômica sobre a relação entre uma professora universitária deselegante especializada em Literatura Romântica e seu colega professor que quer uma amizade platônica com uma mulher inteligente. No entanto, ela começa a ansiar por mais e eles logo descobrem que seu objetivo de uma união baseada em celibato será difícil de alcançar.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pensando em aumentar a renda, o eletricista Ray (Nicolas Cage) e a esposa, Maggie (Robin Tunney), decidem comprar um hotel. Ray descobre que em um dos quartos tem um espelho que permite espiar o que está acontecendo lá dentro. Justamente a hóspede deste quarto é encontrada morta e agora Ray se vê como um dos suspeitos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tim e Kaylie são dois irmãos traumatizados pela morte inexplicada dos pais. Quando Tim sai de um hospital psiquiátrico, após anos internado, ele tem certeza de que a causa da tragédia familiar é um grande espelho que acompanha a família há séculos. Cercados por fenômenos paranormais, os dois tentam provar que o objeto é o verdadeiro responsável pela sangrenta história de seus ascendentes.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem relembra o passado, entre as coisas que viveu de verdade e a imaginação sobre as coisas que lhe foram contadas e que se confundem com a memória.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPETACULAR HOMEM-ARANHA 2: A AMEAÇA DE ELECTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Peter Parker está fascinado com as habilidades que adquiriu como Homem-Aranha. Agora, ele precisa lidar com dois problemas: o retorno de um velho amigo, Harry Osborn, e a chegada de um vilão mais forte e poderoso, Electro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPETACULAR HOMEM-ARANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Parker está tentando saber mais sobre sua origem. Ele encontra uma pasta que pertenceu ao seu pai e quer descobrir por que seus pais desapareceram. Sua busca o leva a Oscorp e ao dr. Curt Connors, que tem como alterego o letal Lagarto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPIÃO INGLÊS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mensageiro audacioso que está perseguido por todo o país por policiais corruptos e chefões do crime rivais quando ele tem que entregar uma pasta para uma figura do submundo notório que não pode ser encontrado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPIÃO QUE FOI PARA O NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1993, a Guerra Fria continuava na Coreia. Seok-young Park (Hwang Jung-Min), é um espião militar da Coreia do Sul enviado ao país inimigo (Coreia do Norte), sob o disfarce de empresário. Sua missão é descobrir os segredos relacionados ao desenvolvimento de armas nucleares pelo regime comunista. Com o tempo, ele ganha a confiança dos norte coreanos e consegue se infiltrar dentro de uma instalação nuclear, até então, secreta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPIÃO QUE SABIA DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 70, durante a Guerra Fria, o agente George Smiley recebe uma nova missão: descobrir um infiltrado no serviço secreto britânico, enfrentando um longo caminho de mentiras e traições.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPIÃO QUE VEIO DO FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alec Leamas, um espião britânico vai para a Alemanha Oriental supostamente para desertar, mas na verdade, vai para semear a desinformação. À medida que surgem mais reviravoltas na trama, Leamas fica mais convencido de que seu próprio lado o vê apenas como mais uma engrenagem. Sua luta contra a desumanização torna-se o foco final da história.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPIÃO TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansado das falcatruas de seus colegas de profissão, um agente da CIA se aposenta. Junto com a namorada, ele começa a escrever um livro de memórias sobre os anos de segredos obscuros e passa a ser perseguido pela agência. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPÍRITO DE GOODNIGHT LANE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe encontra, dentro de um estúdio de cinema renovado, um colega de trabalho morto pela manhã. Eles encontram as peças de um quebra-cabeça de quarenta anos que os levam a descobrir a existência de um fantasma irritado no local. E ele não pretende deixar nenhuma daquelas pessoas saírem vivas dali.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPÍRITO DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher se apaixona por um homem que está de certa forma indisponível, afinal ele é um fantasma![/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPORTE DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2025, O ESPORTE DO FUTURO é o esporte organizado do planeta. Mas alguém mais está se organizado, e o jogo deles é a guerra. Agora, o super astro da competição, Tre Ramzey tem muito mais a carregar ...[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPORTE FAVORITO DOS HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger Willoughby é considerado um dos maiores especialistas em pesca esportiva. Ele têm livros escritos sobre o assunto e é amado por seus clientes do seu setor de artigos esportivos na Abercrombie e Fitch, onde ele trabalha. Há apenas um problema, ele nunca pescou em sua vida. Quando o dono da loja inscreve ele num concurso de pesca, o caos começa.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESQUADRÃO SUICIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os supervilões Harley Quinn, Bloodsport, Peacemaker e uma coleção de malucos condenados da prisão de Belle Reve juntam-se à super-secreta e super-obscura Força Tarefa X, enquanto são deixados na remota ilha de Corto Maltese para combater o inimigo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESQUADRINHADOR 2: A VINGANÇA DE VOLKIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam está prestes a descobrir quem é sua mãe. Enquanto isso, um novo tipo de droga sem efeitos secundários é desenvolvida e um assassino que também é um controlador de mentes está atrás dela.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESQUEMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentando o envolvimento de Christian Dawkin no maior caso criminal da história do esporte colegial.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTADO DAS COISAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Riqueza, poder e festas ou o aconchego da vida familiar? Para Brad (Ben Stiller) a vida dos amigos parece muito melhor que a sua. Seja nas redes sociais, na tv ou nas revistas todos parecem estar muito melhor que ele. Ele errou nas escolhas? Por que a grama dos amigos é sempre mais verde?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTADO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a Guerra Civil Americana irrompe, uma família de colonos franceses devem abandonar sua casa no Missouri para fugir e voltar para Paris. Eles são escoltados por um ex-mercenário cujo passado conturbado logo o alcança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTADO VS. JOLLY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jolly consegue a posição de assistente de um famoso advogado. Levado pela ambição, ele engana a uma jovem viúva grávida e a convence que a morte de seu marido merece justiça. Ela percebe que Jolly é uma farsa e o caso toma proporções inesperadas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTIGMA DA INFÂMIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Carter, sua esposa Sally e sua jovem filha Jean se move para uma aldeia sonolenta canadense, onde Pedro foi contratado como um diretor de escola. Seu idílio é quebrado quando Jean se torna vítima de um pedófilo idoso e extremamente poderoso. O filme não era nem uma bilheteria nem um sucesso crítico, conquistou críticas por quebrar um tabu público significativo.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quan (Jackie Chan) é dono de um típico restaurantes chinês em Londres, capital da Inglaterra. Após um misterioso ataque de um grupo de terroristas irlandeses ao seu estabelecimento, ele tem sua vida e família devastadas. Sem muito apoio da polícia local, ele vai buscar vingança com suas próprias mãos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANGULADOR DE BOSTON[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As repórteres Loretta McLaughlin e Jean Cole são pioneiras ao divulgar o caso dos famosos assassinatos do Estrangulador de Boston. À medida que o assassino faz mais vítimas, a dupla continua corajosamente a investigação, colocando suas próprias vidas em jogo em sua busca para revelar a verdade.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO CASO DA VELHA CURIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Miss Jane Marple (Margaret Rutherford) relata testemunhar um assassinato pela janela de um trem que passava, a Polícia a dispensa como uma solteirona pontuda quando nenhum traço do crime pode ser encontrado.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO DE UM MUNDO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brocas radioativas do Exército Britânico em uma remota base escocesa atraem uma entidade subterrânea radioativa, de natureza desconhecida, que desaparece deixando dois soldados gravemente queimados pela radiação... e um profundo buraco na terra. Outras pessoas que encontraram com a "coisa" durante a noite sofrem da mesma forma, e com o aumento da gravidade; parece que a criatura é capaz de "absorver" radiação de qualquer fonte, crescendo mais e mais. O que será isso?? Como você destrói uma coisa que se "alimenta" na energia?[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO MUNDO DE JACK[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Skellington, o Rei das Abóboras, se cansa de fazer o Dia das Bruxas todos os anos e deixa os limites da cidade. Por acaso, acaba atravessando o portal do Natal, onde vê a alegria do espírito natalino. Ao retornar para a Cidade do Halloween, sem ter compreendido o que viu, ele começa a convencer os cidadãos a sequestrarem o Papai Noel e fazerem seu próprio Natal. Apesar de sua leal namorada Sally ser contra, o Papai Noel é capturado e os fatos mostrarão que Sally estava certa o tempo todo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO NOIVO DE MAYA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o rompimento de seu noivado e para não se sentir humilhada, a obstinada Maya retorna da África com um homem se passando por seu noivo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO QUE NÓS AMAMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado da União, ferido em combate durante a Guerra de Secessão, acaba encontrando refúgio e um lugar para se curar dentro de um internato para mulheres localizado em território Confederado. Lá, o soldado se recupera, mas acaba conquistando o coração de algumas das mulheres no processo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>