<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]14[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page14.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DE CORAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMNSDCRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Homens%20de%20Coragem%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Homens%20de%20Coragem%202018.jpg</fanart>
<info>A história dos bombeiros de elite que impediram um dos incêndios mais devastadores do Arizona em 2013 revela a valentia daqueles que arriscam suas vidas e lutam contra seus próprios instintos de sobrevivência, para salvar os outros.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DE HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMNDHNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens%20De%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens%20De%20Honra.jpg</fanart>
<info>Carl Brashear (Cuba Gooding Jr.) veio de uma humilde família negra, que vivia em uma área rural em Sonora, Kentucky. Ainda garoto, no início dos anos 40, já adorava mergulhar, sendo que quando jovem se alistou na Marinha esperando se tornar um mergulhador. Inicialmente Carl trabalha como cozinheiro que era uma das poucas tarefas permitidas a um negro na época. Quando resolve mergulhar no mar em uma sexta-feira acaba sendo preso, pois os negros só podiam nadar na terça-feira, mas sua rapidez ao nadar é vista por todos e assim se torna um "nadador de resgate", por iniciativa do capitão Pullman (Powers Boothe). Quando Brashear solicita a escola de mergulhadores encontra o comandante Billy Sunday (Robert De Niro), um instrutor de mergulho áspero e tirânico que tem absoluto poder sobre suas decisões. No princípio Sunday faz muito pouco para encorajar as ambições de Brashear e o aspirante a mergulhador descobre que o racismo no exército é um fato quando os outros aspirantes brancos - exceto Snowhill (Michael Rapaport), que por isto foi perseguido por Sunday - se negam a compartilhar um alojamento com um negro. Mas a coragem e determinação de Brashear impressionam Sunday e os dois se tornam amigos quando Brashear tem de lutar contra o preconceito e a burocracia militar, que quer acabar com seus sonhos de se tornar comandante e reformá-lo.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS EM FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMNSEMFRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens%20em%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens%20em%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Stone (Edward Norton) foi condenado à prisão por doze anos e já cumpriu oito. Ele deseja obter liberdade condicional e deixar o cativeiro, mas antes precisa passar por Jack (Robert De Niro), um policial prestes a se aposentar que tem por função avaliar se ele ainda é um perigo para a sociedade. Stone está disposto a tudo para conseguir a aprovação de Jack, até mesmo incentivar sua esposa Lucetta (Milla Jovovich) a seduzi-lo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS, MULHERES E FILHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHMNSMLHRSEFLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens,%20Mulheres%20e%20Filhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens,%20Mulheres%20e%20Filhos.jpg</fanart>
<info>Adultos, adolescentes e crianças amam, sofrem, se relacionam e compartilham tudo, sempre conectados. A internet é onipresente e, nesta grande rede em que o mundo se transformou, as ideias de sociedade e interação social ganham um novo significado. Algumas situações como um casal que não tem intimidade; uma garota que quer ser uma anoréxica melhor; um adolescente que vive em num mundo de pornografia virtual, fazem o expectador repensar a relações humanas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEY 2: NO RITMO DOS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HONY2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%202%20-%20No%20Ritmo%20dos%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%202%20-%20No%20Ritmo%20dos%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Maria Ramirez (Kat Graham) foi liberada da prisão há pouco tempo. É com um grupo dança que Maria encontra uma saída para ter uma melhor.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEY 3: NO RITMO DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HONY3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%203%20-%20No%20Ritmo%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%203%20-%20No%20Ritmo%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Em uma prestigiada escola de Sul Africana, a estudante de dança americana Melea Martin (Cassie) planeja uma apresentação de tese com base em uma moderna adaptação dia Hip-Hop de Romeu e Julieta com o namorado Erik Wildwood (Kenny Wormald) para honrar a memória de sua falecida mãe. No entanto, os sonhos de Melea são frustradas quando ela é incapaz de pagar e é forçada a sair. Determinada a cumprir o seu destino, ela decide alugar um teatro, e persuadir a comunidade para apoiar sua visão artística e original, incluindo o amigo de infância Nadine (Dena Kaplan) e Laser (Bobby Lockwood) colega de classe. Ela conhece um rival durante uma batalha clube de dança, Ishani Magona (Sibo Miambo), que está sofrendo com a perda de seu irmão e tem um exterior endurecido. No entanto, quando Melea pede a ela para coreografar a produção em conjunto, os dois formam uma parceria improvável.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEY: NO RITMO DOS SEUS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HONY1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%20-%20No%20Ritmo%20dos%20Seus%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%20-%20No%20Ritmo%20dos%20Seus%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Nova York. Honey Daniels (Jessica Alba) é uma sexy dançarina de hip-hop que sonha se tornar uma coreógrafa de videoclips. Ela ensina hip-hop para jovens da sua localidade e os encoraja a ficarem longe das ruas, para evitarem problemas. Um diretor de clipes, Michael Ellis (David Moscow), a vê dançando numa discoteca e a convida para participar de um clip. Ela é encorajada a deixar de ser dançarina e se tornar coreógrafa, mas o sucesso repentino de Honey tem um preço quando Michael se recusa a aceitar um não como resposta para sua tentativa de tentar seduzi-la. Assim ele tenta sabotar a carreira de Honey, para tirá-la do ramo definitivamente.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONRA AO MERITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HNRAOMRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honra%20ao%20Merito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honra%20ao%20Merito.jpg</fanart>
<info>O filme acompanha a vida de vários soldados norte-americanos que retornaram das guerras do Iraque e do Afeganistão sofrendo de transtorno de estresse pós-traumático (PTSD, na sigla em inglês) e de outros traumas. Tais condições interferem nas suas rotinas e abala a vida de várias famílias.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONRA E LEALDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HONRELEAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honra%20e%20Leadade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honra%20e%20Leadade.jpg</fanart>
<info>A história de um jovem soldado alemão que começa um conflito consigo mesmo ao perceber a decepção de seu próprio governo. Eles não eram todos iguais...</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOK: A VOLTA DO CAPITÃO GANCHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HOKAVLTDCPTAOGNCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hook%20-%20A%20Volta%20do%20Capit%C3%A3o%20Gancho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hook%20-%20A%20Volta%20do%20Capit%C3%A3o%20Gancho.jpg</fanart>
<info>Aos quarenta anos Peter Banning (Robin Williams), que um dia já foi Peter Pan, é um homem tão envolvido com o trabalho que deixou de dar atenção à família e esqueceu a sua origem. Mas o Capitão Gancho (Dustin Hoffman) seqüestra seus filhos, obrigando-o a retornar a Terra do Nunca.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOKING UP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HOKNGUP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hooking%20Up.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hooking%20Up.jpg</fanart>
<info>Darla é uma repórter cínica, cujo vício em sexo está atrapalhando sua coluna sexual, e sua relação em evolução com Bailey, que é bem intencionado e já foi abandonado por sua namorada e descobre ter câncer de testículo (novamente). Juntos, eles embarcam em uma viagem improvisada, recriando a miríade de encontros de Darla de estado para estado. Ela está procurando uma história e ele está procurando um último hurra; o que eles acham é algo não esperado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOP: REBELDE SEM PÁSCOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HOPRBLSPSC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hop%20Rebeldes%20sem%20P%C3%A1scoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hop%20Rebeldes%20sem%20P%C3%A1scoa.jpg</fanart>
<info>Junior (Russell Brand) é um coelho que adora tocar bateria e sonha em fazer sucesso com a música, mas seu pai (Hugh Laurie) deseja que ele dê continuidade à tradição de tornar-se o Coelho da Páscoa, seguida há quatro mil anos. Ele tenta convencer o pai de seu sonho, mas ele não lhe dá ouvidos. Desta forma, Junior parte para Hollywood, onde acredita que poderá enfim se tornar um grande astro. Ao chegar ele é quase atropelado por Fred Lebre (James Marsden), um jovem que tem sido pressionado pela família para que enfim consiga um emprego. Após a surpresa inicial por encontrar um coelho falante, Fred aceita levá-lo até a mansão que está cuidando, enquanto o dono está viajando. Lá eles se tornam amigos, com Fred ajudando Junior a conseguir espaço no cenário musical. Enquanto isso, o pai de Junior envia as boinas rosas no encalço do filho, sem perceber que uma conspiração está sendo organizada contra si.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DE RECOMEÇAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRDRCMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hora%20de%20Recome%C3%A7ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hora%20de%20Recome%C3%A7ar.jpg</fanart>
<info>Faith (Brighton Sharbino) é uma jovem problemática que se vê obrigada a enfrentar uma escolha difícil. Ela precisa decidir entre viver a divertida e sem preocupações vida da cidade grande, ou ir em busca de sua identidade trabalhando duro no interior.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DE VOLTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HRDVLTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hora%20De%20Voltar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hora%20De%20Voltar.jpg</fanart>
<info>Andrew Largeman (Zach Graff) é um ator de televisão razoavelmente bem sucedido, que vive em Los Angeles e leva sua vida num estado de torpor induzido por lítio há anos. Após a morte de sua mãe ele decide retornar à sua casa em Garden State, a qual não via há 9 anos. Mesmo distante por tanto tempo, Andrew não conseguiu escapar da dominação de seu pai, Gideon (Ian Holm). Preocupado em ter que retornar para casa após tanto tempo, ele encontra pelas esquinas de sua cidade-natal antigos conhecidos, que lhe relembram bons momentos de quando morava no local.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DO ARREPIO: NEM PENSE NISSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRADARPEIONMPNSNSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hora%20do%20Arrepio%20-%20Nem%20Pense%20Nisso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hora%20do%20Arrepio%20-%20Nem%20Pense%20Nisso.jpg</fanart>
<info>Para Cassie (Emily Osment), uma garota gótica de 13 anos de idade, a adaptação em uma escola e uma vizinhança nova não é fácil, mas ela se diverte pregando travessuras nos colegas populares da escola e em seu pequeno irmão, Max (Alex Winzenread). Conforme o Dia das Bruxas se aproxima, a busca para assustar conduz a uma misteriosa loja de Halloween e a um livro incomum chamado "The Evil Thing". Quando Max (Alex Winzenread) insiste em ouvir a história, Cassie ignora o aviso de que os leitores não devem ler o livro em voz alta. E quando eles terminam de lê-lo é que a aventura fantasmagórica realmente começa. Estrelando Emily Osment e Cody Linley, da série Hannah Montana, Brittany Curran (Akeelah and the Bee e The Suite of Zack & Cody) e Tobin Bell (o vilão do filme Saw de 2004). "A Hora Do Arrepio" certamente dará um arrepios em sua</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DE AGONIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRSDAGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Horas%20de%20Agonia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Horas%20de%20Agonia.jpg</fanart>
<info>Um homem aparentemente inocente é sequestrado por um assassino em série em L.A., que obriga suas vítimas a trocar os papéis com ele, tornando a vítima em assassino para poder salvar sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DECISIVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HRSDCSVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horas%20Decisivas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horas%20Decisivas.jpg</fanart>
<info>Em 1952, uma grande nevasca leva uma plataforma de petróleo a se rachar, lançando 84 tripulantes ao mar. Enquanto a tempestade dificulta a sobrevivência do grupo, uma equipe de guardas costeiros tenta resgatar as vítimas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORIZONTE PROFUNDO: DESASTRE NO GOLFO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HRZNTPRFNDSTRDGLF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horizonte%20Profundo%20-%20Desastre%20no%20Golfo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horizonte%20Profundo%20-%20Desastre%20no%20Golfo.jpg</fanart>
<info>Baseada em eventos reais, a história se passa no Golfo do México, na plataforma de perfuração marítima Deepwater Horizon. Diante de um dos piores vazamentos de petróleo na história dos EUA, Mike Williams (Mark Wahlberg) e os demais trabalhadores embarcados lutam para escapar com vida do terrível acidente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORROR EM AMITYVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HOREMAMTVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horror%20Em%20Amityville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horror%20Em%20Amityville.jpg</fanart>
<info>Em 13 de novembro de 1974 a polícia do condado de Sufolk recebeu uma chamada telefônica que a levou ao endereço 112 Ocean Avenue, Amityville, Long Island. Dentro da casa a polícia encontrou um crime brutal: o assassinato de uma família inteira enquanto dormia. Poucos dias depois, Ronald Defeo Jr. (Brendan Donaldson) admitiu que usou um rifle para matar os pais e seus 4 irmãos, alegando ter ouvido vozes que vinham de dentro da casa e que o influenciaram a cometer os crimes. Um ano depois George (Ryan Reynolds) e Kathy (Melissa George) se mudam com os filhos para a antiga casa dos Defeo. Não demora muito para que estranhos eventos comecem a acontecer, afetando a vida da família e indicando que uma presença maligna está oculta na casa.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORTON E O MUNDO DOS QUEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRTONEOMNDODQUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Horton%20e%20o%20Mundo%20dos%20Quem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Horton%20e%20o%20Mundo%20dos%20Quem.jpg</fanart>
<info>Horton (Jim Carrey) é um elefante que, um dia, ouve um pedido de socorro vindo de uma partícula de poeira que flutua no ar. Surpreso, ele passa a desconfiar que possa existir vida dentro daquela partícula. Trata-se dos Quem, seres que ignoram a existência de vida fora da cidade em que vivem, a Quemlândia. Mesmo com todos à sua volta acreditando que perdeu o juízo, Horton decide ajudar os moradores de Quemlândia.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSPEDAGEM MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HSPDGMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hospedagem%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hospedagem%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Uma solitária viúva (Lin Shaye) aluga um de seus quartos e se torna obcecada pelo novo residente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSPEDE DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HSPDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hospede%20Do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hospede%20Do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Enquanto procura seu próximo trabalho como empregada, uma mulher permanece com uma família até que encontre outra coisa. Ao longo do tempo, a família logo descobre que a empregada não é tão boa moça e inocente quanto aparenta.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÓSPEDE INDESEJADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HSPDIDSJDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%B3spede%20Indesejado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%B3spede%20Indesejado.jpg</fanart>
<info>Scott (Michael Ealy) e Annie Russell (Meagan Good) são um jovem casal que acaba de comprar sua casa dos sonhos em Napa Valley, na Califórnia. Porém, quando Charlie (Dennis Quaid), o solitário viúvo que os vendeu o imóvel, começa a interferir em suas vidas, o casal se vê vítima do comportamento obsessivo e violento de um homem capaz de destruir tudo que eles amam.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSTIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HSTIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hostis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hostis.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT BOT: UMA ROBÔ EM MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HOTBOTUMRBOEMNHVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hot%20Bot%20-%20Uma%20Rob%C3%B4%20em%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hot%20Bot%20-%20Uma%20Rob%C3%B4%20em%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Dois geeks encontram sem querer uma robô supersexy de última geração, mas precisarão se esquivar de seu rico dono para ficar com ela.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT SPOT: UM LOCAL MUITO QUENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HOTSPTUMLGRMTQNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hot%20Spot%20-%20Um%20Local%20Muito%20Quente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hot%20Spot%20-%20Um%20Local%20Muito%20Quente.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena cidade do Texas chega Harry Madox (Don Johnson), que por conta própria vende um dos carros da revenda de carros usados de George Harshaw (Jerry Hardin) e assim consegue emprego na loja. Na verdade ele planeja provocar um incêndio, que desvie a atenção das pessoas e lhe permita roubar o banco local. Paralelamente ele se envolve com a manipuladora Dolly (Virginia Madsen), a esposa de George, e também com a jovem Gloria Harper (Jennifer Connelly), que trabalha como contadora para George e é chantageada por Frank Sutton (William Sadler), um pilantra da região.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT WHEELS: ACCELERACERS: A CORRIDA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HTWLSACRDFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hot%20Wheels%20-%20AcceleRacers%20-%20A%20Corrida%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hot%20Wheels%20-%20AcceleRacers%20-%20A%20Corrida%20Final.jpg</fanart>
<info>Kurt elabora um plano para resgatar seu irmão capturado, Wylde, mas as equipes Teku e Metal Maniacs precisam trabalhar juntos para serem bem-sucedidos – uma tarefa nada fácil para quem passou anos competindo de maneira intensa e rancorosa! Para localizar Wylde, os times de pilotos abrem o portal para o Reino Cósmico, um percurso que desafia a gravidade, e se infiltram no quartel general dos Racing Drones. Mas a abertura do portal se revelará um tremendo erro depois que Gelorum ganha acesso ao Acceledrome e rouba o Accele-Charger As equipes Teku e Metal Maniacs correm para salvar Wylde, enquanto Gelorum usa o Accele-Charger para avançar rumo a linha de chegada e se tornar o campeão&hellip; A menos que Vert possa pará-lo antes disso. Aperte o cinto de segurança e acelere fundo para acompanhar esta última e emocionante aventura dos Hot Wheels AcceleRacers!</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL ARTEMIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HTLARTMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Artemis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Artemis.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, no subsolo de um hospital em Los Angeles, os criminosos mais sinistros da cidade recebem cuidados especiais. A enfermeira (Jodie Foster), que controla o lugar, acaba descobrindo que um de seus pacientes está lá para cometer um assassinato.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HOTLTRNSVLNA1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hotel%20Transilv%C3%A2nia1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hotel%20Transilv%C3%A2nia1.jpg</fanart>
<info>O Hotel Transilvânia é um resort cinco estrelas que serve de refúgio para que os monstros possam descansar do árduo trabalho de perseguir e assustar os humanos. O local é comandado pelo Conde Drácula (Adam Sandler), que resolve convidar os amigos para comemorar, ao longo de um fim de semana, o 118º aniversário de sua filha Mavis (Selena Gomez). O que ele não esperava era que Jonathan (Adam Samberg), um humano sem noção, fosse aparecer no local justo quando o hotel está repleto de convidados e, ainda por cima, se apaixonasse por Mavis.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HOTLTRNSVLNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hotel%20Transilv%C3%A2nia2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hotel%20Transilv%C3%A2nia2.jpg</fanart>
<info>A vampira Mavis (Selena Gomez) e o humano Jonathan (Andy Samberg) se casaram e continuaram morando no Hotel Transilvânia, já que Drácula (Adam Sandler) ofereceu um emprego ao genro. Ele na verdade quer que sua filha permaneça ao seu lado, especialmente quando ela revela estar grávida. Eufórico com a notícia, Drácula torce para que seu neto seja um vampiro de verdade e busca, a todo instante, indícios de que isto acontecerá. Entretanto, o pequeno Dennis (Asher Blinkoff) está prestes a completar cinco anos e, ao menos por enquanto, tudo indica que ele é um humano normal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA 3: FÉRIAS MONSTRUOSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HTLTRNSVN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Transilv%C3%A2nia%203%20-%20f%C3%A9rias%20Monstruosas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Transilv%C3%A2nia%203%20-%20f%C3%A9rias%20Monstruosas.jpg</fanart>
<info>Solitário e infeliz, buscando um novo amor na internet, Drácula é surpreendido com um presente da querida filha: férias em um cruzeiro. Inicialmente resistente à ideia, ele acaba engajado no passeio ao se encantar pela comandante, que, no entanto, esconde um segredo nada amigável.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA 3: FÉRIAS MONSTRUOSAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HTLTRNSVN3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Transilv%C3%A2nia%203%20-%20f%C3%A9rias%20Monstruosas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Transilv%C3%A2nia%203%20-%20f%C3%A9rias%20Monstruosas.jpg</fanart>
<info>Solitário e infeliz, buscando um novo amor na internet, Drácula é surpreendido com um presente da querida filha: férias em um cruzeiro. Inicialmente resistente à ideia, ele acaba engajado no passeio ao se encantar pela comandante, que, no entanto, esconde um segredo nada amigável.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOWARD, O SUPER-HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HWRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Howard,%20O%20Super-Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Howard,%20O%20Super-Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Um pato com características de ser humano que vive em um outro planeta, é atingido por um raio laser disparado por uma máquina experimental da Terra. Assim, totalmente por acaso, ele é trazido pelo raio até o planeta dos homens, só que junto com ele também vem um alienígena que quer dominar o mundo. Ele então conhece uma menina chamada Beverly Switzler (Lea Thompson) que vira sua única amiga, e que depois terá um envolvimento romântico com o pato. Mesmo com um pouco de confusão, pessoas bondosas tentarão afastar ele de cientistas maldosos e oferecerão ajuda para ele voltar para o seu planeta.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUBBLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HBLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hubble.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hubble.jpg</fanart>
<info>Uma câmera IMAX 3D acompanha os esforços de sete astronautas, enquanto eles tentam consertar o telescópio espacial Hubble.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HULK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HULK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hulk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hulk.jpg</fanart>
<info>Bruce Banner (Eric Bana) é um cientista que teve problemas em sua infância: ele foi adotado e passou por uma experiência traumática após a morte de seus pais, a qual não lembra de forma alguma. Juntamente com ele trabalha Betty Ross (Jennifer Connelly), sua grande paixão. Ambos trabalham em um projeto que envolve a reconstituição de tecidos através da radiação gama, um projeto o qual o Exército está bastante interessado. Ao consertar o gammasphere, aparelho usado para aplicar a radiação gama em animais, um dos cientistas do projeto o aciona acidentalmente. Em uma tentativa desesperada de salvar o amigo, Banner se atira defronte o gammasphere e absorve a radiação gama lançada. Inexplicavelmente o acidente não o mata, fazendo com que permaneça durante algum tempo no hospital sob observação. É quando a reaparição de seu pai biológico, o qual considerava morto, revela segredos sobre o passado de Bruce Banner o qual nem ele mesmo conhecia, ao mesmo tempo em que precisa lidar com estranhas modificações em seu corpo a cada vez que fica com raiva.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HULK VS. THOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HLKVSTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hulk%20vs.%20Thor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hulk%20vs.%20Thor.jpg</fanart>
<info>Por eras, Loki procurou um modo de derrotar seu amaldiçoado meio-irmão, Thor. Mas em todas as batalhas que Thor participou nos 9 mundos, apenas uma criatura está à altura de sua força - uma fera mortal de Midgard conhecida como O Incrível Hulk. Agora, com Odin, o rei dos deuses, num profundo sono meditativo, todas as forças que protegem Asgard jazem enfraquecidas, e Loki finalmente está pronto para engendrar sua armadilha. Numa luta clássica que testará os limites do herói como nunca antes, apenas o poderoso Thor pode ter esperanças de prevalecer.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HULK VS. WOLVERINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HLKVSWVN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hulk%20vs.%20Wolverine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hulk%20vs.%20Wolverine.jpg</fanart>
<info>O Incrível Hulk atravessou a fronteira do Canadá, deixando um rastro de destruição em seu caminho. Ele tem que ser parado, e só há um homem para esse trabalho. É o melhor no que faz, mas o que ele faz não é muito agradável. Ele é Wolverine, um agente de elite do secreto Departamento H do Canadá, e foi colocado na trilha de Hulk com um único objetivo: parar o Golias Verde...a qualquer custo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HULK: ONDE OS MONSTROS HABITAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HLKONDOSMNSTRHTBM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hulk%20-%20Onde%20os%20Monstros%20Habitam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hulk%20-%20Onde%20os%20Monstros%20Habitam.jpg</fanart>
<info>Contando com a ajuda do Doutor Estranho e do Comando Selvagem, um curioso esquadrão da S.H.I.E.L.D., Hulk terá pela frente uma das missões mais difíceis de sua vida: interromper toda a destruição que está sendo causada pelo temido Pesadelo. Após ultrapassar a Dimensão dos Sonhos, o vilão colocou em prática seu plano de transformar todos os sonhadores em monstros e dominar o mundo através dos sonhos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNGERFORD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HNGRFRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hungerford.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hungerford.jpg</fanart>
<info>As vidas de um grupo de adolescentes é virada do avesso quando a cidade deles é tomada por forças sinistras.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTER X HUNTER - REMAKE (LEGENDADO) - FILME 01 - PHANTOM ROUGE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc5=HXHRMKMOVIE01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hunter%20X%20Hunter%20Phantom%20Rouge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hunter%20X%20Hunter%20Phantom%20Rouge.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTER X HUNTER - REMAKE (LEGENDADO) - FILME 02 - A Ú [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=HXHRMKMOVIE02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hunter%20X%20Hunter%20Remake%20Filme2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hunter%20X%20Hunter%20Remake%20Filme2.jpg</fanart>
<info>Os Hunters mais poderosos que já existiram na Associação Hunter foram separados em "luz" e "trevas", e cada um seguiu para seus respectivos caminhos. O lado das "trevas" começou a se mover para eliminar todos os Hunters! O que Gon irá fazer quando os vários crimes de Netero e da Associação Hunter forem revelados&hellip;!?A produção do segundo filme foi anunciada no fim do filme Phantom Rougue quando estreou em Janeiro. O filme conseguiu o primeiro lugar nas bilheterias.</info>
<date>Hunter X Hunter - Remake (Legendado) - Filme 02 - A Última Missão - 2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTER X HUNTER: A ÚLTIMA MISSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HNTXHNTAULTMSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hunter%20x%20Hunter%20-%20A%20%C3%9Altima%20Miss%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hunter%20x%20Hunter%20-%20A%20%C3%9Altima%20Miss%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante a Batalha Olímpia, campeonato que reúne os mestres da Arena Celestial para decidir quem merece ficar no topo, surge uma inesperada ameaça. Antigos membros de um grupo que era a face oculta da Associação Hunter ocupam a Arena Celestial e exigem a publicação de todas as missões secretas executadas por eles, sob ordens da Associação.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTER X HUNTER: FANTASMA VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HNTXHNTFNTSMVRMHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hunter%20X%20Hunter%20-%20Fantasma%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hunter%20X%20Hunter%20-%20Fantasma%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Os olhos do clã Kurta ficam escarlates em tempos de raiva ou agitação emocional, sendo considerados os tesouros mais bonitos do mundo. Após ter os seus roubados e seus familiares massacrados pelo grupo criminoso Phantom Troupe, Kurapika decide se tornar um caçador.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HURRICANE SMITH: TEMPESTADE EM AÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HCRNESMTHTEMPSEMACAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hurricane%20Smith%20-%20Tempestade%20em%20A%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hurricane%20Smith%20-%20Tempestade%20em%20A%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quando sua mãe morre, o valentão Billy Smith vai a Austrália para dar as más notícias à irmã. Lá chegando, porém, descobre que ela está desaparecida e decide investigar por conta própria, deixando uma trilha de destruição ao enfrentar, sozinho, a máfia local.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]I'LL TAKE YOUR DEAD [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ITKEYURDEDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/I'll%20Take%20Your%20Dead.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/I'll%20Take%20Your%20Dead.jpg</fanart>
<info>Numa fazenda isolada, William realiza o seu trabalho. Ele dá um fim nos cadáveres trazidos por gangues locais. Sua filha Gloria já está acostumada a ver gente morta mas acredita que a casa está assombrada por alguns deles. Tudo muda quando William encontra uma moça viva. Ele resolve mantê-la enquanto descobre o que fazer com ela, mas deverá ser rápido, pois as gangues deverão retornar para finalizar o trabalho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IBIZA: TUDO PELO DJ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=IBZTDPLDJ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ibiza%20-%20Tudo%20Pelo%20DJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ibiza%20-%20Tudo%20Pelo%20DJ.jpg</fanart>
<info>Nikki (Vanessa Bayer), Harper (Gillian Jacobs) e Leah (Phoebe Robinson) são três amigas inseparáveis que transformam uma viagem de negócios a Barcelona em uma louca aventura em Ibiza em busca de um DJ famoso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IBOY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=IBOY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/iBoy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/iBoy.jpg</fanart>
<info>Tom (Bill Milner) é baleado no momento em que tenta parar um ataque violento contra sua namorada Lucy (Maisie Williams). Depois de um tempo ele acorda do coma e descobre que fragmentos de seu smartphone foram incorporados no seu cérebro, dando a ele super poderes. Tom usa esse conhecimento e tecnologia para se vingar da gangue responsável pelo ataque.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÍCARO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ICRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%8Dcaro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%8Dcaro.jpg</fanart>
<info>Quando o ciclista amador Bryan Fogel começa a descobrir a verdade sobre o doping nos esportes, decide entrar de cabeça num experimento ousado para comprovar a incompetência do método de controle dos atletas. Sua investida, no entanto, transforma-se em algo muito maior quando o médico russo que o orienta no processo se vê no centro de um enorme escândalo que compromete os resultados das últimas Olimpíadas de verão e inverno e envolve até a temida agência russa de segurança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICEBOX: FRIO E ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ICBXFRESPCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Icebox%20-%20Frio%20e%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Icebox%20-%20Frio%20e%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Oscar (Anthony Gonzalez) é um menino de 12 anos que toma a difícil decisão de deixar sua família em Honduras e ir para os Estados Unidos em busca de uma vida melhor. Fugindo da violência de gangues e temendo por sua vida, ele deixa seu lar com apenas alguns pertences em sua bolsa e o número do telefone de um tio que ele só viu duas vezes na vida. Porém, sua jornada é interrompida quando ele é pego pela patrulha da fronteira e levado para uma instituição de detenção de imigrantes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICEMAN 2: O VIAJANTE DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ICMAN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Iceman%202%20-%20O%20Viajante%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Iceman%202%20-%20O%20Viajante%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>A guarda imperial e seus três amigos de infância traidores ordenados a caçá-lo são acidentalmente enterrados e mantidos congelados no tempo. 400 anos depois passam e são descongelados continuando a batalha que deixaram para trás.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ICEMAN: A RODA DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ICMAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Iceman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Iceman.jpg</fanart>
<info>Um guarda do palácio da Dinastia Ming - acusado injustamente de assassinato - está sendo caçado por seus três irmãos jurados e todos os quatro são acidentalmente enterrados e mantidos congelados no tempo durante a batalha. 400 anos depois, eles são descongelados e continuam a batalha, enquanto se adaptam à vida moderna.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DAS FLORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ILHSDSFLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20das%20Flores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20das%20Flores.jpg</fanart>
<info>Um tomate é plantado, colhido, transportado e vendido num supermercado, mas apodrece e acaba no lixo. Acaba? Não. O filme segue-o até seu verdadeiro final, entre animais, lixo, mulheres e crianças. E então fica clara a diferença que existe entre tomates, porcos e seres humanos.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ILHDSBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Após perder contato com um grupo de pesquisadores em uma ilha remota, uma corporação militar contrata um grupo de cientistas e soldados para descobrir o que aconteceu de errado. Mas, ao chegarem na ilha, logo irão descobrir que as armas que estavam sendo testadas despertaram uma maligna e poderosa força, que não irá descansar enquanto não destruir tudo e todos.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DOS CACHORROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ILHSDSCHRRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20dos%20Cachorros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20dos%20Cachorros.jpg</fanart>
<info>Atari Kobayashi é um garoto japonês de 12 anos de idade. Ele mora na cidade de Megasaki, sob tutela do corrupto prefeito Kobayashi. O político aprova uma nova lei que proíbe os cachorros de morarem no local, fazendo com que todos os animais sejam enviados a uma ilha vizinha repleta de lixo. Como não aceita se separar do cachorro Spots, Atari convoca os amigos, rouba um jato em miniatura em parte em busca de seu fiel amigo, aventura que transforma completamente a vida da cidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA VERMELHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ILHVRMLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20Vermelha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20Vermelha.jpg</fanart>
<info>Um casal angustiado fica preso em uma ilha isolada e é caçado por uma força inesperada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILLANG: A BRIGADA LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ILNGABRGDALBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Illang%20-%20A%20Brigada%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Illang%20-%20A%20Brigada%20Lobo.jpg</fanart>
<info>Coréia, 2029. Os governos da Coréia do Sul e da Coréia do Norte anunciara que irão reunificar os dois países, e logo a instabilidade e o caos se instalam na região. Para controlar a desordem e fazer recuar um grupo terrorista anti-governo, o Presidente cria uma nova unidade policial. No fim, medida só faz aumentar a violência e os embates nas ruas, fomentando o medo na população. Mas há esperança. Correm rumores da existência uma suposta brigada, nomeada de "Brigada dos Lobos".</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGENS MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=IMGNSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Imagens%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Imagens%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Uma mulher e seu marido tornam-se cada vez mais assustados quando uma pessoa anônima começa a perseguir sua família.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAGENS MORTAIS / TOME CUIDADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=IMGNSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Imagens%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Imagens%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Sarah equilibra sua vida profissional com as tarefas da família. Mas quando ela começa a receber textos e fotos em seu celular como ameaças, sua vida perfeita começa a se desfazer. Sem poder provar para o polícia as chantagens que está sofrendo, pois as mensagens são automaticamente apagadas depois de abri-las, Sarah decide descobrir sozinha quem está por trás de tudo isso.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMAX: FUNDO DO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FNDOMAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/IMAX%20-%20Fundo%20do%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/IMAX%20-%20Fundo%20do%20Mar.jpg</fanart>
<info>O biodocumentário em 3D, dirigido pelo oceanógrafo Howard Hall, mostra tomadas bem longas de regiões do meio Pacífico e da costa africana.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMITAÇÃO DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=IMTCAODVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Imita%C3%A7%C3%A3o%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Imita%C3%A7%C3%A3o%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>O ano é 1947 e Lora Meredith (Lana Turner) é uma aspirante a atriz, viúva, que mora com sua sua única filha, Susie (Sandra Dee), e vive ignorando-a, enquanto busca construir uma carreira. Quando ela conhece Annie Johnson (Juanita Moore), uma afrodescendente também viúva e mãe solteira, convida-a a trabalhar na sua casa e criar as filhas das duas juntas. No momento em que Annie e sua filha Sarah Jane (Susan Kohner) se mudam para a casa de Lora, a menina passa a renegar as suas origens: por ter a pele bem mais clara que sua mãe, ela se declara branca para todos. Já Susie se sente rejeitada pela mãe e acaba encontrando conforto nos braços de um homem mais velho (John Gavin).</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPACTO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=IMPCTMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Impacto%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Impacto%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Colt (Freida Pinto) e John (Ryan Kwanten) são pistoleiros, amantes e companheiros num controverso e obscuro mundo de duelos perigosos, e contam com a ajuda um do outro para encontrar e eliminar o assassino do irmão de Colt, vingando assim sua morte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPACTO PROFUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=IMPCTOPRFNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Impacto%20Profundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Impacto%20Profundo.jpg</fanart>
<info>Um astrônomo-mirim (Elijah Wood) e seu professor acidentalmente descobrem que um cometa com 11 mil metros de diâmetro vai colidir com a Terra, mas um dos descobridores morre em um desastre de automóvel. Após um ano, um repórter tentando investigar um possível escândalo sexual chega à conclusão de que a "amante" é o cometa, que está prestes a se chocar com nosso planeta. Se isto vier a acontecer os danos causados serão incalculáveis e a vida animal e vegetal em pouco tempo deixará de existir. No entanto, uma equipe formada por americanos e russos planeja colocar detonadores nucleares, para fragmentar o cometa e salvar a Terra.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPERIUM: RESISTÊNCIA SEM LÍDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=IMPRSTNCSMLDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Imperium%20-%20Resist%C3%AAncia%20Sem%20L%C3%ADder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Imperium%20-%20Resist%C3%AAncia%20Sem%20L%C3%ADder.jpg</fanart>
<info>Um agente do FBI trabalha disfarçado durante anos para encontrar e deter um grupo estadunidense de neonazistas, que creem na supremacia branca. O plano deste perigoso grupo é alcançar o caos por meio de uma bomba, enquanto Michael mede todos os seus esforços para impedi-los.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPLACÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=IMPLCVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Implac%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Implac%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Cain Burgess (Scott Adkinss) é um criminoso que recebe uma licença para sair da prisão. Ele acaba encarando esse momento como uma oportunidade para encontrar as pessoas que o tornaram um assassino cruel e se vingar delas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IMPULSO DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=IMPLSDVNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Impulso%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Impulso%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Tess (Maria Bello) é uma famosa escritora de mistério que está parada em uma estrada isolada após seu pneu furar. Ela recebe a ajuda de um homem, mas logo depois descobre que ele é um serial killer. Após ser atacada e deixada à beira da morte, Tess consegue sobreviver, mas fica obcecada por vingança.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INATIVIDADE PARANORMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=INATVDADPRNRML1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inatividade%20Paranormal1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inatividade%20Paranormal1.jpg</fanart>
<info>Malcolm (Marlon Wayans) é um cara descolado, que mora sozinho, mas resolve chamar sua namorada Kisha (Essence Atkins) para dividir o lar de seus sonhos. Animado com a novidade, ele resolve registrar tudo com câmeras espalhadas pela casa, mas não imaginava que um hóspede fantasma começaria a aprontar, transformando a vida deles no mais louco dos pesadelos. Para se livrar do mal, eles recorrem a diversas saídas, entre elas chamar um médium (Nick Swardson), um padre exorcista (Cedric The Entertainer), uma dupla de caça-fantasmas e até uma gangue da pesada. Tudo o que eles querem é se livrar do espiríto maligno e voltar a transar em paz. Só que essa missão não será nada fácil.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INATIVIDADE PARANORMAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=INATVDADPRNRML2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inatividade%20Paranormal2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inatividade%20Paranormal2.jpg</fanart>
<info>Malcolm (Marlon Wayans) está tentando reiniciar a vida ao lado de outra mulher, Megan (Jaime Pressly), juntamente com os dois filhos dela, Becky (Ashley Rickards) e Wyatt (Steele Stebbins). Juntos, eles se mudam para uma nova casa. Ele, para variar, permanece com a mania de filmar tudo o que acontece à sua volta, com diversas câmeras. Entretanto, não demora muito para que Malcolm volte a ser afetado por acontecimentos sobrenaturais, especialmente quando inicia um caso com uma estranha boneca.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INAZUMA ELEVEN (LEGENDADO) - FILME 01 - O MAIS FORTE DO EXERCITO OGRO ATACA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc3=INZMELVMOMFDEOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inazuma%20Eleven%20Filme%20O%20Mais%20Forte%20do%20Exercito%20Ogro%20Ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inazuma%20Eleven%20Filme%20O%20Mais%20Forte%20do%20Exercito%20Ogro%20Ataca.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INAZUMA ELEVEN GO (LEGENDADO) - FILME 01 - O VÍNCULO PERFEITO DO GRIFO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc3=eSNBRCHYUY&vid=INZMELVGOMVOVPDG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inazuma%20Eleven%20GO%20Filme%20O%20V%C3%ADnculo%20Perfeito%20do%20Grifo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inazuma%20Eleven%20GO%20Filme%20O%20V%C3%ADnculo%20Perfeito%20do%20Grifo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INCIDENT AT MONTAUK [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=INCTATMNTUKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Incident%20At%20Montauk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Incident%20At%20Montauk.jpg</fanart>
<info>Depois de testemunhar um OVNI, Jed Logan logo descobre que seu avistamento pode estar ligado a um projeto secreto do governo que o leva a um caminho perigoso para descobrir a verdade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INCONTROLÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INCTLAVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Incontrol%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Incontrol%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Uma composição carregada de produtos altamente tóxicos está desgovernada e o perigo é iminente. Um condutor (Chris Pine) e um maquinista experiente (Denzel Washington) precisam evitar que uma pequena cidade em seu caminho seja destruída. A única saída é botar em prática uma operação muito arriscada, mas o tempo corre contra eles.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDEPENDENCE DAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=INDPNDAY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Independence%20Day.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Independence%20Day.jpg</fanart>
<info>No dia 2 de julho os sistemas de comunicação do mundo inteiro se transformam em um caos, devido à uma estranha interferência atmosférica. Logo se descobre que enormes objetos estão em curso de colisão com a Terra. Inicialmente imagina-se que se tratam de meteoros, mas logo revela-se ser na verdade uma imensa nave espacial pilotada por alienígenas. Após frustradas tentativas de se comunicar com os extra-terrestres, um técnico em comunicação descobre que os seres do espaços estão usando os satélites terrestres para se comunicarem e iniciarem em menos de um dia um ataque conjunto nas principais cidades do planeta. No dia 3 de julho o ataque alienígena começa de forma esmagadora e nem armas nucleares conseguem destruir a blindagem protetora. Mas no dia 4 de julho surge uma possibilidade de vencer o invasor e nesta hora todas as nações precisam se unir, pois está em jogo a existência da raça humana.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDEPENDENCE DAY: O RESSURGIMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INDPNDAYORSGMNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Independence%20Day%20-%20O%20Ressurgimento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Independence%20Day%20-%20O%20Ressurgimento.jpg</fanart>
<info>Após o devastador ataque alienígena ocorrido em 1996, todas as nações da Terra se uniram para combater os extra-terrestres, caso eles retornassem. Para tanto são construídas bases na Lua e também em Saturno, que servem como monitoramento. Vinte anos depois, o revide enfim acontece e uma imensa nave, bem maior que as anteriores, chega à Terra. Para enfrentá-los, uma nova geração de pilotos liderada por Jake Morrison (Liam Hemsworth) é convocada pela presidente Landford (Sela Ward). Eles ainda recebem a ajuda de veteranos da primeira batalha, como o ex-presidente Whitmore (Bill Pullman), o cientista David Levinson (Jeff Goldblum) e seu pai Julius (Judd Hirsch).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDEPENDENCE DAY: O RESSURGIMENTO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INDPNDAYORSGMNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Independence%20Day%20-%20O%20Ressurgimento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Independence%20Day%20-%20O%20Ressurgimento.jpg</fanart>
<info>Após o devastador ataque alienígena ocorrido em 1996, todas as nações da Terra se uniram para combater os extra-terrestres, caso eles retornassem. Para tanto são construídas bases na Lua e também em Saturno, que servem como monitoramento. Vinte anos depois, o revide enfim acontece e uma imensa nave, bem maior que as anteriores, chega à Terra. Para enfrentá-los, uma nova geração de pilotos liderada por Jake Morrison (Liam Hemsworth) é convocada pela presidente Landford (Sela Ward). Eles ainda recebem a ajuda de veteranos da primeira batalha, como o ex-presidente Whitmore (Bill Pullman), o cientista David Levinson (Jeff Goldblum) e seu pai Julius (Judd Hirsch).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E A ÚLTIMA CRUZADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INDNAJNSEAULTMCRZDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Indiana%20Jones%20e%20a%20%C3%9Altima%20Cruzada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Indiana%20Jones%20e%20a%20%C3%9Altima%20Cruzada.jpg</fanart>
<info>O arqueólogo Indiana Jones (Harrisson Ford) tem acesso à um misterioso envelope que contém informações sobre a localização do lendário Santo Graal, o cálice que Jesus Cristo teria utilizado na Última Ceia. Quando seu pai, o professor Henry Jones (Sean Connery), é sequestrado pelos nazistas, o aventureiro irá embarcar numa missão perigosa para salvá-lo e impedir que a relíquia sagrada caia em mãos erradas.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E O REINO DA CAVEIRA DE CRISTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INDNAJNSEOREIDCVNADCRSTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Indiana%20Jones%20E%20O%20Reino%20da%20Caveira%20de%20Cristal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Indiana%20Jones%20E%20O%20Reino%20da%20Caveira%20de%20Cristal.jpg</fanart>
<info>1957. Indiana Jones (Harrison Ford) e seu ajudante Mac (Ray Winstone) escapam por pouco de um encontro com agentes soviéticos, em um campo de pouso remoto. Agora Indiana está de volta à sua casa na Universidade Marshall, mas seu amigo e reitor da escola, Dean Stanforth (Jim Broadbent), explica que suas ações recentes o tornaram alvo de suspeita e que o governo está pressionando para que o demita. Ao deixar a cidade Indiana conhece o rebelde jovem Mutt Williams (Shia LaBeouf), que tem uma proposta: caso o ajude em uma missão Indiana pode deparar-se com a caveira de cristal de Akator. Agentes soviéticos também estão em busca do artefato, entre eles a fria e bela Irina Spalko (Cate Blanchett), cujo esquadrão de elite está cruzando o globo atrás da Caveira de Cristal.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E O TEMPLO DA PERDIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INDNAJNSTMPDPRDCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Indiana%20Jones%20e%20o%20Templo%20da%20Perdi%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Indiana%20Jones%20e%20o%20Templo%20da%20Perdi%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em 1935, o professor, arqueólogo e aventureiro Indiana Jones (Harrison Ford) tem uma nova missão: resgatar as pedras roubadas por um feiticeiro e libertar crianças escravizadas. Para tanto, enfrenta os poderes mágicos e o fanatismo de um culto que sacrifica seres humanos.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E OS CAÇADORES DA ARCA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INDNAJNSEOSCACDRSDARC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Indiana%20Jones%20e%20Os%20Ca%C3%A7adores%20da%20Arca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Indiana%20Jones%20e%20Os%20Ca%C3%A7adores%20da%20Arca.jpg</fanart>
<info>Em 1936, o arqueólogo Indiana Jones (Harrison Ford) é contratado para encontrar a Arca da Aliança, que segundo as escrituras bíblicas conteria "Os Dez Mandamentos" que Deus revelou a Moisés no Monte Horeb. Mas como a lenda diz que o exército que a possuir será invencível, Indiana Jones terá um adversário de peso na busca pela arca perdida: o próprio Adolf Hitler.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDO PARA O OURO / GOING FOR GOLD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=GINGFRGLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Going%20for%20Gold.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Going%20for%20Gold.jpg</fanart>
<info>Emma (Kelli Berglund), americana de dezessete anos, se muda para a Austrália com o pai, ex-oficial da Força Aérea. Lá ela monta uma equipe de cheerleaders com suas novas amigas, mas o time rival fará de tudo para conseguir a vitória do campeonato.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDÚSTRIA AMERICANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=INDSTRAMRCNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ind%C3%BAstria%20Americana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ind%C3%BAstria%20Americana.jpg</fanart>
<info>Na cidade de Ohio, durante um grande momento pós-industrial, um chinês bilionário se aproveita de um terreno abandonado da General Motors para para criar a própria empresa no local, com a intenção de realizar uma grande mudança no cenário norte-americano. Com a contratação de mais de dois mil trabalhadores para as construções, as perspectivas para Ohio se amplificam.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INFRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inferno.jpg</fanart>
<info>Florença, Itália. Robert Langdon (Tom Hanks) desperta em um hospital, com um ferimento na cabeça provocado por um tiro de raspão. Bastante grogue, ele é tratado por Sienna Brooks (Felicity Jones), uma médica que o conheceu quando ainda era criança. Langdon não se lembra de absolutamente nada que lhe aconteceu nas últimas 48 horas, nem mesmo o porquê de estar em Florença. Subitamente, ele é atacado por uma mulher misteriosa e, com a ajuda de Sienna, escapa do local. Ela o leva até sua casa, onde trata de seu ferimento. Lá Langdon percebe que em seu paletó está um frasco lacrado, que apenas pode ser aberto com sua impressão digital. Nele, há um estranho artefato que dá início a uma busca incessante através do universo de Dante Alighieri, autor de "A Divina Comédia", de forma a que possa entender não apenas o que lhe aconteceu, mas também o porquê de ser perseguido.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INFRNBRNCO1990.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inferno%20Branco%201990.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inferno%20Branco%201990.jpg</fanart>
<info>Depois de um assalto a banco seguido de massacre, dois violentos criminosos invadem uma estação de esqui e chegam a um chalé afastado onde dois casais de adolescentes passam o final de semana - um deles é campeão de snowboard. Quando os bandidos se revelam psicopatas e ameaçam matar os jovens, eles precisam se unir e lutar para sobreviver.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INFNBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inferno%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inferno%20Branco.jpg</fanart>
<info>Após ter lutado para se tornar o mais poderoso senhor das drogas do Harlem, Roemello Skugs decide mudar de vida. E descobre ser mais difícil sair da vida do crime do que chegar ao topo do submundo.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO DE DANTE: UMA ANIMAÇÃO ÉPICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=INFRNDNTUMANMEPCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inferno%20de%20Dante%20Uma%20Anima%C3%A7%C3%A3o%20%C3%89pica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inferno%20de%20Dante%20Uma%20Anima%C3%A7%C3%A3o%20%C3%89pica.jpg</fanart>
<info>Limbo, Luxúria, Gula, Avareza, Ira, Heresia, Violência, Fraude e Traição! Estes são os 9 Círculos do Inferno que ficaram famosos por meio da célebre obra-prima O Inferno de Dante. Sua primeira história parte da Divina Comédia. O filme é uma animação épica que vai levar você em uma viagem tortuosa pelo Inferno, à medida em que Dante enfrenta as forças do mal, matando demônios e monstros criados por uma imaginação extraordinária, tudo para salvar sua amada Beatrice das garras do mestre do Inferno: Lúcifer.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NA FRONTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INFNNFNTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inferno%20na%20Fronteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inferno%20na%20Fronteira.jpg</fanart>
<info>Baseado na vida real de Bass Reeves, lendário cowboy afro-americano. Ele foi o primeiro vice-marechal negro dos EUA a oeste do rio Mississippi. Ele trabalhou principalmente no Arkansas e no Território de Oklahoma. Durante sua longa carreira, Bass foi creditado com a prisão de mais de 3.000 criminosos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NO FAROESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INFRNOFRSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inferno%20no%20Faroeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inferno%20no%20Faroeste.jpg</fanart>
<info>O Oeste americano pertence a homens cruéis. Quando a temida gangue Blackwater invade uma pequena cidade mineiradora, seu líder, Guerrero Hernandez (Danny Trejo), é assassinado a sangue frio por seus próprios companheiros. No purgatório, ele é condenado a passar a eternidade no inferno, mas o Diabo em pessoa (Mickey Rourke) lhe faz uma proposta: se ele conseguir lhe entregar as almas dos seis membros da sua antiga gangue, além de ter o gosto da vingança, Guerrero poderá escapar da maldição e voltar ao mundo dos vivos para sempre. Para isso, ele tem um prazo, e conforme o tempo vai passando, o ex-líder da gangue luta brutalmente para salvar a própria vida e vingar sua morte.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO NO FAROESTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INFRNOFRSTE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inferno%20no%20Faroeste%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inferno%20no%20Faroeste%202.jpg</fanart>
<info>Guerrero Hernandez volta dos mortos mais uma vez, para que uma relíquia roubada não caia nas mãos de um grupo de soldados, o que poderá causar o inferno na terra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFERNO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INFRNVRMLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inferno%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inferno%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Ivan Danko (Arnold Schwarzenegger) é um duro policial russo que é obrigado a trabalhar ao lado de um extrovertido detetive Art Ridzik (James Belushi), de Chicago. A dupla investigará um importante criminoso internacional envolvido com tráfico de drogas que fugiu da Rússia em direção dos Estados Unidos.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFIELMENTE TUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INFLMNTUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Infielmente%20Tua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Infielmente%20Tua.jpg</fanart>
<info>Refilmagem do clássico ''Odeio-te Meu Amor'', escrito e dirigido por Preston Sturges em 1948. Nessa segunda versão, o roteiro assinado por Valerie Curtin, Barry Levinson e Robert Klane dá lugar à comédia mais pura e simples. Moore, melhor pianista e compositor do que atuando, é o maestro que passa a desconfiar que a mulher (Kinski) o está traindo e tenta armar um plano para matá-la.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADA NO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INFLTDNONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Infiltrada%20no%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Infiltrada%20no%20Natal.jpg</fanart>
<info>Em Infiltrada no Natal, Jennifer Clarke (Tiya Sircar) é uma repórter investigativa com uma complicada missão: infiltrar-se como balconista de uma loja de departamentos até a chegada do Natal. Contudo, nem tudo sairá como ela planeja. Durante sua missão, Jennifer acaba se apaixonando, envolvendo-se com aquele que pode ser o grande amor de sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADO NA KLAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=INFLDONKLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Infiltrado%20na%20Klan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Infiltrado%20na%20Klan.jpg</fanart>
<info>Em 1978, Ron Stallworth (John David Washington), um policial negro do Colorado, conseguiu se infiltrar na Ku Klux Klan local. Ele se comunicava com os outros membros do grupo através de telefonemas e cartas, quando precisava estar fisicamente presente enviava um outro policial branco no seu lugar. Depois de meses de investigação, Ron se tornou o líder da seita, sendo responsável por sabotar uma série de linchamentos e outros crimes de ódio orquestrados pelos racistas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFLUÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INFLNCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Influ%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Influ%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Para ajudar a irmã a cuidar da mãe que está em coma, Alicia volta à casa onde cresceu e tem de enfrentar uma força sombria do passado que agora ameaça sua filha.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INGRID VAI PARA O OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INGRDVPROSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ingrid%20Vai%20para%20o%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ingrid%20Vai%20para%20o%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Ingrid (Aubrey Plaza) é uma jovem que tem como seus principais ídolos as personalidades das redes sociais. A que ela mais gosta é Taylor Sloane (Elizabeth Olsen), muito famosa e com uma vida aparentemente perfeita. Obcecada, Ingrid decide abandonar tudo e se mudar para perto de Taylor, colocando em prática o plano de se tornar sua melhor amiga. Porém, o que parecia mais um comportamento de fã, se torna aos poucos preocupante e perigoso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO DESCONHECIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INMGDSCNHDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inimigo%20Desconhecido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inimigo%20Desconhecido.jpg</fanart>
<info>Julia é uma mulher com sérios problemas psicológicos, sendo seu maior sintoma a mania de perseguição. Querendo recomeçar sua vida, ela decide se mudar para Los Angeles com o namorado. Porém, Julia começa a perceber que os problemas que a fizeram recomeçar acabam a perseguindo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO DO ESTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INMGSDESTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inimigo%20do%20Estado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inimigo%20do%20Estado.jpg</fanart>
<info>O congressista Phillip Hammersley assassinado por um órgão do governo, logo após ter se declarado radicalmente contra uma lei que, em nome da segurança nacional, permitiria que houvesse uma total invasão de privacidade, pois na prática qualquer pessoa poderia ser monitorada pelo governo. Mas, acidentalmente, o crime filmado e o dono da gravação, vendo-se ameaçado, coloca a prova do crime na sacola de compras de Robert Clayton Dean (Will Smith), um advogado que era seu conhecido. Ele ainda tenta escapar, mas na fuga morre atropelado. Sem ter a menor noção do que está acontecendo, Robert vai para casa com a gravação e deste momento em diante sua vida se transforma em um verdadeiro inferno, pois, sem que saiba, suas roupas e objetos pessoais têm escutas, logo ele perde o emprego e todos seus cartões de crédito são cancelados. Vendo-se ameaçado, ele tenta entender tudo e continuar vivo, mas suas chances são poucas, pois está envolvido em uma trama inimaginável.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INMGSMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inimigo%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inimigo%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Jackie Chan é um agente das forças especiais durão que acaba se envolvendo em uma misteriosa conspiração, ao mesmo tempo em que luta para proteger uma jovem de um perigoso grupo de criminosos. Estranhamente, ele sente que tem uma conexão especial com a moça, como se eles tivessem se conhecido em uma vida diferente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INIMIGOS ÍNTIMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INMGSITMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inimigos%20%C3%8Dntimos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inimigos%20%C3%8Dntimos.jpg</fanart>
<info>Manuel (Matthias Schoenaerts) e Driss (Reda Kateb) são amigos de infância que acabaram seguindo caminhos opostos: o primeiro adotou a vida do crime, enquanto o segundo se tornou policial. Quando um dos trabalhos mais importantes de Manuel vai por água abaixo, os dois homens se reencontram e acabam precisando um do outro para sobreviver.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INITIAL D (LEGENDADO) - FILME - TERCEIRO ESTÁGIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc5=INTLDMOVIE01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Initial%20D%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Initial%20D%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSANATÓRIO: QUEM ENTRA, NÃO SAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INSNTRIOQMENTNSAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Insanat%C3%B3rio%20-%20Quem%20Entra,%20N%C3%A3o%20Sai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Insanat%C3%B3rio%20-%20Quem%20Entra,%20N%C3%A3o%20Sai.jpg</fanart>
<info>Um homem arma um plano para entrar em um hospital de doentes mentais com o objetivo de resgatar sua irmã. Uma vez dentro da instituição, ele descobre que um médico está impiedosamente usando seus pacientes como ratos de laboratório e transformando-os em assassinos sedentos por sangue. Presos em um labirinto inexorável, será que ele e sua irmã conseguirão escapar antes que os impiedosos canibais consigam caçá-los?</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSENSÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=INSNSVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Insens%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Insens%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Depois de um acidente fatal de carro, David Martel, um brilhante neurocirurgião é submetido a uma série de exames que revelam que tem câncer e precisa de um transplante de medula óssea. Ele, então, decide encontrar seus pais biológicos para a realização do transplante. A resposta dos pais irá revelar uma misteriosa história do passado. O neurocirurgião embarca numa investigação que permite descobrir que, durante a Guerra Civil Espanhola (1936-1939), um grupo de crianças é imune à dor física em um hospital, no coração dos Pireneus.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSEPARÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INSPRVEIS2014.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Insepar%C3%A1veis%202014.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Insepar%C3%A1veis%202014.jpg</fanart>
<info>Carl é um velho que, após ser abandonado pela esposa, se machuca em uma queda. A contragosto, seu filho Conrad se muda temporariamente para a casa dele, levando o neto, e as três gerações da família precisarão conviver.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSEPARÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INSPRVL2015.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Insepar%C3%A1veis%20-%20A%20Sunday%20Horse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Insepar%C3%A1veis%20-%20A%20Sunday%20Horse.jpg</fanart>
<info>Após sofrer um acidente quase fatal e montando um cavalo que os especialistas pensavam não ter nada de especial, uma cavaleira determinada e apaixonada pelo que faz desafia todas as probavilidades para alcançar seu sonho de ganhar um campeonato nacional de salto.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSEPARÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INSPRVEIS2018.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Insepar%C3%A1veis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Insepar%C3%A1veis.jpg</fanart>
<info>Um rico empresário se tornou tetraplégico devido a um acidente e está procurando por um novo assistente terapêutico. Apesar de conhecer pessoas muito qualificadas, ele decide contratar o assistente de seu jardineiro, ainda que as pessoas mais próximas a ele desaprovem sua escolha. Incrivelmente, uma amizade entre os dois começa a brotar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPETOR BUGIGANGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INSPTRBGNGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inspetor%20Bugiganga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inspetor%20Bugiganga.jpg</fanart>
<info>Após uma tentativa de resgate atrapalhada, o ingênuo segurança John Brown (Matthew Broderick) tem seu corpo dividido em mil pedaços pelo perigoso dr. Claw (Rupert Everett). Vendo a oportunidade como uma chance de demonstrar sua nova criação, a dra. Brenda (Joely Fisher) reconstitui o corpo de John, tornando-o agora um robô. Nasce então o inspetor Bugiganga, que logo se torna a mais importante ferramenta de combate ao crime na cidade.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSPETOR BUGIGANGA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INSPTRBGNGA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inspetor%20Bugiganga%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inspetor%20Bugiganga%202.jpg</fanart>
<info>Nesta sequência, o inspetor Bugiganga depois de quase morrer, tem seu corpo reconstituído com uma série de engenhocas. Agora, Bugiganga, acionado novamente pelo prefeito de Riverton, precisa evitar que o terrível e fugitivo Dr. Garra cometa mais um crime. Mas, desta vez, ele não está sozinho, porque contará com a ajuda do projeto G2, um robô tão atrapalhado quanto ele.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO (DUBLADO) - 2020[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Instinto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Instinto.jpg</fanart>
<info>Nicoline (Carice van Houten), uma psicóloga experiente, inicia um novo emprego em uma instituição penal, apesar de ter resolvido nunca mais voltar à psiquiatria. Ela conhece Idris (Marwan Kenzari), um homem inteligente com um distúrbio de personalidade antissocial e narcisista, que cometeu uma série de crimes sexuais graves. Após cinco anos de tratamento, ele está prestes a fazer sua primeira liberdade condicional desacompanhada.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO RADICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=INSTORDCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Instinto%20Radical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Instinto%20Radical.jpg</fanart>
<info>Ex-policial se vê dividido entre suas antigas obrigações com a lei e as novas oportunidades como esportista de skydiving.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INSTOSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Instinto%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Instinto%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Em São Francisco, o policial Nick Curran (Michael Douglas) fica fortemente atraído por Catherine Tramell (Sharon Stone), a principal suspeita de um assassinato. Apesar de ter consciência dos riscos que corre, Curran se expõe cada vez mais, mesmo quando novas mortes ocorrem.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSTINTO SELVAGEM 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INSTOSLVGM2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Instinto%20Selvagem%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Instinto%20Selvagem%202.jpg</fanart>
<info>Catherine Tramell (Sharon Stone) é uma escritora de suspenses que se mudou há pouco de São Francisco para Londres. A misteriosa morte de um astro do esporte, em que Tramell esteve envolvida, faz com que o respeitado psicanalista Michael Glass (David Morrissey) seja designado pela Scotland Yard para fazer uma avaliação psiquiátrica da escritora. Glass logo se sente fisicamente atraído por Tramell e ao mesmo tempo intrigado com ela. Contrariando os conselhos de sua mentora, a dra. Milena Gardosh (Charlotte Rampling), Glass se envolve com Tramell, dando início a um jogo de mentiras e sedução.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERESTELAR (DUBLAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=INTRSTLAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Interestelar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Interestelar.jpg</fanart>
<info>Após ver a Terra consumindo boa parte de suas reservas naturais, um grupo de astronautas recebe a missão de verificar possíveis planetas para receberem a população mundial, possibilitando a continuação da espécie. Cooper (Matthew McConaughey) é chamado para liderar o grupo e aceita a missão sabendo que pode nunca mais ver os filhos. Ao lado de Brand (Anne Hathaway), Jenkins (Marlon Sanders) e Doyle (Wes Bentley), ele seguirá em busca de uma nova casa. Com o passar dos anos, sua filha Murph (Mackenzie Foy e Jessica Chastain) investirá numa própria jornada para também tentar salvar a população do planeta.</info>
<date>Interestelar (Dublado) - 2014 - 60fps</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERNET: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INTNET.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Internet%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Internet%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>A realização de uma convenção de youtubers em um hotel atrai influenciadores de todo tipo e, é claro, seus fãs. A estrela maior do evento é Uesley (Gusta Stockler), um arrogante youtuber que destrata todos à sua volta e apenas se importa com a própria popularidade. Ao publicar em seu canal o flagra do beijo entre Mateus (Felipe Castanhari) e Natalia (Pathy dos Reis), Uesley sem querer impulsiona a popularidade da dupla, que passa a conquistar fãs como casal e, consequentemente, ofuscá-lo. Paralelamente, três amigos fazem uma aposta para que Vepê (Teddy) seduza Barbarinha (Polly Marinho), em troca de uma passagem para Los Angeles, e duas amigas, Malu (Thaynara OG) e Fabi (Gabi Lopes), chegam ao hotel sem saber que o local será palco de uma convenção de youtubers. Há ainda Cesinha Passos (Rafinha Bastos), que precisa aprender a lidar com a má fama que possui ao mesmo tempo em que convive com Adalgamir (Paulinho Serra), um fã que passa a trabalhar com ele, e também Paulinho (Rafael Cellbit), especialista em Street Fighter que se fantasia como youtuber e agora sofre a ameaça de ser desmascarado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTIMIDADE ENTRE ESTRANHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INTMDSENTESTNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Intimidade%20Entre%20Estranhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Intimidade%20Entre%20Estranhos.jpg</fanart>
<info>Maria (Rafaela Mandelli) acaba de se mudar para o Rio de Janeiro, com o objetivo de acompanhar Pedro (Milhem Cortaz), seu namorado, que será um dos protagonistas de uma minissérie bíblica sobre Noé. Por mais que seja carioca, o retorno da cidade não a agrada devido às lembranças que tem com o pai, já falecido. O casal se muda para um prédio cujo síndico é o jovem Horácio (Gabriel Contente), que é bem rigoroso com as regras do local. De início Maria bate de frente com ele, mas aos poucos se aproxima ao vizinho.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTO THE DARK: A INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INTHDRKAINSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Into%20the%20Dark%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Into%20the%20Dark%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante o feriado de Dia de São Patrício, três jovens formam uma improvável amizade para salvar a pequena cidade onde vivem de uma horda de aliens que se passam por humanos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTO THE DARK: CRUSH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INTRDCRSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crush.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crush.jpg</fanart>
<info>Uma estrela do pop tem suas músicas e identidade artística roubada por seu ex-namorado/empresário e descaradamente investidas em sua nova namorada e pupila. Quando o destino reúne os três em uma pequena casa de show, o trio precisam confrontar os abusos emocionais de seus passados... até que as coisas tomam um rumo violento.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTOCÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INTCVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Intoc%C3%A1veis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Intoc%C3%A1veis.jpg</fanart>
<info>Philippe (François Cluzet) é um aristocrata rico que, após sofrer um grave acidente, fica tetraplégico. Precisando de um assistente, ele decide contratar Driss (Omar Sy), um jovem problemático que não tem a menor experiência em cuidar de pessoas no seu estado. Aos poucos ele aprende a função, apesar das diversas gafes que comete. Philippe, por sua vez, se afeiçoa cada vez mais a Driss por ele não tratá-lo como um pobre coitado. Aos poucos a amizade entre eles se estabele, com cada um conhecendo melhor o mundo do outro.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHA 1: SENTIMENTOS QUE TRANSCENDEM O TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INYSHFLM1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/InuYasha%201%20-%20Sentimentos%20que%20Transcendem%20o%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/InuYasha%201%20-%20Sentimentos%20que%20Transcendem%20o%20Tempo.jpg</fanart>
<info>200 anos atrás, o pai de InuYasha selou um poderoso demônio de uma terra estrangeira chamado Myoga. Um fragmento da Joia de Quatro Almas desperta o filho de Myoga, Menoumaru, inspirando-o a absorver os restos de poder de seu pai para tomar o controle do mundo. Cabe a InuYasha e seus amigos parar esse inimigo quase invencível!</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHA 2: O CASTELO DAS ILUSÕES DENTRO DO ESPELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INYSHFLM2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/InuYasha%202%20-%20O%20Castelo%20das%20Ilus%C3%B5es%20Dentro%20do%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/InuYasha%202%20-%20O%20Castelo%20das%20Ilus%C3%B5es%20Dentro%20do%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Com seu maior inimigo Naraku supostamente derrotado, InuYasha e seus amigos retornam à rotina do dia-a-dia. Mas a paz é logo abalada pela chegada de um novo adversário.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHA 3: A ESPADA DOMINADORA DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INYSHFLM3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/InuYasha%203%20-%20A%20Espada%20Dominadora%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/InuYasha%203%20-%20A%20Espada%20Dominadora%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>O Grande Youkai Canino deixou duas das três espadas das presas para seus dois filhos, mas agora o poder malévolo da terceira espada foi despertado.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INUYASHA 4: FOGO NA ILHA MÍSTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INYSHFLM4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/InuYasha%204%20-%20Fogo%20na%20Ilha%20M%C3%ADstica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/InuYasha%204%20-%20Fogo%20na%20Ilha%20M%C3%ADstica.jpg</fanart>
<info>Ai, um jovem meio-yokai que escapou da Ilha Horai para tentar ajudar seu povo, retorna com uma ajuda promissora: InuYasha, Sesshomaru e Kikyo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=INVSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Gabrielle Union (Shaun Russell) é uma mulher que não vai parar por nada para resgatar seus dois filhos, feitos de refém em uma casa com uma segurança impenetrável. Nenhuma armadilha, truque e especialmente, ninguém podem parar uma mãe com uma missão quando ela está determinada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRKNGINLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Gabrielle Union (Shaun Russell) é uma mulher que não vai parar por nada para resgatar seus dois filhos, feitos de refém em uma casa com uma segurança impenetrável. Nenhuma armadilha, truque e especialmente, ninguém podem parar uma mãe com uma missão quando ela está determinada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO A CASA BRANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INVSACSABRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Invas%C3%A3o%20a%20Casa%20Branca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Invas%C3%A3o%20a%20Casa%20Branca.jpg</fanart>
<info>Mike Banning (Gerard Butler) é um dedicado funcionário do serviço secreto americano, que tem por função proteger o presidente Benjamin Asher (Aaron Eckhart) e sua família. Ao levá-los para uma festa de Natal, uma intensa nevasca faz com que o carro em que estão o presidente e sua esposa, Margaret (Ashley Judd), sofra um acidente. Mike consegue salvar Benjamin, mas a primeira-dama morre. A partir de então, Mike é deslocado para um serviço burocrático de escritório em Washington, que ele detesta. Dezoito meses depois, a Casa Branca é atacada por terroristas norte-coreanos. Percebendo o pânico na população e o perigo que o presidente corre, Mike segue para a Casa Branca para ajudar no que pode. Com toda a equipe de segurança local dizimada, ele se torna a única esperança dentro da Casa Branca para combater os terroristas e salvar o presidente.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO À LONDRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INVSAOALNDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20%C3%A0%20Londres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20%C3%A0%20Londres.jpg</fanart>
<info>Com a morte misteriosa do primeiro-ministro britânico, a presença dos líderes mundiais no seu funeral é indispensável, tornando o evento uma ótima oportunidade para destruir grandes monumentos e assassinar os governantes mundiais. É o que acontece, mas, com sorte e a ajuda de Mike Banning (Gerard Butler), o presidente dos EUA Benjamin Asher (Aaron Eckhart) consegue escapar. Responsável pelo ataque, um dos terroristas mais procurados do mundo não se dá por vencido e, enquanto Benjamin luta pela sobrevivência, o vice-presidente Trumbull (Morgan Freeman) se esforça para derrotar o criminoso.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO ALIENÍGENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INVSALIEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Invas%C3%A3o%20Alien%C3%ADgena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Invas%C3%A3o%20Alien%C3%ADgena.jpg</fanart>
<info>História sobre cinco amigos de férias em uma remota casa do lago, que não estão cientes de que a Terra está sob uma invasão alienígena e abdução em massa.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO AO SERVIÇO SECRETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INVSAOSRVSCRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20ao%20Servi%C3%A7o%20Secreto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20ao%20Servi%C3%A7o%20Secreto.jpg</fanart>
<info>Dedicado e sempre focado em seu trabalho, o agente do Serviço Secreto, Mike Banning (Gerard Butler) vê sua vida mudar completamente da noite para o dia ao ser acusado de conspirar para o assassinato do presidente dos Estados Unidos. Quando percebe que todos estão atrás dele, Mike corre contra o tempo para descobrir o que realmente aconteceu enquanto foge de outros agentes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO AO SERVIÇO SECRETO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INVSAOSRVSCRTOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20ao%20Servi%C3%A7o%20Secreto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20ao%20Servi%C3%A7o%20Secreto.jpg</fanart>
<info>Dedicado e sempre focado em seu trabalho, o agente do Serviço Secreto, Mike Banning (Gerard Butler) vê sua vida mudar completamente da noite para o dia ao ser acusado de conspirar para o assassinato do presidente dos Estados Unidos. Quando percebe que todos estão atrás dele, Mike corre contra o tempo para descobrir o que realmente aconteceu enquanto foge de outros agentes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DE DOMICÍLIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INVSODOMC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20de%20Domic%C3%ADlio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20de%20Domic%C3%ADlio.jpg</fanart>
<info>Will (Jude Law) e Sandy (Martin Freeman) possuem uma próspera firma de arquitetura paisagística. Recentemente eles se mudaram para a região de King's Cross, o centro da mais ambiciosa regeneração urbana da Europa. Seu escritório, repleto com a tecnologia mais avançada, é alvo constante de ladrões. Cansado desta situação, um dia Will segue Miro (Rafi Gavron), um dos integrantes da quadrilha que assalta sua empresa. Will o segue até o apartamento em que Miro mora com sua mãe, Amira (Juliette Binoche), uma refugiada bósnia. Na intenção de investigar o roubo, Will torna-se amigo de Amira. Porém ela logo descobre suas verdadeiras intenções e passa a chantageá-lo para proteger seu filho.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO DO MUNDO: BATALHA DE LOS ANGELES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=INVSDMND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Invas%C3%A3o%20do%20Mundo%20-%20Batalha%20de%20Los%20Angeles.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Invas%C3%A3o%20do%20Mundo%20-%20Batalha%20de%20Los%20Angeles.jpg</fanart>
<info>Uma chuva de meteoros repentinamente atinge a Terra. Logo se descobre que na verdade são naves alienígenas, que desejam exterminar os seres humanos a qualquer custo. A cidade de Los Angeles é alvo de uma das principais batalhas, dentre as várias que ocorrem ao redor do planeta. Nela está envolvido o sargento Michael Nantz (Aaron Eckhart), que teve sua aposentadoria cancelada devido à gravidade dos ataques e ainda sofre o trauma de ter perdido vários homens em sua última missão. Obedecendo ordens do tenente William Martinez (Ramon Rodriguez), ele tenta ajudar no que pode para eliminar o invasor extraterrestre.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO NOTURNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INVSONTRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20Noturna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20Noturna.jpg</fanart>
<info>Quando a enfermeira registrada Daphne Hart é liberada do hospital onde ela trabalha devido a negligência injustamente acusada, ela se vê cuidando do fim de semana na propriedade suburbana de um médico rico que cuida de seu filho diabético. Mas quando outra babá na área é assassinada e Daphne começa a suspeitar que as coisas estão erradas em torno da casa desolada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO ZUMBI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INVSZMB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20Zumbi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20Zumbi.jpg</fanart>
<info>Em um trem de alta velocidade com destino à cidade de Busan, na Coréia do Sul, um vírus misterioso que transforma as pessoas em zumbis acaba se espalhando de maneira devastadora. A cidade de destino da locomotiva conseguiu com sucesso se defender da epidemia, mas até chegar lá eles deverão lutar pelas suas sobrevivências.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO ZUMBI 2: PENÍNSULA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INVSZMB2PNSLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20Zumbi%202%20-%20Pen%C3%ADnsula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20Zumbi%202%20-%20Pen%C3%ADnsula.jpg</fanart>
<info>Em Invasão Zumbi 2: Península, a península coreana ficou devastada após o surto de zumbis que atingiu os passageiros de um trem-bala com destino a Buscan há quatro anos. Com isso, um ex-soldado que conseguiu fugir do país, Jung-seok, tem a missão de retornar e acaba encontrando alguns sobreviventes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INVSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invasor%202012.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invasor%202012.jpg</fanart>
<info>Depois de quase ter sido morto por um ataque terrorista numa missão internacional, Pablo (Alberto Ammann), um médico espanhol do exército, retorna para casa para resolver problemas familiares. Logo, Pablo começa a desconfiar que o exército está omitindo algumas informações sobre o ataque e começa a ser pressionado pelo alto comando militar a confirmar a versão oficial dos fatos. Ele se recusa a confirmar a versão do exército, mas busca pela verdade e transparência irá lhe custar caro.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASOR ZIM E O FLORPUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=INSRZMEOFLPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invasor%20Zim%20e%20o%20Florpus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invasor%20Zim%20e%20o%20Florpus.jpg</fanart>
<info>Ao notar que os poderosos chefes não tinham nenhuma ideia de viajar até o planeta Terra, Zim fica para baixo, descrente dele próprio e de sua vida. Esse momento é a oportunidade perfeita para o ser humano vilão, Dib, dar início aos seus planos maléficos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVENCÍVEL: O CAMINHO DA REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=INVCVLCMNHDRDNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invenc%C3%ADvel%20-%20O%20Caminho%20da%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invenc%C3%ADvel%20-%20O%20Caminho%20da%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Louis Zamperini (Samuel Hunt) volta para California depois de ser prisioneiro no Japão durante a Segunda Guerra Mundial, onde ele acaba se casando com a Cynthia Applewhite (Merritt Patterson), mas ainda sofre com transtorno do estresse pós-traumático (TEPT). Batalhando pesadelos constantes, raiva e profunda depressão, sua esposa convence ele a participar da grande cruzada evangelista do Billy Graham de 1949.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVERNO DE SANGUE EM VENEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INVRNDSNGEMVENZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inverno%20de%20Sangue%20em%20Veneza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Inverno%20de%20Sangue%20em%20Veneza.jpg</fanart>
<info>Após a trágica morte acidental de sua filha, o casal Laura (Julie Christie) e John Baxter (Donald Sutherland) decide começar uma nova vida em Veneza, onde ele trabalhará na restauração de uma igreja. Lá os dois conhecem duas estranhas irmãs. Uma delas afirma ter contato com o espírito da criança falecida e avisa que o casal corre um sério risco em Veneza. John duvida, mas logo começa a ter misteriosas visões.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVICTUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=INVCT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Invictus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Invictus.jpg</fanart>
<info>Recentemente eleito presidente, Nelson Mandela (Morgan Freeman) tinha consciência que a África do Sul continuava sendo um país racista e economicamente dividido, em decorrência do apartheid. A proximidade da Copa do Mundo de Rúgbi, pela primeira vez realizada no país, fez com que Mandela resolvesse usar o esporte para unir a população. Para tanto chama para uma reunião Francois Pienaar (Matt Damon), capitão da equipe sul-africana, e o incentiva para que a selação nacional seja campeã.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INVCAODML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Harrisville, Estados Unidos. Um casal (Ron Livinston e Lili Taylor) muda para uma casa nova ao lado de suas cinco filhas. Inexplicavelmente, estranhos acontecimentos começam a assustar as crianças, o pai e, principalmente, a mãe. Preocupada com algumas manchas que aparecem em seu corpo e com uma sequência de sustos que levou, ela decide procurar um famoso casal de investigadores paranormais (Patrick Wilson e Vera Farmiga), mas eles não aceitam o convite, acreditando ser somente mais um engano de pessoas apavoradas com canos que fazem barulhos durante a noite ou coisas do gênero. Porém, quando eles aceitam fazer uma visita ao local, descobrem que algo muito poderoso e do mal reside ali. Agora, eles precisam descobrir o que é e o porquê daquilo tudo acontecendo com os membros daquela família. É quando o passado começa a revelar uma entidade demoníaca querendo continuar sua trajetória de maldades.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INVCAODML2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%202.jpg</fanart>
<info>Sete anos após os eventos de Invocação do Mal (2013), Lorraine (Vera Farmiga) e Ed Warren (Patrick Wilson) desembarcam na Inglaterra para ajudar uma família atormentada por uma manifestação poltergeist na filha. A trama é baseada no caso Enfield Poltergeist, registrado no final da década de 1970.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 3: A ORDEM DO DEMÔNIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INVCAODML3AORDMDEMOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Invocação do Mal 3: A Ordem do Demônio revela uma história assustadora de terror, assassinato e um desconhecido mal que chocou até os experientes investigadores de atividades paranormais Ed (Patrick Wilson) e Lorraine Warren (Vera Farmiga). Um dos casos mais sensacionais de seus arquivos, começa com uma luta pela alma de um garoto, depois os leva para além de tudo o que já haviam visto antes, para marcar a primeira vez na história dos Estados Unidos que um suspeito de assassinato alega ter tido uma possessão demoníaca como defesa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IO: O ÚLTIMO NA TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=IOULTMNTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/IO%20-%20O%20%C3%9Altimo%20na%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/IO%20-%20O%20%C3%9Altimo%20na%20Terra.jpg</fanart>
<info>Em uma Terra pós-apocalíptica, Sam, uma adolescente, é uma das últimas pessoas no planeta, que está sendo evacuado. Com o último transporte programado para deixar o planeta, ela precisa decidir entre se juntar ao restante da humanidade ou permanecer na Terra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: A BATALHA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=IPMANABTLHFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ip%20Man%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ip%20Man%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>Na época pós-guerra de Hong Kong, um simples desafio de estilos do kung fu, leva o mestre Wing Chun Ip Man (Anthony Wong Chau-Sang) para o submundo escuro e perigoso das tríades. Para salvar sua vida e defender sua honra, ele precisa lutar bravamente.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: NASCE UMA LENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=IPMANSCUMLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ip%20Man%20-%20Nasce%20Uma%20Lenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ip%20Man%20-%20Nasce%20Uma%20Lenda.jpg</fanart>
<info>Na sua juventude, Ip Man iniciou seu treinamento na arte Wing Chun sob a tutela do Mestre Chan Wah Shun. Após a morte de Chan, Ip Man seguiu Ng Chung So como seu novo mentor, ao lado de seu irmão e do seu melhor amigo. Em seguida, o adolescente muda-se para Hong Kong, onde conhece o seu terceiro professor: o nada ortodoxo Leung Bik. Baseado nos eventos da criação do Wing Chun, a difícil arte marcial que foi usada por Mestres como Bruce Lee.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IP MAN: O MESTRE DO KUNG FU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=IPMNOMSTRDKNGFU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ip%20Man%20-%20O%20Mestre%20do%20Kung%20Fu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ip%20Man%20-%20O%20Mestre%20do%20Kung%20Fu.jpg</fanart>
<info>Ip Man: Kung Fu Master remonta aos primeiros dias de Ip antes da Revolução Comunista em 1949. Ip, retratado por Dennis To pela terceira vez como o artista marcial que foi professor do famoso Bruce Lee, era então um capitão da polícia que foi incriminado pelo assassinato de um mafioso implacável, mas honrado, e alvo de vingança por sua perigosa filha. Forçado a deixar a força, Ip logo precisa lutar contra a chegada do exército japonês em Guangzhou.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃ DULCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=IRMDLCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3%20Dulce.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3%20Dulce.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Irmã Dulce (Bianca Comparato/Regina Braga), que, em vida, foi chamada de "Anjo Bom da Bahia", também indicada ao Nobel da Paz e beatificada pela Igreja. Contemplando da década de 1940 aos anos 1980, o filme mostra como a religiosa católica enfrentou uma doença respiratória incurável, o machismo, a indiferença de políticos e até mesmo os dogmas da Igreja para dedicar sua vida ao cuidado dos miseráveis – personificados na figura do fictício João (Amaurih Oliveira) –, deixando um legado que perdura até hoje.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO DE ESPIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=IRMADESPAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3o%20de%20Espi%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3o%20de%20Espi%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Por causa de uma operação secreta, um agente britânico é obrigado a planejar uma fuga com seu irmão, um fanático por futebol com quem ele não se encontra há muito tempo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO URSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=IRMURS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3o%20Urso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3o%20Urso.jpg</fanart>
<info>Em busca de vingança por seu irmão ter sido morto por um urso, o índio Kenai acaba sendo amaldiçoado pelos espíritos da floresta e é transformado em um urso. Obrigado a viver sob a nova pele, ele começa a ver a realidade sob a ótica dos animais. Logo faz amizade com outro urso, Koda, mas se vê em apuros quando seu próprio irmão começa a caçá-lo.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃO URSO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=IRMURS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3o%20Urso%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3o%20Urso%202.jpg</fanart>
<info>A primavera chegou e Kenai acordou de sua primeira hibernação com um apetite voraz. Ele e seu irmão mais novo, Koda, estão animadíssimos para cair na floresta e saborear os melhores frutos. Durante essa jornada, Nita, uma antiga amiga de infância de Kenai, reaparece. Crescida, Nita precisa se casar seguindo as tradições de sua tribo. Mas os Grandes Espíritos tem outros planos para ela e somente Kenai poderá ajudá-la.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=IRMOSDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3os%20de%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3os%20de%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Em São Paulo dois rapazes sequestram um casal de idosos, na intenção de fazê-lo sacar dinheiro em um caixa eletrônico. Eles enfrentam a polícia, sendo que mais velho é baleado e Paulo (Micael Borges), que ainda é menor de idade, é levado para a FEBEM. Mariana (Sabrina Rosa), irmã de Paulo, pede a ajuda de um padre (Padre Marcelo Rossi), já que o irmão está revoltado por estar preso e por acreditar que foi Mariana quem o dedurou. Paulo trata os dois com hostilidade, mas recebe do padre uma Bíblia, que está marcada em Atos do Apóstolo, trecho que narra a vida do apóstolo Paulo. O garoto inicialmente recusa o livro mas, de madrugada, começa a lê-lo. É quando ele passa a conhecer a história de um homem que foi dos principais perseguidores de cristãos e de como ele se tornou um dos principais santos da Igreja Católica.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=IRMSDSNGUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3os%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3os%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Strike (Mekhi Phifer) é um jovem traficante de drogas sob a tutela do chefe do tráfico Rodney Little (Delroy Lindo). Quando um traficante rival aparece morte em um restaurante, o irmão mais velho de Strike se entrega como o assassino. Porém, o detetive Rocco Klein (Harvey Keitel) enxerga algo de errado nessa história e está determinado a descobrir a verdade.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DESASTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=IRMOSDSTRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3os%20Desastre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3os%20Desastre.jpg</fanart>
<info>Afastados há dez anos, os irmãos gêmeos Maggie (Kristen Wigg) e Milo (Bill Hader) escapam da morte no mesmo dia. Ao analisarem suas vidas fracassadas e problemáticas, eles percebem que o primeiro passo para a mudança positiva pode estar na reparação do até então complicado relacionamento familiar.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS GÊMEOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=IRMSGMOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Irm%C3%A3os%20G%C3%AAmeos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Irm%C3%A3os%20G%C3%AAmeos.jpg</fanart>
<info>Por acaso, Julius (Arnold Schwarzenegger) e Vincent (Danny DeVito) descobrem que são irmãos gêmeos. O primeiro é alto, loiro, calmo, enquanto o segundo é um chalatão baixinho e moreno. Juntos, eles vão ver como a educação em famílias diferentes moldaram suas personalidades opostas.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=IRMAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Irm%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Irm%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>As irmãs Maura Ellis (Amy Poehler) e Kate Ellis (Tina Fey) sempre foram muito diferentes: enquanto a primeira é conhecida por ser responsável e ajudar os outros, a segunda é especialista em perder empregos e namorados, o que deixa a sua filha adolescente furiosa. Quando as duas descobrem que a casa da infância será vendida pelos pais, elas decidem dar uma última festa, e aproveitar tudo que não puderam fazer no local quando eram mais novas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS POR ACASO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=IRMSPRACSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3s%20Por%20Acaso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3s%20Por%20Acaso.jpg</fanart>
<info>Com estilos de vida bem diferentes, Lauren, Olivia e Salma são completas desconhecidas aparentemente sem nada em comum: enquanto Lauren tenta fazer sucesso como blogueira, Olivia luta para salvar uma fábrica de chocolate e Salma dá aula de história. Apesar disso, o destino faz com que o caminho desse trio se cruze quando elas descobrem que herdaram um belo apartamento juntas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRONIAS DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=IRNOSDMAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ironias%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ironias%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Charlie Bellow (Jesse Bradford) é uma pessoa realista, que gosta de planejar as coisas antes de realizar algo. Jordan Roark (Elisha Cuthbert) é seu oposto. Logo após se conhecerem, eles se apaixonam. Juntos, enfrentam diversas situações que deveria afastá-los, mas isto não acontece. Com o tempo eles percebem que todos os indícios de que o relacionamento deles não daria certo eram falsos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRRESISTÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=IRSTVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irresist%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irresist%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Um estrategista político democrata (Steve Carell) tenta ajudar um veterano de guerra a vencer a eleição municipal em uma cidade predominantemente de direita, no estado de Wisconsin.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRREVERSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=IRVRSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irreversivel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irreversivel.jpg</fanart>
<info>O filme narra, de trás para frente, a história de uma vingança. A primeira sequência mostra dois amigos desesperados, Marcus (Vincent Cassel) e Pierre (Albert Dupontel), saindo pelo submundo de Paris à procura do homem que teria estuprado e espancado Alex (Monica Bellucci), a atual namorada de Marcus e ex-namorada de Pierre. Em seguida, a narrativa volta passo a passo no tempo para mostrar como Marcus e Pierre descobriram o nome do autor do crime, recuando até o próprio estupro e os eventos que o antecederam.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISI E OSSI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ISIEOSI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isi%20e%20Ossi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isi%20e%20Ossi.jpg</fanart>
<info>Para convencer os pais a deixá-la realizar seu sonho de estudar culinária em Nova York, a filha de um bilionário finge estar namorando um boxeador pobre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADO NA PANDEMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ISLDNPNDM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</fanart>
<info>Isolado na Pandemia acompanha Aidan (Tyler Posey) que se esconde dentro de seu apartamento e começa a racionar comida quando percebe que um zumbi entra no local para atacá-lo. Quando descobre que o mundo foi tomado por um vírus capaz de infectar milhares pelo mundo. Agora, com a população orientada a ficar em casa, Aidan precisa testar seus limites totalmente sozinho para se manter vivo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ISLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolados.jpg</fanart>
<info>A jovem Linda encontra-se em um jogo de vida ou morte em uma ilha isolada por uma tempestade. Ela precisa fazer uma autópsia para encontrar pistas escondidas em um cadáver e ajudar o legista Paul Herzfeld (Moritz Bleibtreu) a encontrar sua filha desaparecida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT: A COISA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ITACOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/It%20-%20A%20Coisa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/It%20-%20A%20Coisa.jpg</fanart>
<info>Um grupo de sete adolescentes de Derry, uma cidade no Maine, formam o auto-intitulado "Losers Club" - o clube dos perdedores. A pacata rotina da cidade é abalada quando crianças começam a desaparecer e tudo o que pode ser encontrado delas são partes de seus corpos. Logo, os integrantes do "Losers Club" acabam ficando face a face com o responsável pelos crimes: o palhaço Pennywise.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT: A COISA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ITACOSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/IT%20-%20A%20Coisa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/IT%20-%20A%20Coisa.jpg</fanart>
<info>Um grupo de sete adolescentes de Derry, uma cidade no Maine, formam o auto-intitulado "Losers Club" - o clube dos perdedores. A pacata rotina da cidade é abalada quando crianças começam a desaparecer e tudo o que pode ser encontrado delas são partes de seus corpos. Logo, os integrantes do "Losers Club" acabam ficando face a face com o responsável pelos crimes: o palhaço Pennywise.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT: CAPÍTULO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ITCAP2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/It%20-%20Cap%C3%ADtulo%20Dois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/It%20-%20Cap%C3%ADtulo%20Dois.jpg</fanart>
<info>27 anos depois dos eventos de "It - A Coisa", Mike (Isaiah Mustafa) percebe que o palhaço Pennywise (Bill Skarsgard) está de volta à cidade de Derry. Ele convoca os antigos amigos do Clube dos Otários para honrar a promessa de infância e acabar com o inimigo de uma vez por todas. Mas quando Bill (James McAvoy), Beverly (Jessica Chastain), Ritchie (Bill Hader), Ben (Jay Ryan) e Eddie (James Ransone) retornam às suas origens, eles precisam se confrontar a traumas nunca resolvidos de suas infâncias, e que repercutem até hoje na vida adulta.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IT: UMA OBRA-PRIMA DO MEDO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ITUMOBRPRMDMDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/It%20-%20Uma%20Obra%20Prima%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/It%20-%20Uma%20Obra%20Prima%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ITSY BITSY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ITSBTSY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Itsy%20Bitsy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Itsy%20Bitsy.jpg</fanart>
<info>Kara (Elizabeth Roberts) é uma mãe solteira que se muda de Nova York para o campo tranquilo com seus dois filhos por uma oportunidade de trabalho que ela não pode dar ao luxo de recusar. A família se desloca para sua humilde pousada nova, onde Kara começa seu trabalho como enfermeira privada para Walter (Bruce Davison), um homem atingido pela esclerose múltipla e um avaliador de antiguidades raras com um passado secreto. A chegada de um colega de Walter e uma misteriosa relíquia traz consigo uma criatura aterrorizante nascida das trevas: uma aranha pré-histórica que o mundo moderno nunca viu.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]J. EDGAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JEDGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/J.%20Edgar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/J.%20Edgar.jpg</fanart>
<info>O longa explora a figura de um dos homens mais enigmáticos do século XX: John Edgar Hoover (Leonardo DiCaprio). Um dos principais responsáveis pela criação do FBI e seu homem forte por 48 anos, ele foi temido e admirado por várias décadas, mas em sua vida pessoal mantinha segredos grandes o bastante para acabar com sua reputação e sua carreira.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JÁ ESTOU COM SAUDADES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JAESTCMSDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ja%20Estou%20Com%20Saudades.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ja%20Estou%20Com%20Saudades.jpg</fanart>
<info>Jess (Drew Barrymore) e Milly (Toni Collette) são melhores amigas desde a infância. Enquanto Milly se casou, teve dois filhos e construiu uma carreira de sucesso, Jess decidiu levar uma vida pacata ao lado do marido Jago (Paddy Considine). Após se submeter a um tratamento, Jess enfim consegue engravidar. Mas a notícia vem justamente quando Milly descobre ter câncer de mama e precisa passar por quimioterapia, o que necessitará do apoio não apenas da amiga, mas de toda a família.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK E A MECÂNICA DO CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JCKEAMCNCDCOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jack%20e%20a%20Mec%C3%A2nica%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jack%20e%20a%20Mec%C3%A2nica%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK FROST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JCKFRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Frost.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Frost.jpg</fanart>
<info>Jack Frost é um perigoso assassino que morre após um acidente de estrada em que ele se choca com um caminhão carregando material genético. Seu corpo se mistura com a neve e ele se transforma num terrível mostro de neve, com dentes afiados e desejo de matar.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK FROST 2: A VINGANÇA DO BONECO DE NEVE MUTANTE ASSASSINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JCKFRST2AVDBDNMALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Frost%202%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20do%20Boneco%20de%20Neve%20Mutante%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Frost%202%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20do%20Boneco%20de%20Neve%20Mutante%20Assassino.jpg</fanart>
<info>O boneco de neve assassino retorna para matar mais pessoas durante o Natal.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK REACHER: O ÚLTIMO TIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JCKRCHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Reacher%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Tiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Reacher%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Tiro.jpg</fanart>
<info>Um crime brutal foi cometido contra cinco pessoas ao mesmo tempo e um atirador de elite, veterano de guerra, foi acusado pelos assassinatos sem muita chance de defesa. Durante o interrogatório, ele cita apenas o nome de Jack Reacher (Tom Cruise), um ex-combatente com inúmeras condecorações, dado como desaparecido para o governo e autoridades. Só que ele aparece do nada e resolve investigar por conta própria o tal mistério. Sua teoria é que existe uma ligação entre as mortes e o verdadeiro responsável tem outros interesses, procurando desviar a atenção. Só que Jack não desiste da verdade e tem um jeito especial de fazer a sua justiça, doa a quem doer.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK REACHER: SEM RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JCKRCHSRTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Reacher%20-%20Sem%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Reacher%20-%20Sem%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Jack Reacher (Tom Cruise) retorna à base militar onde serviu na Virgínia, onde pretende levar uma major local, Susan Turner (Cobie Smulders), para jantar. Só que, logo ao chegar, descobre que ela está presa, acusada de ter vazado informações confidenciais do exército. Estranhando a situação, Reacher resolve iniciar uma investigação por conta própria e logo descobre que o caso é bem mais pessoal do que imaginava.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK, O CAÇADOR DE GIGANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JCKOCDRDGGNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jack,%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Gigantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jack,%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Gigantes.jpg</fanart>
<info>Jack (Nicholas Hoult) é um fazendeiro que adquire grãos de feijão com a única recomendação de que não devem ser molhados. Obviamente, isto acaba ocorrendo e criando um enorme pé de feijão que vai dar em um mundo de gigantes. Em meio a tudo isso, a princesa Isabelle (Eleanor Tomlinson) é sequestrada pelos gigantes e Jack se unirá ao Rei (Ian McShane) numa cruzada para a salvar a jovem.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK-O: O DEMÔNIO DO HALLOWEEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JCKODEMODHLWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack-O%20-%20O%20Dem%C3%B4nio%20do%20Halloween.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack-O%20-%20O%20Dem%C3%B4nio%20do%20Halloween.jpg</fanart>
<info>O filme trata de um lendário demônio do Halloween chamado Jack-O, que tem a cabeça de abóbora e ostenta uma foice. Originalmente despertado da morte no século passado pelo mago do mal Walter Machen (John Carradine), o demônio aparece nos tempos modernos para assombrar o jovem Sean Kelly (Ryan Latshaw) e sua desinformada família. Quando chega a véspera do Halloween, Jack-O começa a golpear e picotar aterrorizadas pessoas distraídas e um pobre instalador de TV a cabo, vivido pelo diretor Steve Latshaw em pessoa.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACKIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JCKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jackie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jackie.jpg</fanart>
<info>Jacqueline Kennedy (Natalie Portman), inesperadamente viúva, lida com o trauma nos quatro dias posteriores ao assassinato de seu marido, o então presidente dos Estados Unidos John F. Kennedy.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACOB: O PROTEGIDO DE DEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JACO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jacob%20-%20O%20Protegido%20De%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jacob%20-%20O%20Protegido%20De%20Deus.jpg</fanart>
<info>A história dos irmãos Esau e Jacó.Na terra de Canaan vive Isac,filho de Abraão,ele e Rebeca tem dois filhos:Esau e Jacó.Esau é corajoso e forte caçador,enquanto que Jacó é mais gentil e humilde,além de ser o favorito da sua mãe para ser o herdeiro de Isac e Abraão,apesar de não ser o mais velho.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMAICA ABAIXO DE ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JMCABXDZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jamaica%20abaixo%20de%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jamaica%20abaixo%20de%20Zero.jpg</fanart>
<info>Nas Olimpíadas Irwin Flitzer (John Candy) desgraçou a si mesmo quando colocou pesos extras no seu time de trenó, fazendo com que ele tivesse de devolver sua medalha de ouro. Alguns anos depois, Derice Bannock (Leon), um jamaicano filho de um antigo amigo de Irwin, fracassa para se classificar como velocista para a prova de 100 metros nas Olimpíadas, por causa de um estúpido acidente. Mas quando Derice descobre que Flitzer também vive na Jamaica, ele decide ir para as Olimpíadas de qualquer jeito, não como um corredor mas liderando uma equipe de trenó. Após alguns problemas iniciais, é então formada a primeira equipe de trenó da Jamaica, que ruma para Calgary, Canadá, onde se realizam os Jogos de Inverno. Em uma temperatura bastante baixa, Derice, Sanka (Doug E. Doug), Junior (Rawle D. Lewis) e Yul (Malik Yoba) são zombados por todos, pois ninguém imagina que um time de trenó da Jamaica comandado por um treinador desacreditado seja sério. Mas uma equipe cheia de autoconfiança pode causar surpresas nos Jogos que estão por vir.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JAMES E O PÊSSEGO GIGANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JAMSEOPSGGNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/James%20e%20o%20Pessego%20Gigante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/James%20e%20o%20Pessego%20Gigante.jpg</fanart>
<info>James (Paul Terry) e seus pais sempre sonharam em ir para Nova York, a cidade "onde os sonhos se realizam". Mas depois que um incidente deixa o menino orfão, James vai morar com suas tias crueis, que o maltratam. Até o dia em que um homem misterioso lhe entrega um pacote com uma estranha receita. De repente, ele descobre que, nas redondezas, nasceu um pêssego do tamanho de uma casa. Lá dentro, ele se torna amigo de insetos que moram na fruta e vive uma mágica aventura.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE EYRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JNEYRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jane%20Eyre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jane%20Eyre.jpg</fanart>
<info>Após uma infância triste, Jane Eyre (Mia Wasikowska) resolve se tornar uma governanta. Ele aceita um emprego no Thornfield Hall, onde conhece o misterioso e frio dono da casa, Sr. Rochester (Michael Fassbender). Aos poucos, eles se aproximam e Jane começa a se apaixonar pelo patrão. A jovem aproveita a recém descoberta felicidade, mas os segredos desse homem podem destruir esse sentimento.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANE: A MÃE DOS CHIMPANZÉS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JANAMARDSCHMZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jane%20-%20A%20M%C3%A3e%20dos%20Chimpanz%C3%A9s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jane%20-%20A%20M%C3%A3e%20dos%20Chimpanz%C3%A9s.jpg</fanart>
<info>O documentário retrata o estudo pioneiro de Jane Goodall com chimpanzés no Parque Nacional de Gombe, na Tanzânia, usando principalmente mais de cem horas de gravações inéditas feitas pelo cinegrafista Hugo Van Lawick, a serviço da National Geographic Society, nos anos 1960. Considerada a maior especialista do mundo na espécie, Jane teve seu primeiro contato com os animais sem qualquer experiência anterior em trabalho de campo e dedicou sua vida inteira às pesquisas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JANTAR COM BEATRIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JNTRCMBETRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jantar%20Com%20Beatriz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jantar%20Com%20Beatriz.jpg</fanart>
<info>Beatriz, uma imigrante de uma cidade pobre no México, tem aproveitado sua bondade inata para construir uma carreira como um profissional de saúde. Doug Strutt é um empresário desleal que se tornou bilionário. Quando esses dois opostos se encontram em um jantar, seus mundos colidem e eles jamais serão os mesmos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASON BOURNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JSONBRNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jason%20Bourne.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jason%20Bourne.jpg</fanart>
<info>Fora do radar como lutator de rua, Jason Bourne (Matt Damon) é surpreendido por Nicky Parsons (Julia Stiles), que o procura oferecendo novas informações sobre seu passado. Inicialmente resistente, ele acaba voltando aos Estados Unidos para continuar a investigação e entra na mira do ex-chefe Robert Dewey (Tommy Lee Jones), que teme mais um vazamento de dados. Dentro na CIA, no entanto, a novata Heather Lee (Alicia Vikander) acredita que tentar recrutar Bourne para a agência seja a melhor solução.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASON VAI PARA O INFERNO: A ÚLTIMA SEXTA-FEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTIX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jason%20Vai%20para%20o%20Inferno%20-%20A%20%C3%9Altima%20Sexta-Feira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jason%20Vai%20para%20o%20Inferno%20-%20A%20%C3%9Altima%20Sexta-Feira.jpg</fanart>
<info>O FBI realiza com sucesso uma armadilha para eliminar Jason Voorhess (Kane Hodder). Os pedaços de seu corpo são levados ao necrotério mas logo o espírito de Jason toma conta do legista. Isto faz com que ele coma o coração de Jason e passe a encarná-lo. A situação se repete com diversas pessoas, com Jason trocando de corpo sempre que este enfraquece. Seu alvo é reencontrar sua irmã, Jessica (Kari Keegan), que vive em Crystal Lake.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASON X[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JSNX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jason%20X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jason%20X.jpg</fanart>
<info>Confinado no mais seguro nível de segurança do Centro de Pesquisa Crystal Lake, o psicopata Jason Voorhess (Kane Hodder) ainda vive. Até que, enquanto o Dr. Wimmer (David Cronenberg) e Rowan (Lexa Doig), que trabalha no mesmo local que Wimmer, discutem o que fazer com ele, Jason consegue se libertar. Quando está prestes a matar Rowan, Jason e a jovem assistente são congelados criogenicamente, estado este onde permanecem durante mais de 400 anos. Até que, em pleno ano de 2455, uma nave espacial contendo jovens exploradores pousa na Terra para explorar o local. O planeta não é mais utilizado como moradia para seres humanos, já que a Terra agora é um mundo contaminado com violentas tempestades, oceanos envenenados e solos estéreis. Porém, durante suas pesquisas no planeta, o Prof. Loew (Jonathan Potts) e seus alunos encontram os corpos de um homem e uma mulher congelados. O processo de auto-regeneração de ambos foi ligado e, com os corpos já em processo de descongelamento, eles rapidamente são levados até a nave espacial, na intenção de que ambos sejam estudados por cientistas em Terra II. Porém, antes deles chegarem ao seu destino Jason Voorhess desperta e dá início à uma nova onda de assassinatos.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JCVD: A MAIOR LUTA DE SUA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JCVDAMRLTDSVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/JCVD%20-%20A%20Maior%20Luta%20de%20Sua%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/JCVD%20-%20A%20Maior%20Luta%20de%20Sua%20Vida.jpg</fanart>
<info>J.C.V.D. (Jean-Claude Van Damme) é um astro de Hollywood, que passa por uma grande maré de azar. Após chegar aos Estados Unidos e logo atingir o sucesso, ele vê sua derrocada a partir da batalha judicial que enfrenta para ter a custódia de sua filha (Saskia Flanders). Problemas com drogas e álcool e acusações de sonegação de impostos também prejudicam sua carreira. Em mais uma tentativa de se recuperar, ele retorna ao seu país natal em busca de paz e tranquilidade.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEM E AS HOLOGRAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JMEASHLFRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jem%20e%20as%20Hologramas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jem%20e%20as%20Hologramas.jpg</fanart>
<info>A adolescente Jerrica Benton (Aubrey Peeples), conhecida como Jem, torna-se uma celebridade instantânea na internet e forma com as irmãs a banda Jem e as Hologramas. Quando não estão se dedicando à música, elas buscam mais informações sobre a misteriosa última mensagem deixada pelo pai.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JENIFER: INSTINTO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNFRINSTASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jenifer%20-%20Instinto%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jenifer%20-%20Instinto%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Um policial pega no flagra um homem tentando matar uma jovem usando um cutelo. A garota está de costas e com as mãos amarradas. O policial sem ter outra opção, atira e mata o homem, que balbucia algumas coisas a respeito da tal garota de nome Jenifer. O rosto dela assusta o policial, mas mesmo assim ele tenta confortá-la. Ela aparentemente não fala, parecendo ser mentalmente incapaz. Depois do tal incidente, o perturbado homem não tira Jenifer da cabeça e faz a loucura de tirá-la do hospício onde ela estava internada, levando-a para sua casa, para desespero de sua esposa. Seus problemas apenas começaram. Baseado no conto de Bruce Jones.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEREMIAH TERMINATOR LEROY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JTLRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jeremiah%20Terminator%20LeRoy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jeremiah%20Terminator%20LeRoy.jpg</fanart>
<info>A jovem Savannah Knoop (Kristen Stewart) passou seis anos de sua vida fingindo ser o escritor genderfluid JT LeRoy, um personagem criado pela sua cunhada, Laura Albert (Laura Dern), uma escritora independente de São Francisco. As duas conseguiram enganar não só comunidade literária, mas também toda a elite de Hollywood, além de serem constantemente convidadas para desfiles de grifes famosas. Baseado no livro Girl Boy Girl: How I Became JT Leroy, de Savannah Knoop. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERRY MAGUIRE: A GRANDE VIRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JRYMGREAGRNDVRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jerry%20Maguire%20-%20A%20Grande%20Virada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jerry%20Maguire%20-%20A%20Grande%20Virada.jpg</fanart>
<info>Jerry Maguire (Tom Cruise) é um agente esportivo bem-sucedido no ramo, mas numa noite escreve uma declaração de 25 páginas que sugere que os agentes tenham menos clientes e passem a usar um tratamento mais humano para com eles. Este fato provoca sua demissão em um curto espaço de tempo e ele começa a perder de uma só vez todos os seus clientes, sendo obrigado a concentrar toda a sua energia e potencial em seu único cliente, um temperamental jogador negro de futebol americano (Cuba Gooding Jr.).</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JERUZALÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JERSLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/jeruzal%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/jeruzal%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Junto com um misterioso estudante de antropologia, duas garotas americanas vão passar as férias em Jerusalém. Mas a maravilhosa viagem é interrompida quando o trio se encontra no meio de um apocalipse bíblico.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSABELLE: O PASSADO NUNCA MORRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JSBLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jessabelle%20-%20O%20Passado%20Nunca%20Morre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jessabelle%20-%20O%20Passado%20Nunca%20Morre.jpg</fanart>
<info>Após sofrer um acidente automobilístico, Jessie (Sarah Snook) é forçada a retornar para a casa do pai, onde tenta lidar com suas pernas imobilizadas. Ela ainda terá de enfrentar a fúria de um espírito, chamado Jessabelle, que pode ter relação com as circunstâncias misteriosas de seu nascimento.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESSE JAMES: O ROUBO DO TREM NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JSEJMSORBODTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jesse%20James%20-%20O%20Roubo%20do%20Trem%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jesse%20James%20-%20O%20Roubo%20do%20Trem%20Negro.jpg</fanart>
<info>Jesse James é um famoso fora-da-lei. Quanto muitos bandidos desejam assaltar o Trem Negro, ele se sente tentado a fazer o mesmo, apesar de receber conselhos contrários.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JESUS: A HISTÓRIA DO NASCIMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JSUSAHSTRDNSCMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jesus%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20do%20Nascimento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jesus%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20do%20Nascimento.jpg</fanart>
<info>Maria (Keisha Castle-Hughes) é uma jovem camponesa que mora na cidade de Nazaré. Um dia ela recebe a visita do anjo Gabriel (Alexander Siddig), que anuncia que Deus a escolheu para ser mãe de seu filho. Casada com o carpinteiro José (Oscar Isaac), Maria segue os conselhos do anjo e viaja para a casa de Zacarias (Stanley Townsend) e Isabel, seus parentes, para escapar dos guardas do rei Herodes (Ciarán Hinds). Ao retornar a Nazaré, já com a gravidez avançada, Maria é rejeitada por sua família e por José. Porém, após ter um sonho com o anjo Gabriel, José aceita a situação da esposa. Obrigados a viajar devido ao censo, José e Maria partem para Belém. Eles enfrentam o risco de serem descobertos pelos guardas de Herodes e ainda são procurados pelos 3 reis magos, que buscam nos céus indícios do local de nascimento de Jesus Cristo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEXI: UM CELULAR SEM FILTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JXIUMCLSMFLTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jexi%20-%20Um%20Celular%20Sem%20Filtro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jexi%20-%20Um%20Celular%20Sem%20Filtro.jpg</fanart>
<info>Phil (Adam Devine) é um rapaz que não tem amigos e sua vida amorosa é inexistente. Ele se depara com os serviços de inteligência artifical de Jexi (Rose Byrne) quando é forçado a atualizar seu telefone. Com Jexi, ele tem companhia e orientação em tudo o que faz. Porém, quando o rapaz perde gradativamente a dependência em usar o celular, Jexi se transforma em um pesadelo ao tentar trazê-lo de volta para ela, mesmo que isso signifique arruinar suas chances de obter sucesso na vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIMI: TUDO AO MEU FAVOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JMTDAMUFVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jimi%20-%20Tudo%20a%20Meu%20Favor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jimi%20-%20Tudo%20a%20Meu%20Favor.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIMMY NEUTRON, O MENINO GÊNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JMYNTRNOMNOGNIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jimmy%20Neutron,%20o%20Menino%20G%C3%AAnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jimmy%20Neutron,%20o%20Menino%20G%C3%AAnio.jpg</fanart>
<info>Jimmy Neutron é um garoto muito inteligente, mas que possui dificuldades em se relacionar com outros jovens da sua idade. A situação muda quando todos os pais do planeta são sequestrados por alienígenas, fazendo com que Jimmy tenha que liderar as crianças para que elas consigam recuperar seus pais.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JINXED[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JNXED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jinxed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jinxed.jpg</fanart>
<info>Há cerca de um século, uma bruxa lançou um feitiço em um homem e o mal até hoje atormenta seus descendentes, de sobrenome Murphy. Após mais um acidente doméstico inexplicável, os Murphy vão passar um tempo em Harvest Hills. Lá Meg (Ciara Bravo), a filha, conhece Brett (Jack Griffo), que usa magia para fazê-la se apaixonar por ele.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIU JITSU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JIUTTSU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</fanart>
<info>De seis em seis anos, uma ordem antiga de lutadores especializados em Jiu Jitsu enfrenta um invasor alienígena assustador numa batalha pelo destino da Terra. Mas, quando Jake Barnes, um famoso herói de guerra e mestre de Jiu Jitsu, se recusa a enfrentar Brax, o indomável líder dos invasores, o futuro da humanidade fica por um fio. Ferido e com amnésia, Jake é capturado por um esquadrão militar para combater o intruso, sendo resgatado logo depois por Wylie (Nicolas Cage) e uma equipe de companheiros de Jiu Jitsu, que devem ajudá-lo a recuperar a memória e suas forças.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JO PIL-HO: O DESPERTAR DA IRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JOPLODSPRTDIRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jo%20Pil-ho%20-%20O%20Despertar%20da%20Ira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jo%20Pil-ho%20-%20O%20Despertar%20da%20Ira.jpg</fanart>
<info>A história segue um policial ruim ao confrontar uma sociedade ainda mais cruel</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOANA D'ARC DE LUC BESSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JOANDARC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Joana%20d'Arc%20de%20Luc%20Besson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Joana%20d'Arc%20de%20Luc%20Besson.jpg</fanart>
<info>Em 1412, nasce em Domrémy, França, uma menina chamada Joana (Milla Jovovich). Ainda jovem, ela desenvolve uma religiosidade tão intensa que a fazia se confessar algumas vezes por dia. Eram tempos árduos, pois a Guerra dos Cem Anos com a Inglaterra se prolongava desde 1337. Em 1420, Henrique V e Carlos VI assinam o Tratado de Troyes, declarando que após a morte de seu rei a França pertencerá a Inglaterra. Porém, ambos os reis morrem e Henrique VI é o novo rei dos dois países, mas tem poucos meses de idade e Carlos (John Malkovich), o delfim da França, não deseja entregar seu reino para uma criança. Assim, os ingleses invadem o país e ocupam Compiègne, Reims e Paris, com o rio Loire detendo o avanço dos invasores. Carlos foge para Chinon, mas ele deseja realmente ir para Reims, onde por tradição os soberanos franceses são coroados, mas como os ingleses dominam a região, isto se torna um problema. Até que surge Joana que, além de se intitular a "Donzela de Lorraine" tinha uma determinação inabalável e dizia que estava em uma missão divina, para libertar a França dos ingleses. Desesperado por uma solução, o delfim resolve lhe dar um exército, com o qual ela recupera Reims, onde o delfim é coroado Carlos VII. Mas se para ele os problemas tinham acabado, para Joana seria o início do seu fim.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO DE DEUS: O SILÊNCIO É UMA PRECE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JAODESOSLCEUMPRCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jo%C3%A3o%20de%20Deus%20-%20O%20Sil%C3%AAncio%20%C3%A9%20uma%20Prece.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jo%C3%A3o%20de%20Deus%20-%20O%20Sil%C3%AAncio%20%C3%A9%20uma%20Prece.jpg</fanart>
<info>A história do famoso médium João de Deus desde sua infância paupérrima no interior de Goiás até o presente momento, onde ele incorpora médicos e parece ter adquirido poderes curativos famosos internacionalmente. Ademais, o documentário também relata a descoberta do dom paranormal e narra o bullying que o médium sofreu daqueles que duvidavam de sua sensibilidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO E MARIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JAOEMRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jo%C3%A3o%20e%20Maria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jo%C3%A3o%20e%20Maria.jpg</fanart>
<info>A aventura dos irmãos João e Maria, filhos de um pobre lenhador, que um dia se perdem na floresta e encontram uma casa feita de doces e biscoitos. Mas o que eles não sabem é que lá vive uma bruxa que engorda crianças, para depois comê-las!</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO E MARIA: CAÇADORES DE BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JAOEMRA01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jo%C3%A3o%20e%20Maria%20-%20Ca%C3%A7adores%20de%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jo%C3%A3o%20e%20Maria%20-%20Ca%C3%A7adores%20de%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Os jovens João e Maria foram abandonados pelos pais na sombria floresta e acabam indo parar na casa de uma malvada bruxa. Mas o que parecia ser o fim acabou se tornando o começo de uma vida cheia de aventuras, uma vez que eles eliminaram a malvada e viraram verdadeiros exterminadores de criaturas do mal. Após o desaparecimento de várias crianças, os dois já adultos (Jeremy Renner e Gemma Arterton) são contratados pelas autoridades locais para desvendar o mistério. Só que eles não imaginavam que essa nova missão iria colocá-los diante da terrível Bruxa Negra (Famke Janssen), pronta para destruir não só a reputação de excelentes caçadores de bruxas, mas também as suas vidas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO, MARIA: E A BRUXA DA FLORESTA NEGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JAOMRAEABXDFLRSNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jo%C3%A3o,%20Maria%20-%20E%20a%20Bruxa%20Da%20Floresta%20Negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jo%C3%A3o,%20Maria%20-%20E%20a%20Bruxa%20Da%20Floresta%20Negra.jpg</fanart>
<info>Os gêmeos João e Maria são adolescentes que vêm de uma família do subúrbio, com ótima situação econômica, que frequentam boas escolas e levam uma boa vida. Certo dia, Maria e seu namorado estão curtindo um momento de folga, fumando e ficando altos. Quando eles ficam sem drogas, o rapaz decide ir buscar mais na casa de uma traficante local, que tem disponível uma nova erva, chamada Floresta Negra.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOÃO, O MAESTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JAOOMSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jo%C3%A3o,%20O%20Maestro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jo%C3%A3o,%20O%20Maestro.jpg</fanart>
<info>Quando criança, João Carlos Martins foi considerado um prodígio do piano. Aos poucos, sua fama ganhou os noticiários e levou o músico à Europa e a outros países da América do Sul. Estabelecido como pianista de sucesso, na fase adulta, sofre um acidente que prejudica o movimento da mão direita. João tenta se reestabelecer e, enquanto isso, apresenta-se em concertos para uma mão só. No entanto, um segundo acidente retira os movimentos da mão esquerda, o que faz com que ele, mais uma vez, tenha que se reinventar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOAQUIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JOQM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Joaquim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Joaquim.jpg</fanart>
<info>A história dos acontecimentos e fatos que levaram Joaquim José da Silva Xavier, um dentista comum de Minas Gerais, a se tornar mais conhecido pela alcunha de Tiradentes, transformando-se em um importante herói nacional e mártir que veio a liderar o levante popular conhecido como "Inconfidência Mineira".</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOBS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JOBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jobs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jobs.jpg</fanart>
<info>De hippie sem foco nos estudos a líder de uma das maiores empresas de tecnologia do mundo. Este é Steve Jobs (Ashton Kutcher), um sujeito de personalidade forte e dedicado, que não se incomoda de passar por cima dos outros para atingir suas metas, o que faz com que tenha dificuldades em manter relações amorosas e de amizade.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE E AS BARATAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JOEASBRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Joe%20e%20as%20Baratas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Joe%20e%20as%20Baratas.jpg</fanart>
<info>Quando Joe se muda de Iowa para Nova York, ele está com pouco dinheiro e precisa encontrar um apartamento barato. Ele consegue alugar um imóvel a um preço baixo, mas o que ele não sabe é que vai ter colegas dividindo o apartamento com ele. São 50000 baratas que são os companheiros de Joe, e elas vão se tornar as melhores amigas dele</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOE KIDD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JOEKD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Joe%20Kidd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Joe%20Kidd.jpg</fanart>
<info>Joe Kidd (Clint Eastwood), um caçador de recompensas professional, está em sérios apuros: depois de causar muito tumulto em terras indígenas em um de suas missões, acabou sendo preso. Mas, depois de receber a proposta para lutar contra o revolucionário Chama, que tem causado sérios transtornos aos moradores, ele decide que precisa voltar ao trabalho de qualquer jeito.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOEY: UM CANGURU EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JOYUMCNGRUEAMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Joey%20-%20Um%20Canguru%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Joey%20-%20Um%20Canguru%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Billy é um garoto que está tentando salvar um bebê canguru chamado Joey, após sua família ser capturada e levada até Sidney por caçadores. Agora, Billy irá até a cidade para levar seu novo amigo até os seus pais, mas decobre que Joey não é o único que precisa de um resgate.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADA DIVINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGDADVNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogada%20Divina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogada%20Divina.jpg</fanart>
<info>Tae-seok só pensa em uma coisa: vingar a morte do irmão. Considerado culpado pelo homicídio, ele foi enviado à prisão e obrigado a cumprir uma sentença de sete anos, enquanto os verdadeiros culpados permaneciam impunes. Para fazer justiça, ele terá de adentrar num submundo de criminalidade altamente perigoso, até encontrar o assassino, matando seus capangas um a um.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGADOR Nº 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGDRN1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogador%20N%C2%BA%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogador%20N%C2%BA%201.jpg</fanart>
<info>Num futuro distópico, em 2044, Wade Watts (Tye Sheridan), como o resto da humanidade, prefere a realidade virtual do jogo OASIS ao mundo real. Quando o criador do jogo, o excêntrico James Halliday (Mark Rylance) morre, os jogadores devem descobrir a chave de um quebra-cabeça diabólico para conquistar sua fortuna inestimável. Para vencer, porém, Watts terá de abandonar a existência virtual e ceder a uma vida de amor e realidade da qual sempre tentou fugir.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGANDO COM PRAZER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGNOCMPRZR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogando%20com%20Prazer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogando%20com%20Prazer.jpg</fanart>
<info>Nikki (Ashton Kutcher) leva uma vida confortável, apenas seduzindo mulheres, e vive na casa da advogada de meia idade Samantha (Anne Heche). Um dia ele conhece Heather (Margarita Levieva), uma bela garçonete que também gosta de seduzir. Os dois passam a realizar um jogo de disputas, que os obriga a jantar em restaurantes finos e a dar festas luxuosas. Até que chega a hora em que precisam decidir entre o amor e o dinheiro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGODASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Em Jogo Assassino, Lara (Eliana Jones) e Michael (Ben Kingsley) são uma dupla de vigilantes que fazem justiça com as próprias mãos. Enquanto a garota atrai os predadores sexuais, o rapaz aparece e dá uma surra nos mesmos. Contudo, ao Lara ser sequestrada, Michael se vê obrigado a buscar a ajuda do investigador policial Marshall (Henry Cavill), visando resgatar sua parceira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO BRUTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGOBRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20Bruto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20Bruto.jpg</fanart>
<info>Mark Kaminsky (Arnold Schwarzenegger) é o xerife de uma pequena cidade, que na verdade se tornou um exílio para ele. Amy (Blanche Baker), sua esposa, não suporta o lugar, onde vivem já há 5 anos. Isto aconteceu pelo fato de Kaminsky ter quebrado vários ossos de um suspeito que raptou, molestou, mutilou e matou uma menina de 11 anos, com o promotor público Baxter (Joe Regalbuto) tendo enc com sua carreira. Agora Baxter quer prender Luigi Petrovita (Sam Wanamaker), chefe das "famílias" fortes de Chicago. Baxter também quer condenar Paulo Rocca (Paul Schenar), o braço direito de Petrovita, mas para isto precisa do depoimento de várias testemunhas. Vários agentes do F.B.I. morreram tentando proteger uma testemunha, sendo que um dos policiais mortos, Blair (Steve Holt), era filho de Harry Shannon (Darren McGavin), um chefe de polícia. Shannon pede para que Kaminsky se infiltre na organização para descobrir o traidor, que foi o responsável pela morte de Blair. Se tiver sucesso Shannon diz que Mark voltará possivelmente ao F.B.I., que tenta por um ano infiltrar alguém na organização mas sempre fracassa, por haver um vazamento interno de informações. Por esta razão só Harry saberá que Kaminsky está envolvido na missão, mas para operar com segurança Mark finge sua morte e se torna Joseph P. Brenner.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOGDMRT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20da%20Morte1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20da%20Morte1.jpg</fanart>
<info>Billy Lo (Bruce Lee) é um talentoso lutador de Kung Fu, cada vez mais notório. Suas habilidades acabam despertando não somente reconhecimento positivo, mas também uma organização criminosa que tenta cooptá-lo. De índole firme, ele recusa, mas acaba sofrendo diversas retaliações, o que faz que ele tome uma medida drástica para escapar com vida e destruir a organização de dentro.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOGDAMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Jack (George Eads) é um malandro apostador que está com dívidas até o pescoço. Buscando maneiras de fazer dinheiro rápido para pagar todas as pendências e afastar o perigo que paira sobre sua vida. Quando um magnata de Las Vegas aparece oferecendo um bom acordo, Jack não pensa duas vezes e aceita. No entanto, o acordo acabará colocando a vida de Jack em um perigo ainda maior.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOGDMRT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20da%20Morte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20da%20Morte%202.jpg</fanart>
<info>Billy Lo (Bruce Lee) regressa a China para visitar seu mestre Chin Ku (Hwang Jang Lee) e o irmão Bobby (Kim Tae-jeong). Entretanto, Chin Ku falece misteriosamente e Billy resolve investigar, mas, também morre de forma misteriosa. Assim, Bobby ficará encarregado de descobrir a causa das mortes e vingar a memória de Billy. Pistas o levarão até Lewis (Roy Horan), um americano especializado em kung fu.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA MORTE: A ÚLTIMA JOGADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOGDMRTAUJ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20da%20Morte%20-%20A%20%C3%9Altima%20Jogada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20da%20Morte%20-%20A%20%C3%9Altima%20Jogada.jpg</fanart>
<info>Apesar de ser uma adolescente brilhante, Hannah Lee Baker (Abigail Breslin) está presa no submundo das drogas e da violência que envolvem sua família, tendo como único refúgio o xadrez. Hannah mora com sua irmã Amber (Alexa PenaVega) e faz parte de um negócio familiar ilegal comandado com punhos de ferro pelo tio Frank Stinson (Sean Bean). Amber se apaixona por traficante que tem um desentendimento com o tio dela, fazendo Hannah perceber que o único modo de salvar a família é colocar as peças em confronto, como em um jogo de xadrez.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JOGDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20da%20Vida%202013.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20da%20Vida%202013.jpg</fanart>
<info>Akkie é uma garota meio durona, craque do time de futebol da escola. A jovem ainda não percebeu que está atraída por um rapaz de sua turma, com quem vive tendo discussões. Ao ser diagnosticada com leucemia, ela vai lutar para superar a doença com a ajuda dos pais e dos amigos. Akkie também vai ter a chance de abrir seu coração de uma vez por todas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JGSDASINS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogos%20de%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogos%20de%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Do nada, cinco estranhos acordam juntos na masmorra de um castelo, presos. Nem a saída, nem água nem comida estão à vista. Nenhum deles consegue se lembrar do que aconteceu ou do que os levou até ali. Até que eles descobrem que precisam se juntar e ir resolvendo uma série de jogos sinistros e mortais e que, se conseguirem, talvez sejam libertados.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE XADREZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGODXDRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20de%20Xadrez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20de%20Xadrez.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DUPLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JGDPLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20Duplo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20Duplo.jpg</fanart>
<info>Um vigarista foge de dois perseguidores obstinados, o juiz Nemes e o policial Gaspar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20Duro%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogo%20Duro%202015.jpg</fanart>
<info>Nick Wild (Jason Statham), guarda-costas em Las Vegas, tem habilidades profissinais letais e problemas pessoas com o jogo. Após seu amigo ser espancado um sádico bandido, Nick decide se vingar e descobre que ele é filho de um poderoso chefe da máfia. Nick mergulha no mundo do crime e acaba perseguido pela máfia, tendo apenas uma chance de mudar sua sorte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGSDGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogos%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogos%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Um jovem (Matthew Broderick) aficcionado por informática conecta seu micro acidentalmente ao sistema de defesa americano, controlado por um computador ultrasofisticado. O acidente provoca um estado de alerta, que pode acabar causando a Terceira Guerra Mundial.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGSDGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos decidem viajar até uma floresta fechada, para brincarem de guerra. O jogo, semelhante ao paintball, envolve armas de ar comprimido. Em meio à diversão, eles encontram no local três soldados fazendo experimentos ilegais com armas verdadeiras. O encontro leva a uma intensa disputa pelo espaço, e não demora para que o jogo de guerra se transforme em uma guerra real, onde muitas vidas são sacrificadas.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGSDPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Início dos anos 80. A União Soviética invade o Afeganistão, o que chama a atenção de políticos norte-americanos. Um deles é Charlie Wilson (Tom Hanks), um homem mulherengo e polêmico que não tem grande relevância política, apesar de ter sido eleito 6 vezes para o cargo. Com o apoio de Joanne Herring (Julia Roberts), uma das mulheres mais ricas do estado que o elege, e do agente da CIA Gust Avrakotos (Philip Seymour Hoffman), Wilson passa a negociar uma aliança entre paquistaneses, egípcios, israelenses e o governo norte-americano, de forma que os Estados Unidos financiem uma resistência que possa impedir o avanço soviético no local.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS ENTRE AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGSENTREMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Entre%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Entre%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos se reencontra para jogar o Buddy Game. Essa é uma variedade selvagem de desafios físicos e mentais absurdos. No processo, eles curam feridas antigas e logo após os erros descobrem o verdadeiro significado da amizade - ou morrem tentando.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Jigsaw é um assassino que possui uma marca registrada: ele deixa em suas vítimas uma cicatriz em forma de quebra-cabeças, que faz com que elas cometam atos igonizantes para se salvar. O detetive David Tapp (Danny Glover) é designado para investigar os assassinatos, bem como a capturar seu autor. Porém o caminho evasivo seguido por Jigsaw leva o detetive a desenvolver uma obsessão por capturá-lo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTAS02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%202.jpg</fanart>
<info>O detive Eric Matthews (Donnie Wahlberg) está investigando o caso de um sangrento assassinato, e suas suspeitas recaem sobre Jigsaw (Tobin Bell), que desapareceu. Enquanto isso, o assassino está em uma casa abandonada e prendeu 8 pessoas lá dentro para "jogarem" com ele. O local está cheio de um gás mortal, que não para de ser lançado, e os prisioneiros tem apenas 2 horas para se livrarem das armadilhas de Jigsaw, ou então morrerão. O que essas pessoas não sabem é que elas tem uma ligação entre si: 7 foram incriminadas por Eric Matthews e a outra vítima é o filho do detetive. No meio dessas pessoas também está Amanda Young (Shawnee Smith), sobrevivente das pegadinhas do assassino.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTAS03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%203.jpg</fanart>
<info>Dessa vez Jigsaw (Tobin Bell) tem a ajuda da sua assistente Amanda (Shawnee Smith), que passou a ser sua aliada depois de ser obrigada a participar duas vezes dos jogos mortais do assassino. Jigsaw conseguiu escapar da polícia, e enquanto foge de um grupo de detetives, ele e Amanda têm um novo alvo: A médica Lynn Denlon (Bahar Soomekh). Após uma noite de plantão, ela é sequestrada por Amanda e levada até uma casa abandonada para cuidar de Jigsaw, que está mal de saúde. Ele quer continuar vivo apenas para continuar seus jogos horrorosos com Jeff (Angus Macfadyen).</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS IV[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTAS04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%204.jpg</fanart>
<info>Após a notícia do assassinato do detetive Kerry, os agentes Strahm (Scott Paterson) e Perez (Athena Karkanis) chegam à delegacia de polícia, que está vazia. Strahm e Perez são oficiais veteranos do FBI, sendo especialistas em traçar perfis psicológicos de criminosos. Eles ajudam o também veterano detetive Hoffman (Costas Mandylor) a examinar o mais recente jogo de Jigsaw (Tobin Bell). Porém quando o comandante Rigg (Lyriq Bent), o último oficial ainda intocado por Jigsaw, é sequestrado, os detetives iniciam uma busca pela cidade à sua procura. Paralelamente Rigg precisa lidar com o jogo criado, tendo apenas 90 minutos para superar as armadilhas para ele criadas.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS V[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTAS05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%205.jpg</fanart>
<info>Mark Hoffman (Costas Mandylor) é, aparentemente, a última pessoa viva disposta a seguir o legado deixado por Jigsaw (Tobin Bell). Porém, quando seu segredo é ameaçado, ele precisa iniciar uma caçada para eliminar todos os envolvidos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS VI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTS06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%206.jpg</fanart>
<info>O agente Stratham está morto. O novo responsável por espalhar o legado de Jigsaw (Tobin Bell) é o detetive Hoffman (Costas Mandylor). Quando o FBI chega perto de capturá-lo, Hoffman inicia um novo jogo. É quando o grande plano de Jigsaw é enfim revelado.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS: JIGSAW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGSMRTAS08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%20-%20Jigsaw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%20-%20Jigsaw.jpg</fanart>
<info>Depois de uma série de assassinatos, todas as pistas estão sendo levadas a John Kramer (Tobin Bell), o assassino mais conhecido como Jigsaw. À medida que a investigação avança, os policiais se encontram perseguindo o fantasma de um homem morto há mais de uma década.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS MORTAIS: O FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSMRTAS07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%20-%20O%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Mortais%20-%20O%20Final.jpg</fanart>
<info>Bobby Daggen (Sean Patrcik Flanery) lança livro e DVD, explorando sua experiência de ter escapado das armadilhas de Jigsaw (Tobin Bell). Ele reúne um grupo de sobreviventes para a gravação de um programa de televisão onde todos dão depoimentos sobre os momentos terríveis que passaram. Enquanto isso, novas mortes voltam a acontecer e sentindo-se pressionada por Hoffman (Costas Mandylor), a esposa de Jigsaw, Jill (Betsy Russell), decide contar a verdade para a polícia. Mas é tarde demais. Agora, um segredo de Daggen vai desencadear uma nova onda de terror.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS PATRIÓTICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JGSPATRCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogos%20Patri%C3%B3ticos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jogos%20Patri%C3%B3ticos.jpg</fanart>
<info>O agente da CIA Jack Ryan (Harrison Ford) e sua família estão de férias em Londres, até que ele é surpreendido com um atentado à família real por um grupo irlandês. O agente abandona seu descanso e começa a trabalhar, mas acaba matando um dos integrantes do bando. Buscando vingança, Sean Miller (Sean Bean), irmão do homem morto, vai tentar destruir a vida de Jack.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VIRTUAIS: O INÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGSVRTSOINCIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Virtuais%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Virtuais%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</fanart>
<info>Cenk é um jovem gamer extremamente habilidoso, mas precisa trabalhar para ajudar sua família. Até que um dia, ele é descoberto por um time profissional. Agora ele precisará enfrentar todos os desafios para jogar nas finais do torneio.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSVRZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes.jpg</fanart>
<info>Num futuro distante, boa parte da população é controlada por um regime totalitário, que relembra esse domínio realizando um evento anual - e mortal - entre os 12 distritos sob sua tutela. Para salvar sua irmã caçula, a jovem Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) se oferece como voluntária para representar seu distrito na competição e acaba contando com a companhia de Peeta Melark (Josh Hutcherson), desafiando não só o sistema dominante, mas também a força dos outros oponentes.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: A ESPERANÇA |O FINAL|[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JGSVRZSAESPRFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20-%20O%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20-%20O%20Final.jpg</fanart>
<info>Ainda se recuperando do choque de ver Peeta (Josh Hutcherson) contra si, Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) é enviada ao Distrito 2 pela presidente Coin (Julianne Moore). Lá ela ajuda a convencer os moradores locais a se rebelarem contra a Capital. Com todos os distritos unidos, tem início o ataque decisivo contra o presidente Snow (Donald Sutherland). Só que Katniss tem seus próprios planos para o combate e, para levá-los adiante, precisa da ajuda de Gale (Liam Hemsworth), Finnick (Sam Claflin), Cressida (Natalie Dormer), Pollux (Elder Henson) e do próprio Peeta, enviado para compôr sua equipe.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: A ESPERANÇA |PARTE 1|[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSVRZSAESPRPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20-%20Parte%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20-%20Parte%201.jpg</fanart>
<info>Após ser resgatada do Massacre Quaternário pela resistência ao governo tirânico do presidente Snow (Donald Sutherland), Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) está abalada. Temerosa e sem confiança, ela agora vive no Distrito 13 ao lado da mãe (Paula Malcomson) e da irmã, Prim (Willow Shields). A presidente Alma Coin (Julianne Moore) e Plutarch Heavensbee (Philip Seymour Hoffman) querem que Katniss assuma o papel do tordo, o símbolo que a resistência precisa para mobilizar a população. Após uma certa relutância, Katniss aceita a proposta desde que a resistência se comprometa a resgatar Peeta Mellark (Josh Hutcherson) e os demais Vitoriosos, mantidos prisioneiros pela Capital.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: EM CHAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JGSVRZSEMCHMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20Em%20Chamas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Vorazes%20-%20Em%20Chamas.jpg</fanart>
<info>Este é o segundo volume da trilogia Jogos Vorazes, baseada nos romances de Suzanne Collins. A saga relata a aventura de Katniss (Jennifer Lawrence), jovem escolhida para participar aos "jogos vorazes", espécie de reality show em que um adolescente de cada distrito de Panem, considerado como "tributo", deve lutar com os demais até que apenas um saia vivo. Neste segundo episódio da série, após a afronta de Katniss à organização dos jogos, ela deverá enfrentar a forte represália do governo local, lutando não apenas por sua vida, mas por toda a população de Panem.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGUE OU MORRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGOUMRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogue%20ou%20Morra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogue%20ou%20Morra.jpg</fanart>
<info>Bem vindo a Paranoia, o "escape game" definitivo. Regra #1: Nada é real. Regra #2: Um dos competidores morrerá. Lucas e Chloe, dois jogadores fanáticos, decidem participar desse jogo exclusivo. Após resolverem a primeira charada, passam para a fase final em um sanatório abandonado, perdido em uma floresta assustadora. Lá, outros quatro participantes os aguardam. Logo, eles saberão que apenas um deles sairá vivo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN CARTER: ENTRE DOIS MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JHNCRTRENTDSMNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Carter%20-%20Entre%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Carter%20-%20Entre%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>O soldado americano John Carter (Taylor Kitsch), para a tristeza de seus parentes, faleceu no planeta Terra. Contudo, para a alegria de outros, ressuscitou em Marte. Agora, em meio a uma guerra civil no planeta vermelho, habitado por seres de cor verde e criaturas gigantescas, ele é visto como a única esperança de ajudar a princesa Deja Thoris (Lynn Collins) a salvar o seu mundo, numa batalha que mudará para sempre o seu destino.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK 3: PARABELLUM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JHNWCK3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Wick%203%20-%20Parabellum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Wick%203%20-%20Parabellum.jpg</fanart>
<info>Após assassinar o chefe da máfia Santino D'Antonio (Riccardo Scamarcio) no Hotel Continental, John Wick (Keanu Reeves) passa a ser perseguido pelos membros da Alta Cúpula sob a recompensa de U$14 milhões. Agora, ele precisa unir forças com antigos parceiros que o ajudaram no passado enquanto luta por sua sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK 3: PARABELLUM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JHNWCK3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Wick%203%20-%20Parabellum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/John%20Wick%203%20-%20Parabellum.jpg</fanart>
<info>Após assassinar o chefe da máfia Santino D'Antonio (Riccardo Scamarcio) no Hotel Continental, John Wick (Keanu Reeves) passa a ser perseguido pelos membros da Alta Cúpula sob a recompensa de U$14 milhões. Agora, ele precisa unir forças com antigos parceiros que o ajudaram no passado enquanto luta por sua sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHN WICK: UM NOVO DIA PARA MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JHNWCKUMNVDIAPRMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/John%20Wick%20-%20Um%20Novo%20Dia%20Para%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/John%20Wick%20-%20Um%20Novo%20Dia%20Para%20Matar.jpg</fanart>
<info>Após recuperar seu carro, John Wick (Keanu Reeves) acredita que enfim poderá se aposentar. Entretanto, a reaparição de Santino D'Antonio (Riccardo Scarmacio) atrapalha seus planos. Dono de uma promissória em nome de Wick, por ele usada para deixar o posto de assassino profissional da Alta Cúpula, Santino cobra a dívida existente e insiste para que ele mate sua própria irmã, Gianna (Claudia Gerini).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY & JUNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOHNTEJNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Johnny%20e%20June.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Johnny%20e%20June.jpg</fanart>
<info>A história do cantor Johnny Cash (Joaquin Phoenix), desde sua juventude em uma fazenda de algodão até o início do sucesso em Memphis, onde gravou com Elvis Presley, Johnny Lee Lewis e Carl Perkins. Sua personalidade marginal e a infância tumultuada fazem com que Johnny entre em um caminho de auto-destruição, do qual apenas June Carter (Reese Whiterspoon), o grande amor de sua vida, pode salvar.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY BOM DE TRANSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNHYBMDTRNSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20Bom%20de%20Transa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20Bom%20de%20Transa.jpg</fanart>
<info>Apesar de ser pequeno e magro Johnny Walker é o mais próspero jovem jogador de futebol da América. Ele está terminando o colegial e os times estão recrutando novos integrantes, mas ele não sabe o que fazer. Seu dilema é se ele deve aceitar uma das muitas ofertas dos olheiros de faculdade ou se deve frequentar a universidade local com sua namorada, como havia prometido, e desistir de sua carreira no futebol.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY BRAVO VAI A BOLLYWOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JOHNYBRVOVAPRBLYWRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20Bravo%20Vai%20Para%20Bollywood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20Bravo%20Vai%20Para%20Bollywood.jpg</fanart>
<info>Um Johnny Bravo já ídolo decadente vai para Bollywood com esperanças de ser tornar o protagonista em filmes indianos. Mas, uma vez lá, assassinos capturam Mama Bravo e toda a ação tem início!</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY ENGLISH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JHNYENGLSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20English.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20English.jpg</fanart>
<info>Pascal Sauvage (John Malkovich) é um perigoso ladrão que consegue roubar as jóias da Coroa britânica, sendo que está em seus planos roubar futuramente também o trono real. Para recuperar as jóias roubadas é convocado Johnny English (Rowan Atkinson), que terá como parceira em sua missão a bela Lorna Campbell (Natalie Imbruglia).</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY ENGLISH 3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JHNYENGLSH3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20English%203.0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20English%203.0.jpg</fanart>
<info>Em sua nova aventura, Johnny English (Rowan Atkinson) é a última salvação do serviço secreto quando um ataque cibernético revela as identidades de todos os agentes do país. Tirado de sua aposentadoria, ele volta à ativa com a missão de achar o hacker por trás do ataque. Com poucas habilidades e métodos analógicos, Johnny English precisa superar os desafios do mundo tecnológico para fazer da missão um sucesso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY: TODOS TEM UMA MISSÃO ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JOHNYTDSTMUMSAOESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20-%20Todos%20Tem%20Uma%20Miss%C3%A3o%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20-%20Todos%20Tem%20Uma%20Miss%C3%A3o%20Especial.jpg</fanart>
<info>Após um trágico acidente de carro, envolvendo sua esposa, o médico Drew Carter (Mel Fair) perde seu filho de dez anos. Presa ao sentimento de culpa por essa morte, Julia (Musetta Vander) entrega-se às lembranças dolorosas que a afastam tanto do seu marido quanto de sua filha, Kayla (Aubyn Cole). No entanto, por intermédio de Johnny (Jerry Phillips), um paciente com leucemia, Drew acredita ter uma chance de ajudar Julia a sair desse luto perpétuo. Aproveitando o fato de o menino ter a mesma idade do filho quando morreu, o médico faz planos para adotá-lo. Por outro lado, o garoto acredita ter uma missão especial para ainda estar vivo. Será que, apesar de sofrer de uma doença incurável, Johnny poderá levar conforto àquela família?</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOIAS BRUTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOSBRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Joias%20Brutas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Joias%20Brutas.jpg</fanart>
<info>Nova York, primavera de 2012. Howard Ratner (Adam Sandler) é o dono de uma loja de joias, que está repleto de dívidas. Sua grande chance em quitar a situação é através da venda de uma pedra não lapidada enviada diretamente da Etiópia, cheia de minerais preciosos. Inicialmente Howard a oferece ao astro da NBA Kevin Garnett, um de seus clientes assíduos, mas depois resolve que conseguirá faturar mais caso ela vá a leilão. Para tanto, precisa driblar seus cobradores e a própria confusão que cria a partir de suas constantes mudanças.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO RABBIT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JOJRBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</fanart>
<info>Alemanha, durante a Segunda Guerra Mundial. Jojo (Roman Griffin Davis) é um jovem nazista de 10 anos, que trata Adolf Hitler (Taika Waititi) como um amigo próximo, em sua imaginação. Seu maior sonho é participar da Juventude Hitlerista, um grupo pró-nazista composto por outras pessoas que concordam com os seus ideais. Um dia, Jojo descobre que sua mãe (Scarlett Johansson) está escondendo uma judia (Thomasin McKenzie) no sótão de casa. Depois de várias tentativas frustradas para expulsá-la, o jovem rebelde começa a desenvolver empatia pela nova hóspede.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO RABBIT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOJRBTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</fanart>
<info>Alemanha, durante a Segunda Guerra Mundial. Jojo (Roman Griffin Davis) é um jovem nazista de 10 anos, que trata Adolf Hitler (Taika Waititi) como um amigo próximo, em sua imaginação. Seu maior sonho é participar da Juventude Hitlerista, um grupo pró-nazista composto por outras pessoas que concordam com os seus ideais. Um dia, Jojo descobre que sua mãe (Scarlett Johansson) está escondendo uma judia (Thomasin McKenzie) no sótão de casa. Depois de várias tentativas frustradas para expulsá-la, o jovem rebelde começa a desenvolver empatia pela nova hóspede.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAH HEX: O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNAHHXOCACDRDRCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jonah%20Hex%20-%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jonah%20Hex%20-%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</fanart>
<info>Jonah Hex (Josh Brolin) foi mais uma vítima do terrível Quentin Turnbull (John Malkovich) e seus capangas, um homem poderoso que lhe tirou tudo que ele possuía. Mas por razões misteriosas, Hex que deveria ter morrido num atentado contra sua vida, ressuscitou com poderes sobrenaturais e disposto a conseguir sua vingança.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jonas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jonas.jpg</fanart>
<info>Em pleno Carnaval um rapaz (Jesuíta Barbosa) sequestra a filha da patroa da sua mãe, por quem sempre foi apaixonado, e a mantém refém dentro de um carro alegórico em forma de baleia. Presos na "barriga" do animal, eles iniciam um romance.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JRNDADVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jornada%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jornada%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Um ator francês (Omar Sy) de descendência senegalesa faz uma viagem à África para promover o seu livro. No local, descobre que um de seus maiores fãs é Yao, um garotinho que efetuou uma longa viagem sozinho para vê-lo. Comovido com a história do menino, decide acompanhá-lo de volta à sua casa, e no percurso, confronta-se às suas próprias raízes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS II: A IRA DE KHAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JORNDMSESTRLS02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20II%20-%20A%20Ira%20de%20Khan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20II%20-%20A%20Ira%20de%20Khan.jpg</fanart>
<info>No século XXIII, o almirante James T. Kirk (William Shatner) enfrenta uma crise de meia-idade enquanto se ocupa de treinar cadetes em simuladores. Paralelamente uma respeitada cientista, Carol Marcus (Bibi Besch), ex-namorada de Kirk, está envolvida no Projeto Gênese, que pode dar vida a planetas sem nenhuma forma de vida e também ser uma arma terrível em mãos erradas, pois se usada onde já havia vida todas as formas de vida serão extintas, dando lugar a uma "nova matriz". O capitão da Reliant, Terrell (Paul Winfield), e Chekov (Walter Koenig) sondam um planeta pensando que é Ceti Alfa 6, para ver se este é ideal para o projeto. Chekov percebe que algo está errado e avisa Terrell, mas logo os dois são feitos prisioneiros de Khan (Ricardo Montalban), que é inimigo de Kirk há 200 anos. Eles estão mesmo é em Ceti Alfa 5 e Khan mostra aos seus prisioneiros a única forma de vida que restou no planeta. Ao pegar dois filhotes, avisa para Terrell e Chekov que colocará cada um deles nos seus ouvidos, pois os filhotes vão se alojar no córtice cerebral e, como resultado, a vítima fica extremamente suscetível a sugestão e, posteriormente, a loucura e a morte. Enquanto isso, na Enterprise, Kirk parte em uma viagem de treinamento com os novos cadetes, mas a Dra. Marcus está sob tensão, pois do Reliant Chekov entrou em contato com ela dizendo que retornará em três dias (e não em três meses). Além disto Chekov diz que deixou Ceti Alfa 6 e que quando chegar em Regula Um, onde está Carol, todo o material do Gênesis deverá ser dado para a Reliant, para ser testado em Ceti Alfa 6. Ela considera isto tudo irregular, mas Chekov afirma que recebeu novas ordens do comandante Kirk. Carol tenta falar com Kirk, mas a transmissão sofre interferência e ela não tem como negar a veracidade da ordem. Entretanto, Kirk sente que algo errado está acontecendo e, como é a única nave do quadrante, terá de apurar o que está havendo, mesmo que parte da sua tripulação seja de novatos. Assim se vê obrigado a reassumir a Enterprise, sendo que Khan por sua vez fará tudo para conseguir o Gênese, pois nas suas mãos se tornará algo terrível para qualquer um que o desafie.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS III: À PROCURA DE SPOCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20III%20-%20%C3%80%20Procura%20de%20Spock.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20III%20-%20%C3%80%20Procura%20de%20Spock.jpg</fanart>
<info>Apesar do comandante James T. Kirk (William Shatner) ter derrotado Khan e Gênesis ter sido criado, estas vitórias tem um sabor amargo, pois Spock (Leonard Nimoy) está morto. Seu corpo foi colocado em uma cápsula, que foi parar em Gênesis. Além disto Leonard McCoy (DeForest Kelley), o médico da Enterprise, está se comportando de forma muito estranha. Repentinamente chega Sarek (Mark Lenard), o pai de Spock, que se mostra muito irritado com Kirk, pois não entende por qual razão ele mandou Spock para Gênesis, lhe negando um futuro. Kirk argumenta que não viu futuro algum, mas Sarek retruca dizendo que só o corpo de Spock estava morrendo e Kirk foi o último a vê-lo. Sarek acredita que Spock pediu para Kirk para ser mandado para o seu planeta natal, Vulcano. Sarek crê que Spock deu para Kirk o seu Katra, o seu espírito. Kirk afirma que Spock não fez nenhum pedido nos seus últimos momentos e Sarek por sua vez fala que Spock não teria feito isto abertamente, então Sarek pede se unir à mente de Kirk, para ler seus pensamentos. Para surpresa de Sarek, Spock não tinha unido sua mente com a de Kirk, pois os vulcanos fazem isto quando o fim do corpo está próximo. Sarek então pede desculpas e Kirk diz que estavam separados e não podiam se tocar. Sarek então fala que tudo que Spock sabia foi perdido, mas então Kirk admite a hipótese de Spock ter feito contato com outra pessoa e, examinando gravações da Enterprise, descobre que Spock uniu sua mente à de McCoy. Sarek então diz, que um está vivo e outro não, mas ambos sofrem. Para remediar esta situação, Kirk deve levar Spock e McCoy ao Monte Seleya em Vulcano, pois somente lá ambos encontrarão a paz. Fica necessário agora achar o corpo de Spock, para que carne e alma sejam reunidos em Vulcano. Kirk tenta primeiramente recuperar o comando da Enterprise, que é considerada uma nave obsoleta, pois pretende ir até Gênesis, onde está o corpo de Spock. Porém o alto comando veta a idéia, então Kirk finge se conformar mas na verdade planeja roubar a Enterprise, juntamente com a tripulação da nave, pois o importante é concretizar a missão, sem se importar com as conseqüências.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS IV: A VOLTA PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20IV%20-%20A%20Volta%20para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20IV%20-%20A%20Volta%20para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Após Spock (Leonard Nimoy) ter sido resgatado, o almirante James T. Kirk (William Shatner) e sua tripulação decidem voltar à Terra, para enfrentar as acusações por participarem de uma missão não-autorizada e roubarem a U.S.S. Enterprise. Porém, repentinamente os acontecimentos tomam um outro curso, pois a Terra, no século XXIII, recebe uma estranha "visita" quando uma sonda espacial aparece e emana sons estranhos para a planeta, aparentemente esperando por uma resposta. Com o passar do tempo, a sonda começa a causar grandes tempestades, ameaçando a destruição da Terra, pois está ionizando a atmosfera e as fontes de energia entraram em colapso. Além disto as naves em órbita estão inoperantes e a sonda está vaporizando os oceanos. Kirk e sua tripulação são avisados que a humanidade perecerá se não for achado um meio de responder a sonda. Spock então conclui que o som é o canto das baleias-jubartes, em uma tentativa de se comunicar com estes cetáceos. Porém, como elas foram extintas no século XXI, nunca haverá resposta e a Terra está com os dias contados. Assim só resta uma saída para Kirk e sua tripulação resolverem este gravíssimo problema: voltar no tempo até o século XX, pegar um casal de baleias-jubartes e levá-las até o século XXIII, onde eles poderão responder à sonda e assim salvar o planeta.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS V: A FRONTEIRA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20V%20-%20A%20Fronteira%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20V%20-%20A%20Fronteira%20Final.jpg</fanart>
<info>A tripulação da Enterprise ganha uma licença, enquanto sua nave está em reparos. De repente, ela é convocada para resgatar três reféns no planeta Nimbus III. Lá chegando, a Enterprise é seqüestrada pelo grupo revoltoso comandado pelo meio-irmão de Spock, que quer a nave para atravessar a Grande Barreira, onde acredita encontrar todas as respostas sobre as origens do Universo.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS VI: A TERRA DESCONHECIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20VI%20-%20A%20Terra%20Desconhecida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20VI%20-%20A%20Terra%20Desconhecida.jpg</fanart>
<info>Após a explosão da lua Praxis os klingons são obrigados a propor um acordo de paz, para garantir a sobrevivência de sua espécie. A tripulação da Enterprise é convocada a escoltar a missão diplomática klingoniana até o local a reunião, mas a nave klingon é atacada e o seu chanceler acaba sendo morto. E tudo indica que o ataque partiu justamente da Enterprise.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: GENERATIONS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20Generations.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20Generations.jpg</fanart>
<info>Século XXIII. Com uma viagem inaugural de gala, a 3ª Enterprise (NCC-1701-B) se torna a melhor nave espacial da Federação, que agora tem John Harriman (Alan Ruck) como capitão. Para este evento lendas vivas como o capitão James T. Kirk (William Shatner) e dois dos seus colaboradores, Montgomery Scott (James Doohan) e Pavel Chekov (Walter Koenig), são convidados para o evento. Mas isto se torna uma tragédia, pois a Enterprise, que não estava com todos os recursos instalados, é forçada a resgatar duas pequenas espaçonaves que estavam presas em um misterioso cinturão de energia. Ela salva vários passageiros de uma das naves, mas sofre avarias e uma perda irreparável: Kirk, que ajudava no resgate bem onde a Enterprise foi atingida. Após 78 anos, o capitão Jean-Luc Picard (Patrick Stewart), da Enterprise-D, viverá uma espantosa aventura, pois para combater um cientista renegado, Tolian Soran (Malcolm McDowell), precisará da ajuda de Kirk.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: INSURREIÇÃO (DUBLADO) - 1998[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JRNDNESTRLINSRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20Nas%20Estrelas%20-%20Insurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20Nas%20Estrelas%20-%20Insurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante uma missão no pacífico planeta Ba'ku, Data (Brent Spiner) descobre algo que pode ameaçar esta civilização. Apesar da Primeira Diretiva da Federação ser clara ao dizer que nenhuma missão da Starfleet pode interferir em outras culturas, o capitão Jean-Luc Picard (Patrick Stewart) recebe ordem do almirante Matthew Dougherty (Anthony Zerbe) de não interferir no plano, que pretende remover à força os sescentos habitantes de Ba'ku, pois lá existe uma radiação regenerativa que mantêm todos jovens. O argumento que Dougherty dá para Picard é que esta mesma radiação vai beneficiar bilhões de pessoas, e não apenas algumas poucas centenas. Ele também alega que a Primeira Diretiva não se aplica neste caso em especial, pelo fato dos habitantes de Ba'ku serem de outra planeta. Mas estes argumentos não convencem Picard, que sabe que ao desobedecer uma ordem superior colocará em risco sua vida e sua carreira, mas, apoiado por sua tripulação, decide comandar uma revolta para preservar aquele paraíso.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: NEMESIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20N%C3%AAmesis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20N%C3%AAmesis.jpg</fanart>
<info>O capitão Jean-Luc Picard (Patrick Stewart) e a tripulação da Enterprise são enviados em uma missão diplomática de paz rumo ao planeta Romulus. Lá eles precisam deter uma rebelião liderada por Shinzou (Tom Hardy), que ameaça destruir a Terra, bem como enfrentar uma perigosa réplica do próprio capitão Picard.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JORNDMSESTRLS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Um fenômeno alienígena de poder e tamanho descomunal se aproxima da Terra, destruindo tudo em seu caminho. A única nave que pode enfrentar esta força letal que ameaça a Terra é a U.S.S. Enterprise. O lendário comandante James T. Kirk (William Shatner) é convocado para a missão, mas um perigo não previsto pode destruir a U.S.S. Enterprise e toda a sua tripulação.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JORNADA NAS ESTRELAS: PRIMEIRO CONTATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JORNDMSESTRLS08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20Primeiro%20Contato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jornada%20nas%20Estrelas%20-%20Primeiro%20Contato.jpg</fanart>
<info>Século XXIV. A Federação está sendo atacada pelos Borgs, uma raça cibernética que faz um processo de "assimilação" em seus prisioneiros para transformá-los em um deles. Como o capitão Jean-Luc Picard (Patrick Stewart) tinha sido um prisioneiro dos Borgs, lhe é ordenado que não participe da batalha. Porém Picard não pôde resistir e ordena que sua Enterprise-E nova em folha participe do combate, o qual vence de forma incontestável. A Enterprise segue a única nave Borg que sobrou através de um túnel do tempo, que vai parar em meados do século XXI. É nesta época que os Borgs tentam conquistar a Terra, tendo como alvo o trabalho do inventor da velocidade dobra (mais rápida que a luz) Zefram Cochrane (James Cromwell), que tornou as viagens interplanetárias possíveis. Assim a tripulação da Enterprise tenta evitar que os Borgs interrompam o trabalho de Cochrane e sua assistente Lily (Alfre Woodard). Resumindo, os Borgs querem intervir no passado e assim afetar o futuro, acreditando que</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ DO EGITO: O FILME -[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JSDEGTOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20do%20Egito%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20do%20Egito%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O patriarca Jacob tem preferencia por José, entre todos os seus filhos. Está predileção provoca o ódio de seus irmãos que resolvem vendê-lo como escravo.José, agora escravo no Egito, resiste às tentativas de sedução da esposa de seu senhorio. Quando conhece o grande faraó e interpreta seus sonhos corretamente é então, nomeado Chanceler do reino, salvando o Egito da fome. Ele ganha fama e respeito, reencontra seus irmãos e os perdoa, passando a viver com eles e seu pai no novo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ E MARIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JSEMRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20e%20Maria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20e%20Maria.jpg</fanart>
<info>Elias, um devoto rabino, durante um tempo de inquietação quando a matança de inocentes do Rei Herodes, o Grande, reivindica a vida de dois meninos que ele havia jurado proteger. Elias faz a missão de sua vida vingar as mortes de acordo com as leis da terra. Complicações começam a acontecer quando Elias passa um tempo com José, Maria e seu jovem filho, que desafia suas crenças. Ele começa a questionar a verdadeira identidade desse jovem garoto. Jesus poderia ser o Filho de Deus? Elias estava testemunhando uma profecia de dois mil anos?</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSÉ: O REI DOS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JOSORIDSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20-%20O%20Rei%20dos%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jos%C3%A9%20-%20O%20Rei%20dos%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>José: O Rei dos Sonhos. Um dos filmes mais elogiados pela crítica, esta inspiradora aventura musical reconta a clássica história de um garoto com um dom extraordinário de prever o futuro através de seus sonhos. Vencedor do Film Advisory Board Award of Excellence, José: O Rei dos Sonhos é um tesouro atemporal para todas as gerações, com cinco inesquecíveis novas canções, animação estupenda!</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVEM & BELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JVMEBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovem%20e%20Bela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovem%20e%20Bela.jpg</fanart>
<info>Durante uma viagem de verão com a família, a jovem Isabelle (Marine Vacth) vive a sua primeira experiência sexual. Ao voltar para casa, ela divide o seu tempo entre a escola e o novo trabalho, como prostituta de luxo. A adolescente explora a sua sexualidade e logo começa a ganhar dinheiro com os seus clientes, mas um incidente irá fazer com que a sua mãe, Sylvie (Géraldine Pailhas), descubra as suas atividades secretas. Ao longo das quatro estações do ano, Isabelle irá viver diversas experiências, passando por altos e baixos.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVEM ALOUCADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JVMALCADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovem%20Aloucada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovem%20Aloucada.jpg</fanart>
<info>Daniela (Alicia Rodríguez) é uma garota de 17 anos que foi criada em uma família evangélica, em Santiago, capital do Chile. Com uma rebeldia nata, ela não encontra uma válvula de escape, a não ser se envolver em diversas aventuras sexuais e depois partilhar tudo em um blog. Após uma noite de muitos excessos, Daniela sofre as consequências do que fez quando seus pais a castigam e entra em profundo autoquestionamento existencial.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JVNSBRXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Uma jovem (Robin Tunney) se muda de São Francisco para Los Angeles para começar uma nova vida. Lá conhece três alunas do colégio onde estuda que se dedicam ao ocultismo e à magia (tanto que têm a fama de bruxas entre seus colegas). Quando as quatro fazem amizade e começam a praticar magia juntas, desencadeiam um poder que foge do controle, gerando trágicas conseqüências.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS BRUXAS: NOVA IRMANDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JVNSBRXSNVAIRMDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Bruxas%20-%20Nova%20Irmandade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Bruxas%20-%20Nova%20Irmandade.jpg</fanart>
<info>Na sequência do sucesso cult 'Jovens Bruxas', um grupo eclético de quatro adolescentes aspirantes a bruxas consegue mais do que esperava ao mergulhar em poderes recém-descobertos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS MULHERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JVNSMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Mulheres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Mulheres.jpg</fanart>
<info>Uma releitura moderna do clássico de Louisa May Alcott, onde seguimos as quatro irmãs March - Meg, Jo, Beth e Amy - em sua passagem da infância para a vida adulta. Apesar das dificuldades, elas vivem com otimismo, e conforme amadurecem, encaram as ambições, os relacionamentos e até mesmo a tragédia, apoiadas em seu inquebrável vínculo fraterno.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS TITÃS EM AÇÃO! VS. JOVENS TITÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JVNSTNSEMACOVSJVNSTAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Tit%C3%A3s%20em%20A%C3%A7%C3%A3o!%20vs.%20Jovens%20Tit%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jovens%20Tit%C3%A3s%20em%20A%C3%A7%C3%A3o!%20vs.%20Jovens%20Tit%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>A nova animação mostra os heróis se enfrentando em uma arena apenas para descobrirem que estão sendo manipulados por uma dupla de Trigons, o que faz com que eles tenham que se juntar para salvar o dia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS TITÃS: O CONTRATO DE JUDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JVNSTSOCTRTDJDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens%20Tit%C3%A3s%20-%20O%20Contrato%20de%20Judas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens%20Tit%C3%A3s%20-%20O%20Contrato%20de%20Judas.jpg</fanart>
<info>Jovens Titãs: O Contrato de Judas passa cinco anos atrás, os Titãs (Dick Grayson como Robin, Ricardito, Kid Flash, Mutano, Ravena e Abelha) resgatam a Princesa de Tamaran Estelar de seus captores enviados por sua irmã maligna, Estrela Negra. Como ela não é mais capaz de retornar ao seu planeta, os Titãs oferecer-lhe uma casa na Terra. Agora, a história é de Tara Markov, a Terra, que contém os poderes de controlar a terra e o solo e se uniu aos Jovens Titãs durante os eventos de Liga da Justiça vs. Jovens Titãs, se tornando uma possível ameaça e deixando a questão: Será a nova heroína aliada ou inimiga? E quais são os planos do Exterminador para a jovem equipe de heróis?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS, LOUCOS E MAIS REBELDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JVNSLCSEMSRBLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens,%20Loucos%20e%20Mais%20Rebeldes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens,%20Loucos%20e%20Mais%20Rebeldes.jpg</fanart>
<info>1980. Jake (Blake Jenner) acaba de chegar à universidade e logo consegue uma vaga na equipe local de baseball, passando a morar na casa que serve de alojamento para o time. Lá ele faz vários novos amigos, entre novatos e veteranos, que o ajudam a se enturmar neste ambiente repleto de diversão, experiências e camaradagem.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOVENS, LOUCOS E REBELDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JVNSLCSRBLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens,%20Loucos%20e%20Rebeldes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Jovens,%20Loucos%20e%20Rebeldes.jpg</fanart>
<info>Maio de 1976. Loucura total no último dia de aula em um colégio do Texas. Na ânsia de extravasar ao máximo a juventude irresponsável, futuros calouros e sádicos veteranos aprontam, organizam festas, brigam, transam, se drogam e bebem como se não houvesse amanhã, criando memórias inesquecíveis das quais nenhum deles conseguirá sequer lembrar.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUANITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JUANTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juanita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juanita.jpg</fanart>
<info>Cada dia mais desgastada por problemas na vida pessoal e no âmbito amoroso, uma mãe de três filhos já adultos procura sair da rotina de caos urbano que impera no local onde vive. Cansada e determinada a mudar, Juanita (Alfre Woodard) faz uma longa viagem de ônibus até Montana na intenção de se reinventar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDY MOODY EM FÉRIAS INCRÍVEIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JDYMDYEMFRSINCVLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judy%20Moody%20em%20F%C3%A9rias%20Incr%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judy%20Moody%20em%20F%C3%A9rias%20Incr%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Quando os pais da jovem Judy (Jordana Beatty) resolvem viajar para a Califórnia, a menina começa a preparar as diversões do novo verão, que promete ser o mais marcante de sua vida. Para curtir muitas emoções, ela vai contar com a ajuda do seu irmãozinho mais novo, Stink (Parris Mosteller), e de Opal (Heather Graham), uma tia muito louca que adora aventuras.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDY: MUITO ALÉM DO ARCO-ÍRIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JDYPRTRSDARCIRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judy%20-%20Muito%20Al%C3%A9m%20do%20Arco-%C3%8Dris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judy%20-%20Muito%20Al%C3%A9m%20do%20Arco-%C3%8Dris.jpg</fanart>
<info>Inverno de 1968. Com a carreira em baixa, Judy Garland (Renée Zellweger) aceita estrelar uma turnê em Londres, por mais que tal trabalho a mantenha afastada dos filhos menores. Ao chegar ela enfrenta a solidão e os conhecidos problemas com álcool e remédios, compensando o que deu errado em sua vida pessoal com a dedicação no palco.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUICE: UMA QUESTÃO DE RESPEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JUICUMQSTAODRSPTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juice%20-%20Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20Respeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juice%20-%20Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20Respeito.jpg</fanart>
<info>Quatro rapazes do Harlem ensaiam para participar de concurso de música. Mas o talento e o esforço do grupo não bastam. Eles também têm de enfrentar os perigos de uma vizinhança violenta e a discriminação e os percalços cotidianos que ameaçam levá-los para atrás das grades.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUIZ ARQUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JZARQUR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juiz%20Arqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Juiz%20Arqueiro.jpg</fanart>
<info>Um homem, que é encarregado de resolver algumas discuptas entre academinas rivais de artes marciais fica dividido. Ele não sabe se escolhe cumprir o dever do que lhe foi delegado ou se vinga a horna de sua família.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUIZ ARQUEIRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JZARQURLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juiz%20Arqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juiz%20Arqueiro.jpg</fanart>
<info>Um homem, que é encarregado de resolver algumas discuptas entre academinas rivais de artes marciais fica dividido. Ele não sabe se escolhe cumprir o dever do que lhe foi delegado ou se vinga a horna de sua família.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUÍZO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JZOFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ju%C3%ADzo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ju%C3%ADzo%20Final.jpg</fanart>
<info>2008. Uma doença causada pelo vírus Ceifador afeta todo o planeta, com o surto tendo seu epicentro na Escócia. Sem alternativa, o governo coloca toda a população em quarentena, na esperança de que assim possa evitar que o vírus se espalhe ainda mais. Um gigantesco muro, com plataforma de ferro reforçado e sentinelas, é construído em volta da fronteira do país. Isto faz com que a Escócia fique isolada do resto do mundo, sendo território livre para que o vírus se alastre. 25 anos depois o vírus Ceifador ressurge, agora em Londres. Bill Nelson (Bob Hoskins), o chefe do departamento de segurança doméstica, é convocado para uma reunião de emergência com o primeiro-ministro John Hatcher (Alexander Siddig) e com Michael Canaris (David O'Hara), responsável por revelar as fotos de satélite dos sobreviventes do vírus na Escócia. A existência de sobreviventes é um indício de que existe uma cura, o que faz com que Nelson reúna uma equipe de especialistas para ir ao local. A major Eden Sinclair (Rhona Mitra) é escolhida para liderar a missão, mas para ela voltar à Escócia é também um retorno para casa.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULGAMENTO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JLGMNTFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Julgamento%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Julgamento%20Final.jpg</fanart>
<info>Um advogado representando uma vítima de acidente traumatizada descobre que sua oponente é uma advogada de defesa muito familiar - sua própria filha.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULIET, NUA E CRUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JLTNUECRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juliet,%20Nua%20e%20Crua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juliet,%20Nua%20e%20Crua.jpg</fanart>
<info>Annie (Rose Byrne) está presa em um relacionamento de longa data com Duncan (Chris O'Dowd), fã obsessivo do obscuro roqueiro Tucker Crowe (Ethan Hawke). Sua idolatria é tamanha que ele chega a ser mais dedicado ao ídolo do que à própria namorada, com quem vive junto há anos. Quando surge uma demo acústica de Tucker, que foi hit há 25 anos e nunca fez um segundo álbum, Annie é extremamente crítica ao material, enquanto Duncan imediatamente o venera. Após publicar um comentário negativo no site dedicado ao cantor, o próprio Tucker entra em contato com Annie, através de um e-mail onde diz que concorda totalmente com o que ela disse.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMANJI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JUMNJ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMANJI: BEM-VINDO À SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JMNJBMVNDASLV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji%20-%20Bem-vindo%20%C3%A0%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji%20-%20Bem-vindo%20%C3%A0%20Selva.jpg</fanart>
<info>Quatro adolescentes encontram um videogame cuja ação se passa numa floresta tropical. Empolgados com o jogo, eles escolhem seus avatares para o desafio, mas um evento inesperado faz com que sejam transportados para dentro do universo fictício, transformando-se nos personagens da aventura.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMANJI: PRÓXIMA FASE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JMNJPRXMFASE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji%20-%20Pr%C3%B3xima%20Fase.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji%20-%20Pr%C3%B3xima%20Fase.jpg</fanart>
<info>Em Jumanji: Próxima Fase, tentado em revisitar o mundo de Jumanji, Spencer (Alex Wolff) decide consertar o jogo de videogame que permite que os jogadores sejam transportados ao local. Logo o quarteto formado por Smolder Bravestone (Dwayne Johnson), Moose Finbar (Kevin Hart), Shelly Oberon (Jack Black) e Ruby Roundhouse (Karen Gillan) ressurge, agora comandado por outras pessoas: os avôs de Spencer e Fridge assumem as personas de Bravestone e Finbar, enquanto o próprio Fridge (Ser'Darius Blain) agora está sob a pele de Oberon.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=JMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumbo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumbo.jpg</fanart>
<info>O elefante Jumbo treina arduamente para o torneio anual de soletração, até que o malvado Sr. Holis o amaldiçoa, fazendo com que o elefante perca toda a sua memória. Frustrado por não conseguir se lembrar das coisas mais simples, Jumbo decidi aceitar a derrota... mas seus amigos não o deixarão desistir!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMP IN![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JMPIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jump%20In!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jump%20In!.jpg</fanart>
<info>Izzy Daniels (Corbin Bleu) é um jovem que treina para se tornear um boxeador e seguir os passos de seu pai, Kenneth Daniels (David Reivers). No entanto, quando Izzy acaba participando por acaso de um torneio de pular corda, descobre que o boxe é mais um sonho de seu pai do que algo que Izzy realmente deseja para sua vida.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNGLE: PROTEGENDO A SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNGLPRTGNASLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jungle%20-%20Protegendo%20a%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jungle%20-%20Protegendo%20a%20Selva.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNHO: O MÊS QUE ABALOU O BRASIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JNHOMSQABLOUOBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Junho%20-%20O%20M%C3%AAs%20que%20Abalou%20o%20Brasil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Junho%20-%20O%20M%C3%AAs%20que%20Abalou%20o%20Brasil.jpg</fanart>
<info>O documentário mostra as manifestações que tomaram diversas cidades do Brasil em junho de 2013. A revolta de proporção nacional ganhou expressão em São Paulo, quando uma passeata contra o aumento das tarifas do transporte público foi duramente reprimida pelas forças policiais. As reivindicações aumentaram, havendo protestos contra a corrupção, falta de serviços públicos e gastos excessivos com a Copa do Mundo. O movimento evoluiu, ganhou o país e mais de um milhão de pessoas foram às ruas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JUNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juno.jpg</fanart>
<info>Juno MacGuff (Ellen Page) é uma jovem de 16 anos que acidentalmente engravidou de Paulie Bleeker (Michael Cera), um grande amigo com quem transou apenas uma vez. Inicialmente ela decide fazer um aborto, mas ao chegar na clínica muda de idéia. Junto com sua amiga Leah (Olivia Thirlby) ela passa a procurar em jornais um casal a quem possa entregar o bebê assim que ele nascer, já que não se considera em condições de criá-lo. É assim que conhece Vanessa (Jennifer Garner) e Mark (Jason Bateman), um casal com boas condições financeiras que está disposto a bancar todas as despesas médicas de Juno, além de dar-lhe uma compensação financeira caso ela queira. Juno recusa o dinheiro para si, mas decide que Vanessa e Mark ficarão com seu filho.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTAS NO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JNTSNCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntas%20no%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntas%20no%20Crime.jpg</fanart>
<info>Um roubo de diamantes mal executado obriga Mel, uma ladra profissional, a sequestrar a medrosa Franny, que sofre ataques de pânico, e logo elas começam a ser perseguidas por um detetive persistente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS NOVAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNTSNVMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20Novamente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20Novamente.jpg</fanart>
<info>A história acompanha um homem mais velho e sua mulher, jovem de coração, que reacendem a sua jovem paixão pela vida e um pelo outro numa noite mágica</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=JNTSPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Depois de muitas vidas e aprendizados, Bailey vive tranquilamente com Hanna (Marg Helgenberger). Um dia, Gloria (Betty Gilpin), uma aspirante a cantora, aparece sem avisar na vida dos dois com uma notícia surpreendente: Hanna tem uma neta, chamada Clarity. Com o tempo, o cãozinho percebe como a menina é negligenciada pela mãe e decide que seu objetivo nesta vida é cuidar dela e protegê-la, incondicionalmente.</info>
<date>2019</date>
</item>
