<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]10[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page10.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA 2000[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRCLA2000.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dr%C3%A1cula%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dr%C3%A1cula%202000.jpg</fanart>
<info>Um jovem caçador de vampiros (Jonny Lee Miller), ainda em treinamento, enviado de Londres até Nova Orleans para proteger Mary Van Helsing (Justine Waddell) do vampiro Drácula (Gerard Butler), que pretende capturá-la.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA DE BRAM STOKER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRCLDBRMSTKR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20de%20Bram%20Stoker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20de%20Bram%20Stoker.jpg</fanart>
<info>No século XV, um líder e guerreiro dos Cárpatos renega a Igreja quando esta se recusa a enterrar em solo sagrado a mulher que amava, pois ela se matou acreditando que ele estava morto. Assim, perambula através dos séculos como um morto-vivo e, ao contratar um advogado, descobre que a noiva deste a reencarnação da sua amada. Deste modo, o deixa preso com suas "noivas" e vai para a Londres da Inglaterra vitoriana, no intuito de encontrar a mulher que sempre amou através dos séculos.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA: A HISTÓRIA NUNCA CONTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRCLAHSTRNCNTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dracula%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20Nunca%20Contada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dracula%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20Nunca%20Contada.jpg</fanart>
<info>Os habitantes da Transilvânia sempre foram inimigos dos turcos, com quem tiveram batalhas épicas. Para evitar que sua população fosse massacrada, o rei local aceitou entregar aos turcos centenas de crianças. Entre elas estava seu próprio filho, Vlad Tepes (Luke Evans), que aprendeu com os turcos a arte de guerrear. Logo Vlad ganhou fama pela ferocidade nas batalhas e também por empalar os derrotados. De volta à Transilvânia, onde é nomeado príncipe, ele governa em paz por 10 anos. Só que o rei Mehmed (Dominic Cooper) mais uma vez exige que 100 crianças sejam entregues aos turcos. Vlad se recusa e, com isso, inicia uma nova guerra. Para vencê-la, ele recorre a um ser das trevas (Charles Dance) que vive pela região. Após beber o sangue dele, Vlad se torna um vampiro e ganha poderes sobrehumanos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA: O VAMPIRO DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRCLAOVMPDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20-%20O%20Vampiro%20Da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20-%20O%20Vampiro%20Da%20Noite.jpg</fanart>
<info>No século XIX na Alemanha, Jonathan Harker (John Van Eyssen) vai até o castelo do Conde Drácula (Christopher Lee), mesmo sendo advertido por sua esposa Lucy (Carol Marsh) a não ir. Ao chegar lá ele é atacado por uma vampira, e espera o momento em que ela e Drácula estejam dormindo em seu caixão para atacá-los. Ele enfia um punhal no peito da mulher e está prestes a fazer o mesmo com Drácula quando este acorda e o surpreende. Quando o Dr. Van Helsing (Peter Cushing), um estudioso de vampiros, chega até a cidade procurando por Harker, ele descobre que seu amigo virou um deles. Depois de enfiar uma estaca em Harker, ele sai em busca de Lucy e da família da moça, que correm perigo. Drácula está se aproximando, mas Van Helsing está determinado a acabar com o Conde, custe o que custar.</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO DE KOMODO: MORDIDA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRGDKMDOMRDAFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drag%C3%A3o%20de%20Komodo%20Mordida%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drag%C3%A3o%20de%20Komodo%20Mordida%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Robusto e com aparência de dinossauro, pode medir até 3,5 m de comprimento e pesar até 125 kg. A cor de sua pele é cinzenta e marrom. Sua dieta baseia-se em porcos selvagens (javalis), cabras, veados, búfalos, cavalos, macacos, dragões-de-komodo menores, insectos e até seres humanos. Também se alimenta de carniça de animais e, com o seu faro, pode localizar uma carcaça de animal a quilômetros de distância, sendo capaz de devorá-la por completo. Cada uma das quatro patas do dragão-de-komodo possui cinco garras. No interior de sua mandíbula habitam bactérias letais, sendo que os animais que conseguem escapar de suas garras acabam morrendo por infecções. Para se alimentar de animais vivos, o dragão derruba a sua vítima com a sua cauda e depois corta-o em pedaços com os dentes. Quando trata-se de animal grande, como um búfalo, o dragão ataca-o sorrateiramente com uma mordida e espera o animal morrer pela infecção produzida pelas bactérias. O lagarto segue a vítima durante algum tempo até que a infecção se encarrega de prostrá-la, quando é então calmamente devorada. Costuma comer primeiro a língua e as entranhas, suas partes preferidas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRGVRMLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%A3o%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%A3o%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Will Graham (Edward Norton) é um agente do FBI que por pouco não foi morto por Hannibal Lecter (Anthony Hopkins) quando tentava capturá-lo. Com Lecter já preso, Graham é obrigado a usar o psicopata como consultor para obter maiores informações sobre Francis Dolarhyde (Ralph Fiennes), um serial killer que tem deixado a cidade em pânico. Mas o que Graham não sabe é que ao mesmo tempo em que Lecter o auxilia em sua investigação também repassa ao próprio Dolarhyde informações sobre a família do policial que o persegue.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES EQUIPE DE RESGATE: EM BUSCA DO DRAGÃO DOURADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGOSEQPEDRSTEEMBSCDRGODRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Em%20Busca%20do%20Drag%C3%A3o%20Dourado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Em%20Busca%20do%20Drag%C3%A3o%20Dourado.jpg</fanart>
<info>ora da caça ao tesouro: a Equipe de Resgate tem de encontrar o ovo do Dragão Dourado antes de os piratas colocarem as mãos nele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: EQUIPE DE RESGATE: OS SEGREDOS DO MELO-DRACO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGOSEQPEDRSTEOSGRDSDMLODRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Os%20Segredos%20do%20Melo-Draco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Os%20Segredos%20do%20Melo-Draco.jpg</fanart>
<info>Hora da caça ao tesouro: a Equipe de Resgate tem de encontrar o ovo do Dragão Dourado antes de os piratas colocarem as mãos nele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: O PRESENTE DO FÚRIA DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRGOSOPRNSTDFURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20O%20Presente%20do%20F%C3%BAria%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20O%20Presente%20do%20F%C3%BAria%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Os Dragões estão de volta... A história épica de Soluço e Banguela continua em uma emocionante e nova aventura, para explorar uma ilha de dragões nunca vista antes. Muita ação e cuspidores de fogo colidem nesta história emocionante.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 01 - A LENDA DE SHENLONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DBFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2001%20-%20A%20Lenda%20De%20Shenlong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2001%20-%20A%20Lenda%20De%20Shenlong.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 02 - A BELA ADORMECIDA DO CASTELO AMALDIÇOADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBFILME02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2002%20-%20A%20Bela%20Adormecida%20do%20Castelo%20Amaldi%C3%A7oado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2002%20-%20A%20Bela%20Adormecida%20do%20Castelo%20Amaldi%C3%A7oado.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 03 - A AVENTURA MÍSTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBFILME03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Aventura%20M%C3%ADstica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Aventura%20M%C3%ADstica.jpg</fanart>
<info>A esposa do imperador Chaos desapareceu, e o Mestre Shen lhe diz que se ele recolher as sete esferas do dragão, ele pode chamar o dragão eterno e desejar o seu retorno. Enquanto isso, Goku e Kuririn participam do Torneio Mundial de Artes Marciais , que é hospedado pelo imperador; Bora e seu filho Upa tentam esconder a esfera do dragão que eles encontraram das forças do imperador, que estão sob o controle do mal do Mestre Shen e do General Tao Pai Pai; Bulma e realiza sua própria busca das esferas do dragão, com a ajuda de Yamcha, Pual e Oolong.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 04 - EM BUSCA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBFILME04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2004%20-%20Em%20Busca%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2004%20-%20Em%20Busca%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Este especial lançado em 1996, comemora os 10 anos de Dragon Ball. Nesse especial é feito um remake do inicio da história de Son Goku e Bulma que vão a procura das Esferas do Dragão, a aparição de Oolong, Yamcha, Pual, Mestre Kame e a força Red Ribbon, alguns personagens como o Comandante White, Sargento Metálico, General Blue, Comandante Black e Red foram desenhados diferentes da série principal.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL EVOLUTION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZEVLTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Ball%20Evolution.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Ball%20Evolution.jpg</fanart>
<info>A história acompanha Goku, um jovem adotado e treinado pelo mestre de artes marciais, o avô Gohan. Uma noite, enquanto Goku está em uma festa da sua amada, Chi-Chi, o Vovô Gohan é atacado por Piccolo, que estava à procura de uma das Esferas do Dragão. Goku volta a encontrar seu avô adotivo e ele acaba morrerendo em seus braços, mas não antes de dizer para ele procurar seu próprio mestre, Roshi, e um aviso secreto relacionadado ao eclipse, as Esferas do Dragão, Piccolo e seu servo perdido, Oozaru.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL EVOLUTION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBGTLEGFILME1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Ball%20GT%20-%20O%20Legado%20de%20um%20Heroi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Ball%20GT%20-%20O%20Legado%20de%20um%20Heroi.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL SUPER: BROLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DBSPRBRLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</fanart>
<info>Apesar da Terra estar em um período de calmaria, Goku se recusa a parar de treinar constantemente - ele quer estar pronto para quando uma nova ameaça surgir. O que ele não imaginava era que seu novo inimigo seria Broly, um poderoso super saiyajin sedento por vingança, que deseja destruir todos que encontrar pela frente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL SUPER: BROLY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DBSPRBRLYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</fanart>
<info>Apesar da Terra estar em um período de calmaria, Goku se recusa a parar de treinar constantemente - ele quer estar pronto para quando uma nova ameaça surgir. O que ele não imaginava era que seu novo inimigo seria Broly, um poderoso super saiyajin sedento por vingança, que deseja destruir todos que encontrar pela frente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 01 - DEVOLVA-ME GOHAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2001%20-%20Devolva-me%20Gohan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2001%20-%20Devolva-me%20Gohan.jpg</fanart>
<info>O filme começa com Piccolo sendo brutalmente atacado e supostamente morto por três lutadores. Momentos depois, Chi-Chi, Rei Cutelo e Gohan são atacados por um grupo de guerreiros desconhecidos. Goku estava pescando, mas após sentir o Ki dos inimigos ele retorna à sua casa e descobre que seu filho foi raptado. Os guerreiros que atacaram Piccolo e raptaram Gohan se chamam Ginger, Nicky e Sansho. Eles são os capangas de um demônio Makyiosei-jin chamado Garlick Jr. e depois é revelado que eles não se importam com Gohan, mas querem a esfera de quatro estrelas que está em seu chapéu. Após todas as Esferas do Dragão terem sido reunidas, Garlick Jr. invoca Shenlong e deseja ser imortal. Goku furiosamente aparece em busca de seu filho mas logo descobre o novo poder do seu inimigo. Kami-Sama então aparece para ajudar Goku, o que surpreende Garlick Jr. por que ele pensava que Piccolo estava morto e consequentemente, Kami-Sama também. Kami-Sama conta à Goku que antes de ser eleito o deus da Terra, existia outro competidor, Garlick. Após Kami-Sama ter sido eleito, Garlick montou um exército de demônios para destruí-lo. Contudo, Garlick perdeu a batalha e foi mandado para uma dimensão das trevas. Garlick Jr. confirma a história e diz que pretende vingar seu pai. Goku então começa a procurar Gohan enquanto Garlick Jr. enfrenta Kami-Sama.  Ginger, Nicky e Sansho entram no caminho de Goku, mas Kuririn e Piccolo aparecem para ajudá-lo. Piccolo tem sua vingança ao matar Sansho enquanto Goku destrói Ginger e Nicky. Enquanto isso, Kami-Sama é fortemente atacado até que Goku e Piccolo aparecem para ajudá-lo. Entretanto, Garlick Jr. vai para a sua segunda forma onde ele consegue derrotar os guerreiros, mas quando Goku e Piccolo resolvem trabalhar juntos, eles conseguem derrotá-lo. Apesar disso, Piccolo resolve acertar as contas de vez com Goku e ambos começam a lutar, até que Garlick Jr. aparece novamente. Irritado, ele abre um grande buraco dimensional chamado Zona da Morte, pretendendo sugar seus inimigos para mandá-los direto para o inferno. Goku, Piccolo e Kuririn fazem o possível para resistirem, até que Gohan aparece. Enfurecido por ver os outros em perigo, Gohan manda toda a sua energia em direção de Garlick Jr. e o prende na Zona da Morte e desmaia. Enquanto os guerreiros retornavam para casa, Gohan notavelmente não se lembrava de nada e pensava que seu pai havia derrotado Garlick Jr. Espantado, Goku percebe que seu filho não é um garoto normal, mas possui um grande poder oculto. Piccolo os observa do alto dizendo que um dia derrotará Goku.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 02 - O HOMEM MAIS FORTE DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2002%20-%20O%20Homem%20Mais%20Forte%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2002%20-%20O%20Homem%20Mais%20Forte%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Após Oolong roubar o radar do Dragão, ele percebe que as esferas andam se reunindo sozinhas rapidamente, quem esta reunindo-as é o Dr. Koutchin, que quer reviver o Dr. Whellow, o homem mais inteligente do mundo, que anda soterrado no gelo das montanhas mais frias do mundo. A ambição de Whellow é colocar seu cérebro dentro do homem mais forte do mundo, para isso ele rapta Bulma e o Mestre Kame, os guerreiros vão tentar impedi-lo, mas o Piccolo foi possuído pelos dois cientistas.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 03 - A ÁRVORE DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2003%20-%20A%20%C3%81rvore%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2003%20-%20A%20%C3%81rvore%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>A semente de uma árvore maligna é jogada na Terra por Turles, um poderoso guerreiro Saiyajin e irá criar raízes e drenar toda a vida e energia do planeta. Dela nascerão frutos que tornarâo quem os comer quase invencível. Eis que Goku e seus amigos são avisados pelo Sr. Kaio da presença da árvore do mal e vão ao encontro de Turles e seu bando, onde travam batalhas incríveis. Goku terá que se superar para vencer o inimigo e salvar a Terra e seus amigos da destruição. Os guerreiros Z enfrentam seu exército, mas eles acabam sendo derrotados; Goku os derrota sem precisar do uso do Kaio-Ken. Turles questiona Goku pelo fato de ter levado uma pancada na cabeça. Gohan também faz uma aparição, mas acaba sendo transformado em Oozaru (macaco-gigante). Piccolo fala que para salvar Gohan seria cortar seu rabo, mas acaba sendo derrotado por Turles. Goku é quase morto por Gohan, mas o Grande Dragão aparece que faz despertar os sentidos de Gohan. Gohan chega a correr perigo nas mãos de Turles, mas Goku corta o rabo e salva Gohan. Goku enfrenta Turles usando o Kaio-Ken, mas Turles come o fruto da árvore do poder que vence o KaioKen de Goku. Goku tenta aumentar em 10x o Kaio-Ken, mas era impossível vencer Turles. Yamcha, Tenchinham, Chaos, Piccolo e Kuririn que mesmo estando fracos, ajudam Goku para ele fazer a Genki Dama. Embora Turles os houvesse vencido, Goku conclui a Genki Dama, mas é rebatido pela força de seu oponente. Goku tenta um último recurso e usa a força da árvore do poder que soterra Turles acabando com a árvore do poder de forma definitiva.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 04 - GOKU, O SUPER SAYAJIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2004%20-%20Goku,%20o%20Super%20Sayajin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2004%20-%20Goku,%20o%20Super%20Sayajin.jpg</fanart>
<info>Um disco voador lotado de extraterrestres chega ao planeta Terra. Eles ordenam que os humanos abandonem o planeta em três dias e enviam um satélite para tampar o Sol e o planeta Terra começa a congelar. O comandante da nave é um Super namekuseijin chamado Slug, ele reconhece as esferas do dragão e decide encontra-las para fazer seu maior desejo: voltar a ser jovem. Goku e Piccolo unem-se mais uma vez para enfrentar uma batalha. Somente um Genki Dama será capaz de salvar a Terra.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 05 - UMA VINGANÇA PARA FREEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2005%20-%20Uma%20Vingan%C3%A7a%20para%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2005%20-%20Uma%20Vingan%C3%A7a%20para%20Freeza.jpg</fanart>
<info>O vilão Cooler ( Koraa no japão), irmão mais velho de Freeza, deseja matar Goku para exterminar todos os Saiyajins e vingar a morte de seu irmão. Ele fere Goku gravemente, contudo, Gohan vai em busca das Senzus (semente dos deuses) com o mestre Karin, mas é descoberto por Salza e seus companheiros. Piccolo defende o garoto, que consegue voltar para ajudar seu pai, mas é derrotado por Cooler pensando que fosse Freeza. Goku luta contra Cooler e se transforma em Super Saiyajin, atacando Cooler com todas suas forças e o arremessando no sol. Será o fim de Cooler?</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 06 - O RETORNO DE COOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2006%20-%20O%20Retorno%20de%20Coola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2006%20-%20O%20Retorno%20de%20Coola.jpg</fanart>
<info>Goku e sua turma estão no planeta Namek para vencer Cooler, este que escapou da morte em uma batalha contra Goku na Terra. Agora os guerreiros Z enfrentarão bilhões de cópias do inimigo.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 07 - O RETORNO DOS ANDRÓIDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2007%20-%20O%20Retorno%20dos%20Androides.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2007%20-%20O%20Retorno%20dos%20Androides.jpg</fanart>
<info>Esse filme relembra a destruição do Dr. Gero pelas mãos dos andróides nº 17 e 18 e como o misterioso computador despertou três novos andróides malignos. Os andróides foram programados para destruir Goku. Para encontrar os guerreiros Z, dois deles começam a destruir a cidade. Goku está no Shopping Center com a família quando percebe a bagunça e propõe aos andróides uma batalha em um lugar despovoado. Para ajudar, Trunks, Vegeta, Piccolo, Kuririn e Gohan seguem para o campo de batalha. Depois de muita luta, as peças de dois andróides unem-se a um terceiro, que fica mais poderoso, e só Goku é capaz de eliminá-lo e acabar com toda a escumalha.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 08 - O PODER INVENCÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2008%20-%20O%20Poder%20Invenc%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2008%20-%20O%20Poder%20Invenc%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>O Sr.Kaioh descobre na galáxia do sul a existência de um Lendário Super Saiyajin que está destruindo todos os planetas pertencentes a essa galáxia. Temendo uma nova devastação, ele chama Goku para investigar o ocorrido. Enquanto isso na Terra, surge um Saiyajin chamado Paragus, que pede ajuda a Vegeta para eliminar esse suposto Saiyajin. Então Vegeta, Trunks, Gohan, Kuririn, e o Mestre Kame partem a um planeta que Paragus construiu para que o príncipe Vegeta reinasse e lá descobrem que o Lendário Super sayajin é Broly, filho de Paragus, que armou uma emboscada para explodir o novo Planeta Vegeta com os Guerreiros Z junto e, assim dominar a Terra. Goku segue o rastro de KI até este planeta, onde trava uma luta com Broly, pois este ficou traumatizado com o choro de Goku, que ficou ao seu lado na maternidade dos sayajins. Conseguirá Goku, deter este monstro insano ?</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 09 - A BATALHA NOS DOIS MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME09.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2009%20-%20A%20Batalha%20Nos%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2009%20-%20A%20Batalha%20Nos%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>Após uma explosão. uma série de criminosos e mercenários espaciais foram libertados. O líder dos vilões, Bojack, vai então para a Terra participar de um torneio de artes marciais, organizado por um ricaço muito poderoso da Terra. Trunks, Yamcha, Gohan, Piccolo e Tenshinham participam do torneio. Yamcha é derrotado pouco antes de lutar, Tenshinham é derrotado por Trunks Super Saiyajin, Piccolo dá a vitória a Kuririn e Gohan derrota um lutador e passa para a próxima fase. Na segunda fase Kuririn enfrenta Zangya e é derrotado. Trunks enfrenta outro que o derrota, mas este é derrotado por Bojack. Vegeta aparece para ajudar seu filho, mas Vegeta e Trunks não puderam fazer muita coisa. Gohan, Yamcha e Tenshinham aparecem para ajudar, mas Yamcha e Tenshinham são derrotados sem dificuldades. Piccolo que tinha saido do torneio, aparece para ajudar Gohan, mas este acaba sendo derrotado. Gohan é emboscado por Bidu e é envolto pelos fios paralisantes de Bujin. Entretanto, Gohan ainda corria perigo e Goku que ainda estava morto depois do torneio de Cell, faz o teletransporte e salva Gohan. Gohan percebe que seu pai o ajudou, usa seus verdadeiros poderes desde a luta contra Cell e derrota Bujin e Bidu. Bojack mata sua serva Zangya e enfreta Gohan, mas Gohan perfura a boca do estômago de Bojack. Bojack não desiste, e Gohan o desintegra utilizando o Kamehameha.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 10 - O RETORNO DO GUERREIRO LENDÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2010%20-%20O%20Retorno%20do%20Guerreiro%20Lend%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2010%20-%20O%20Retorno%20do%20Guerreiro%20Lend%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Videl Trunks e Goten estão atrás das esferas do dragão, o motivo? Trunks quer um parque de diversões somente para ele, e Goten quer um local onde só exista doces&hellip; Eles, sem querer, vão parar em um pequeno vilarejo, lá, eles descobrem que existe um monstro que aterroriza o vilarejo, então, Trunks, Videl e Goten resolvem se tornarem isca para ver qual tipo de monstro é, Trunks diz que está com fome e pega uma maçã das oferendas, Goten diz que vai pegar e Videl dá um tapa nele dizendo que não pode, Goten começa a chorar e esse choro faz com que Broly acorde, Broly pensa que Goten é Goku, quando o monstro chega eles descobrem que é somente um dinossauro&hellip; Goten e Trunks brincam com ele, um pouco mais para frente, aparece Broly, com um só objetivo, matar Goten, na verdade, era para ser Goku, mas ele pensa que Goten é Goku, e eles começam a brigar com Broly... Gohan e Kuririn, com o uniforme de Piccolo aparecem para ajudar, mas nada conseguem fazer. Entretanto, as esferas são ativadas e seu desejo para derrotar Broly era trazer Goku. Goku pede para seus filhos para se unirem e assim derrotam Broly com o triplo Kamehameha definitivamente.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 11 - O COMBATE FINAL: BIO-BROLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2011%20-%20O%20Combate%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2011%20-%20O%20Combate%20Final.jpg</fanart>
<info>Mr. Satan, Androide 18, Goten e Trunks encontram um laboratório e descobrem lá um clone do Broly (os guerreiros Z não sabiam, mas o sangue de Broly fora retirado, vendido e seu DNA foi estudado), às crianças e o andróide tentam destruir o clone que está adormecido, mas o clone de Broly acorda. Goten e Trunks tem que lutar como nunca para derrotar esse perigoso inimigo. Entretanto, Kuririn aparece também para ajudar, mas seu poder era muito pior do que o original. Trunks tenta jogar o Bio-Broly no líquido derretido. Mas Broly reaparece e Mr. Satan começa a dar respingos de água que neutraliza Broly. Trunks, Kuririn e Goten usam o rio e dão um banho em Broly. Broly reaparece do rio petrificado, mas acaba sendo feito em pedaços por Goten e Trunks. Goku acaba sabendo que Broly havia retornado, mas tudo que tinha em mente era matar sua fome.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 12 - UMA NOVA FUSÃO! GOKU E VEGETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME12.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2012%20-%20Uma%20Nova%20Fus%C3%A3o!%20Goku%20e%20Vegeta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2012%20-%20Uma%20Nova%20Fus%C3%A3o!%20Goku%20e%20Vegeta.jpg</fanart>
<info>No castelo do Sr. Emmadaioh, um funcionário descuidado esquece de trocar o tanque da Lavadora de Almas. Não aguentando a pressão, o tanque explode, e vaza um gás roxo que transforma esse funcionário num terrível monstro chamado Janemba. Este, prende o castelo do Sr. Emmadaioh em cristais coloridos, fazendo que todos os mortos ressuscitem, gerando um caos total na Terra. Enquanto Gohan, Videl, Goten, Trunks e os outros Guerreiros Z tentam conter a confusão na terra, Goku e Paikuhan (que estavam duelando no torneio do outro mundo) vão até o castelo do Sr. Emmadaioh para libertá-lo e derrotar Janemba. Goku Super Sayajin 3, quase derrota Janemba, mas este se transforma no Super Janemba e põe Goku num cristal. Nessa hora, surge Vegeta que também não consegue derrotar Janemba. Goku pede a ele para que façam a fusão, mas ele não concorda. Depois, ao se ver sem saída, Vegeta se dispõe a fazê-la, mas não dá certo e aparece o Veku (uma versão baixinha, gorducha e bem fraca) em vez de Gogeta. O Sr. Kaioh manda uma mensagem telepática, dizendo que a fusão não deu certo porque Vegeta, não alinhou corretamente os seus dedos em relação aos do Goku, mas que terão que esperar 30 minutos para que a fusão acabe e eles possam tentar novamente. Veku apanha por meia hora, quando a fusão se desfaz e eles voltam ao normal. Eles repetem os mesmos passos e desta vez, dá certo. Nesse instante, Gogeta aplica o golpe "Stardust Breaker" ou "Castigador Galáctico" em Janemba, que volta a ser o funcionário do Sr. Emmadaioh e foge correndo. Os cristais desaparecem e o equilíbrio entre o Mundo dos Mortos e o Mundo dos Vivos é reinstaurado</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 13 - O ATAQUE DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME13.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2013%20-%20O%20Ataque%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2013%20-%20O%20Ataque%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O filme se inicia com um garoto em um planeta distante, empunhando uma espada enquanto parece tentar escapar de algo. De repente, um alto barulho o alerta que a coisa que ele procurava estava atrás dele. Contudo, era tarde para revidar e o garoto é esmagado pela enorme criatura. Bem distante dali, uma risada perversa pode ser ouvida.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 14 - A BATALHA DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZFILME14.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 14 - A BATALHA DOS DEUSES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc6=DBZLEGMOVIEBOG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 15 - O RENASCIMENTO DE FREEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DBZFILME15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</fanart>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 15 - O RENASCIMENTO DE FREEZA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZLEGFILME15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</fanart>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BLADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRGNBLDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Blade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Blade.jpg</fanart>
<info>No ano 48 a.C., o general romano Lucius (John Cusak) foge com seu pelotão e o herdeiro do Cônsul Romano, Publius (Jozef Waite), para escapar do imperador Tiberius (Adrien Brody) que deseja tomar o trono e matar Publius. Em um forte na fronteira da Rota da Seda, o grupo conhece o huno Huo An (Jackie Chan) que é responsável por proteger o local. Quando descobre que o imperador está à caminho, Huo An recruta um exército e se une aos romanos em uma épica batalha.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON QUEST: YOUR STORY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRGNQSTYRSTRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Quest%20-%20%20Your%20Story.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Quest%20-%20%20Your%20Story.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON TIGER GATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRGNTGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Tiger%20Gate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Tiger%20Gate.jpg</fanart>
<info>Dragon Tiger é uma facção das artes marciais fundada por Tiger Wong, Dragon Wong e Turbo Shek. Três jovens que acreditam piamente na justiça e na verdade. Quando eles se apoderam, sem querer, de uma placa dourada, símbolo de uma das maiores organizações criminosas do Oriente, o "Lousha Gate", passam a ser alvo de um poder amaldiçoado, provocando uma verdadeira batalha entre o Bem e o Mal.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGONWOLF: O CALDEIRÃO DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCLDRAODIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Caldeir%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Caldeir%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Uma cidade onde a depravação e a violência forjou uma sociedade em que apenas a letal e insensível pode sobreviver, dois rapazes que possuem o intelecto e ferocidade a florescer, esculpir um nome para si como o mais eficiente e imparável pistoleiros</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREDD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRDD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dredd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dredd.jpg</fanart>
<info>O juiz Dredd (Karl Urban) vive na megalópole Mega City Um, um oásis de civilização na Terra Maldita, cerca de 120 anos no futuro. Bastante temido pelos infratores da lei, ele acumula os cargos de polícia, de juiz e ainda tem o poder de executar suas sentenças. Um dia, ele é encarregado de treinar uma candidata a juíza com poderes mediúnicos (Olivia Thirlby), e neste primeiro dia de teste os dois enfrentam a maior e mais perigosa traficante de drogas do local (Lena Headey).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive.jpg</fanart>
<info>Samar (Sushant Singh Rajput) e Tara (Jacqueline Fernandez) traçam uma nova jornada à medida que se reúnem para realizar o assalto do século no Rashtrapati Bhavan, o local mais seguro da Índia. Para ajudá-los nesta tarefa, estão dois corredores de rua altamente qualificados: Bikki (Vikramjeet Virk), um artista que monta os carros e Naina (Sapna Pabbi), o mestre da falsificação.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE-THRU: FAST FOOD DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRVTHRFSTFODAMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive-Thru%20-%20Fast%20Food%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive-Thru%20-%20Fast%20Food%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>O horror chega a cidade quando The Clown, o mascote demoníaco do "Hella-Burger", começa a cortar adolescentes em Orange County com seu cutelo do Inferno.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drone.jpg</fanart>
<info>Neil (Sean Bean) trabalha como operador privado de drones para a CIA. Nas suas horas de trabalho ele envia drones em  missões secretas e depois volta para sua vida medíocre no subúrbio. A vida dupla de Neil corre perigo quando um site vaza informações de que ele é o operador de drones que causaram ataques mortais. Acreditando que Neil é responsável pela morte da mulher e da filha, um enigmático empresário paquistanês (Patrick Sabongui) o rastreia e vai até sua casa para confrontá-lo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drones.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, onde a pressão ambiental causou escassez de alimentos em todo o mundo, a tecnologia fornece um caminho estreito para a frente, com drones agrícolas maximizando o rendimento do que restou da terra. Dois prestadores de cuidados compassivos, Claudia e seu mentor John, trabalham para auxiliar os habitantes doentes das terras agrícolas que desejam por um fim em suas vidas. Depois que John morre em circunstâncias misteriosas, um grupo de moradores ajuda Claudia a descobrir uma conexão mortal entre a saúde de seus clientes e a tecnologia que eles estão usando.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRY MARTINA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRYMRTNALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dry%20Martina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dry%20Martina.jpg</fanart>
<info>Martina (Antonella Costa) é uma ex-estrela pop que fez muito sucesso na Argentina durante os anos 90. Agora, sem fama ou qualquer tipo de relacionamento, ela não sabe que direção tomar na vida. Mas a chegada de uma irmã desaparecida com um namorado atraente chama a atenção de Martina e mexe em seu desejo adormecido.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DU, DUDU E EDU: TODOS CONTRA OS DUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUDUDUEEDUTDSCNTROSDUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Du,%20Dudu%20e%20Edu%20-%20Todos%20Contra%20os%20Dus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Du,%20Dudu%20e%20Edu%20-%20Todos%20Contra%20os%20Dus.jpg</fanart>
<info>Dessa vez Du, Dudu e Edu foram longe demais em umas de suas armações, colocando as crianças do beco atrás deles para uma merecida vingança pelo que fizeram. Fugindo de casa, eles resolvem ir atrás do famoso, embora desconhecido por todos, irmão mais velho do Edu que parece ser a única opção para eles se livrarem de seus perseguidores.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS DE MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUASDMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duas%20de%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duas%20de%20Mim.jpg</fanart>
<info>Suryellen (Thalita Carauta) é uma cozinheira que trabalha duro para manter sozinha o filho pequeno, a irmã mais nova (Letícia Lima) e a mãe (Maria Gladys). Um dia, após encontrar uma doceira mágica (Stella Miranda), seu pedido vira realidade e ela se divide em duas. Só que sua cópia, idêntica fisicamente, tem claras diferenças de personalidade, sendo muito mais extrovertida e corajosa. A ideia seria dividir as tarefas com a comparsa, mas logo Suryellen percebe que sua sósia tem planos próprios.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS RAINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DUSRNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Rainhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Rainhas.jpg</fanart>
<info>Mary (Saoirse Ronan), ainda criança, foi prometida ao filho mais velho do rei Henrique II, Francis, e então foi levada para França. Mas logo Francis morre e Mary volta para a Escócia, na tentativa de derrubar sua prima Elizabeth I (Margot Robbie), a Rainha da Inglaterra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUSVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Vidas.jpg</fanart>
<info>Se você tivesse a chance de encontrar consigo mesmo quando tinha 8 anos de idade, será que aquela feliz criança gostaria de ver o que você se tornou quando cresceu? Em se tratando de Russ Duritz, a resposta um ressoante "Não!". Russ (Bruce Willis) tem sua pacata vida como um profissional bem-sucedido virada de cabeça para baixo quando, de forma mágica e inesperada, encontra Rusty, ele mesmo com apenas 8 anos (Spencer Breslin). Rusty um doce e ligeiramente gordo menino que não fica nada feliz ao ver seus sonhos de ser um piloto de avião irem por água abaixo após conhecer sua versão adulta. Porém, o convívio de ambos irá ajudar Russ a relembrar seus sonhos de infância, para que ele possa se tornar o adulto que sonhava ser quando criança.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUCK BUTTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCKBTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duck%20Butter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duck%20Butter.jpg</fanart>
<info>Duas mulheres insatisfeitas com as mentiras e infidelidades de relacionamentos fazem um pacto de passar 24 horas juntas, na esperança de achar uma maneira nova de criar intimidade e vulnerabilidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUDA E OS GNOMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUDEOSGNMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duda%20e%20os%20Gnomos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duda%20e%20os%20Gnomos.jpg</fanart>
<info>Duda e sua mãe, Catherine, estão de mudança novamente. Desta vez elas irão morar em uma imensa casa, com fama de mal-assombrada, que possui vários gnomos de jardim. Após encontrar uma sala secreta e de lá retirar um cristal inusitado, Duda é surpreendida com o fato de que os gnomos têm vida e precisam sempre combater os trogs, seres de outra dimensão que devoram tudo o que vêem pela frente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUDE: A VIDA É ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUDAVDEASSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dude%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dude%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20Assim.jpg</fanart>
<info>Lily (Lucy Hale), Chloe (Kathryn Prescott), Amelia (Alexandra Shipp) e Rebecca (Awkwafina) são quatro amigas que depois de anos do ensino médio, precisam lidar com responsabilidades, problemas e os desafios da vida como jovens adultas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUENDES E DRAGÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DNDSEDRGOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duendes%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duendes%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Nessa aventura que mescla fantasia e elementos steampunk, um colapso dentro de uma caverna aprisiona três anões mineiros que agora precisam trabalhar juntos para combater o desespero, a fome e uma misteriosa criatura. Maiores complicações surgem quando um dos anões compreende o destino terrível e doentio que os aguarda, e agora precisa decidir se contará a verdade ou manterá segredo para conservar a esperança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dumbo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dumbo.jpg</fanart>
<info>Quando a cegonha chega, igual a todos os anos, para entregar os bebês às suas mães no circo, a senhora Jumbo se depara com uma surpresa: seu pequeno Jumbo Jr. tem orelha grandes demais para um elefante recém nascido. Logo que os outros animais o vêem, começam a zombar dele, o que leva a mamãe elefanta à ira, e os domadores do circo decidem confiná-la. Ridicularizado e sozinho, Jumbo Jr. ganha o apelido de Dumbo (estúpido em inglês) e com a ajuda de um amigável ratinho, ele descobre que graças as suas enormes orelhas pode voar.</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMB[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</fanart>
<info>1919, Joplin, Estados Unidos. Holt Farrier (Colin Farrell) é uma ex-estrela de circo que, ao retornar da Primeira Guerra Mundial, encontra seu mundo virado de cabeça para baixo. Além de perder um braço no front, sua esposa faleceu enquanto estava fora e ele agora precisa criar os dois filhos. Soma-se a isso o fato de ter perdido seu antigo posto no circo, sendo agora o encarregado em cuidar de uma elefanta que está prestes a parir. Quando o bebê nasce, todos ficam surpresos com o tamanho de suas orelhas, o que faz com que de início seja desprezado. Cabe então aos filhos de Holt a tarefa de cuidar do pequenino, até que eles descobrem que as imensas orelhas permitem que Dumbo voe.</info>
<date>Dumbo (Dublado) - 2019 -1080p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMBOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</fanart>
<info>1919, Joplin, Estados Unidos. Holt Farrier (Colin Farrell) é uma ex-estrela de circo que, ao retornar da Primeira Guerra Mundial, encontra seu mundo virado de cabeça para baixo. Além de perder um braço no front, sua esposa faleceu enquanto estava fora e ele agora precisa criar os dois filhos. Soma-se a isso o fato de ter perdido seu antigo posto no circo, sendo agora o encarregado em cuidar de uma elefanta que está prestes a parir. Quando o bebê nasce, todos ficam surpresos com o tamanho de suas orelhas, o que faz com que de início seja desprezado. Cabe então aos filhos de Holt a tarefa de cuidar do pequenino, até que eles descobrem que as imensas orelhas permitem que Dumbo voe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMMIE A MÚMIA E A TUMBA DE ACHNETUT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DUMEAMIAEATMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dummie%20A%20M%C3%BAmia%20e%20a%20Tumba%20de%20Achnetut.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dummie%20A%20M%C3%BAmia%20e%20a%20Tumba%20de%20Achnetut.jpg</fanart>
<info>Ao chegar ao Egito para procurar a tumba de seu pai, a múmia Dummie percebe que tudo mudou em seu país de origem. Isso torna sua busca pelo deserto pelas pirâmides muito complicada. Dummie quase desiste, mas, com a ajuda de Gus e Klaas, ele resolve seguir em sua jornada para encontrar a tumba de seus pais, para que ele possa finalmente se libertar de seu passado, dizer adeus da forma apropriada e seguir em frente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMPLIN'[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DMPLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumplin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumplin.jpg</fanart>
<info>Willowdean Dickson (Danielle Macdonald), é uma jovem acima do peso e bastante confiante com o próprio corpo, apesar de não ter o respeito de sua mãe, uma ex-miss (Jennifer Aniston). Quando se apaixona pelo atleta Bo (Luke Benward) e começa a ter inseguranças. Will decide entrar num concurso de beleza como forma de protesto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duna.jpg</fanart>
<info>Em 10.190 D.C., um duque e sua família são mandados pelo Imperador para Arrakis, um árido planeta conhecido como Duna, que tem uma matéria essencial às viagens interplanetárias: a Especiaria. O motivo desta mudança é que o Imperador planeja destruir o duque e sua família, mas seu filho escapa e procura se vingar usando a ecologia deste mundo como uma de suas armas.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNGEONS & DRAGONS 2: O PODER MAIOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNGSEDRGNS2OPDRMAOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%202%20%E2%80%91%20O%20Poder%20Maior.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%202%20%E2%80%91%20O%20Poder%20Maior.jpg</fanart>
<info>Decidido a se vingar do Reino de Ismir, o mago Damodar rouba o poderoso Orbe Negro adquirindo forças para acordar e controlar o maligno e onipotente Dragão Negro. Para impedir seus planos e salvar o Reino de Ismir de sua fatal destruição é enviado Berek, um honrado guerreiro que conta com a ajuda de quatro aventureiros representantes de diferentes virtudes - Inteligência, Sabedoria, Honra e Força. Juntos contra o crescente exército de criaturas de Damodar eles partem numa missão a fim de recuperar o Orbe e impedir que Damodar destrua o reino acordando o destemido Dragão.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNGEONS & DRAGONS 3: O LIVRO DA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNGSEDRGNS3OLVRDESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%203%20-%20O%20Livro%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%203%20-%20O%20Livro%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Nobre guerreiro precisa lutar contra dragões e demônios, enquanto defende o próprio código de honra. Secretamente, ele une-se a um grupo de bandidos para resgatar seu pai sequestrado por Shathrax, uma aberração com poderes psíquicos que ameaça destruir o mundo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNGEONS & DRAGONS: A AVENTURA COMEÇA AGORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNGSEDRGNSAVNTRCMAGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.tophttps://redecanais.bz/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%20-%20A%20Aventura%20Come%C3%A7a%20Agora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.tophttps://redecanais.bz/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%20-%20A%20Aventura%20Come%C3%A7a%20Agora.jpg</fanart>
<info>O Império de Izmer há muito tempo é uma terra dividida. De um lado estão os Magos, poderosos feiticeiros que fazem com que os humildes cidadãos sejam cada vez mais explorados. Do outro está a jovem Imperatriz Savina, que deseja igualdade e prosperidade para todos do seu reino. Porém, o Mago Profion tem planos de tomar para si o reino de Savina e, para combatê-lo, a jovem imperatriz contrata um bando de aventureiros liderados por um ladrão, que precisa achar um artefato místico que pode destruir os planos de Profin: um bastão mágico que concede a quem o possui o domínio dos dragões vermelhos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNKIRK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUKRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dunkirk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dunkirk.jpg</fanart>
<info>Na Operação Dínamo, mais conhecida como a Evacuação de Dunquerque, soldados aliados da Bélgica, do Império Britânico e da França são rodeados pelo exército alemão e devem ser resgatados durante uma feroz batalha no início da Segunda Guerra Mundial. A história acompanha três momentos distintos: uma hora de confronto no céu, onde o piloto Farrier (Tom Hardy) precisa destruir um avião inimigo, um dia inteiro em alto mar, onde o civil britânico Dawson (Mark Rylance) leva seu barco de passeio para ajudar a resgatar o exército de seu país, e uma semana na praia, onde o jovem soldado Tommy (Fionn Whitehead) busca escapar a qualquer preço.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLA EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPLEXPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dupla%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dupla%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>O principal guarda-costas do mundo possui um novo cliente: um assassino de aluguel que precisa testemunhar na Corte Internacional de Justiça. Por anos eles estavam em lados opostos de um tiro, mas agora eles estão presos juntos. Eles precisam colocar as diferenças de lado para chegarem ao julgamento a tempo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLEX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duplex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duplex.jpg</fanart>
<info>Alex Rose (Ben Stiller) e Nancy Kendricks (Drew Barrymore) formam um jovem casal que tem um sonho de consumo: ter um belo duplex, na cidade de Nova York. Quando eles enfim encontram o apartamento dos seus sonhos, precisam enfrentar um problema: a antiga moradora, uma velhinha simpática, se recusa a deixar o local. Para conseguir o apartamento, Alex e Nancy tomam uma decisão radical e decidem matá-la.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLO IMPACTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DPLOIMPCTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duplo%20Impacto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duplo%20Impacto.jpg</fanart>
<info>Alex e Chad (ambos interpretados por Jean Claude Van Damme) são dois irmãos gêmeos que se separaram na morte de seus pais. Chad é criado por uma família francesa em Paris e Alex se torna um bandido envolvido com pequenos crimes em Hong Kong. Alex está convencido de que um gangster rival é o assassino de seus pais. Os irmãos se juntam para fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURANTE A TORMENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRNTATRNMTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Durante%20a%20Tormenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Durante%20a%20Tormenta.jpg</fanart>
<info>Uma inusitada interferência entre duas épocas diferentes faz com que Vera (Adriana Ugarte), uma mulher casada e feliz, salve a vida de um menino que morou em sua casa há 25 anos. O ato de bondade distorce a realidade e Ver acorda em uma relidade totalmente diferente, onde sua filha nunca nasceu e ela nunca conheceu seu marido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE ESPIAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRODESPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duro%20de%20Espiar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duro%20de%20Espiar.jpg</fanart>
<info>Dick Steele (Leslie Nielsen) é um agente especial que está tomando conta do caso do General Rancor (Andy Griffith), um homem que está ameaçando destruir o mundo com um míssil. Para completar seu objetivo, o General precisa de um chip especial para computador criado pelo cientista Ukrinsky (Elya Baskin). Para prevenir o pior, Dick se une com Veronique (Nicollette Sheridan), filha do professor Ukrinsky e também agente da KGB.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>John McClane (Bruce Willis) é um detetive de Nova York que está indo a Los Angeles para se encontrar com sua esposa (Bonnie Bedelia), que trabalha em uma empresa japonesa. Porém, ao chegar no prédio onde ela trabalha, percebe que o edifício está sendo assaltado por um bando de terroristas e decide atrapalhar seus planos para resgatar sua mulher.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%202.jpg</fanart>
<info>Terroristas assumem o controle do aeroporto de Washington, visando libertar um preso político (Franco Nero) que está sendo extraditado, e ameaçam destruir várias aeronaves se as exigências deles não forem cumpridas. Mas a esposa (Bonnie Bedelia) de John McClane (Bruce Willis), um detetive de Nova York, se encontra em um dos aviões, assim o marido resolve enfrentar a quadrilha.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR 4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar4.jpg</fanart>
<info>Os Estados Unidos sofrem um novo ataque terrorista, desta vez através da informática. Um hacker consegue invadir a infra-estrutura computadorizada que controla as comunicações, transporte e energia do país, ameaçando causar um gigantesco blecaute. O autor do ataque planejou todos os passos envolvidos, mas não contava que John McClane (Bruce Willis), um policial da velha guarda, fosse chamado para confrontá-lo.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%203.jpg</fanart>
<info>O policial John McClane (Bruce Willis) está separado há um ano de sua mulher, anda bebendo demais e também está afastado da polícia. Além desses problemas, o irmão (Jeremy Irons) de um antigo inimigo começa a colocar bombas em lugares movimentados de Nova York e dá ao policial uma série de enigmas, que podem evitar as explosões. Na tentativa de resolvê-los, ele começa acidentalmente a ser ajudado por um negro (Samuel L. Jackson) do Harlem, que o ajuda a desvendar toda a trama.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR: UM BOM DIA PARA MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%20-%20Um%20Bom%20Dia%20para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%20-%20Um%20Bom%20Dia%20para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Nova York, Estados Unidos. O policial John McClane (Bruce Willis) está em busca de informações sobre o filho, Jack (Jai Courtney), com quem não fala há alguns anos. Com a ajuda de um amigo, ele descobre que Jack está preso na Rússia, acusado de ter cometido um assassinato. John logo parte para o país na intenção de rever o filho e, pouco após chegar, acaba encontrando-o em plena fuga do tribunal onde seria julgado. Jack está com Yuri Komorov (Sebastian Koch), um terrorista que diz ter em mãos um dossiê que pode incriminar um potencial candidato à presidência russa, Chagarin (Sergey Kolesnikov). Ele não gosta nem um pouco de reencontrar o pai, mas a insistência de John em ajudá-lo acaba, aos poucos, quebrando o gelo entre pai e filho.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DYLAN DOG E AS CRIATURAS DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DYLNDGEASCRTSDNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dylan%20Dog%20e%20as%20Criaturas%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dylan%20Dog%20e%20as%20Criaturas%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>O detetive Dylan Dog (Brandon Routh) está habituado a lidar com criaturas sobrenaturais ao executar seu trabalho. Quando o pai de uma moça é assassinado por um lobisomem, ele é contratado para desvendar o mistério em torno do ocorrido. Para tanto ele conta com a ajuda de Marcus (Sam Huntington), seu fiel assistente.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AGORA? A MAMÃE SAIU DE FÉRIAS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EAGRAMAMSAUDFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Agora!%20A%20Mam%C3%A3e%20Saiu%20de%20F%C3%A9rias!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Agora!%20A%20Mam%C3%A3e%20Saiu%20de%20F%C3%A9rias!.jpg</fanart>
<info>Giulia (Valentina Lodovini) é uma mãe que abandonou a carreira para se dedicar aos seus três filhos. Carlo (Fabio De Luigi) é marido de Giulia mas, diferente dela, não tem tempo para a família e passa mais tempo no trabalho do que em casa. Tudo muda quando Giulia, cansada da monotonia de sua vida, decide sair de férias por dez dias, deixando Carlo sozinho com as crianças.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AÍ... COMEU?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EAICMU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/E%20Ai%20Comeu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/E%20Ai%20Comeu.jpg</fanart>
<info>Recém separado, Fernando (Bruno Mazzeo) não se conforma com o fracasso de seu casamento com Vitória (Tainá Muller), enquanto seu amigo Honório (Marcos Palmeira), um jornalista machão casado com Leila (Dira Paes), não para de desconfiar que a esposa está traindo ele. Também amigo da dupla, Afonsinho (Emilio Orciollo Netto) sonha em ser um escritor de sucesso, tira onda de intelectual e se relaciona com prostitutas. Juntos, eles vão debater e descobrir qual é o papel deles nesse mundo povoado por mulheres, sejam elas interesses amorosos ou não.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É FADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EFADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%89%20Fada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%89%20Fada.jpg</fanart>
<info>Após se dar mal em uma série de trabalhos, a fada tagarela e atrapalhada Geraldine (Kéfera Buchmann) recebe a missão de ajudar a jovem Júlia (Klara Castanho). A garota vive com o pai e acaba de trocar de colégio. Ela tem dificuldade de lidar com os novos colegas e não é nenhum pouco popular na escola. A fada tentará mudar isso, ajudando em sua vida social e amorosa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É NATAL DE NOVO CHARLIE BROWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTLDNVCRLBRWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%89%20Natal%20De%20Novo%20Charlie%20Brown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%89%20Natal%20De%20Novo%20Charlie%20Brown.jpg</fanart>
<info>É Natal novamente e a turma de Charlie Brown tem as preocupações típicas da data - seja em decorar seus papeis para a peça da escola, seja em ler um livro como lição de casa.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É O BICHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EOBCHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Bicho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Bicho.jpg</fanart>
<info>Em É o Bicho!, uma família recebe, como parte de uma herança, um circo e uma caixa mágica de biscoitos. Aquele que come algum biscoito dessa caixa, logo se transforma em um animal. Quando o tio Horatio P. Huntington começa a desejar se tornar dono do circo, eles farão de tudo para impedir que a atração caia em suas garras maléficas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É O FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EOFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Fim.jpg</fanart>
<info>Os grandes amigos Seth Rogen e Jay Baruchel vão em uma festa na casa do ator James Franco, que reuniu diversas celebridades no local, como Jonah Hill, Rihanna, Jason Segel e Emma Watson. Tudo corria bem até que um aparente terremoto se revela como sendo o dia do julgamento final. Rogen, Baruchel, Franco, Hill, Danny McBride e Craig Robinson acabam se vendo presos no local na torcida para que o mundo pare de acabar do lado de fora.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E SE FOSSE VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESFSVRDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Se%20Fosse%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Se%20Fosse%20Verdade.jpg</fanart>
<info>David Abbott (Mark Ruffalo) alugou recentemente um belo apartamento em San Francisco. A última coisa que ele gostaria era dividi-lo com alguém, mas logo surge uma jovem bonita e controladora, chamada Elizabeth (Reese Witherspoon), que insiste que o apartamento é seu. David imagina que houve um grande mal entendido, até Elizabeth simplesmente desaparece. Ele muda a fechadura de casa mas isto não impede que Elizabeth ressurja, sempre aparecendo e sumindo como se fosse em um passe de mágica. David fica então convencido de que Elizabeth é um fantasma e passa a tentar ajudá-la a passar para o "outro lado" do pós-vida. Só que ela está convencida de que também está viva e se recusa a fazer qualquer travessia.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E SE... VOCÊ TIVESSE UMA SEGUNDA CHANCE?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESEVCTVSASEGNDCHNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Se...%20Voc%C3%AA%20Tivesse%20uma%20Segunda%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Se...%20Voc%C3%AA%20Tivesse%20uma%20Segunda%20Chance.jpg</fanart>
<info>Há 15 anos Ben Walker (Kevin Sorbo) abandonou sua namorada de anos e a vocação religiosa para dedicar-se a uma grande oportunidade na carreira. Agora rico e bem-sucedido, ele recebe a visita de um anjo, que mostra como sua vida teria sido muito melhor se ele tivesse feito outra escolha naquele momento.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E.T.: O EXTRATERRESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ETOEXTRSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E.T.%20-%20O%20Extraterrestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E.T.%20-%20O%20Extraterrestre.jpg</fanart>
<info>Um garoto faz amizade com um ser de outro planeta, que ficou sozinho na Terra, protegendo-o de todas as formas para evitar que ele seja capturado e transformado em cobaia. Gradativamente, surge entre os dois uma forte amizade.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECOS NA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ECSDESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ecos%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ecos%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um jovem acidentalmente cria um dispositivo que amplifica a atividade paranormal existente em sua casa, possibilitando o retorno de espíritos de pessoas amadas e libertando também algo muito pior.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUCAÇÃO SIBERIANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EDCAOSBRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Educa%C3%A7%C3%A3o%20Siberiana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Educa%C3%A7%C3%A3o%20Siberiana.jpg</fanart>
<info>Sibéria. Em uma pequena comunidade um grupo de mafiosos ensina crianças a lidarem com a violência desde bem pequenas. Mais do que educação, um incentivo para que, quando crescerem, tornem-se membros da máfia russa.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUKATORS: OS EDUKADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSEDKDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Edukadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Edukadores.jpg</fanart>
<info>Jan (Daniel Brühl) e Peter (Stipe Erceg) são dois jovens que acreditam que podem mudar o mundo. Eles se auto-denominam "Os Educadores", rebeldes contemporâneos que expressam sua indignação de forma pacífica: eles invadem mansões, trocam móveis e objetos de lugar e espalham mensagens de protesto. Jule (Julia Jentsch) é a namorada de Peter, que está passando por problemas financeiros e, por causa deles, está saindo de seu apartamento alugado. Tempos atrás Jule se envolveu em um acidente de carro, que destruiu o carro de um rico empresário. Condenada pela justiça, ela precisa pagar um novo carro no valor de 100 mil euros, o que praticamente faz com que trabalhe apenas para pagar a dívida que possui. Como Peter viaja para Barcelona, Jan vai ajudá-la na mudança. Eles se conhecem melhor e Jan termina por contar a ela a verdade sobre os Educadores. Empolgada com a notícia, Jule insiste que ela e Jan invadam a casa de Hardenberg (Burghart Klaubner), o empresário que a processou. Após uma certa resistência, Jan concorda. Na casa eles agem como os Educadores, mudando os móveis de lugar, mas cometem um grave erro: Jule esquece no local seu celular. No dia seguinte, com Peter já tendo retornado da viagem mas sem saber do ocorrido, Jan e Jule decidem invadir novamente a casa de Hardenberg, para recuperar o celular. Porém o que eles não esperavam era que o empresário os surpreendesse dentro da casa, o que os força a sequestrá-lo.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDWARD MÃOS DE TESOURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EDWRDMSDTSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Edward%20M%C3%A3os%20de%20Tesoura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Edward%20M%C3%A3os%20de%20Tesoura.jpg</fanart>
<info>Peg Boggs (Dianne Wiest) é uma vendedora da Avon que acidentalmente descobre Edward (Johnny Depp), jovem que mora sozinho em um castelo no topo de uma montanha, criado por um inventor (Vincent Price) que morreu antes de dar mãos ao estranho ser, que possui apenas enormes lâminas no lugar delas. Isto o impede de poder se aproximar dos humanos, a não ser para criar revolucionários cortes de cabelos, mas ele dá vazão à sua solidão interior ao podar a vegetação em forma de figuras ou esculpir lindas imagens no gelo. No entanto, Edward é vítima da sua inocência e, se é amado por uns, é perseguido e usado por outros.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO BORBOLETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EFTOBRBLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta.jpg</fanart>
<info>Evan (Ashton Kutcher) é um jovem que luta para esquecer fatos de sua infância. Para tanto ele decide realizar uma regressão onde volta também fisicamente ao seu corpo de criança, tendo condições de alterar seu próprio passado. Porém, ao tentar consertar seus antigos problemas ele termina por criar novos, já que toda mudança que realiza gera consequências em seu futuro.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO BORBOLETA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EFTOBRBLTA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta%202.jpg</fanart>
<info>Nick Larson (Eric Lively) está feliz da vida: a empresa em que trabalha vai muito bem e seu namoro com Julie (Erica Durance) parece perfeito. Porém tudo muda quando ele recebe um telefonema de seu supervisor, que exige sua presença exatamente no dia do aniversário de Julie. Devido a isto uma série de eventos acontece, resultando na morte de 3 pessoas, entre elas Julie. Um ano mais tarde Nick passa a ter estranhos surtos epilépticos, onde mantém a consciência mas tem a impressão de estar viajando no tempo. É quando ele resolve mudar o ocorrido em sua vida, evitando que a morte de Julie aconteça.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO BORBOLETA: REVELAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EFTOBRBLTA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta%20-%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta%20-%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sam Reide (Chris Carmack) possui o dom de viajar no tempo, ajudando a polícia a desvendar vários crimes. Ele segue à risca a regra de não intervir no que vê ao viajar para o passado, mas a quebra ao ajudar Elizabeth Brown (Sarah Habel), uma mulher de sua infância. Ao retornar ao presente Sam descobre que sua modificação no passado resultou no surgimento de um serial killer. Para capturá-lo ele precisa agora viajar várias vezes no tempo, até descobrir sua identidade.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO PIGMALEÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EFTOPGMLAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Pigmale%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Pigmale%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um ano no coração de uma escola. Samia chega em sua terra natal, Ardèche, em um colégio considerado difícil na cidade de Saint-Denis. Ela descobre os problemas recorrentes de disciplina, a realidade social que pesa no bairro, mas também a incrível vitalidade e humor dos estudantes e supervisores. Samia se adapta e logo tem prazer em canalizar a paixão dos mais disruptivos. Sua complicada situação pessoal naturalmente a aproxima de Yanis, uma adolescente inteligente, de muito potencial. Mesmo que Yanis pareça desistir de toda a ambição, se escondendo atrás de sua insolência, Samia investirá toda a sua energia para um futuro melhor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EI ARNOLD! - NA SELVA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EIARNLDNSLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ei%20Arnold!%20Na%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ei%20Arnold!%20Na%20Selva.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL CAMINO: A BREAKING BAD MOVIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELCMNOABRKNGBDMVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Camino%20-%20A%20Breaking%20Bad%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Camino%20-%20A%20Breaking%20Bad%20Movie.jpg</fanart>
<info>Após fugir do cativeiro, onde foi mantido quando sequestrado, dramaticamente, Jesse Pinkman (Aaron Paul) inicia uma jornada em busca da própria liberdade, mas antes precisa se reconciliar com o passado para, só então, ter seu futuro garantido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL CHICANO: O MITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ELCHCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Chicano%20-%20O%20Mito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Chicano%20-%20O%20Mito.jpg</fanart>
<info>Quando o Detetive Diego Hernandez (Raúl Castillo) está investigando um cartel de drogas em Los Angeles, ele descobre que o suposto suicídio de seu irmão pode estar ligado a um conflito que está prestes a engolir seu bairro. Indeciso entre fazer justiça ou agir de acordo com a lei, ele ressuscita a lenda do herói mascarado das ruas conhecido como El Chicano.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL CID[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELCID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Cid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Cid.jpg</fanart>
<info>A trajetória de Rodrigo Diaz de Bivar, mais conhecido como El Cid (Charlton Heston), herói espanhol do século XI que uniu os católicos e os mouros do seu país para lutar contra um inimigo comum: o emir Ben Yussuf (Herbert Lom). Esta longa jornada começou quando Rodrigo, um súdito do rei Ferdinand de Castella, Leão e Astúrias (Ralph Truman), liberta cinco emires que eram prisioneiros dele e por causa deste ato é acusado de traição. Don Ordóñez (Raf Vallone) o acusa inicialmente, mas na corte é o Conde Gormaz de Oviedo (Andrew Cruickshank) quem acusa duramente Rodrigo e humilha Don Diego (Michael Hordern), o pai de Rodrigo. Estes acontecimentos acabam provocando um duelo de Rodrigo com o Conde Gormaz, o campeão do rei. Rodrigo o mata, mas acontece que Gormaz também era pai de Jimena (Sophia Loren), a mulher que Rodrigo amava e com quem ele pensava em se casar. Mas, em virtude do acontecido, ela passa então a odiar (ou pensa, que odeia) Rodrigo, seu antigo amor. Aproveitando este momento conturbado Ramiro, rei de Aragão, exige a posse da cidade de Calahorra e sugere que ela seja disputada entre os paladinos de cada reino em uma luta até a morte. Então Rodrigo se apresenta para duelar pelo seu rei, pois ele tinha matado Gormaz, o antigo paladino, e se Rodrigo vencesse o combate contra Don Martin (Christopher Rhodes), que já tinha matado vinte e sete homens em combates corporais, seria perdoado pelo rei.</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL DORADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELDORDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/El%20Dorado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/El%20Dorado.jpg</fanart>
<info>O pistoleiro Cole Thornton (John Wayne) retorna a El Dorado para ajudar um velho amigo, o xerife J.P. Harrah (Robert Mitchum). Harrah, incansável na luta contra os arruaceiros do velho oeste, está na mira de Bart Jason (Edward Asner), mas contará com a ajuda de Thornton e do jovem Mississipi (James Caan) na defesa da ordem.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o1.jpg</fanart>
<info>Após depredar um colégio, Tyler Gage (Channing Tatum) é enviado para fazer serviços comunitários em uma escola de artes. Lá ele conhece Nora Clark (Jenna Dewan), uma bela aluna de dança moderna que precisa urgentemente de um novo parceiro. Tyler está acostumado com as danças de rua, mas reluta à idéia de ser o novo parceiro de Nora. Aos poucos ele aceita a idéia e passa a se envolver com Nora.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o2.jpg</fanart>
<info>Andie (Briana Evigan) é uma dançarina de rua rebelde, que entrou para a conceituada Maryland School of the Arts. O local é frequentado pela elite da sociedade local, ou seja, o tipo de pessoa bem diferente das quais Andie costuma lidar. Precisando enfrentar barreiras para se ambientar com os novos colegas, ela inicia fora da escola um projeto ousado: formar um grupo de dança de rua. Para tanto conta com a ajuda de Chase (Robert Hoffman), o dono da escola de dança mais quente da região.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o3.jpg</fanart>
<info>Um unido grupo de dançarinos de rua, que inclui Luke (Rick Malambri) e Natalie (Sharni Vinson), se une ao calouro da Universidade de Nova York Moose (Adam Sevani). Eles disputam contra os melhores dançarinos de hip hop do mundo em uma competição de alto risco, que mudará suas vidas para sempre.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o4.jpg</fanart>
<info>Emily (Kathryn McCormick) é a filha de uma ocupada empresária que chega a Miami com o sonho de se tornar dançarina profissional. Logo ela se apaixona por Sean (Ryan Guzman), o responsável por criar elaboradas danças para a realização de flash mobs, aglomerações instantâneas de pessoas em um lugar público para realizar uma ação previamente combinada. Líder de um grupo chamado MOB, Sean resolve participar de uma disputa que pode render uma oportunidade de patrocínio.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 5: TUDO OU NADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o5.jpg</fanart>
<info>Quinto filme da franquia Ela Dança, Eu Danço. Na nova trama, um grupo de dançarinos deve participar de uma importante competição de dança em Las Vegas. capaz de determinar o rumo de suas carreiras;</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 6[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Dan%C3%A7a,%20Eu%20Dan%C3%A7o%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Dan%C3%A7a,%20Eu%20Dan%C3%A7o%206.jpg</fanart>
<info>Jovens de diferentes classes sociais em Pequim se juntam para formar o melhor grupo de dança da China e aprender o verdadeiro significado de família.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DISSE, ELE DISSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELADSELDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Disse,%20Ele%20Disse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Disse,%20Ele%20Disse.jpg</fanart>
<info>Rosa (Duda Matte) e Léo (Marcus Bessa) são adolescentes de 14 anos que acabaram de entrar em uma nova escola, onde precisam lidar com a difícil tarefa de fazer novos amigos. Enquanto Léo logo demonstra interesse em futebol, Rosa enfrenta problemas com Júlia (Maísa), a garota mais popular do colégio.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É A PODEROSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELAEAPDRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20a%20Poderosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20a%20Poderosa.jpg</fanart>
<info>Rachel (Lindsay Lohan) é uma adolescente problemática, que vive trazendo problemas para sua mãe, Lilly (Felicity Huffman). Sem saber o que fazer com a filha, Lilly decide apelar para uma decisão extrema: ir para a fazenda de sua mãe, Georgia (Jane Fonda), algo que ela tinha prometido a si mesma jamais fazer. Georgia é uma mulher inflexível, que segue regras rígidas de moral, bons costumes e trabalho duro. Juntas, Georgia, Lilly e Rachel descobrem antigos segredos de família e reatam os laços que foram um dia quebrados.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É DEMAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELAEDMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20Demais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20Demais.jpg</fanart>
<info>Em uma escola secundária de Los Angeles, Zach Siler (Freddie Prinze Jr.) é o jovem mais popular. Ele namora Taylor Vaughan (Jodi Lyn O'Keefe), uma rica esnobe que é bastante badalada. Quando Taylor dispensa Zach para ficar com Brock Hudson (Matthew Lilard), um ator de televisão de terceira categoria, Zack aposta com um amigo que qualquer garota que ele namore se tornará a rainha do baile. A escolhida é Laney Boggs (Rachael Leigh Cook), que é estranha e inacessível, e Zack só tem seis semanas para conquistá-la e modificá-la. Esta tarefa se mostra bastante difícil mas gradativamente Zach se envolve com Laney, que agora se mostra muito mais bela.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É DEMAIS PARA MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ELAEDMSPRMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20Demais%20para%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20Demais%20para%20Mim.jpg</fanart>
<info>Kirk (Jay Baruchel) era motivo de piada entre os amigos quando o assunto era mulher. Até que um dia, sem querer, ele conheceu Molly (Alice Eve) e aí, o que antes era somente uma feliz coincidência virou uma grande aventura amorosa, temperada com muito humor e zoação dos colegas. Afinal de contas, como uma gata nota 10 pode ficar com um cara nota 5?</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É O CARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELAEOCRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20o%20Cara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20o%20Cara.jpg</fanart>
<info>Viola (Amanda Bynes) é uma boa jogadora de futebol, mas sempre é impedida de jogar com os garotos de sua escola devido ao preconceito de que mulher não pode ser tão boa no esporte quanto um homem. Furiosa, Viola aproveita a viagem de seu irmão Sebastian (James Kirk) e decide se passar por ele em sua escola, jogando no time masculino de futebol. Ela tem apenas duas semanas para mostrar que sabe jogar futebol, mas acaba se apaixonando por Duke (Channing Tatum), seu companheiro de quarto, que acredita que ela é um homem.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É O DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELAEODIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20%C3%89%20o%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20%C3%89%20o%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Mary Fisher (Meryl Streep) é uma escritora de sucesso que escreve romances de segunda categoria. Uma noite em um jantar elegante Ruth (Roseanne Barr), a desalinhada esposa de Bob (Ed Begley Jr.), acidentalmente derrama vinho sobre o belo vestido rosa de Mary. Bob corre para ajudar Mary, eles olham um no olho do outro e sentem desejo à primeira vista. Após uns poucos encontros clandestinos, Bob abandona Ruth e seus dois filhos para morar à beira-mar no palacete de Mary. Em virtude disto Ruth decide se vingar. Ela deixa os filhos com Bob e, ajudada por outras mulheres que foram humilhadas, incluindo a mãe de Ruth (Sylvia Miles), Hopper (Linda Hunt), a assistente de uma casa de repouso, e Olivia (Maria Pitillo), uma secretária que não é muito brilhante. Ruth está decidida em destruir a vida de Bob, sendo chamada de demoníaca por ele. Ruth interpreta o papel com todo o vigor, primeiro destruindo a vida particular de Bob, depois sua carreira e então a liberdade dele. Quando Bob não tem mais nada, ela continua a persegui-lo.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA E OS CARAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELAEOSCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20e%20os%20Caras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20e%20os%20Caras.jpg</fanart>
<info>Sydney White (Amanda Bynes) está começando a universidade e resolve se candidatar para a fraternidade da qual sua mãe fez parte na juventude. A caloura acaba descobrindo que a irmandade das garotas não é mais como costumava ser e decide morar em uma casa com sete rapazes. Com a ajuda dos seus companheiros párias, ela vai enfrentar a rainha da faculdade e tentar transformar a injusta hierarquia da sociedade universitária.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA LUTA SUMÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELUTSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Luta%20Sum%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Luta%20Sum%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Hiyori é jovem, talentosa e quer revolucionar uma tradição japonesa centenária e popular: o sumô. Mas ela é mulher e carrega nos ombros o peso da história.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELDORADO: MENGELE VIVO OU MORTO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELDRMNGLEALVORDD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eldorado%20-%20Mengele%20Vivo%20ou%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eldorado%20-%20Mengele%20Vivo%20ou%20Morto.jpg</fanart>
<info>Um retorno à história da passagem do médico nazista Josef Mengele pela América do Sul. Algumas teorias da conspiração alegam que no bairro Eldorado, que fica na fronteira das cidades de Diadema, São Bernardo do Campo e São Paulo, viveu um senhor chamado Pedro Hochbichler, um dos codinomes de Mengele.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE ESTÁ DE VOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELESTDVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ele%20Est%C3%A1%20de%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ele%20Est%C3%A1%20de%20Volta.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro de mesmo título, Adolf Hitler acorda em um terreno baldio em Berlin, no ano de 2011, sem memória alguma do que aconteceu depois de 1945. Perdido, ele se vê em uma sociedade completamente diferente, onde não há partido nazista, a guerra e o país é governado por uma mulher. Ele é reconhecido pelas pessoas que acreditam que seja apenas um artista que não consegue sair do seu personagem. Mas, um discurso de Hitler é viralizado na internet, e a partir daí todos querem ouvi-lo, saber sobre ele, até que ganha um programa de televisão onde propaga suas ideias ao mesmo tempo em que tenta convercer a todos que ele é quem realmente diz ser.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE NUNCA MORRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELENCMRR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ele%20Nunca%20Morre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ele%20Nunca%20Morre.jpg</fanart>
<info>Jack é um homem antissocial, que passa muito tempo fechado em sua casa, dormindo e mantendo uma curiosa dieta. Um dia, duas mulheres aparecem em sua vida: uma filha adulta que ele não sabia que tinha, e outra interessada em namorá-lo. Mas com estas presenças ao redor, o seu passado sanguinário virá à tona.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE TEM MESMO OS SEUS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELTMMSMSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ele%20Tem%20Mesmo%20os%20Seus%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ele%20Tem%20Mesmo%20os%20Seus%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Paul é casado com Sali. Tudo seria melhor na vida deles se pudessem ter um filho. Um dia Sali recebe o telefonema que estavam esperando por tanto tempo: a adoção foi aprovada. O bebê é adorável, tem 6 meses, ele é loiro de olhos azuis... ele é branco, eles são negros. Para a família de Sali, um choque!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEKTRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ELKTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elektra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elektra.jpg</fanart>
<info>Torturada pelo passado, Elektra (Jennifer Garner) é obcecada por sua morte e seu misterioso renascimento. Apesar de ter sido treinada na rígida disciplina do ninjutsu, ela não consegue controlar a fúria que sente pela morte dos pais. Sua ânsia por vingança faz com que parta para o exílio e se torne uma perigosa assassina profissional. Seu novo alvo é Abby (Kirsten Prout), uma garota de apenas 13 anos, e seu pai, Mark (Goran Visnjic), os quais precisam salvar de um perigoso inimigo, que possui poderes sobrenaturais.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELENA E O SEGREDO DE AVALOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ELNAEOSGRDAVLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elena%20e%20o%20Segredo%20de%20Avalor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elena%20e%20o%20Segredo%20de%20Avalor.jpg</fanart>
<info>Congelada no tempo e presa dentro do Amuleto de Avalor por mais de quarenta anos, Elena finalmente encontrou a valente princesa que pode libertá-la: Sofia! Junto com os jaquins mágicos voadores, o espírito animal Zuzo, e Mateo, um mago em treinamento, a Princesa Elena deve unir seu povo, derrotar a Rainha Má Shuriki (com a voz original de Jane Fonda) e recuperar seu trono. Experimente uma aventura além de seus sonhos com a espetacular história de Elena e o Segredo de Avalor!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEVADOR MORTAL: DESCE?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ELVDRMRTLDSCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elevador%20Mortal%20-%20Desce.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elevador%20Mortal%20-%20Desce.jpg</fanart>
<info>Dois colegas de trabalho ficam presos num elevador durante um fim de semana prolongado do dia dos namorados. O que no início aparenta ser uma aproximação romântica, vira algo perigoso e horripilante.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eli.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eli.jpg</fanart>
<info>Eli (Charlie Shotwell) está sendo submetido a um tratamento para sua doença que é rara e auto-imune e acaba descobrindo que a clínica em que está internado não é tão segura como pensava.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELISA E MARCELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ELSEMRCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elisa%20e%20Marcela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elisa%20e%20Marcela.jpg</fanart>
<info>Em 1910, acontecia na Igreja de San Jorge, na região de Coruña, na Galícia, um casamento inesperado entre Elisa e Marcela. Para driblarem as regras locais e poderem se casar, Elisa forja documentos de um parente falecido e se passa por um homem para viabilizar a primeira união homossexual da Europa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELIZABETH: A ERA DE OURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELZBTHAERADORO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elizabeth%20-%20A%20Era%20de%20Ouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elizabeth%20-%20A%20Era%20de%20Ouro.jpg</fanart>
<info>Inglaterra, 1585. Elizabeth I (Cate Blanchett) está quase há três décadas no comando da Inglaterra, mas ainda precisa lidar com a possibilidade de traição em sua própria família. Simultaneamente a Europa passa por uma fase de catolicismo fundamentalista, que tem como testa-de-ferro o rei Felipe II (Jordi Mollá), da Espanha. Apoiado pelo Vaticano e armado com a Inquisição, Felipe II planeja destronar a "herege" Elizabeth I, que é protestante, e restaurar o catolicismo na Inglaterra. Preparando-se para entrar em guerra, Elizabeth busca equilibrar as tarefas da realeza com uma inesperada vulneabilidade, causada por seu amor proibido com o aventureiro Sir Walter Raleigh (Clive Owen).</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELLA E JOHN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELEJHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ella%20e%20John.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ella%20e%20John.jpg</fanart>
<info>Septuagenários, o casal de aposentados Ella (Helen Mirren) e John (Donald Sutherland) decide fazer uma última viagem pelo país, de carro. Desafiando limites e receios os dois embarcam numa aventura transformadora que sai de Boston e tem como destino a antiga casa de Ernest Hemingway, na Flórida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elle.jpg</fanart>
<info>Michèle (Isabelle Huppert) é a executiva-chefe de uma empresa de videogames, a qual administra do mesmo jeito que administra sua vida amorosa e sentimental: com mão de ferro, organizando tudo de maneira precisa e ordenada. Sua rotina é quebrada quando ela é atacada por um desconhecido, dentro de sua própria casa. No entanto, ela decide não deixar que isso a abale. O problema é que o agressor misterioso ainda não desistiu dela.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELOISE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELOSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eloise.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eloise.jpg</fanart>
<info>Jacob (Chase Crawford) descobre que poderia ganhar uma grande herança, caso encontre o certificado de morte de um de seus parentes. Então, ele e mais três amigos (Eliza Dushku, Brandon T. Jackson e PJ Byrne) invadem o asilo abandonado, conhecido como Eloise, a fim de encontrar o documento. Só que uma vez lá dentro, o que vieram procurar se torna a menor de suas preocupações, quando se deparam com um local assombrado por memórias obscuras e terríveis, que eles gostariam nunca ter revelado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELON NÃO ACREDITA NA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELNACRDT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elon%20n%C3%A3o%20Acredita%20na%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elon%20n%C3%A3o%20Acredita%20na%20Morte.jpg</fanart>
<info>A esposa de Elon (Rômulo Braga), Madalena (Clara Choveaux), desaparece misteriosamente e não volta para casa depois do trabalho. Ele inicia então uma longa jornada por respostas: começa a seguir as rotas diárias da mulher, além de visitar os lugares mais sombrios da cidade. Mas o que ele encontra são vários mal-entendidos e estranhos encontros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELSA & FRED: UM AMOR DE PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELSEFRDUMAMRDPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elsa%20e%20Fred%20-%20Um%20Amor%20de%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elsa%20e%20Fred%20-%20Um%20Amor%20de%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Alfredo (Manuel Alexandre) tem 78 anos e vive sozinho desde que sua esposa faleceu, há sete meses. Bastante melancólico, ele se muda para um apartamento alugado por sua filha controlada, Cuca (Blanca Portillo). Não demora muito para que conheça sua nova vizinha, Elsa (China Zorrilla), que bate à sua porta para entregar um cheque endereçado a Cuca para consertar os estragos causados em um acidente de carro. Após ouvir uma história triste, Alfredo recusa o cheque. Os dois aos poucos se aproximam cada vez mais, inicialmente como amigos e depois como namorados.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELTON JOHN: THE NATION’S FAVORITE SONG [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELTNJHNTNFSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elton%20John%20-%20The%20Nations%20Favorite%20Song.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elton%20John%20-%20The%20Nations%20Favorite%20Song.jpg</fanart>
<info>Em homenagem aos mais de 50 anos de carreira de um dos maiores artistas do mundo, o especial faz um countdown das 20 melhores músicas já gravadas por Sir Elton John, escolhidas por seus fãs ingleses.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIRA, A RAINHA DAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELVRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvira.jpg</fanart>
<info>Elvira (Cassandra Peterson) é a anfitriã de um programa de baixo orçamento sobre filmes de terror, mas tudo pode mudar quando ela herda da tia Morgana (Cassandra Peterson) uma velha mansão em Fallwell, Massachusetts, uma pequena cidade com apenas 1313 habitantes. Ela sonha em vender a casa e ir para Las Vegas, mas encontra dois sérios problemas: o primeiro são os adultos da cidade, que ficam espantados com o modo de como ela se veste e se comporta. Liderados por Chastity Pariah (Edie McClurg), eles fazem forte oposição à presença de Elvira na localidade. O segundo problema é Vincent Talbot (William Morgan Sheppard), um tio de Elvira que não herdou nada, mas deseja obter de qualquer maneira um "livro de receitas" que também foi herdado por Elvira, que dará a ele imensos poderes para fazer diversos tipos de bruxarias.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS & NIXON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELVSENIXN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvis%20e%20Nixon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvis%20e%20Nixon.jpg</fanart>
<info>Em 21 de dezembro de 1970, teve lugar um dos acontecimentos mais peculiares da história recente dos Estados Unidos. Na ocasião, a Casa Branca recebeu um ilustre visitante, um homem que pediu uma audiência privada - uma reunião que viria a se tornar lendária - com o presidente Richard Nixon (Kevin Spacey): o rei do rock and roll, Elvis Presley (Michael Shannon).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS É ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELVSEASSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvis%20%C3%A9%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvis%20%C3%A9%20Assim.jpg</fanart>
<info>É noite de estréia. Elvis Presley vestindo sua radiante jaqueta nova, aguarda com ansiedade sua entrada no palco. Se as músicas não funcionarem, ironiza, a gente pode fazer um desfile de moda. As músicas funcionam demais. Nesta Edição Especial do lendário Show filmado no verão de 1970 em Las Vegas. Rick Schmidlin, montador e restaurador , conseguiu recuperar mais de 30 minutos das músicas originais do filme, que permaneciam guardado nos cofres do estúdio à espera de sua renovação. As cenas adicionais mostram entre outras, performances das músicas Get Back, One Night e Suspicius Mind, em diferentes versões ao show original.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM 97 ERA ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EM97ERASIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%2097%20Era%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%2097%20Era%20Assim.jpg</fanart>
<info>Quatro garotos de 15 anos só pensam em uma coisa: perder a virgindade. Sem dinheiro para contratarem uma prostituta, os meninos fazem tudo para conseguirem economizar uma grana, enquanto encaram os compromissos do colégio e as tensões da adolescência. Mas, nessa jornada, o que eles realmente vão descobrir é o valor da verdadeira amizade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM ALGUM LUGAR DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMALGMLGRDPASDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Algum%20Lugar%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Algum%20Lugar%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>Universidade de Millfield, maio de 1972. Richard Collier (Christopher Reeve) é um jovem teatrólogo que conhece na noite de estreia da sua primeira peça uma senhora idosa, que lhe dá um antigo relógio de bolso e diz: "volte para mim". Ela se retira sem mais dizer, deixando-o intrigado. Chicago, 1980. Richard não consegue terminar sua nova peça, decide viajar sem destino certo e se hospeda no Grand Hotel. Lá visita o Salão Histórico, repleto de antiguidades, e fica encantado com a fotografia de uma bela mulher, Elise McKenna (Jane Seymour), que descobre ser a mesma que lhe deu o relógio.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA CARTA PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBSCDCRTPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Carta%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Carta%20Proibida.jpg</fanart>
<info>Storm Voeten (Davy Gomez) é um jovem corajoso, capaz de começar uma rebelião a fim de defender o que ele pensa e as pessoas que ama. É por causa disso que ele acaba se tornando alvo de uma caçada durante o período da Inquisição. Agora, Storm só conta com a ajuda de uma misteriosa garota (Juna de Leeuw) para sobreviver.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA CERVEJA PERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EMBSCDCRVJPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Cerveja%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Cerveja%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>Durante uma viagem de mais de 10.000 km, o diretor Heitor Dhalia explora o universo cervejeiro com o objetivo de responder a pergunta "Existe uma cerveja perfeita?". Para tentar descobrir, ele conversa com mais de 20 especialistas no assunto e traça um panorama completo da bebida, que é uma das mais amadas do mundo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA TERRA DO NUNCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMBSCDTRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Terra%20do%20Nunca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Terra%20do%20Nunca.jpg</fanart>
<info>J.M. Barrie (Johnny Depp) é um bem-sucedido autor de peças teatrais, que apesar da fama que possui está enfrentando problemas com seu trabalho mais recente, que não foi bem recebido pelo público. Em busca de inspiração para uma nova peça, Barrie a encontra ao fazer sua caminhada diária pelos jardins Kensington, em Londres. É lá que ele conhece a família Davies, formada por Sylvia (Kate Winslet), que enviuvou recentemente, e seus quatro filhos. Barrie logo se torna amigo da família, ensinando às crianças alguns truques e criando histórias fantásticas para eles, envolvendo castelos, reis, piratas, vaqueiros e naufrágios. Inspirado por esta convivência, Barrie cria seu trabalho de maior sucesso: Peter Pan.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA VITÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Vit%C3%B3ria%201985.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Vit%C3%B3ria%201985.jpg</fanart>
<info>Louden Swain (Matthew Modine) é um lutador do colegial, ele decide que não quer ser apenas um atleta do colégio e se concentra para conseguir um prêmio que a maioria das pessoas acham que ele não vai conseguir. Sem apoio de seu pai e do seu treinador e luta sozinho para alcançar seus objetivos. Seu pai aluga um quarto para a jovem Carla (Linda Fiorentino), por quem Louden acaba se apaixonando e quem vai ajudá-lo a se manter focado.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA VITÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBSCDVTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Vit%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Vit%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>No pós-guerra de Tóquio, o invicto campeão japonês Masahiro (Yusuke Ogasawara) treina no deserto para sua próxima luta contra o desafiante americano Clint Sullivan (Tyler Wood). Enquanto Clint descobre a influência da Yakuza na partida, suas memórias de guerra e seu filho ainda não nascido o deixam com medo de perder tudo. Entre as tensões políticas, as jornadas paralelas dos combatentes testarão os próprios limites do espírito humano.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBSCDVNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Em%20Busca%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Em%20Busca%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um homem (Arnold Schwarzenegger) traumatizado busca vingança após ter perdido a esposa e o filho em acidente de avião causado por negligência de um controlador de tráfego aéreo (Scoot McNairy). Inspirado no acidente de Überlingen, no qual os passageiros eram em sua maioria crianças.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE ZOE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSDZOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Zoe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Zoe.jpg</fanart>
<info>Faz um ano do assassinato de sua irmã mais velha, e Echo (Laura Marano) ainda está longe de estar completamente bem. Echo tem tentado ser forte, enquanto sua mãe toma muitos antidepressivos e seu pai trabalha demais. Mas no início do ano em seu primeiro ano do ensino médio, Echo recebe um presente improvável do antigo namorado de Zoe (Vanessa Marano): o seu diário. Echo hesita em lê-lo, mas não consegue largá-lo depois de ser tomada pela vida secreta de Zoe.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMBSCDASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Após ser aconselhado por um colega de trabalho a colocar uma peça específica em um avião comercial, o mecânico Peters (Bernard Deegan) vê sua vida desmoronar quando descobre que este pequeno ato causou um acidente fatal. Dias depois do ocorrido, seu amigo é morto e ele precisa correr contra o tempo para descobrir quem é o verdadeiro culpado pelo que aconteceu.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO BAILE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBSCDBLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Baile.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Baile.jpg</fanart>
<info>A estudante Monica (Laura Marano) não poderia ter iniciado o dia com o pé esquerdo: seu cabelo decidiu se rebelar e seu vestido para o baile de formatura, que acontecerá naquele dia, está arruinado. Como se não fosse suficiente, ela envolve-se com a policial Liz (Leigh-Allyn Baker) na perseguição por um ladrão de jóias.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO OURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMBSCDORO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Ouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Ouro.jpg</fanart>
<info>No Alasca, Carlitos (Charles Chaplin) tenta a sorte como garimpeiro em meio a corrida do ouro de 1898. Lá ele conhece o gordo McKay (Mack Swaim), com quem cria bastante confusão após uma tempestade de neve, e se apaixona por uma dançarina (Georgia Hale).</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO TESOURO DESAPARECIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMBSCDTSRDSPCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20Do%20Tesouro%20Desaparecido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20Do%20Tesouro%20Desaparecido.jpg</fanart>
<info>Manu, um rapaz de 21 anos de idade, acidentalmente encontra um mapa em um livro que lhe foi dado por seu avô, um antigo caçador de tesouros de ouro e jóias enterrados por famílias na Guerra do Paraguai e nunca recuperados por seus donos. Identificando um local do tesouro com a ajuda de outro colega de trabalho, ele descobre que o lugar agora é uma embaixada e começa a namorar uma das empregadas domésticas da casa como parte do plano para conseguir o que deseja.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EMBSCDVLENCTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado.jpg</fanart>
<info>Littlefoot e seus amigos formam um grupo de 5 dinossauros órfãos que perderam seus pais em um grande terremoto que devastou o mundo e dividiu a terra em dois grandes continentes. Os 5 dinossaurinhos começam então sua jornada em busca do vale encantado, onde poderão encontrar folhas verdes, já que são herbívoros, e onde estão tudo acabou. No meio do caminho, terão que lidar com a ausência dos pais, os perigos da sobrevivência e os ataques do Tiranossauro Rex.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO II: A GRANDE AVENTURA DO VALE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO02AGRNDAVNTRDVLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%202%20-%20A%20Grande%20Aventura%20Do%20Vale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%202%20-%20A%20Grande%20Aventura%20Do%20Vale.jpg</fanart>
<info>A história continua no lindo e pacífico vale encantado onde Littlefoot e seus amigos vegetarianos moram e brincam sob o atento olhar de seus pais. Mas quando a desobediente Saura conduz o grupo para uma região proibida, os problemas aparecem: eles encontram dois ladrões de ovos chamados Ozzie e Strut, uma barulhenta Avalanche, dois ferozes tiranossauros, além de um misterioso ovo preste a chocar. Nesta incrível aventura, a turma do Vele Encantado vai aprender como é difícil crescer nesta envolvente história de esperança, amor e confiança.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO III: A ÉPOCA DA GRANDE PARTILH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO03AEPCDGRNDPRTLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%203%20-%20A%20%C3%89poca%20Da%20Grande%20Partilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%203%20-%20A%20%C3%89poca%20Da%20Grande%20Partilha.jpg</fanart>
<info>Um gigantesco meteoro cai sobre o Vale Encantado, cortando o suprimento de água que cai da cachoeira, causando problemas aos dinossauros da região. Dispostos a ajudar, Littlefoot e seus amigos procuram uma nova fonte de água, descobrindo um grande poço entre o Vale Encantado e o misterioso Além, terra do terrível Tiranossauro. A Aventura apresenta os jovens dinossauros enfrentando uma série de desafios, e se defrontando com terríveis velociraptores. Mesmo com tantos perigos rondando, Littlefoot descobre que, com seus amigos e parentes trabalhando juntos, conseguirão mover montanhas.</info>
<date>Em Busca do Vale Encantado III: A Época Da Grande Partilha (Dublado) -1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO IV: VIAGEM ATRAVÉS DA NÉVOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO04VGMATRVSDNVOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%204%20-%20Viagem%20Atrav%C3%A9s%20Da%20N%C3%A9voa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%204%20-%20Viagem%20Atrav%C3%A9s%20Da%20N%C3%A9voa.jpg</fanart>
<info>Este é mais um clássico de mudanças no clima das regiões além do Grande Vale. A terra ressecada transformou-se na "Terra das Brumas". Novas e estranhas criaturas começaram a aparecer, e outras se mudaram para as árvores mais altas, de cujas folhas os dinossauros se alimentam. Felizmente, o Vale continua bonito como sempre, e não é preciso enfrentar as terras úmidas... Até o dia em que o avô de Littlefoot fica doente. A única esperança de cura é comer as pétalas douradas de "Flor da Noite", que só nasce na "Terra das Brumas". Agora Littlefoot e seus amigos precisam explorar os pântanos, enfrentar os novos vilões e encontrar a Flor, a tempo de salvar o vovô. Durante sua missão, eles vão aprender algumas adoráveis lições, sobre cooperação, solidariedade e a mais importante de todas: que é ótimo ter amigos de todos os tipos, de todas as formas e tamanhos.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO IX: VIAGEM À ÁGUA GRANDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO09VAGMAAGUAGNDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%209%20-%20Viagem%20%C3%A0%20%C3%81gua%20Grande.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%209%20-%20Viagem%20%C3%A0%20%C3%81gua%20Grande.jpg</fanart>
<info>Quando as chuvas intensas trazem um "novo dilúvio", Littlefoot sai em exploração do Vale Encantado. Logo fica amigo de Mo, um divertido réptil marinho parecido com um golfinho que não consegue voltar para casa. Littlefoot e seus amigos pré-históricos saem para ajudar, fogem de uma criatura assustadora e provam o valor da coragem, amizade e diversidade nesta excitante nova aventura! Apresentando novíssimas canções originais, incluindo "No One Has To Be Alone", cantada por Donny Osmond.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO V: A ILHA MISTERIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO05AILHAMSTRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%205%20-%20A%20Ilha%20Misteriosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%205%20-%20A%20Ilha%20Misteriosa.jpg</fanart>
<info>Além do Vale Encantado existe uma ilha de beleza e mistério. Neste lugar maravilhoso, Littlefoot, Saura, Espora, Patassaura e Petrúcio descobrirão velhos e novos amigos, enfrentarão incríveis desafios e viverão a maior aventura de suas vidas! É a mais nova história recheada de canções do clássico Em Busca do Vale Encantado. Um dia, uma nuvem de insetos devoradores de plantas desce sobre o Vale Encantado, e acabam com todas as folhinhas à vista. Agora, o Vale está totalmente destruído e todos precisam buscar um novo lar até que as plantas cresçam novamente. Mas quando as brigas entre os adultos ameaçam separa-los, Littlefoot e seus amigos resolvem partir sozinhos. Em sua busca, eles encontram, as Grandes Águas – onde estranhas criaturas vivem e nadam – que os levam à uma misteriosa ilha onde eles encontram Chomper, o adorável amigo de dentes afiados de "A Grande Aventura no Vale". Porém, agora Chomper precisa proteger seus amiguinhos das feras, incluindo seus próprios país!. Com uma brilhante animação, canções inesquecíveis e uma generosidade, esta nova aventura celebra a amizade verdadeira, mais forte que o tempo a separação e as diferenças.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO VI: O SEGREDO DO ROCHEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO06OSGRDORCHDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%206%20-%20O%20Segredo%20Do%20Rochedo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%206%20-%20O%20Segredo%20Do%20Rochedo.jpg</fanart>
<info>No distante desfiladeiro do Vale Encantado fica o misterioso Rochedo Saurus, e as gêmeas-dinossauro Dinah e Dana saem para descobri-lo. Agora cabe a Littlefoot, Saura, Espora, Patassaura e Petrúcio trazê-las de volta! Em Busca do Vale Encantado VI: O Segredo do Rochedo é uma fantástica aventura cheia de ótimas canções, diversão e mistérios! As lendas dizem que o Rochedo mantém o azar longe do Vale Encantado. Será verdade? Será que o misterioso Doc, o famoso Dinossauro Solitário, pode derrotar o mais poderoso adversário? Para achar a resposta, Littlefoot e sua turma devem cruzar o Vale Encantado e enfrentar um terrível perigo!</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO VII: A PEDRA DO FOGO GELADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO07APDRADFGOGLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%207%20-%20A%20Pedra%20Do%20Fogo%20Gelado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%207%20-%20A%20Pedra%20Do%20Fogo%20Gelado.jpg</fanart>
<info>Littlefoot foi testemunha de um grande acontecimento: uma "pedra de fogo frio" caiu do céu, durante a noite, e aterrou algures nas Montanhas Fumegantes. Mas ele é o único que viu a pedra e mais ninguém acredita! Com bela animação, encantadoras canções uma lição inesquecível sobre o valor da amizade, este é um filme que vai prender toda a família.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO VIII: A GRANDE NEVASCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO08AGNDNVSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%208%20-%20A%20Grande%20Nevasca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%208%20-%20A%20Grande%20Nevasca.jpg</fanart>
<info>Pela primeira vez, neva no Vale Encantado, o que intriga e encanta todos os habitantes. No entanto, pouco depois, todos descobrem que esses fofos flocos brancos e divertidos são uma ameaça para a sobrevivência. Mas Littlefoot, Saura, Patassaura e Petrúcio estão mais preocupados com Espora. Uma manada visitante de stegossauros fascina Espora, que decide se juntar a eles na viagem para escapar do gelo. Quando Patassaura o segue secretamente para o misterioso além, Littlefoot, Saura e Petrúcio decidem desafiar o temporal gelado para recuperar seus amigos desaparecidos.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO X: A GRANDE MIGRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO10AGRNDMGCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%2010%20-%20A%20Grande%20Migra%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%2010%20-%20A%20Grande%20Migra%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Littlefoot e os seus avós partilham uma história de encantar que os conduz a uma viagem fantástica! Sempre curiososos, Cera, Spike, Ducky e Petrie não resistem a segui-los. Ao longo desta extraordinária aventura eles descobrem novas criaturas, maravilhas da natureza, perigos e alegrias! Além de tudo isto, conhecem a nova população de dinossauros de grupo, incluindo Longneck, o animal com o pescoço mais comprido que Littlefoot alguma vez imaginou existir!</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO XI: A INVASÃO DOS MINISSAUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO11AINVSAODSMINSRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%2011%20-%20A%20Invas%C3%A3o%20dos%20Minissauros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%2011%20-%20A%20Invas%C3%A3o%20dos%20Minissauros.jpg</fanart>
<info>Desta vez, os Minissauros, invadem o Vale Encantado para ensinarem a Littlefoot uma grande lição sobre uma pequena mentira. Conhece os seus novos e pequenos amigos e canta novas músicas. A Invasão dos Minissauros mostra que os heróis, amigos e famílias podem ser de todos os feitios e tamanhos! Littlefoot descobre que até uma pequena mentira pode causar um grande problema.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO XII: O GRANDE DIA DOS VOADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO12OGRNDIADSVOADRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%2012%20-%20O%20Grande%20Dia%20dos%20Voadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%2012%20-%20O%20Grande%20Dia%20dos%20Voadores.jpg</fanart>
<info>Petrúcio está passando por dificuldades para preparar o Dia dos Voadores: um evento importante para todos os animais voadores do Grande Vale, onde os jovens animais têm que fazer um vôo perfeito para provar que podem acompanhar os adultos. Petrie, um sujeito muito ansioso, tem problemas para voar em formação junto com os outros - ele faz mais o tipo radical, com vôos radicais bem ao seu jeito. Ao mesmo tempo, uma estranha figura chega ao Grande Vale, mas Littlefoot e seus amigos querem saber de quem se trata. O estranho se chama Guido e eles nunca viram nada parecido, especialmente por causa da sua plumagem supercolorida! Saura tem seus próprios problemas, especialmente com seu velho pai e sua nova namorada Tria, que acaba de entrar para a família. Todas essas aventuras acontecem na véspera do Dia dos Voadores, quando Guido descobre quem ele realmente é e acaba liderando todos numa arriscada aventura para o Misterioso Além.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO XIII: A UNIÃO DOS AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVLENCTDO13AUNAODSAMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%2013%20-%20A%20Uni%C3%A3o%20dos%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Vale%20Encantado%2013%20-%20A%20Uni%C3%A3o%20dos%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Littlefoot e seus amigos tentam guiar dois patetas e aparentemente indefesos dinossauros barriga-amarela, Loofah e Doofah, de volta ao seu grupo. Ao longo do caminho, Littlefoot percebe que as estranhas técnicas de sobrevivência dos novos amigos demonstram um novo tipo de sabedoria.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM CIMA DO MURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EMCMDMRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Cima%20Do%20Muro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Cima%20Do%20Muro.jpg</fanart>
<info>Juliette sempre faz as escolhas erradas. Um dia, o destino lhe apresenta dois homens.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM DEFESA DE CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMDEFDCRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Defesa%20de%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Defesa%20de%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Lee Strobel é um jornalista durão que está exatamente onde queria na sua carreira: no topo. Após ganhar um prêmio por um relatório investigativo, ele foi promovido no Chicago Tribune. Em casa, a situação é diferente. Leslie, sua esposa, começou a ter fé em Cristo, indo contra suas crenças, já que é um ateu declarado. Para salvar seu casamento, Lee utiliza sua experiência jornalística e legal para iniciar uma busca a fim de contestar as reivindicações do Cristianismo. Perseguindo a maior história da sua carreira, ele se defronta com resultados inesperados que podem mudar o que ele acreditar ser a verdade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM HARMONIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMHRMNIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Harmonia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Harmonia.jpg</fanart>
<info>Marc é um dublê de equitação. Após um grave acidente durante uma filmagem, ele perde as esperanças de voltar a montar um dia. Sua companhia de seguros coloca Florence no comando da situação, mas ela não costuma se envolver muito intensamente nos trabalhos a que é designada. O filme conta a história desse encontro – a história de dois seres que redescobrem seu equilíbrio.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM MEUS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Em%20Meus%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Em%20Meus%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Natalie e Nick estão frustrados com a sua sorte no romance. Depois de lançar as moedas em uma fonte, os dois, em seguida, começam a sonhar um com o outro. Mas, de acordo com a mitologia da fonte, eles só têm uma semana para transformar esses sonhos em realidade.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DA LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMNMEDLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Nome%20Da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Nome%20Da%20Lei.jpg</fanart>
<info>Vitor (Mateus Solano) é um jovem juiz federal recém-chegado na cidade de Fronteira, disposto a desmontar um esquema de contrabando e tráfico de drogas na região. Para prender Gomez (Chico Diaz), ele vai contar com a ajuda da procuradora Alice (Paolla Oliveira), por quem se apaixona, e da equipe do policial federal Elton (Eduardo Galvão).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM PEDAÇOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMPDCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Em%20Peda%C3%A7os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Em%20Peda%C3%A7os.jpg</fanart>
<info>Após cumprir pena por tráfico de drogas, o turco Nuri Sekerci (Numan Acar) leva uma vida amorosa e tranquila com a esposa Katja Sekerci (Diane Kruger) e o filho Rocco na Alemanha. Certo dia ele e o menino estão no escritório e morrem vítimas de uma explosão criminosa, tragédia que deixa Katja sem chão. Ela batalha na justiça pela punição dos culpados, um casal neonazista, e, insatisfeita com o desenrolar do caso, decide pela vingança com as próprias mãos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM PROVA: VIIHTUBE - AMIGA DO INIMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VINTBEAMGADINMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/ViihTube%20-%20Amiga%20do%20Inimigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/ViihTube%20-%20Amiga%20do%20Inimigo.jpg</fanart>
<info>Em Prova: Amiga do Inimigo é continuação da webserie de sucesso. O Colégio Recanto está tendo que lidar com boatos criados por uma página anônima nas redes. Agora, Bia (ViihTube) quer descobrir quem está espalhando os segredos da escola pelas redes sociais e, assim, fazer com que a diretora a aceite seu irmão, que havia sido expulso, de volta na escola. Em meio a todo esse caos, uma nova aluna surge também querendo investigar o caso.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM RITMO DE FUGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMRTMDFG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Ritmo%20De%20Fuga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Ritmo%20De%20Fuga.jpg</fanart>
<info>O jovem Baby (Ansel Elgort) tem uma mania curiosa: precisa ouvir músicas o tempo todo para silenciar o zumbido que perturba seus ouvidos desde um acidente na infância. Excelente motorista, ele é o piloto de fuga oficial dos assaltos de Doc (Kevin Spacey), mas não vê a hora de deixar o cargo, principalmente depois que se vê apaixonado pela garçonete Debora (Lily James).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM SEU LUGAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EMSLGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Seu%20Lugar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Seu%20Lugar.jpg</fanart>
<info>Claudia e Antonio estão casados há 15 anos. Depois de tantos anos de casamento, eles perderam a noção um do outro. Uma noite, após um forte argumento, o alinhamento incomum dos planetas Vênus, Terra e Marte causa uma transformação mágica: a alma de Antonio está presa no corpo de Claudia e Claudia no corpo de Antonio.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM TRANSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMTRNSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Transe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Transe.jpg</fanart>
<info>Um profissional (James McAvoy) ligado aos leilões de peças de arte acaba envolvido com uma gangue responsável pelo roubo de quadros. Para se livrar destas pessoas, ele deve se unir a uma hipnoterapeuta (Rosario Dawson), mas logo a relação entre desejo, realidade e sugestão hipnótica começa a colocar todos em perigo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM UM MUNDO MELHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMUMNDOMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20um%20Mundo%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20um%20Mundo%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Anton (Mikael Persbrandt) é um médico que trabalha em um campo de refugiados na África. Ele divide seu tempo entre os dias que passa trabalhando e outros em casa, em uma pacata cidade na Dinamarca. Anton tem dois filhos com Marianne (Trine Dyrholm), de quem está se separando contra a vontade. Elias (Markus Ryggard), seu filho mais velho, sofre com a perseguição no colégio de um garoto maior que ele. A situação muda quando conhece Christian (William Johnk Nielsen), que perdeu a mãe recentemente e acaba de se mudar para o local. Após defender Elias, Christian é agredido. Como vingança, dá uma surra no garoto e o ameaça com uma faca. A partir de então Elias e Christian se tornam grandes amigos. Só que um plano de vingança mais ousado coloca em risco a vida de ambos.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMANUELLE NA AMÉRICA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELENAMRCALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emanuelle%20Na%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emanuelle%20Na%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>A repórter Emanuelle investiga uma rede de prostituição de luxo e acaba envolvida em diversas aventuras sexuais, viajando de Nova York para Veneza, na Itália, onde participa de uma grande orgia na mansão de um nobre. De volta aos Estados Unidos, acaba envolvendo-se com uma quadrilha que produz snuff movies - filmes em que mulheres são estupradas e mortas de verdade diante das câmeras.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBLEMA DE FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBLMDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emblema%20de%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emblema%20de%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Bryan Lawrence é um policial que dedica sua carreira ao conceito de "proteger e servir". Porém, um encontro casual com dois fugitivos termina com um chute no rosto de Bryan, o qual o paralisa do pescoço para baixo. Bryan ama o Senhor, a sua família e, também, ajudar os outros.Antes desse infortúnio, atuava em operações antidrogas, encorajava crianças, incentivando-as a conquistar o sucesso, e trabalhava apoiando causas dignas na comunidade. Ele faz uma promessa de levar sua futura nora ao altar, porque o pai dela era ausente e não poderia levá-la.No entanto, depois da agressão sofrida, Bryan encontra-se em um mundo totalmente novo e sente- se totalmente desamparado. Os médicos o desenganam, dizendo que nunca mais voltará a andar, mas ele se recusa a desistir da promessa feita.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBOSCADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBSCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Emboscada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Emboscada.jpg</fanart>
<info>O agente especial da DEA Maxwell (Dolph Lundgren) é chamado para tentar resolver a escalada das drogas em Los Angeles. Ele investiga a importante rota de tráfico de cocaína organizada por Vincent Camastra (Vinnie Jones), mas além de enfrentar os sanguinários traficantes, ele precisa exterminar os traidores que estão dentro da própria corporação trabalhando contra a lei que deveriam instaurar.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBRIAGADO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBRGDSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Embriagado%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Embriagado%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Barry Egan (Adam Sandler) é um pequeno empresário que passa por dificuldades financeiras. Tendo sido criado ao lado de 7 irmãs, a infância de Barry foi difícil e repleta de abusos, deixando-o com medo de amar. Até que entra em sua vida Lena Leonard (Emily Watson), uma misteriosa mulher por quem Barry se apaixona. Mas para ficar ao lado de sua amada Barry precisará viajar para o Havaí e enfrentar uma quadrilha de mafiosos.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMA.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emma..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emma..jpg</fanart>
<info>Emma Woodhouse é uma jovem rica e inteligente, que não tem pretensões de se casar tão cedo, para ficar sempre perto do pai. Porém, isso não a impede de dar uma de 'casamenteira', tentando juntar casais que considere apropriados entre seus conhecidos, sem perceber os problemas causados com sua imaginação e teimosia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle.jpg</fanart>
<info>A modelo Emmanuelle (Sylvia Kristel) vai de Paris até Bangcoc, na Tailândia, para se encontrar com o marido, Jean (Daniel Sarky), que atua no corpo diplomático. Lá ela tem aventuras amorosas com homens e mulheres do novo círculo de amizades, apesar de amar Jean. Ele também tem casos extraconjugais e ambos aceitam este tipo de comportamento, que Emmanuelle se recusa a rotular como traição, pois não há mentiras entre eles.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE 2: ANTIVIRGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELE2ANTVRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%202%20-%20Antivirgem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%202%20-%20Antivirgem.jpg</fanart>
<info>Deixando a Tailândia, Emmanuelle (Sylvia Kristel) navega para Hong Kong para ir ao encontro de seu marido, Jean (Umberto Orsini), com quem mantêm um casamento aberto. Ao chegar descobre que ele convidara Christopher (Frédéric Lagache) para ficar hospedado na casa deles. Ela tenta seduzir o hóspede mas não obtém sucesso, pois ele prefere a companhia de asiáticas, o que o faz estar sempre no Jardim de Jade, um prostíbulo. Emmanuelle conhece Laura (Florence L. Afuma), com quem Jean teve um caso. Paralelamente ela tem suas aventuras amorosas, mas o futuro lhes reserva a mesma pessoa.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE 3: ADEUS, EMMANUELLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELE3ADSEMANELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%203%20-%20Adeus,%20Emmanuelle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%203%20-%20Adeus,%20Emmanuelle.jpg</fanart>
<info>Na derradeira aparição de Sylvia Kristel no papel principal, Emmanuelle leva uma vida liberal e alegre nas ilhas Seychelles com o seu marido, até a chegada de um jovem cineasta, cheio de idéias para o seu novo filme. É quando o ciúme se interpõe na relação. Emmanuelle agora procura emoções ainda mais fortes.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE 4: E SUA FORMA DE AMAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELE4ESAFRMDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%204%20-%20E%20Sua%20forma%20de%20Amar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%204%20-%20E%20Sua%20forma%20de%20Amar.jpg</fanart>
<info>Sylvia (Sylvia Kristel) sofre uma grande desilusão amorosa e para fugir do namorado, se submete a cirurgia plástica para mudar sua fisionomia completamente. Loira e rejuvenescida ela se transforma na bela Emmanuelle (Mia Nygren). Junto de sua psiquiatra, Emmanuelle viaja para o Brasil em busca de novas sensações e se entrega a ardentes aventuras amorosas. Ao se sentir incompleta, ela decide lutar por sua antiga paixão, Marc (Patrick Bauchau), utilizando os seus novos dotes.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE NO ESPAÇO 2: UM MUNDO DE DESEJO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELENESPC2UMNDSJO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20no%20Espa%C3%A7o%202%20-%20Um%20Mundo%20de%20Desejo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20no%20Espa%C3%A7o%202%20-%20Um%20Mundo%20de%20Desejo.jpg</fanart>
<info>A jovem e sedutora Emmanuelle é mais uma tripulante da nave espacial comandada pelo Capitão Haffron no filme da série Emmanuelle no Espaço. Nesta produção, a famosa personagem passa por aventuras em lugares exóticos, como o Himalaia, e explora a cultura sedutora dos ciganos. Ela é interpretada pela americana Krista Allen, que ganhou fama após atuar no seriado "Baywatch". Já o Capitão Haffron é interpretado por Paul Michael Robinson, que além e ator é fotografo, produtor e modelo.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE: POSSESSÃO CARNAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELEPSAOCRNAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20-%20Possess%C3%A3o%20Carnal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20-%20Possess%C3%A3o%20Carnal.jpg</fanart>
<info>Emmanuelle e algumas amigas viajam para uma vila alugada para as férias de verão. Elas não desconfiavam que o local estava assombrado pelos fantasmas dos antigos proprietários. Quando todas estão instaladas, eles aparecem para possuir o grupo e explorar a sua sexualidade latente.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE: PRAZER E ÊXTASE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMANELEPRZREXTSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20-%20Prazer%20e%20%C3%8Axtase.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emmanuelle%20-%20Prazer%20e%20%C3%8Axtase.jpg</fanart>
<info>Emmanuelle tem uma nova missão: ajudar um talentoso artista a recuperar sua criatividade e melhorar suas obras. Em busca de inspiração o jovem se encontra com a especialista Emmanuelle, que o ensina tudo sobre os amor e suas artes e o ajuda a criar obras cada vez mais apaixonantes.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMOJI: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMJOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Emoji%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Emoji%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Textopolis é a cidade onde os Emojis favoritos dos usuários de smartphones vivem e trabalham. Lá, todos eles vivem em função de um sonho: serem usados nos textos dos humanos. Todos estão acostumados a ter somente uma expressão facial - com exceção de Gene, que nasceu com um bug em seu sistema, que o permite trocar de rosto através de um filtro especial. Determinado à se tornar um emoji normal como todos os outros, eles vai encarar uma jornada fantásticas através dos aplicativos de celular mais populares desta geração - e no meio do caminho, claro, fazer novos amigos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantada.jpg</fanart>
<info>Giselle (Amy Adams) é uma bela princesa que foi recentemente banida por uma rainha malvada de seu mundo mágico e musical. Com isso ela agora está na Manhattan dos dias atuais, um local completamente diferente de onde vivia. Logo ela recebe a ajuda de Robert (Patrick Dempsey), um advogado divorciado por quem se apaixona. Só que Giselle já está prometida em casamento para o príncipe Edward (James Marsden), que decide também deixar o mundo mágico para reencontrar sua amada.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ENCTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantado.jpg</fanart>
<info>Quando criança, o príncipe Felipe Encantado foi alvo da bruxa Morgana, que aplicou nele um feitiço que faz com que todas as mulheres por ele se apaixonem assim que o vêem. Com isso, ele não apenas salva como se torna noivo de três princesas em apuros: Branca de Neve, Cinderela e a Bela Adormecida. O feitiço apenas será quebrado quando o príncipe encontrar o amor verdadeiro, algo bastante difícil diante de tamanha adoração. Precisando cumprir um desafio em três etapas, ele encontra apoio na ladra Leonora Quinonez, que está imune ao seu galanteio e se traveste de homem para ajudá-lo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ENCTDOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantado.jpg</fanart>
<info>Quando criança, o príncipe Felipe Encantado foi alvo da bruxa Morgana, que aplicou nele um feitiço que faz com que todas as mulheres por ele se apaixonem assim que o vêem. Com isso, ele não apenas salva como se torna noivo de três princesas em apuros: Branca de Neve, Cinderela e a Bela Adormecida. O feitiço apenas será quebrado quando o príncipe encontrar o amor verdadeiro, algo bastante difícil diante de tamanha adoração. Precisando cumprir um desafio em três etapas, ele encontra apoio na ladra Leonora Quinonez, que está imune ao seu galanteio e se traveste de homem para ajudá-lo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCARCERADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ENCRADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encarcerado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encarcerado.jpg</fanart>
<info>Eric tem 17 anos e conhecerá o pai pela primeira vez desde que era um bebê quando é transferido do instituto de menores em que se encontra para uma prisão de adultos, onde seu progenitor cumpre pena.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCARNAÇÃO DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCRNCDDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encarna%C3%A7%C3%A3o%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encarna%C3%A7%C3%A3o%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Após 40 anos preso, Zé do Caixão (José Mojica Marins) enfim é libertado. De volta às ruas, ele está decidido a cumprir sua missão: encontrar uma mulher que possa gerar seu filho perfeito. Caminhando pela cidade de São Paulo ele enfrenta leis não naturais e crendices populares, deixando um rastro de sangue por onde passa.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCOLHI A PROFESSORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELCHAPROF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encolhi%20a%20Professora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encolhi%20a%20Professora.jpg</fanart>
<info>O jovem Felix Vorndran (Oskar Keymer) estuda em uma escola cuja diretora, Frau Dr. Schmitt-Gössenwein (Anja Kling), é uma verdadeira peste. Certo dia, Felix, determinado a se vingar desta professora, arma um esquema maluco que tem consequências complicadas: a diretora acaba encolhendo, se tornando uma miniatura de si mesma.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO COM O PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENCTROCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro%20Com%20O%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro%20Com%20O%20Passado.jpg</fanart>
<info>Jeanne (Sophie Marceau) é escritora, casada, mãe de dois filhos. Começa a perceber mudanças em casa e seu corpo parece mudar sem explicação razoável. Só ela nota e a família acredita ser uma crise de stress. Em viagem pela Itália, ela muda completamente e descobre uma nova identidade (Monica Bellucci).</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCTRDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Marisa Ventura (Jennifer Lopez) é uma mãe solteira que trabalha como camareira em um luxuoso hotel de Manhattan. Certo dia ela conhece Christopher Marshall (Ralph Fiennes), um belo herdeiro de uma dinastia política, que está hospedado no hotel. Devido a um erro de identificação Christopher imagina que Marisa seja uma hóspede e logo inicia com ela um romance, que resulta em uma grande noite a sós. Porém, quando a identidade de Marisa é revelada eles percebem que fazem parte de mundos muito diferentes, mesmo estando tão próximos um do outro.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO DE CASAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENCRTODCSIS2011.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20de%20Casais%202011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20de%20Casais%202011.jpg</fanart>
<info>Três casais, desiludidos com o rumo de seus casamentos, participam de um encontro de casais em um resort paradisíaco. De maneira prática, compreendem que reacender as chamas da relação conjugal pode salvar um casamento.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCTRFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Em Encontro Fatal, Ellie (Nia Long) tenta consertar seu casamento com o marido, Marcus (Stephen Bishop), depois de um breve encontro com David (Omar Epps), um antigo amigo. O que Ellie não contava é que David é mais perigoso e instável que ela imaginava, colocando em perigo sua família e amigos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENCTRSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Les Moore (Matthew Broderick) é um homem de negócios que um ano atrás teve um encontro inesperado após algumas bebidas em Albuquerque, Novo México. Desde então o fato fica revirando em sua cabeça, até que ele decide voltar ao local junto com Natalie Hamilton (Alice Eve), sua colega de trabalho, para desvendar o que realmente aconteceu naquela noite.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO.COM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENCTRCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro.com.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encontro.com.jpg</fanart>
<info>Depois de se conhecerem on-line, Jack (Ben Kaplan) e Kristy (Morgan Carter) decidem passar um fim de semana romântico juntos nas florestas do Missouri. Enquanto tentam se conhecer melhor, eles acabam descobrindo horrores aterrorizantes que a floresta guarda.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCRUZILHADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ENCRZLHDA2013.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encruzilhada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encruzilhada.jpg</fanart>
<info>Com a ajuda do amante, uma mulher planeja o assassinato do marido no Marrocos, durante as férias do casal. Um acidente de carro em uma estrada remota, envolvendo o marido e o amante, acaba com o plano. Eles juntam-se a um grupo de sobreviventes que inclui um procurado da justiça, um policial disfarçado, um sequestrador, um bebê e um australiano inconsciente.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCURRALADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENCRLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encurralada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Encurralada.jpg</fanart>
<info>Joe (Kevin Bacon) e Chery Hickey (Courtney Love) acreditam ter descoberto o plano perfeito para obter dinheiro fácil. Eles sequestram uma criança, filha de milionários, e exigem que o resgate seja pago em 24 horas, caso contrário ela morre. Como a polícia exige que o desaparecimento ocorra há pelo menos 24 horas para que possa ser registrado, ambos acreditam estarem imune à ação da polícia neste período. Eles decidem aplicar o golpe nos Jennings, sequestrando sua pequena filha Abby (Dakota Fanning). Enquanto Chery negocia com o pai (Stuart Townsend) o resgate, Joe tem por função pressionar psicologicamente a mãe (Charlize Theron), para que o resgate seja pago logo. O desespero dos Jennings fica ainda maior por saberem que Abby é asmática e que se ficar sem tomar seu remédio pode morrer.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENDER'S GAME: O JOGO DO EXTERMINADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ENDGMJGDEXTRMNDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ender's%20Game%20-%20O%20Jogo%20do%20Exterminador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ender's%20Game%20-%20O%20Jogo%20do%20Exterminador.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, extra-terrestres hostis atacaram a Terra. Com muita dificuldade, o combate foi vencido, graças ao heroísmo do comandante Mazer Rackham (Ben Kingsley). Desde então, o respeitado coronel Graff (Harrison Ford) e as forças militares terrestres treinam as crianças mais talentosas do planeta desde pequenas, no intuito de prepará-las para um próximo ataque. Ender Wiggin (Asa Butterfield), um garoto tímido e brilhante, é selecionado para fazer parte da elite. Na Escola da Guerra, ele aprende rapidamente a controlar as técnicas de combate, por causa de seu formidável senso de estratégia. Com isso, logo se torna a principal esperança das forças militares para encerrar de uma vez por todas com a ameaça alienígena.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENDIABRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENDBRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Endiabrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Endiabrado.jpg</fanart>
<info>Elliot (Brendan Fraser) um enfadonho programador de computadores que está perdidamente apaixonado por sua colega de trabalho Allison (Frances O'Connor). O problema que ela não lhe dá a menor atenção. Para resolver isto, Elliot resolve vender sua alma ao Diabo (Elisabeth Hurley), que lhe dá 7 desejos para que possa enfim conquistar a garota dos seus sonhos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENFURECIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENFRCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enfurecidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enfurecidos.jpg</fanart>
<info>Um assalto dá errado e um grupo de quatro criminosos encontra refúgio em um shopping center. Em meio a tiros e pânico, uma mulher é feita refém. Um carro com um pai e um filho doente que precisa ir ao médico é abordado para a fuga dos bandidos, transformando a situação em um caminho sem volta.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENIGMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enigma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enigma.jpg</fanart>
<info>Em março de 1943, a equipe de elite dos decodificadores da Inglaterra tem uma responsabilidade monumental: decifrar o Enigma, um código ultraseguro utilizado pelos nazistas para enviar mensagens aos seus submarinos. O desafio fica ainda maior quando se sabe que uma grande esquadra de navios mercantis está prestes a cruzar o Atlântico e cerca de dez mil homens correrão perigo caso a localização dos submarinos alemães não seja logo descoberta, o que apenas poderá ocorrer quando o Enigma for decifrado. Para liderar este trabalho é chamado Tom Jericho (Dougray Scott), um gênio da matemática que consegue realizar tarefas consideradas impossíveis pelos especialistas. Porém, ao mesmo tempo em que Jericho se envolve cada vez mais com a decodificação do Enigma ele precisa estar atento à sua namorada Claire (Saffron Burrows), uma sedutora e misteriosa mulher que pode estar trabalhando como espiã para os alemães.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENJAULADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENJALADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enjaulada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enjaulada.jpg</fanart>
<info>Seth (Dominic Monaghan) é um homem solitário que trabalha em uma brigo de animais. Sua rotina monótonoa é quebrada certo dia quando se encontra com Holly ( Ksenia Solo), por quem já foi apaixonado na escola. Quando ele tenta avançar, ela o rejeita. Obcecado, Seth decide mantê-la presa debaixo do local onde trabalha.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENLOUQUECENDO MEU GUARDA-COSTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELQCNDMEGRDCSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enlouquecendo%20Meu%20Guarda-costas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enlouquecendo%20Meu%20Guarda-costas.jpg</fanart>
<info>Luke Davenport é o filho de treze anos do presidente dos Estados Unidos. Ele só quer ser um menino normal, mas tem que viver sob constante vigilância. Por isso age como um pestinha, conseguindo que seu último guarda-costas fosse demitido por maltrata-lo em rede nacional. Seu substituto é Sam Simms, um ex-boxeador que também não se encaixa em lugar algum por ser indisciplinado e agir de forma incomum, irritando seus superiores. Luke vai usar todas os seus truques em Sam, mas ele está tão empolgado com o novo trabalho que não se importa e acaba vendo as fragilidades do garoto. O guarda-costas, então, vai tentar ajudar Luke a agir como um menino normal, mas as coisas podem dar muito errado.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENOLA HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENLOHLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enola%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enola%20Holmes.jpg</fanart>
<info>Enola Holmes (Millie Bobby Brown) é uma menina adolescente cujo irmão, 20 anos mais velho, é o renomado detetive Sherlock Holmes (Henry Cavill). Quando sua mãe desaparece, fugindo do confinamento da sociedade vitoriana e deixando dinheiro para trás para que ela faça o mesmo, a menina inicia uma investigação para descobrir o paradeiro dela, ao mesmo tempo em que precisa ir contra os desejos de seu irmão, Mycroft (Sam Claflin), que quer mandá-la para um colégio interno só de meninas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENQUANTO VOCÊ DORMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENQNTVCDRMIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enquanto%20Voc%C3%AA%20Dormia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enquanto%20Voc%C3%AA%20Dormia.jpg</fanart>
<info>Uma solitária funcionária (Sandra Bullock) do metrô de Chicago tem fantasias sobre um passageiro habitual (Peter Gallagher) que nunca falou com ela. Um dia ele é assaltado e jogado nos trilhos do metrô. Ela o salva, mas ele fica em coma e quando ela vai visitá-lo no hospital acaba sendo confundida como a noiva da vítima. Se a situação se complica por um lado por outro ela passa a ter novamente uma família para cuidar dela, algo que não sentia há muito tempo, e ao mesmo tempo começa a se apaixonar pelo irmão da vítima (Bill Pullman).</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENROLADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ENRLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enrolados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enrolados.jpg</fanart>
<info>Flynn Ryder (Zachary Levi/Luciano Huck) é o bandido mais procurado e sedutor do reino. Um dia, em plena fuga, ele se esconde em uma torre. Lá conhece Rapunzel (Mandy Moore), uma jovem prestes a completar 18 anos que tem um enorme cabelo dourado, de 21 metros de comprimento. Rapunzel deseja deixar seu confinamento na torre para ver as luzes que sempre surgem no dia de seu aniversário. Para tanto, faz um acordo com Flynn. Ele a ajuda a fugir e ela lhe devolve a valiosa tiara que tinha roubado. Só que a mamãe Gothel (Donna Murphy), que manteve Rapunzel na torre durante toda a sua vida, não quer que ela deixe o local de jeito nenhum.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSINA-ME A VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESNMEAVIVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensina-me%20a%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensina-me%20a%20Viver.jpg</fanart>
<info>Harold (Bud Cort), rapaz de 20 anos com obsessão pela morte, que passa seu tempo indo a funerais e simulando suicídios, um dia conhece Maude (Ruth Gordon), uma senhora de 79 anos apaixonada pela vida. Eles passam muito tempo juntos e, durante esta intensa convivência, ela o apresenta a beleza da existência.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSINA-ME O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESNMEOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ensina-me%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ensina-me%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Richard Haig (Pierce Brosnan) é um professor de poesia em Cambridge que encontra sua alma gêmea (Salma Hayek), mas só aceita repensar seu estilo de vida hedonista após engravidar a irmã da amada, a universitária Kate (Jessica Alba).Richard Haig (Pierce Brosnan) é um professor de poesia em Cambridge que encontra sua alma gêmea (Salma Hayek), mas só aceita repensar seu estilo de vida hedonista após engravidar a irmã da amada, a universitária Kate (Jessica Alba).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSIRIADOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENRADSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ensiriados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ensiriados.jpg</fanart>
<info>Permanecer trancados dia e noite, sem sair, nem mesmo ousar olhar para fora. Esta não é a rotina em uma cadeia, mas sim a vida cotidiana de uma família em Damasco, Síria, durante a guerra. Uma família que vive sob intenso perigo, e que faz o que pode para continuar a vivendo. O apartamento tornou-se uma espécie de bunker, e tudo é organizado de acordo com a escassez. Lá, cada dia é pensado para a existência do próximo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTÃO EU TE CONHECI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTEUTCHNCI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ent%C3%A3o%20Eu%20Te%20Conheci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ent%C3%A3o%20Eu%20Te%20Conheci.jpg</fanart>
<info>Alguma semanas depois de seu casamento Julia, Diego é forçado por seu a reformar um hotel que ele destruiu na sua descontrolada despedida de solteiro. Lá ele conhece Lu,a gerente do hotel, uma mulher livre, audaciosa e bonita. Diego deve assumir o controle de sua vida pela primeira vez.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTERRADO VIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRDVIVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enterrado%20Vivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Enterrado%20Vivo.jpg</fanart>
<info>Paul Conroy (Ryan Reynolds) é um americano que trabalha como motorista de caminhão no Iraque. Ele acorda, sem saber como, enterrado vivo dentro de caixão de madeira. Sem saber o que aconteceu e o porquê de estar ali, ele tem em suas mãos apenas um telefone celular e um isqueiro. Começa então uma tensa corrida contra o tempo e a falta de ar. A pressão aumenta ainda mais quando os sequestradores exigem um resgate milionário para libertá-lo e um vídeo com suas imagens vai parar no YouTube.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA FRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRDONUMFRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria.jpg</fanart>
<info>Completamente apaixonados, Pam (Teri Polo) resolve levar seu namorado Greg (Ben Stiller) para conhecer seus pais. Só que, ao chegar, o pai (Robert De Niro) dela não se impressiona com Greg e decide tornar seu final de semana insuportável, utilizando todos os meios possíveis de intimidação, com apenas um único objetivo: se Greg aguentar até o fim, ele o homem certo para se casar com sua filha.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA FRIA MAIOR AINDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRDONUMFRIAMRAND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria%20Maior%20Ainda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria%20Maior%20Ainda.jpg</fanart>
<info>Após passar por várias confusões, Greg Focker (Ben Stiller) e Jack Byrnes (Robert De Niro) estão se dando bem. Greg e Pam (Teri Polo) estão animados com os preparativos do casamento, mas há ainda uma pendência a ser resolvida: os futuros sogros precisam passar um fim de semana juntos. Para resolver o problema Greg, Pam, Jack e Dina (Blythe Danner) viajam no moderno trailer de Jack rumo à ilha Focker, em Cocoanut Grove. Ao chegar os Byrnes conhecem Bernie (Dustin Hoffman) e Roz (Barbra Streisand), pais de Greg. Porém o modo liberal como os Fockers levam a vida entra em conflito com os rígidos valores pregados por Jack.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA FRIA MAIOR AINDA COM A FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRDONUMFRIAMRANDCMAFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria%20Maior%20Ainda%20com%20a%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrando%20Numa%20Fria%20Maior%20Ainda%20com%20a%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Após 10 anos de convivência, enfim Greg (Ben Stiller) conseguiu se enturmar com seu sogro, Jack (Robert De Niro). Agora pai de dois filhos, Greg tenta impressionar a diretora de uma escola particular de prestígio, já que gostaria que as crianças estudassem lá. Paralelamente precisa lidar com as obras na casa, cujo atraso pode prejudicar a festa de aniversário dos filhos. Em meio a toda esta situação, Greg aceita um emprego noturno em um laboratório farmacêutico. Só que a presença de uma sexy colega de trabalho faz com que Jack volte a desconfiar do genro.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRANDO NUMA ROUBADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ENTRNDNMRDBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entrando%20Numa%20Roubada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entrando%20Numa%20Roubada.jpg</fanart>
<info>Quando ganha um concurso de roteiros e como prêmio R$ 100 mil para produzir um filme, Vitor (Bruno Torres), um ator mal sucedido, busca seus antigos e fracassados colegas. Laura (Deborah Secco) e Eric (Júlio Andrade), atores e Walter (Lúcio Mauro Filho), que é diretor, topam participar do filme "Aceleração Máxima", que se passa na estrada e tem assaltos a postos de gasolina, tiros e perseguições no enredo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE A SÍRIA E O ESTADO ISLÂMICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRASRAEOESTDESLMNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20a%20S%C3%ADria%20e%20o%20Estado%20Isl%C3%A2mico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20a%20S%C3%ADria%20e%20o%20Estado%20Isl%C3%A2mico.jpg</fanart>
<info>O filme documenta o declínio da Síria até o caos que permitiu a ascensão do Estado Islâmico na região. A partir de mais de mil horas de imagens, Sebastian Junger e Nick Quested conseguem abordar o contexto político, as consequências sociais e o drama humano vivido diariamente pela população do país. Além disso, o documentário ainda expõe o papel de outros países na criação e mantimento do grupo terrorista ISIS.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE A VIDA E A MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRAVDEAMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20a%20Vida%20e%20a%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20a%20Vida%20e%20a%20Morte.jpg</fanart>
<info>Dallas, Texas. Ben Garvey (Paul Walker) leva uma vida simples ao lado de sua esposa Lisa (Piper Perabo) e a filha Katie (Garvey Brooklyn). Ele trabalha duro no Fort Garry Brewery Company, mas ainda está em período de experiência. É quando recebe a visita de seu irmão Ricky (Shawn Hatosy), que acabou de deixar a prisão. Ele oferece a Ben a oportunidade de participar do roubo de 12 kg de ouro em pó, pertencentes a um laboratório. Ben inicialmente recusa a proposta, mas após ser demitido volta atrás e a aceita. Só que tudo dá errado, já que Ricky, seu parceiro Phelps (Alex Sol) e um segurança são mortos. Ben é condenado pelas mortes, sendo sentenciado à morte por uma injeção letal. Após a execução, Ben subitamente desperta em uma comunidade localizada em Dundee, no Oregon. O responsável pelo feito é o padre Ezra (Bob Gunton), que lhe diz que sua vida anterior é passado e agora tem em mãos uma segunda chance.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE A VINGANÇA E O PERDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTAVNGCEOPRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20A%20Vingan%C3%A7a%20e%20o%20Perd%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20A%20Vingan%C3%A7a%20e%20o%20Perd%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um ato de maldade leva a vida da esposa e filhos de um homem. Desesperado, ele se isola do mundo. Ele se vira contra Deus e os homens, até que duas crianças o descobrem e a amizade delas, começa a penetrar sua alma. Poderá ele subir acima das cinzas e aprender a perdoar, ou ele vai querer se vingar?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE ABELHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRABLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20Abelhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20Abelhas.jpg</fanart>
<info>Bruno (Fábio Porchat), um editor de imagens recém-separado da mulher (Giovanna Lancellotti), começa a deixar de ver as pessoas. Ele tropeça no ar, esbarra no que não vê, até perceber que as pessoas ao seu redor estão ficando invisíveis. Com a ajuda da mãe (Irene Ravache) e do melhor amigo (Marcos Veras), ele tentará descobrir o que se passa em sua vida.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE AMORES E CORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRAMRSECRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Amores%20e%20Cores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Amores%20e%20Cores.jpg</fanart>
<info>Jamie considera desistir de seus sonhos artísticos, mas pinta um quadro que lhe traz sucesso e amor - e descobre que o homem misterioso em sua pintura não é quem ela pensava.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE FACAS E SEGREDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRFCSESGRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Facas%20e%20Segredos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Facas%20e%20Segredos.jpg</fanart>
<info>Após comemorar 85 anos de idade, o famoso escritor de histórias policiais Harlan Thrombey (Christopher Plummer) é encontrado morto dentro de sua propriedade. Logo, o detetive Benoit Blanc (Daniel Craig) é contratado para investigar o caso e descobre que, entre os funcionários misteriosos e a família conflituosa de Harlan, todos podem ser considerados suspeitos do crime. </info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE IDAS E VINDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRIDSEVNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Idas%20E%20Vindas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Idas%20E%20Vindas.jpg</fanart>
<info>Afonso (Fábio Assunção) é um professor universitário separado, que vive com o filho Benedito (João Assunção). Um dia, eles resolvem fazer uma viagem juntos, mas enfrentam problemas quando o carro deles quebra. Eles são ajudados por quatro operadoras de telemarketing muito bonitas, que os levam de volta a São Paulo. Só que Afonso acaba se apaixonando pela líder delas, Amanda (Ingrid Guimarães).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE IRMÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTIRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20Irm%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20Irm%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>Sam Cahill (Tobey Maguire) é um fuzileiro naval casado com Grace (Natalie Portman), sua namorada desde a infância, e com ela tem duas filhas: Isabelle (Bailee Madison) e Maggie (Taylor Grace Geare). Tommy (Jake Gyllenhaal) é seu irmão caçula, um andarilho que deixou recentemente a prisão. Ele é o provocador da família, o que vem à tona logo em sua primeira noite fora da prisão, em jantar com seus pais, Hank (Sam Shepard) e Elsie (Mare Winningham). Logo em seguida, Sam é enviado para o Afeganistão. Ele é dado como morto quando o helicóptero em que está é abatido nas montanhas. A família Cahill fica em estado de choque e Tommy resolve assumir a responsabilidade por sua nora e sobrinhas. Só que Sam não está morto.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE IRMÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRIRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20Irm%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20Irm%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>Pernambuco, década de 1930. Luzia (Nanda Costa) e Emília (Marjorie Estiano) são irmãs que vivem na pequena Taguaritinga do Norte, ao lado da tia Sofia (Cyria Coentro), que lhes ensinou o ofício de costureira. Enquanto Emília sonha em se mudar para a cidade grande, Luzia se conforma com a realidade ao mesmo tempo em que lida com as dificuldades de ter um braço atrofiado, por ter caído de uma árvore quando criança. A vida destas três mulheres muda por completo quando o cangaceiro Carcará (Júlio Machado) cruza seu caminho, obrigando-as a costurar para o bando que lidera.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ENTMNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Mundos.jpg</fanart>
<info>O motorista de caminhão Joe (Nicolas Cage) vive assombrado pela morte da sua esposa e de seu filho. Até que ele conhece Julie (Franka Potente), uma mulher com dons espirituais e que o ajuda a encontrar a alma perdida de Billie (Penelope Mitchell), sua filha que está em coma. Mas as coisas acabam não saindo como planejado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ENTRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Sete jovens amigos escritores viajam para uma casa de campo para celebrar a publicação do primeiro livro do grupo. Lá, eles escrevem cartas para serem abertas dez anos depois. A viagem acaba em uma tragédia após a morte de um dos amigos. Mesmo assim, eles se reúnem dez anos depois para lerem as cartas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE O AMOR E A FAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTROAMREFMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20o%20Amor%20e%20a%20Fama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20o%20Amor%20e%20a%20Fama.jpg</fanart>
<info>Uma estrela de reality show deixa Hollywood e se encontra no país Amish, onde ela deve decidir entre ficar em sua nova realidade ou retornar ao antigo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE REALIDADES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRRALDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Realidades.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Realidades.jpg</fanart>
<info>Sarah (Alison Brie) é uma mulher sonhadora e socialmente desajeitada. Apaixonada por artes e artesanato, cavalos e crimes sobrenaturais, ela percebe que seus sonhos estão cada vez mais lúcidos e se materializando em sua vida real.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Sombra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Sombra.jpg</fanart>
<info>Sofia (Natalie Dormer) é uma pianista cega que escuta uma briga do apartamento acima do seu, que acaba levando à morte de sua vizinha, Veronique (Emily Ratajkowski). É o começo de uma jornada que empurra Sofia para fora de sua zona de conforto e a faz entrar em contato com o pai de Veronique, Milos Radic (Jan Bijvoet), um empresário sérvio e suspeito criminoso de guerra acusado de cometer genocídio durante a guerra da Bósnia. Atrás da verdade, Sofia arrisca sua vida em busca de respostas e mergulha em um obscuro submundo de corrupção, violência e chantagem.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE VINHO E VINAGRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ENTVNHEVNGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Vinho%20e%20Vinagre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Vinho%20e%20Vinagre.jpg</fanart>
<info>Amigas de longa data viajam para os vinhedos de Napa Valley, na Califórnia, para comemorarem o aniversário de 50 anos de uma delas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREGA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMTRGMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entrega%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Entrega%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Tommy Wick (Steve Austin) decide aceitar a perigosa tarefa de entregar um "pacote" para o chefe de uma gangue rival, conhecido como "O Alemão" (Dolph Lundgren). No entanto, no caminho, outra gangue tenta roubar a carga, forçando Tommy a lutar por ela. Quando retoma a mercadoria, ele descobre finalmente o conteúdo que estava transportando, que o leva a problemas ainda maiores...</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREVISTA COM DEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRVSTCMDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrevista%20com%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrevista%20com%20Deus.jpg</fanart>
<info>Paul (Brenton Thwaites) é um jornalista ambicioso em busca de sucesso profissional através de alguma grande matéria. Depois de uma extensa procura, ele topa de frente com um homem que pode lhe dar a melhor entrevista de vida: ele diz ser Deus e promete responder a qualquer pergunta de Paul em uma conversa única.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTREVISTA COM DEUS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRVSTCMDEUSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrevista%20com%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entrevista%20com%20Deus.jpg</fanart>
<info>Paul (Brenton Thwaites) é um jornalista ambicioso em busca de sucesso profissional através de alguma grande matéria. Depois de uma extensa procura, ele topa de frente com um homem que pode lhe dar a melhor entrevista de vida: ele diz ser Deus e promete responder a qualquer pergunta de Paul em uma conversa única.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENVIADO DO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EVDODCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enviado%20do%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enviado%20do%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Randy Michaels (Patrick Muldoon) parecia ter tudo sob controle em sua vida na agitada Los Angeles. Pastor de uma igreja local, ele vê sua vida mudar ao ser enviado para liderar outra igreja, só que dessa vez localizada em uma pequena cidade no Arizona. Agora, ele conta com a ajuda da família para se adaptar  à nova vizinhança e cumprir sua missão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EQUILIBRIUM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EQLBRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Equilibrium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Equilibrium.jpg</fanart>
<info>Nos primeiros anos do século XXI, aconteceu a 3ª Guerra Mundial. Aqueles que sobreviveram sabiam que a humanidade jamais poderia sobreviver a uma outra guerra. Então foi criado o Clero Grammaton, cuja única tarefa é procurar e erradicar a real fonte de crueldade entre os humanos: a capacidade de sentir. Desde então existe um estado tolitário, a Libria. Foi decretado que os cidadãos devem tomar diariamente Prozium, uma droga que nivela o nível emocional e qualquer violação a lei é punida com a pena de morte. John Preston (Christian Bale) é um Grammaton, um oficial da elite da lei, que caça e pune os "ofensores", além de ter poder para mandar destruir qualquer obra de arte. Um dia, acidentalmente, Preston não toma o remédio. Pela primeira vez ele sente emoções e começa a fazer questionamentos sobre a ordem dominante.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EQUIPE ANTICORRUPÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EQPANTCRPCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Equipe%20Anticorrup%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Equipe%20Anticorrup%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um agente da divisão anticorrupção da polícia de Hong Kong se infiltra como prisioneiro na cadeia para investigar uma rede de subornos. Logo, descobre um complô que envolve as mais altas autoridades políticas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA O HOTEL CAMBRIDG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EROHTLCMBRG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20o%20Hotel%20Cambridge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20o%20Hotel%20Cambridge.jpg</fanart>
<info>Refugiados recém-chegados ao Brasil dividem com um grupo de sem-teto um velho edifício abandonado no centro de São Paulo. Além da tensão diária que a ameaça de despejo causa, os novos moradores do prédio terão que lidar com seus dramas pessoais e aprender a conviver com pessoas que, apesar de diferentes, enfrentam juntos a vida nas ruas.</info>
<date>Era o Hotel Cambridge (Nacional) - 2017- 720p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA SÓ UMA BRINCADEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ERSUMBRNCDRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20S%C3%B3%20uma%20Brincadeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20S%C3%B3%20uma%20Brincadeira.jpg</fanart>
<info>A caminho de um casamento, um homem e sua irmã aproveitam uma noite em um motel com pegadinhas que começam a sair do controle.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ BRASÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ERUMVZBRSLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20Bras%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20Bras%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Após fazer um loteamento ilegal, o agente intergaláctico WA4 (Wellington de Abreu) é preso e afastado da família. Um dia, ele recebe uma insólita proposta: sua família receberá um terreno e uma casa para morar, desde que ele vá para a Terra de forma a matar o presidente do Brasil, Juscelino Kubitschek. WA4 aceita a missão mas, em meio à viagem, acaba chegando ao Brasil apenas em 2016, às vésperas do impeachment da presidente Dilma Rousseff.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ EM... HOLLYWOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERAUMVZEMHLWD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20em...%20Hollywood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20em...%20Hollywood.jpg</fanart>
<info>Los Angeles, 1969. Rick Dalton (Leonardo DiCaprio) é um ator de TV que, juntamente com seu dublê, está decidido a fazer o nome em Hollywood. Para tanto, ele conhece muitas pessoas influentes na indústria cinematográfica, o que os acaba levando aos assassinatos realizados por Charles Manson na época, entre eles o da atriz Sharon Tate (Margot Robbie), que na época estava grávida do diretor Roman Polanski (Rafal Zawierucha).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NA AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ERAUMAVZNAMRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Na década de 20, David Aaronson (Robert De Niro) e Maximillian Bercouicz (James Woods), dois amigos de descendência judaica, crescem juntos cometendo pequenos crimes nas ruas do Lower East Side, Nova York. Gradualmente estes crimes assumem proporções maiores e a Máfia judaica passa a ter tanta força que os amigos do passado se tornam rivais. Esta saga percorre desde seus dias de infância, atravessa o apogeu durante a Lei Seca e retrata o reencontro deles após 35 anos.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NO MÉXICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ERUMVZNMXCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20no%20M%C3%A9xico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20no%20M%C3%A9xico.jpg</fanart>
<info>Mariachi (Antonio Banderas) é um justiceiro que está em busca do líder de um cartel, que tem elaborado um plano para derrubar o atual Presidente do México (Pedro Armendáriz Jr.). Porém ele precisa também se preocupar com Sands (Johnny Depp), um agente da CIA corrupto que o contratou para realizar o serviço.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ NO OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ERAUMAVZNOST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20no%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Era%20Uma%20Vez%20no%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Em virtude das terras que possuía serem futuramente a rota da estrada de ferro, um pai e todos os filhos são brutalmente assassinados por um matador profissional. Entretanto, ninguém sabia que ele, viúvo há seis anos, tinha se casado com um prostituta de Nova Orleans, que passa ser a dona do local e recebe a proteção de um hábil atirador, que tem contas a ajustar com o frio matador.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERUMVZEMCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Casamento.jpg</fanart>
<info>A planejadora de casamentos, Kelsey Wilson, está prestes a ter seu grande chance: planejar o casamento exclusivo do seu amado primo. Tudo está indo sem problemas até que Connor McClane, um investigador particular diabólico e bonito, aparece e transforma o mundo de Kelsey de cabeça para baixo. Contratado por uma fonte secreta Connor rapidamente interrompe as núpcias, mas ganha o coração de Kelsey no processo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM DEADPOOL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERUMVZDEDPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Deadpool.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Deadpool.jpg</fanart>
<info>Determinado a provar que "Deadpool 2" é um filme para toda a família, Wade Wilson (Ryan Reynolds) limpa todos os palavrões e sangue da narrativa e sequestra o ator e diretor Fred Savage para reencenar A Princesa Prometida. Sem poder se desvencilhar das amarras, Savage é obrigado a ouvir o "conto de fadas" do Mercenário Tagarela, incluindo sua luta com Cable (Josh Brolin) e a formação da X-Force.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM DEADPOOL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ERUMVZDEDPLLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Deadpool.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Deadpool.jpg</fanart>
<info>Determinado a provar que "Deadpool 2" é um filme para toda a família, Wade Wilson (Ryan Reynolds) limpa todos os palavrões e sangue da narrativa e sequestra o ator e diretor Fred Savage para reencenar A Princesa Prometida. Sem poder se desvencilhar das amarras, Savage é obrigado a ouvir o "conto de fadas" do Mercenário Tagarela, incluindo sua luta com Cable (Josh Brolin) e a formação da X-Force.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM PRÍNCIPE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ERUMVZUMPRNCPE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Pr%C3%ADncipe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Pr%C3%ADncipe.jpg</fanart>
<info>Susanna (Megan Park) está envolvida em um apaxionante romance com um rapaz que a ajudou a conserrtar seu carro no meio da estrada. Conforme eles vão se conhecendo, a jovem descobre que seu amado é nada mais nada menos do que um príncipe. As regras da realeza são claras: um membro jamais pode se relacionar com uma plebeia. Mas os dois estão dispostos a lutar por esse amor e mudar a tradição. </info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ: ANASTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERUMVZANSTSIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20-%20Anastasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20-%20Anastasia.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de Anastasia Romanov e começa em 1917, quando a filha mais nova de Tsar Nicholas II foge das tropas de Lênin através de um portal de tempo, emergindo em 1988, quando ela faz amizade com uma jovem americana.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERAGON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ERGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eragon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eragon.jpg</fanart>
<info>Há muitos anos atrás existiam os Cavaleiros do Dragão, que tinham por missão fazer o bem. Sua destreza nas batalhas era inigualável, já que cada um deles possuía força equivalente à de dez homens. Os Cavaleiros eram imortais, a não ser que fossem atingidos por lâmina ou veneno, e ajudaram os homens de Alagaesia a construir grandes cidades e acumular uma grande riqueza. No auge desta era nasceu um garoto, Galbatorix (John Malkovich), que possuía um grande poder e aos 10 anos foi aceito como Cavaleiro do Dragão. Aos poucos os Cavaleiros tornaram-se arrogantes e, numa viagem descuidada, Galbatorix e dois amigos foram emboscados. Os amigos e o dragão de Galbatorix foram mortos, com o próprio sendo encontrado por um fazendeiro e entregue ao conselho dos Cavaleiros. Recuperado, Galbatorix requer um novo dragão para si, o que é recusado pelo conselho. Revoltado, Galbatorix jura se vingar dos Cavaleiros e passa a estudar os segredos negros que havia aprendido com um espectro. Um dia ele rouba um ovo de dragão e convence Morzan, um Cavaleiro parvo, a ajudá-lo na prática de magia proibida. Juntos eles ganham força e declaram guerra aos Cavaleiros, recebendo o apoio de outros 12 Cavaleiros do Dragão. Galbatorix vence a guerra e, desde então, governa Alagaesia. Até que um dia o jovem Eragon (Edward Speelers) encontra na floresta uma estranha pedra azul. Para sua surpresa nasce um dragão da pedra, o que o torno o mais novo Cavaleiro do Dragão.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERAM OS DEUSES ASTRONAUTAS?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ERMOSDESASTRNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eram%20os%20Deuses%20Astronautas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eram%20os%20Deuses%20Astronautas.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERIN BROCKOVICH: UMA MULHER DE TALENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERNBRCKVHUMMLHRDTLNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Erin%20Brockovich%20-%20Uma%20Mulher%20de%20Talento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Erin%20Brockovich%20-%20Uma%20Mulher%20de%20Talento.jpg</fanart>
<info>Erin (Julia Roberts) é a mãe de três filhos que trabalha num pequeno escritório de advocacia. Quando descobre que a água de uma cidade no deserto está sendo contaminada e espalhando doenças entre seus habitantes, convence seu chefe a deixá-la investigar o assunto. A partir de então, utilizando-se de todas as suas qualidades naturais, desde a fala macia e convincente até seus atributos físicos, consegue convencer os cidadãos da cidade a cooperarem com ela, fazendo com que tenha em mãos um processo de 333 milhões de dólares.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST E AS JÓIAS DA COROA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENRSTEASJOSDCROA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ernest%20e%20as%20J%C3%B3ias%20da%20Coroa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ernest%20e%20as%20J%C3%B3ias%20da%20Coroa.jpg</fanart>
<info>Ernest, um detector de metais? e pronto, só isso é suficiente para dar início a uma série de confusões envolvendo as Jóias da Coroa da Inglaterra, a polícia, um maléfico doutor e um enorme canhão fugitivo. Com a ajuda de seu amigo, o professor Abner Melon, Ernest desenterra "Goliath", um canhão enorme, considerado uma preciosa antiguidade. Começa então uma hilariante corrida montanha abaixo, o pesadelo "Goliath" arrastando Ernest para uma Jornada Maluca e cheia de trapalhadas. Será que alguém irá conseguir parar o canhão? As verdadeiras Jóias da Coroa serão descobertas? E Ernest, se tornará o novo rei?</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST E CÉLESTINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ERNSTECLSTNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ernest%20e%20C%C3%A9lestine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ernest%20e%20C%C3%A9lestine.jpg</fanart>
<info>No mundo convencional dos ursos, é mal visto estabelecer amizade com um rato. Mas Ernest é um urso diferente, palhaço e músico, que acolhe a pequena Celestine, uma órfã que se sente sozinha no mundo subterrâneo dos roedores. Ernest e Celestine vão, em conjunto, desafiar as regras&hellip; em nome de uma grande amizade.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERNEST VAI PARA A ESCOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENRSTVAIPRESCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ernest%20Vai%20Para%20a%20Escola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ernest%20Vai%20Para%20a%20Escola.jpg</fanart>
<info>Ernest (Jim Varney) consegue emprego como motorista de escola, mas só poderá mantê-lo caso apresente seu diploma. É assim que o maior trapalhão da América acaba de voltar ao 2º grau depois de velho.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERREMENTARI: O FERREIRO E O DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERMTROFREIRODIBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Errementari%20-%20O%20Ferreiro%20e%20o%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Errementari%20-%20O%20Ferreiro%20e%20o%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Baseada numa fábula do folclore basco, a história se passa na Espanha de 1833, durante a Guerra Carlista. Num pequeno povoado, vive um ferreiro tão mau que é temido até pelo Diabo. Certo dia, uma menina órfã vai xeretar na sua cabana e descobre que ele mantém um demônio aprisionado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCAPE ROOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESCPROM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escape%20Room.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escape%20Room.jpg</fanart>
<info>Passando por momentos complicados em suas respectivas vidas, seis estranhos acabam sendo misteriosamente convidados para um experimento inusitado: trancados em uma imersiva sala enigmática cheia de armadilhas, eles ganharão um milhão de dólares caso consigam sair. Mas quando percebem que os perigos são mais letais do que imaginavam, precisam agir rápido para desvendar as pistas que lhes são dadas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOBAR: A TRAIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESCBRATRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escobar%20-%20A%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escobar%20-%20A%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>1981, Colômbia. Líder do Cartel de Medellín, Pablo Escobar (Javier Bardem) é um dos maiores traficantes de cocaína para os Estados Unidos, o que faz com que governo de Ronald Reagan insista na criação de um tratado entre os dois países que permita que ele seja julgado em solo americano. Decidido a combater tal ideia, Escobar se candidata e é eleito deputado federal. Paralelamente, ele se envolve com Virginia Vallejo (Penélope Cruz), uma popular apresentadora de TV que não se importa em como o amante consegue sua fortuna, apenas em como o dinheiro é empregado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESCLDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Quando um misterioso buraco se forma próximo a uma escola de elite britânica, tudo se transforma em um sangrento campo de batalha. Agora, estudantes e professores devem lutra contra criaturas monstruosas se quiserem sobreviver.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE ESPIÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESCLDESPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20de%20Espi%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20de%20Espi%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Aos 16 anos de idade, Megan Walsh (Hailee Steinfeld) já é uma jovem assassina, treinada com os melhores. Mas ela está cansada desta vida, e finge a própria morte para recomeçar de novo. Com uma identidade secreta, ela se inscreve como aluna de uma pequena escola, mas sua antiga chefe (Jessica Alba) desconfia do golpe e decide investigar o caso.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE ROCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESCLDRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escola%20de%20Rock.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escola%20de%20Rock.jpg</fanart>
<info>Dewey Finn (Jack Black) é um músico que acaba de ser demitido de sua banda. Cheio de dívidas para pagar e sem ter o que fazer, ele aceita dar aulas como professor substituto em uma escola particular de disciplina rígida. Logo Dewey se torna um exemplo para seus alunos, sendo que alguns deles se juntam ao professor para montar uma banda local, sem o conhecimento de seus pais.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA DE SOLTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESCLDSLTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20de%20Solteiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20de%20Solteiras.jpg</fanart>
<info>Ana pretendia se casar com o namorado, mas o relacionamento acabou. Agora, ela é a mais nova aluna de um curso de mulheres em busca de um marido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA: OS PIORES ANOS DA MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESCLOSPRSANSDMNHVD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escola%20-%20Os%20Piores%20Anos%20da%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escola%20-%20Os%20Piores%20Anos%20da%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCONDIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESCNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escondidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escondidos.jpg</fanart>
<info>Trezentos e um dias após a explosão que mudou o mundo, Ray e sua família sobrevivem em um abrigo e esperam que, eventualmente, tudo volte ao normal. Mas algo desconhecido e perigoso se aproxima e a melhor opção é permanecerem escondidos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCRAVAS SEXUAIS DO SECULO 21[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESCVRSDSXSDSLC21.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escravas%20Sexuais%20do%20Seculo%2021.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Escravas%20Sexuais%20do%20Seculo%2021.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPADA DA VINGANÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESPDDVNGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Espada%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Espada%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um príncipe Norman retorna para casa para buscar a justiça para o assassinato de seu pai, morto por seu tio, Earl Durant. Depois de ganhar a confiança ea lealdade de alguns exilados agricultores, leva a uma batalha brutal com o vilão. A sede de sangue do protagonista irá levá-lo a sacrificar tudo para consumar sua vingança.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPADA DA VINGANÇA: ATÉ A ÚLTIMA LINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPDAVNGCAATULTMLNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espada%20da%20Vingan%C3%A7a%20-%20At%C3%A9%20a%20%C3%9Altima%20Linha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espada%20da%20Vingan%C3%A7a%20-%20At%C3%A9%20a%20%C3%9Altima%20Linha.jpg</fanart>
<info>A guerra se espalha pelas terras frias do norte! Mercenários sedentos por sangue e gigantes colossais do gelo travam batalhas com cruzados de olhos dourados e sacerdotes templários enlouquecidos. Eles lutam por seus respectivos reinos. Nesse cenário, se encontram guerreiros contratados, mercenários, bandidos e malandros, todos contratados para proteger o território de Ardenmor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPANTALHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPTLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espantalho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espantalho.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos, Scott (Devon Graye), chris (C.J. Thomason), Johnny (Ben Easter), Brian (Wes Chatham) e Natalie (Tammin Sursok) estão viajando para passarem um fim de semana juntos. Em uma estrada praticamente abandonada, Scott bate em um espantalho e o carro quebra. Johnny vai procurar ajuda em uma fazenda e desaparece. Aos poucos, todos eles vão percebendo que estão em um campo sobrenatural e correm risco.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECIAL DE NATAL PORTA DOS FUNDOS: A PRIMEIRA TENTAÇÃO DE CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EPSCLDNTLPRTDSFNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Especial%20de%20Natal%20Porta%20dos%20Fundos%20A%20Primeira%20Tenta%C3%A7%C3%A3o%20de%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Especial%20de%20Natal%20Porta%20dos%20Fundos%20A%20Primeira%20Tenta%C3%A7%C3%A3o%20de%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Jesus Cristo está completando seus 30 anos de idade quando decide levar para casa um convidado especial para conhecer sua família, surpreendendo a todos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECIAL DE NATAL: SE BEBER, NÃO CEIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESPCLDNTLSBRBNCEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Especial%20de%20Natal%20-%20Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Ceie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Especial%20de%20Natal%20-%20Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Ceie.jpg</fanart>
<info>Conheça Jesus, o primeiro influenciador a conquistar seguidores sem seguir de volta. Mesmo se não acredita nele, já o viu por aí, ou leu o Novo Testamento, sua biografia. O ‘Especial de Natal – Se Beber Não Ceie’ é uma adaptação para as telas da Santa Ceia, a passagem da Bíblia, para todos que ainda não leram o livro. E para quem leu também. Na sátira do Porta dos Fundos serão reveladas as verdades e os desafios da última ceia, quando Jesus desapareceu e os apóstolos precisam encontrá-lo e desvendar o que aconteceu na noite anterior, em uma saga repleta de momentos mágicos, aventuras, traição, assassinato, consumo de drogas, amnésia alcoólica e nenhuma culpa cristã.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECIALISTA EM CRISE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESPCLSEMCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Especialista%20Em%20Crise.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Especialista%20Em%20Crise.jpg</fanart>
<info>A consultora política Jane Bodine (Sandra Bullock) é especialista em conseguir contornar situações complicadas. Apesar de estar aposentada, ela decide trabalhar para o candido a presidência Pedro Castillo (Joaquim De Almeida) pelo simples motivo de querer ganhar do seu antigo rival Pat Candy (Billy Bob Thornton). Para conseguir o que deseja, Jane precisa manipular os pontos de vista e tornar Castillo o homem certo para a população, mesmo sabendo que ele irá trair todos no momento em que assumir o cargo</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPECTADOR PROFISSIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Espectador%20Profissional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Espectador%20Profissional.jpg</fanart>
<info>Um animador de auditório profissional para infomerciais (Ed Helms) é convidado por uma noite para participar de um programa de talk show na TV. A notoriedade que os seus 15 minutos de fama traz acaba custando-lhe o emprego, bem como um relacionamento com uma garota que trabalha em um posto de gasolina (Amanda Seyfried).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIÃO POR ACASO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESPAOPRACSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espi%C3%A3o%20Por%20Acaso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espi%C3%A3o%20Por%20Acaso.jpg</fanart>
<info>Uma aventura incrível e uma amizade verdadeira.Espião Por Acaso narra a história do garoto Tim, de apenas 10 anos de idade, quando ele e sua família se mudam para um velho hotel situado na região costeira do país. Tim está sofrendo para se adaptar ao novo lar até que ele conhece Simon, um rapaz peculiar que acabou de despertar de um sono que o manteve sem contato algum com a sociedade desde 1974. Com Simon se ajustando ao mundo de hoje e Tim aprendendo a gostar de sua nova casa, a dupla forma uma bela amizade. Quando Tim decide ajudar Simon a encarar o mundo, o menino descobre que seu novo amigo é um antigo espião e eles estão para embarcar em uma incrível aventura!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIONAGEM NA REDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESPNGMNREDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espionagem%20na%20Rede.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espionagem%20na%20Rede.jpg</fanart>
<info>As belas Connie Nielsen e Gina Gershon e a loirinha Chloë Sevigny, são as estrelas deste picante suspense que mostra os bastidores de um grupo de altos executivos de empresas, que atuam na Internet criando e comprando sites voltados para público adulto. Sites onde o sexo rola solto. Para vencer e passar por cima de seu companheiro, e concorrentes, elas fazem de tudo. Espionagem industrial e sedução são suas armas. Um thriller apimentado de tirar o fôlego.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITO DE LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESPRTODLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esp%C3%ADrito%20de%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esp%C3%ADrito%20de%20Lobo.jpg</fanart>
<info>No ano de 1967 na China, o jovem estudante Chen Zhen (Shaofeng Feng) é enviado para viver entre os nômades do interior da Mongólia. Entreo avanço da civilização e os tradições inimigos dos nômades, os lobos, Chen se questiona sobre a similaridade entre humanos e animais, tomando a ideia de que todos são residentes e invasores lutando para encontrar seu lugar no mundo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITO JOVEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESPRTJVM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%ADrito%20Jovem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%ADrito%20Jovem.jpg</fanart>
<info>Violet (Elle Fanning) é uma garota adolescente que sonha em ser popstar e escapar no vilarejo rural onde mora junto da mãe desajustada. Quando o concurso Teen Spirit passa por sua cidade, ela decide se arriscar, entre centenas de garotas. Aos poucos, Violet recebe a ajuda de Vlad (Zlatko Buric), cantor de ópera bósnio e decadente, e começa a superar as etapas do concurso. Mas conforme a fama se aproxima, a garota deve pensar suas prioridades e enfrentar os perigos da fama.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÍRITOS: A MORTE ESTÁ AO SEU LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPTSAMRTESTAOSEULDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%ADritos%20-%20A%20Morte%20est%C3%A1%20ao%20Seu%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%ADritos%20-%20A%20Morte%20est%C3%A1%20ao%20Seu%20Lado.jpg</fanart>
<info>Thun (Ananda Everingham), um jovem fotógrafo, e sua namorada Jane (Natthaweeranuch Thongmee) atropelam acidentalmente uma pedestre. Eles fogem da cena do crime e retornam às suas vidas normais, em Bangkok. A partir de então Jane passa a ser atormentada por estranhos pesadelos, enquanto Thun nota que em suas fotos aparecem estranhas figuras, parecidas com fantasmas. O casal decide investigar o fenômeno e encontra outras fotografias com imagens sobrenaturais. Paralelamente, os melhores amigos de Thun começam a morrer, um a um, de forma misteriosa.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPORTE SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESPRTSGRNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esporte%20Sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esporte%20Sangrento.jpg</fanart>
<info>O ex-boina verde Beret Louis (Mark Dacascos), retorna para sua velha escola de artes marciais em Miami e recebe sua mais difícil missão: deixar em forma, um grupo de adolescentes formado pelos delinquentes da região. Steven, um mestre na Capoeira, a mortal arte marcial praticada no Brasil, resolve colocar os garotos em um rigoroso programa de treinamento. Através da disciplina do esporte e de muitos pulos e saltos, os jovens rebeldes aumentam seu respeito próprio, esperança e senso de poder. Usando suas novas e recém descobertas habilidades, com a ajuda de Steven, eles resolvem enfrentar a terrível gangue que aterroriza a escola - porém, seu líder, um cruel traficante, também é um temido mestre, hábil na Capoeira. Agora, Steven precisa lutar para salvar sua própria vida e também a vida de seus discípulos.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPOSA DE MENTIRINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESPSADMNTRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esposa%20de%20Mentirinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esposa%20de%20Mentirinha.jpg</fanart>
<info>Danny Maccabee (Adam Sandler) queria um relacionamento sério, mas foi infeliz em sua tentativa de casamento. Para driblar a carência, passa a vivenciar somente namoricos e transas sem o menor compromisso. Assim, ele toca sua vida como cirurgião plástico bem sucedido, tendo sua melhor amiga Katherine (Jennifer Aniston), mãe solteira de um casal de pirralhos, como fiel escudeira. Mas um dia ele conhece a jovem Palmer (Brooklyn Decker) e a paixão toma conta de ambos. Disposto a se casar com ela, Danny pisa na bola quando, para conquistá-la, inventa que é marido da amiga, pai das crianças e que vai se separar. Começa então uma verdadeira aventura amorosa recheada de confusões de todos os tipos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO 303[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDRAO303.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20303.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20303.jpg</fanart>
<info>Esta é a história do esquadrão de caças altamente considerado, em que serviu principalmente soldados da Polônia, na história do combate aéreo e sua defesa heróica da Inglaterra durante WW2, Batalha da Grã-Bretanha contra os ataques nazistas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO 6[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQDRAO6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%206.jpg</fanart>
<info>Liderados por um homem enigmático (Ryan Reynolds), seis bilionários forjam as suas próprias mortes e criam um grupo de elite para combater o crime e mudar o mundo, mesmo sem terem chances de ser identificados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO CLASSE A[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESQDRCLSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20Classe%20A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20Classe%20A.jpg</fanart>
<info>O Coronel Hannibal Smith (Liam Neeson) e seus amigos mercenários são acionados para fazer um serviço secreto para um agente do Governo americano, mas uma militar de alta patente, a Tenente Sosa (Jessica Biel), antigo caso de Cara de Pau (Bradley Cooper), os proíbe de prosseguir na missão, que envolve falsificação de dólares em Bagdá e uma provável conspiração.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO DE ELITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQDRDELT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20de%20Elite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20de%20Elite.jpg</fanart>
<info>Um grupo de elite da polícia inglesa, um dos mais competentes em prender criminosos ligados ao roubo de bancos e joalherias, está com uma nova e complicada missão pela frente: prender um antigo rival que agora está ao lado de um perigoso crupo de mafiosos. O problema é que, paralelamente, eles terão que se esforçar para esconder os métodos contraditórios da corporação.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SUICIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQDSUCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</fanart>
<info>Após a aparição do Superman, a agente Amanda Waller (Viola Davis) está convencida que o governo americano precisa ter sua própria equipe de metahumanos, para combater possíveis ameaças. Para tanto ela cria o projeto do Esquadrão Suicida, onde perigosos vilões encarcerados são obrigados a executar missões a mando do governo. Caso sejam bem-sucedidos, eles têm suas penas abreviadas em 10 anos. Caso contrário, simplesmente morrem. O grupo é autorizado pelo governo após o súbito ataque de Magia (Cara Delevingne), uma das "convocadas" por Amanda, que se volta contra ela. Desta forma, Pistoleiro (Will Smith), Arlequina (Margot Robbie), Capitão Bumerangue (Jai Courtney), Crocodilo (Adewale Akinnuoye-Agbaje), El Diablo (Jay Hernandez) e Amarra (Adam Beach) são convocados para a missão. Paralelamente, o Coringa (Jared Leto) aproveita a oportunidade para tentar resgatar o amor de sua vida: Arlequina.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SUICIDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQDSCDLEGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</fanart>
<info>Após a aparição do Superman, a agente Amanda Waller (Viola Davis) está convencida que o governo americano precisa ter sua própria equipe de metahumanos, para combater possíveis ameaças. Para tanto ela cria o projeto do Esquadrão Suicida, onde perigosos vilões encarcerados são obrigados a executar missões a mando do governo. Caso sejam bem-sucedidos, eles têm suas penas abreviadas em 10 anos. Caso contrário, simplesmente morrem. O grupo é autorizado pelo governo após o súbito ataque de Magia (Cara Delevingne), uma das "convocadas" por Amanda, que se volta contra ela. Desta forma, Pistoleiro (Will Smith), Arlequina (Margot Robbie), Capitão Bumerangue (Jai Courtney), Crocodilo (Adewale Akinnuoye-Agbaje), El Diablo (Jay Hernandez) e Amarra (Adam Beach) são convocados para a missão. Paralelamente, o Coringa (Jared Leto) aproveita a oportunidade para tentar resgatar o amor de sua vida: Arlequina.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SUICIDA: ACERTO DE CONTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESQDRSCDAACRTDCNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20Suicida%20Acerto%20de%20Contas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esquadr%C3%A3o%20Suicida%20Acerto%20de%20Contas.jpg</fanart>
<info>Amanda Waller e sua força tarefa - Pistoleiro, Tigre de Bronze, Nevasca, Capitão Bumerangue, Arlequina e Cobra Venenosa - estão numa missão para recuperar um objeto místico poderoso, e estão dispostos a arriscar suas próprias vidas. Mas, o Esquadrão Suicida não é o único grupo de vilões que está nessa busca.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQCRMDMIM1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim.jpg</fanart>
<info>Uma família de Chicago planeja passar o Natal em Paris. Porém, em meio às confusões da viagem, um dos filhos, Kevin (Macaulay Culkin), acaba esquecido em casa. O garoto de apenas oito anos é obrigado a se virar sozinho e defender a casa de dois insistentes ladrões.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 2: PERDIDO EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQCRMDMIM2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%202%20-%20Perdido%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%202%20-%20Perdido%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Garoto (Macaulay Culkin) se vê novamente sozinho, quando em virtude de uma confusão no aeroporto que fez com que ele ao invés de embarcar com a família para a Flórida partisse sozinho para Nova York. Mas como tinha o cartão de crédito do pai (John Heard), ele se hospeda no melhor hotel da cidade, mas também encontra os dois ladrões que tinha enfrentado no passado e que agora planejam se vingar dele.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQCRMDMIM3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%203.jpg</fanart>
<info>Um grupo de contrabandistas internacionais esconde um valioso chip de computador em um carrinho de brinquedo, que vai parar nas mãos do endiabrado menino Alex Pruitt (Alex D. Linz). Na tentativa de reaver o chip, eles precisarão antes enfrentar as armadilhas criadas pelo garoto para defender seu brinquedo.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQCRMDMIM4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%204.jpg</fanart>
<info>Após a separação de seus pais, Kevin mora com a mãe. Ele decide passar o natal com o pai e viaja para a mansão da namorada dele, Natalie. Lá, se vê tendo que impedir que a casa seja assaltada por dois perigosos criminosos.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUECERAM DE MIM 5: SOZINHO NO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESQCRMDMIM5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%205%20-%20Sozinho%20no%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esqueceram%20de%20Mim%205%20-%20Sozinho%20no%20Natal.jpg</fanart>
<info>Finn Baxter e sua família acabaram de se mudar da Califórnia para a nova casa deles no Maine. Aterrozado e acreditando que a casa é mal assombrada, Finn decide espalhar armadilhas por toda a casa na tentativa de capturar o "fantasma". Quando os pais ficam presos no trânsito da cidade, Finn fica sozinho em casa com a irmã enquanto a casa deles é invadida por três ladrões.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSA É MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESAEMNHVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Essa%20%C3%A9%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Essa%20%C3%A9%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Daisy (Saoirse Ronan) é uma garota americana, que visita o interior da Inglaterra com a sua família, durante o período de férias. Mas quando a guerra eclode, ela deve se esconder e aprender a sobreviver sozinha.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSA LOIRA VALE UM MILHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESALOIRVLUMLHAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Essa%20Loira%20Vale%20um%20Milh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Essa%20Loira%20Vale%20um%20Milh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>São Francisco, 1956. Quatro amigos param em uma casa noturna para ouvir e ver Vicki Anderson (Kim Basinger), uma sexy cantora. Um deles recorda que ela já foi casada três vezes com a mesma pessoa, Charley Pearl (Alec Baldwin), e um deles recorda que tudo começou em junho de 1948, quando Charley tinha acabado de anunciar seu noivado com Adele Horner (Elisabeth Shue), que era simplesmente a filha de um importante produtor de Hollywood, Lew Horner (Robert Loggia), que chamou Charley para uma conversa franca, pois ele era um conhecido playboy e, como era milionário, ficava difícil controlá-lo. Charley jurava que amava Adele, assim dois dias depois ele foi com seus amigos para Las Vegas, que era um lugar empoeirado que seria uma despedida de solteiro. No caminho ele liga para Adele e diz que deixará os amigos em Vegas e voltará logo para Los Angeles, pois está morrendo de saudades. Porém nenhum dos quatro acredita que Charley ame realmente Adele e tentam convencê-lo em não ir embora quando chegarem, mas ele argumenta que foi mulherengo toda sua vida e agora faltam seis dias para se casar. Mesmo assim o convenceram ficar um pouco em Vegas para tomar uns drinks, mas quando em um cassino nos arredores da cidade Charlie viu Vicki cantando e mostrando sensualidade em cada gesto a situação mudou. Inicialmente os cinco amigos tentam convidar Vicki para beber algo com eles, mas o gerente diz que é impossível, pois ela é namorada de Bugsy Siegel (Armand Assante), um gângster. Charlie não se dá por vencido e, quando seus amigos vão para Vegas, ele continua no pequeno cassino, esperando ter uma chance de falar com Vicki.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESSAS GAROTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESASGRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Essas%20Garotas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Essas%20Garotas.jpg</fanart>
<info>No Natal Michael (Patrick Dempsey), um universitário, viaja para Quebec, no Canadá, para visitar Gabriella (Jennifer Connelly), sua namorada, que carinhosamente chama de Gabby, e a família dela. Ao chegar ela lhe fala que não está mais apaixonada por ele. Paralelamente a família dela tem um comportamento estranho: Igor, o pai, é um escritor que passa grande parte do tempo vagando nu pela casa e a avó confunde Michael com o falecido marido. Logo Gabby volta a se interessar por Michael, e suas duas irmãs também. Ele se envolve em algumas confusões e encontra a avó de Gabby quando esta foge do hospital.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTA É A SUA MORTE: O SHOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESTEASAMRTOSHW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esta%20%C3%89%20A%20Sua%20Morte%20-%20O%20Show.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Esta%20%C3%89%20A%20Sua%20Morte%20-%20O%20Show.jpg</fanart>
<info>Adam Rogers (Josh Duhamel) é um apresentador de TV que tem um novo e ousado programa, onde as pessoas são pagas para se matarem ao vivo. Tal iniciativa macabra gera muitos protestos mas também faz bastante sucesso, graças ao fascínio do público em acompanhar a degradação de outras pessoas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTADO DE CALAMIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESTDODCLMDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estado%20de%20Calamidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estado%20de%20Calamidade.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, o governo decidirá quem é dispensável. No ano 2030, o aquecimento global causou estragos em partes do Meio-Oeste americano. Na tentativa de tomar posse da recessão econômica, uma agência governamental chamada The Humanity Bureau desterra membros da sociedade considerados improdutivos e os leva para uma colônia conhecida como Novo Eden. Um caseiro ambicioso e imparcial (Cage) investiga um caso apelado por uma mãe solteira (Lind) e seu filho (Davies). Conhecendo o destino injusto do menino inocente, Kross sai para salvar suas vidas e expor a verdade sobre os segredos da The Humanity Bureau.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTAREI EM CASA PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESTREMCSPONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estarei%20em%20Casa%20Para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estarei%20em%20Casa%20Para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Prestes a encerrar um importante caso, a advogada Jackie planeja passar o Natal ao lado de sua filha. Porém, uma visita inesperada acaba trazendo velhas feridas à tona.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTIGMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estigma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estigma.jpg</fanart>
<info>Belo Quinto, uma fictícia cidade no sudeste do Brasil, recebe a visita do padre Andrew Kiernan (Gabriel Byrne), que foi mandado pelo Vaticano para investigar uma igreja que tem a estátua de uma santa que verte lágrimas de sangue. Lágrimas estas que começaram no dia em que o padre Paulo Almeida, o responsável pela igreja, morreu. Enquanto Kiernan fotografava a estátua, que sangrava, um garoto furta um rosário que estava junto do corpo do falecido e vende o terço para uma turista, que por sua vez manda de presente para Frankie Paige (Patricia Arquette), sua filha, que é cabeleireira em Nova York. Em pouco tempo, ela passa a ser vítima de "estigmas", chagas idênticas às de Cristo, e é Andrew Kiernan o encarregado de investigar o fenômeno. Inicialmente Kiernan descarta a possibilidade dos "estigmas", pois todos os "estigmatas" são pessoas bastante religiosas e Paige não acredita em Deus. Mas Kiernan vê o suficiente para quebrar os padrões estabelecidos pelo Vaticano, e acredita que se ele não fizer nada, Frankie pode morrer. Gradativamente, ele pass a suspeitar que seu superior, o cardeal Daniel Houseman (Jonathan Pryce), não quer que toda a verdade venha à tona.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOU DE VOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESTDVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20de%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20de%20Volta.jpg</fanart>
<info>Remake do filme alemão "Ele está de volta", a versão italiana imagina o retorno ao nosso tempo de Benito Mussolini em pessoa, provocando um clima de discução e reflexão. A comédia se move entre a hilaridade que evoca o personagem visto como uma paródia de si mesmo e a ansiedade que surge diante de sua habilidade para obter seguidores.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOU ME GUARDANDO PARA QUANDO O CARNAVAL CHEGAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESTMGRDNDPRQNDOCRNVLCHGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Me%20Guardando%20Para%20Quando%20O%20Carnaval%20Chegar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Me%20Guardando%20Para%20Quando%20O%20Carnaval%20Chegar.jpg</fanart>
<info>Na cidade de Toritama, considerada um centro ativo do capitalismo local, mais de 20 milhões de jeans são produzidas anualmente em fábricas caseiras. Orgulhosos de serem os próprios chefes, os proprietários destas fábricas trabalham sem parar em todas as épocas do ano, exceto o carnaval: quando chega a semana de folga eles vendem tudo que acumularam e descansam em praias paradisíacas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOU PENSANDO EM ACABAR COM TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTPNSDOEMACBRCMTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Pensando%20em%20Acabar%20com%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Pensando%20em%20Acabar%20com%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Um homem leva sua namorada para viajar e, assim, conhecer seus pais. Porém, um desvio inesperado transforma a viagem do casal numa jornada terrível rumo a fragilidade psicológica e pura tensão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA ALUCINANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESTRDALCNANT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estrada%20Alucinante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estrada%20Alucinante.jpg</fanart>
<info>Jack Crews (Patrick Swayze) é um caminhoneiro que perdeu a licença quando foi condenado à prisão por causa de um acidente. Em liberdade condicional, Crews trabalha como mecânico e vive modestamente, mas feliz com sua mulher e filha, tanto que recusa uma proposta de 10 mil dólares para transportar uma carga, pois se fosse pego voltaria para a prisão. Mas ao descobrir que se não pagar 9 mil dólares a hipoteca da sua casa será executada decide aceitar a oferta. Porém, durante a viagem várias coisas começam a acontecer e ele descobre que está transportando armas ilegais, que seu corrupto chefe está pensando em vender. A situação fica cada vez mais complicada e ele tem de lutar para sobreviver e salvar sua família, que se tornou refém do seu chefe.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA DE SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESTRDSNHOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estrada%20De%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estrada%20De%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>O documentário traz à tona a história ferroviária do Brasil. Pensando além dos trilhos e das locomotivas, discorre sobre momentos, lembranças e registros de pessoas que vivenciaram e ainda vivem esse símbolo da modernidade e progresso no passado, revisitando não apenas a primeira ferrovia do Brasil, a Barão de Mauá, como outras abandonadas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRADA SEM LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ESTRDASMLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estrada%20Sem%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estrada%20Sem%20Lei.jpg</fanart>
<info>Frank Hamer (Kevin Costner) e Maney Gault (Woody Harrelson) são dois policiais aposentados quando Bonnie e Clyde começam sua onda de assaltos e assassinatos. Porém, quando o FBI se mostra incapaz de capturar os bandidos, eles são recrutados como investigadores especiais para resolver o caso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHA PRESENÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ESTNHPRSNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranha%20Presen%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranha%20Presen%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>A família Ayres, que vive numa grande mansão na Inglaterra no período pós-guerra, chama o Dr. Faraday (Domhnall Gleeson), um respeitado médico da região, para atendê-los em casa. No entanto, o médico acaba descobrindo grandes segredos da família que não deveriam ter sido revelados.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRELAS ALÉM DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESTRLSALMDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estrelas%20Al%C3%A9m%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Estrelas%20Al%C3%A9m%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>1961. Em plena Guerra Fria, Estados Unidos e União Soviética disputam a supremacia na corrida espacial ao mesmo tempo em que a sociedade norte-americana lida com uma profunda cisão racial, entre brancos e negros. Tal situação é refletida também na NASA, onde um grupo de funcionárias negras é obrigada a trabalhar a parte. É lá que estão Katherine Johnson (Taraji P. Henson), Dorothy Vaughn (Octavia Spencer) e Mary Jackson (Janelle Monáe), grandes amigas que, além de provar sua competência dia após dia, precisam lidar com o preconceito arraigado para que consigam ascender na hierarquia da NASA.</info>
<date>2017</date>
</item>
