<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]80[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page80.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBLEDOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos após a morte do seu marido que era um cantor famoso, Hannah (Rebecca Hall) ainda não aceitou por completo a vida sem ele na pequena cidade onde mora. Andrew (Jason Sudeikis) é um escritor de Nova York que está na cidade para escrever uma biografia sobre o falecido marido de Hannah. Com ideias divergentes sobre a morte do cantor, os dois passam a se conhecer melhor e cooperar para lembrar a história dele.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÚMULO DOS VAGALUMES[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme relata a história de dois irmãos, Seita e Setsuko, no período da Segunda Guerra Mundial no Japão. O pai deles é convocado para defender o país na guerra, pois faz parte da marinha japonesa e a mãe falece em um bombardeio de aviões norte-americanos. A partir daí, o filme mostra a luta pela sobrevivência das duas crianças em meio à pobreza e miséria que assola o país. Fome, doenças e a falta de generosidade e sensibilidade dos adultos faz deste percurso um dos filmes mais bonitos e comoventes sobre o trágico quadro gerado pela guerra.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUNGSTÊNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salvador, Bahia. O uso de explosivos para pescar na orla atrai a atenção de Ney (José Dumont), um sargento aposentado que não suporta a falta de ordem e respeito ao seu antigo posto. Ao lado de Caju (Wesley Guimarães), ele busca ajuda para prender os pescadores, mas não consegue apoio do exército por ser este um crime ambiental. Após brigar com Ney, Caju liga de um telefone público para o celular do policial Richard (Fabrício Boliveira), que logo corre para o local de forma a prender os meliantes. Paralelamente, Keila (Samira Carvalho), a esposa de Richard, planeja deixá-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUPAC: RESURRECTION[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Celebração à vida e à carreira do ator e músico Tupac Shakur, reconhecido como uma dos maiores talentos do hip-hop e do gangsta rap. O filme reúne pela primeira vez imagens da infância ao lado mãe e empresária Afeni Shakur, filmes caseiros e um show nunca mostrado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBINADOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem causa um sério acidente quando participa de uma corrida clandestina e deixa um garoto inocente com graves sequelas. Depois de cumprir algum tempo de prisão, o rapaz é solto e tenta colocar a vida nos eixos novamente. Só que o que ficou para trás não está esquecido e ele é obrigado a entrar novamente no mundo dos Street Racers - corredores ilegais - para quitar suas dívidas e esquecer o passado. Mas será que ele poderá se libertar antes que outra tragéida aconteça?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO KID[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente é fascinado por quadrinhos de super-heróis, e vive no mundo da imaginação. Um dia, ele conhece uma garota que também adora HQs, e os dois decidem partir em uma verdadeira missão. Quando o vilão Zeus ameaça a dupla, eles devem provar que possuem mais poderes do que imaginavam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO: POWER RANGERS 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova geração dos Power Rangers, agora ainda mais poderosos, deve deter a perigosa Divatox. A maligna pirata espacial está prestes a libertar Maligore, preso há tempos num vulcão isolado, mas para isso precisa do auxílio do mago Lerigot, que decide buscar a proteção dos nossos heróis.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Theo (Ryan Reynolds) é um caracol de jardim, que passa o dia com outros caracóis, colhendo tomates e torcendo para não ser capturado por aves predadoras. Apesar da vida pacata, este jovem animal sonha em se tornar extremamente veloz, como o seu ídolo, o corredor campeão de Indianápolis Guy Gagné (Bill Hader). A obsessão pela velocidade faz que com Theo seja ridicularizado pelos colegas. Um dia, no entanto, ele cai acidentalmente dentro do motor de um grande carro de corrida, e um efeito inesperado acontece em seu corpo, fazendo com que ele se torne extremamente veloz. Rebatizado Turbo, o caracol encontra abrigo na casa de Tito (Michael Peña), um vendedor de comida mexicana conhecido pelos planos inusitados e que quase sempre dão errado. Surpreso com a velocidade de Turbo, Tito decide levá-lo à corrida de Indianápolis, para competir com Guy Gagné.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBULÊNCIA 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Slade Craven é um superstar de rock que promete aos seus fãs um concerto de despedida que o mundo jamais assistiu. Um show de rock dentro de um Jumbo 747, durante o vôo de Los Angeles à Toronto. Um espetáculo em pleno ar, ao vivo, pela rede ZTV Wed. Mas a viagem alcança proporções mortais. Morte e confusão passam a ocorrer quando o avião é seqüestrado por um fã perturbado que não hesita em eliminar quem estiver no seu caminho. Uma viagem extremamente tensa para todos os passageiros e internaltas que assistem a tudo sem nada poderem fazer, enquanto o avião, fora de sua rota, caminha em direção ao desastre.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBULÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos, um policial de Los Angeles captura um serial killer que tinha uma aparência dócil, mas recentemente assassinara uma bela mulher com quem se envolvera. Na véspera de Natal, ele e outro criminoso são colocados em um avião para serem levados até Nova York. Gentil e insinuante, ele tenta seduzir uma comissária de bordo. Enquanto isto o outro criminoso se liberta, mas ele o mata como também faz com algumas das pouca pessoas que estão neste vôo e, na sua loucura, mata também os dois pilotos. A aeromoça tenta levar o avião tendo apenas como auxílio um piloto de outro avião, que lhe orienta através do rádio. Para complicar ainda mais, ela ainda tem de tentar pilotar o avião através de uma tempestade nível 6 (o pior tipo de tempestade).[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURISTA ESPACIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Existe um planeta em que seus habitantes evoluíram a tal ponto que vivem em perfeita harmonia com a natureza. De tempos em tempos, alguns deles fazem excursões a outros planetas, seja para observá-los ou mesmo ajudá-los em seu processo evolutivo. Curiosamente, há 200 anos que ninguém quer vir para o planeta Terra. Até que um dia, por razões pessoais, uma mulher decide se voluntariar. Ela aterrissa em Paris. O filme aborda de maneira humorada temas variados como a fábula filosófica, a espiritualidade ativista, a sustentabilidade, o anti-conformismo, a ecologia, o feminismo, o humanismo, o pacifismo entre outros. Inspirador e divertido.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estrangeiros sofre acidente de ônibus e se perde em uma remota floresta brasileira. O local é visto como o paraíso, onde jovens jogam futebol, dançam com mulatas e bebem caipirinha. Após uma festa, acordam atordoados em uma praia e percebem que foram roubados. A partir daí, eles se encontram perdidos em uma casa estranha, onde seus piores pesadelos acontecem.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tina tem cerca de 30 anos e sempre viveu uma vida regrada ao lado de sua possessiva mãe. Juntos há um mês, ela e seu namorado Chris desejam fazer uma viagem romântica. Mesmo com a desaprovação da mãe de Tina, os dois embarcam num trailer para desbravar paisagens e lugares históricos da Inglaterra. O que começa como uma típica viagem de casal, vai ganhando contornos bizarros à medida que Chris e Tina vão se envolvendo em acontecimentos estranhos e violentos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA 94: O GRANDE ENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Próximo da 20ª reunião da antiga classe do ensino médio, Dan ainda não consegue se livrar das inseguranças do colegial. Em uma equivocada missão para provar que mudou, Dan tenta convencer o cara popular da classe em ir ao evento, mas é deixado de lado para proteger sua reputação quando uma noite selvagem toma um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma turminha atrapalhada e preguiçosa precisa aprender Karate, em tempo recorde, para enfrentar os folgados e esnobes Campeões Nacionais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DE 83[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial herói desviado para uma punição postando como o reitor da academia de polícia decide punir a burocracia corrupta e seus aliados criminosos em troca treinando cinco policiais assassinos letais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURN THE RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Famke Janssen interpreta Kailey Sullivan, uma mulher que vive nos limites da vida e nem sempre faz as melhores escolhas. Envolvida num mundo de jogos e apostas, Kailey tenta conseguir dinheiro suficiente para livrar seu filho de 10 anos do pai problemático.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURNO DE 12 HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, ao longo de um turno de 12 horas em um hospital de Arkansas, uma enfermeira viciada em drogas e sua prima exemplar estão prestes a enfrentar um grupo de criminosos do mercado negro que planejam um assalto mortal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURTLE POWER: THE DEFINITIVE HISTORY OF THE TEENAGE MUTANT NINJA TURTLES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na primavera de 1984, uma nova história estranha sentou-se ao lado de registros em dinheiro em lojas selecionadas, grande demais para caber nas prateleiras, e estranho demais para ignorar. As tartarugas de Ninja Mutantes adolescentes de Eastman e Laird apresentaram uma raça completamente original de super-herói. Era muito bizarro, muito louco. Ele quebrou todas as regras e nunca deveria ter funcionado. Até soltar. De novo e de novo e de novo. Por 30 anos. Agora, peek sob a concha e veja como este chamado "feliz acidente" desafiou todos os pessimistas para se tornar uma das mais populares e amadas franquias do mundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUSK: A TRANSFORMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um americano escritor de podcasts impetuoso vai corajosamente à selva canadense para entrevistar um idoso com um passado incrível e descobre que o segredo sombrio deste homem envolve uma morsa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TV PIRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George consegue ser despedido de qualquer emprego até que o seu tio, um fanático por apostas, acaba ganhando um canal local de TV UHF num jogo de pôquer. Sendo aficionado por televisão e com uma baita imaginação, George tem a oportunidade de brigar contra a grande emissora da cidade, que é uma afiliada da maior rede nacional e tem quase a totalidade do IBOPE da cidade. Entre outras loucas inovações para levantar os índices de audiência deste canal falido de TV, ele coloca o faxineiro como apresentador de um programa infantil.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWENTYNINE PALMS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David, um fotógrafo independente, e Katia, uma mulher desempregada, deixe Los Angeles, a caminho do deserto do sul da Califórnia, onde procuram um conjunto natural para usar como pano de fundo para uma fira de fotos de revistas. Eles encontram um motel na cidade de Twentynine Palms e passam seus dias em seu veículo de utilidade esportiva, descobrindo o deserto da Joshua Tree, e se perdem em estradas e trilhas sem nome. Fazendo freneticamente o amor o tempo todo e quase em todos os lugares, eles lutam regularmente, então beijam e compõem, com pouco mais acontecendo em seu relacionamento vazio e a vida diária bastante comum - até que algo horrível e horrível põe um fim à sua viagem.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWICE ROUND THE DAFFODILS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas vezes o Narciso é um filme de drama de comédia britânica 1962 dirigido por Gerald Thomas e estrelado por Juliet Mills, Donald Sinden, Donald Houston, Kenneth Williams, Ronald Lewis, Andrew Ray, Joan Sims e Jill Irlanda. Um novo grupo de pacientes chegam a um hospital a ser tratado por tuberculose, onde todos tomam uma fantasia para uma das enfermeiras. O filme foi adaptado do anel de jogo para Satty por Patrick Cargill e Jack Beale. Continuar a enfermeira de 1959 foi baseado no mesmo jogo. A equipe de elenco e produção de duas vezes em volta dos narcisos criam uma semelhança notável com os filmes de transporte, mas o filme não é um membro oficial da série Carry on.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWILIGHT ONLINE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinastia de Joseon do século XVIII. O rei é sitiado e cercado por traidores da elite dominante. Eles planejam assassinar e substituí-lo por um fantoche. Mas o rei tem alguns aces na manga que pode ajudá-lo a derrotar todos eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWIN PEAKS: OS ÚLTIMOS DIAS DE LAURA PALMER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Twin Peaks, a jovem Laura Palmer vive seus últimos dias entre indecisões amorosas que a levam a alternar como amantes dois colegas de escola, o problemático Bobby e o introspectivo James.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWIN PEAKS: THE MISSING PIECES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Twin Peaks: The Missing Pieces reúne cenas inéditas de Twin Peaks: Fire Walk With Me, juntando as peças que faltavam de todas as cenas excluídas, formando um filme, que conta com atores do elenco do filme original, incluindo Sheryl Lee, Moira Kelly, David Bowie, Chris Isaak, Harry Dean Stanton, Ray Wise, Kyle MacLachlan, e Mädchen Amick.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWINSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adotado da Coréia do Sul, criado em diferentes continentes e conectados através da mídia social, Samantha & Anaïs acreditam que são irmãs gêmeas separadas no nascimento.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWITCHES: AS BRUXINHAS GÊMEAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Fielding e Camryn Barnes, as bruxinhas gêmeas, conseguem vencer as forças do mal e das trevas e agora querem viver as vidas de jovens adultas normais. No entanto, quando elas descobrem que o seu pai biológico pode estar vivo, elas decidem deixar tudo para trás novamente e retornar ao mundo da magia.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWITCHES: AS BRUXINHAS GÊMEAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas jovens bruxinhas são separadas uma da outra ao nascerem e adotadas por famílias diferentes. As irmãs gêmeas se reencontram no dia em que completam 21 anos e descobrem que seus misteriosos poderes mágicos ficam ainda mais fortes quando estão juntas. O que elas não sabem é que elas têm que usar estes poderes para lutar contra as forças do mal e salvar o lugar onde nasceram, onde vive sua mãe verdadeira.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO-BIT WALTZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspensão da escola, a perda de um amigo, um coração partido e a falta de inspiração levam à queda de Maude nesta brincadeira através de erros adolescentes. Sua adolescência nunca é fácil ... Mas para Maude, as coisas não poderiam ser piores. Dentro de uma semana, ela é suspensa da escola, encalhada por sua melhor amiga, despejada pelo garoto que amava e herda uma enorme quantidade de dinheiro com a passagem de sua avó - apenas para ser reivindicado sob uma condição: Maude deve provar em 18 anos que ela sabe exatamente o que fazer com sua vida. Mas com seu 18º aniversário se aproximando rapidamente, Maude deve mergulhar em um mundo de autodescoberta ou perder a herança.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO FRIENDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do fim de uma amizade entre duas garotas adolescentes, disse para trás ao longo dos nove meses.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO HEARTS AS ONE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar dentro da história de dois recém-casados ​​que se separam uns dos outros e passam o próximo meio século de suas vidas tentando se reunir.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO IRENES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irene (Priscila Bittencourt) é a filha do meio de uma família tradicional do interior, que um dia descobre que o pai (Marco Ricca) tem uma filha fora do casamento, também chamada Irene (Isabela Torres) e da mesma idade que ela. Revoltada com a descoberta, Irene passa a se aproximar de sua meio-irmã e da mãe dela, sem revelar sua identidade. É o início de uma cumplicidade entre elas, que passa também pela descoberta da sexualidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO LOVERS AND A BEAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em uma pequena cidade perto do Pólo Norte, onde as estradas levam a nenhum lugar, a história segue romana e Lucy, duas almas ardentes que se reúnem para dar um salto para a vida e a paz interior.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO MEN IN TOWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-ladrão bancário é liberado após 10 anos de prisão. Ele recebe ajuda de um trabalhador social, mas é assediado por um antigo policial de seu passado.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO PIGEONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente imobiliário amoral e bajulador é predado por uma de suas vítimas, que, silenciosamente, muda-se para seu apartamento e, invisível, começa uma maliciosa campanha de vingança. O filme é uma comédia de humor negro com um traço sinistro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO SINNERS AND A MULE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Expulsas de uma pequena cidade do oeste por comportamento pecaminoso, Alice (Chantelle Albers) e Nora (Hannah James) partem para Virginia City para perseguir o sonho de abrir um restaurante. Na pradaria, eles se deparam com um caçador de recompensas ferido chamado Elden (Cam Gigandet, Crepúsculo). Na esperança de compartilhar a recompensa, eles cuidam de Elden e o ajudam a perseguir sua presa, Grimes (Cord Newman). Mas Nora e Alice se apaixonam por Elden, com isso não percebem que Grimes agora é quem está atrás deles, e os caçadores se tornam a caça.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO SONS OF FRANCISCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Francisco Camargo é um lavrador de Pirenópolis, no interior de Goiás, que tem um sonho aparentemente impossível: transformar dois de seus nove filhos em uma dupla sertaneja. Ele inicialmente deposita sua esperança no mais velho, Mirosmar, e resolve lhe dar um acordeão quando o menino completa onze anos. Mirosmar e seu irmão Emival, que toca violão, fazem sucesso nas festas da vila onde moram (Capela do Rio do Peixe, distrito de Pirenópolis), mas devido à perda da propriedade onde moravam nos anos 70, toda a família é obrigada a se mudar para Goiânia.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWO WORLDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comerciante francês viaja no tempo e liberta uma tribo oprimida em outro mundo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYLER PERRY'S A MADEA CHRISTMAS - THE PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dessa vez, Madea, personagem de Perry, ajuda um amigo de sua filha a fazer uma surpresa para ela. Ao mesmo tempo, ela ajuda na preparação da feira anual de Natal da cidade em que eles vivem, o que envolverá a revelação de alguns segredos incômodos do passado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYLER PERRY'S MADEA GETS A JOB - THE PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O novo palco musical de Tyler Perry estrelando o infame Mabel Simmons ou "Madea" como seus fãs a conhece. Quando um juiz ordena que Madaa faça 20 horas de serviço comunitário em uma casa de aposentadoria local, os moradores e a equipe não estão prontos para a marca de "a verdade" de Madea, mas tudo está bem que acaba bem quando Madea ajuda a residência de residência de repouso fácil perceber a importância da família, amor e perdão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYLER PERRY'S MADEA ON THE RUN - THE PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em apuros com as autoridades locais, Mabel Simmons, notoriamente conhecido como Monea, está correndo da lei. Sem lugar para virar, ela se move com sua amiga Bam que está se recuperando da cirurgia. Sem o conhecimento de Bam No entanto, Monea está apenas usando o gag "amigo preocupado" como uma maneira de se esconder da polícia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYSON, O MITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 13 anos, Mike Tyson já colecionava delitos e conhecia a cruel realidade dos reformatórios. Mas ao conhecer Cus D'Amato e Don King, o garoto de Brooklyn fadado ao fracasso se transforma em um campeão mundial. Logo ele conhece a fama, sucesso e fortuna. Tudo parecia um sonho até os acontecimentos que o colocariam atrás das grades mais uma vez.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre Mike Tyson, ex-campeão de pesos pesados. Narrado pelo próprio lutador, o filme mistura entrevistas com imagens de arquivo. Sua vida é mostrada desde a infância - quando sofria bullying - passando pelo início de sua carreira, suas grandes vitórias até os escândalos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]U-571 - A BATALHA DO ATLÂNTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo no início da Segunda Guerra Mundial, os navios aliados eram afundados diariamente pelos submarinos U alemães. A bordo do submarino S-33, o tenente Andrew Tyler (Matthew McConaughey) e seu superior, o comandante Mike Dahlgren (Bill Paxton), recebem ordens para se aproximar de forma camuflada de um destes submarinos no intuito de conseguir uma máquina de escrever que permitirá decifrar os códigos alemães utilizados na guerra. Entretanto, um ataque surpresa faz com que oito integrantes da tripulação do S-33 tenham que seguir viagem no submarino alemão U-571.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]U-BOAT: NAS MÃOS DO INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No auge da 2a. Guerra Mundial, quando a marinha americana enfrentava a marinha nazista nas maiores batalhas navais da História, o submarino americano U.S.S. Swordfish encontra um destino diferente de todos os outros. Atingidos por um dos temidos submarinos U-Boat de Hitler, os integrantes da tripulação norte-americana são obrigados a deixar sua embarcação. Resgatados, os sobreviventes são levados a bordo do U-Boat como prisioneiros de guerra. Para os marinheiros americanos à mercê do inimigo, a única chance de escapar com vida é lutar. Mas, antes que o motim aconteça, o submarino alemão é atingido por um torpedo vindo de outra embarcação. Agora, os tripulantes dos dois submarinos, alemão e americano, terão de se unir para tentar sobreviver.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]U.S. MARSHALS: OS FEDERAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O voo de um rude agente americano, Sam Gerard cai no deserto. A bordo do mesmo voo está Mark Sheridan, um preso federal acusado de duplo assassinato, que escapa durante o caos que se segue, mas não sem antes resgatar várias pessoas dos escombros. Gerard tem ordens para caçar o fugitivo junto com o agente do Departamento de Estado John Royce. Os dois perseguem Sheridan apesar das dúvidas sobre sua culpa.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UDTA PUNJAB[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No submundo de Punjab, histórias entrelaçadas retratam a vida de um policial, uma médica, uma imigrante e um astro do rock.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UFC 202: DIAZ VS. MCGREGOR 2[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]UFC 202: Diaz vs. McGregor 2 é um próximo evento de artes marciais mistas que serão realizadas em 20 de agosto de 2016 na Arena T-Mobile em Las Vegas, Nevada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UFO - ESTAMOS SOZINHOS?[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Derek, um estudante brilhante, assombrado por um avistamento de UFO (OVNI) na infância, acredita que avistamentos misteriosos reportados em múltiplos aeroportos nos Estados Unidos são UFOS. Com ajuda de sua namorada, Natalie, e sua professora de Matemática Avançada, a Dra. Hendricks, Derek corre para desvendar o mistério com o agente especial do FBI, Franklin Ahls na sua cola.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UFO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Derek, um estudante brilhante, assombrado por um avistamento de UFO (OVNI) na infância, acredita que avistamentos misteriosos reportados em múltiplos aeroportos nos Estados Unidos são UFOS. Com ajuda de sua namorada, Natalie, e sua professora de Matemática Avançada, a Dra. Hendricks, Derek corre para desvendar o mistério com o agente especial do FBI, Franklin Ahls na sua cola.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA CHANCE PARA EMMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma (Greer Grammer) é uma jovem que é sentenciada a cumprir algumas horas de trabalho comunitário. Ela, então, é enviada para um rancho especializado em resgatar e cuidar de cavalos que sofreram maus tratos. Lá, ela forma uma forte relação de amizade com um cavalo que não deixa ninguém montar nele. No rancho, Emma constroi um plano para alcançar a sua redenção e para continuar cuidando do rancho que a salvou.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA FESTA DE ARROMBA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de rapers adolescentes quer fazer boa música e chamar a atenção das garotas e, quando descobriram que um caçador de talentos está na cidade, decidem que é o momento de dar uma grande festa para mostrar seu talento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhem um dia infernal da vida de Beth e Diana, duas mulheres completamente diferentes, cujas histórias vão se cruzar num terrível acidente depois que elas perdem o controle sobre seus atos. Beth é uma mãe separada que cria com dificuldade seu filho deficiente. Já Diana tem que dividir sua rotina de alta executiva com os problemas da família. Ambas estão à beira de um ataque de nervos. Última Saída é um filme tenso e atual. Um retrato da vida de quem mora nas metrópoles.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA VIAGEM A VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy, Paddy, Archie e Sam são amigos desde a infância. Quando Billy finalmente pede a sua jovem namorada em casamento, o quarteto, que está ficando velho, vai a Las Vegas para celebrar o fim do solteirismo do amigo e reviver seus dias de glória.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMAS NOTÍCIAS DE YUBA COUNTY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher tira proveito de seu crescente status de celebridade quando a polícia e o público pensam que seu marido morto está desaparecido.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTIMATE WOLVERINE VS. HULK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTIMATUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista inglês foge de um centro de pesquisa com uma bomba atômica. Em uma carta enviada ao primeiro-ministro britânico, ele ameaça explodir o centro de Londres se o governo não anunciar o fim de qualquer pesquisa nesse campo dentro de uma semana. Agentes especiais da Scotland Yard tentam detê-lo, com a ajuda do futuro genro e assistente do cientista para encontrar e impedir o homem louco. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da morte da matriarca Addie Bundren (Beth Grant) e o esforço de sua família, em especial seus filhos, Cash (Jim Parrak) e Dari (James Franco), em honrar o seu último desejo: ser enterrada na cidade de Jefferson. Baseado na obra homônima de William Faulkner, publicada em 1930.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO MOMENTO DE CLAREZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam (Zach Avery) foge para Paris para esquecer o assassinato de sua noiva, Georgia (Samara Weaving), mas, enquanto lá, ele encontra uma atriz que, em sua mente, parece estranhamente como a Georgia em um filme. Sam se dirige para Los Angeles e se reconecta com sua velha amiga Kat (Carly Chaikin), e juntos eles tentam descobrir a verdade sobre a Georgia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO RETRATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme centra-se no ano de 1964, quando o pintor e escultor suíço Alberto Giacometti convidou o crítico de arte e escritor norte-americano James Lord para posar para ele; este convite acabou sendo um dos retratos mais famosos do artista.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO RITUAL DE RANSOM PRIDE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juliette Flowers começa uma jornada arriscada com um só propósito: encontrar os restos mortais de seu amante fora da lei, Ramson Pride, e dar a ela um enterro decente. Então, ela embarca em uma aventura inesquecível.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO SUSPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso no fundo do oceano com pouco oxigênio e sem esperanças de resgate, um mergulhador profissional tenta se salvar sozinho[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO TANGO EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto procura um apartamento em Paris, uma bela jovem (Maria Schneider) conhece um americano (Marlon Brando), cuja esposa cometeu suicídio recentemente. Instantaneamente um deseja o outro ardentemente e iniciam naquele momento um tórrido affair. Eles combinam que não revelariam nada de suas vidas, nem mesmo seus nomes, sendo que o objetivo dos encontros seria basicamente sexo. Mas, gradativamente, os acontecimentos vão fugindo do controle de ambos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO TAXI PARA DARWIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rex é um solitário, e quando descobre que não tem muito tempo de vida, embarca em uma viagem épica através do outback australiano, de Broken Hill até Darwin, para morrer em seus próprios termos. Mas o seu percurso revela que, antes de você acabar com sua própria vida, você tem que vivê-la, e vivê-la muito, você tem que compartilhá-la.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMOS DIAS NO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Livremente baseado no Velho Testamento, Jesus Cristo (Ewan McGregor) viaja sozinho pelo deserto durante 40 dias de jejum e oração. Nessa jornada, ele enfrenta a personificação do Diabo (Também interpretado por Ewan McGregor), que põe em dúvida o amor de Deus, em um dramático teste de sua fé.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMOS DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo dos anos 90, em Seattle, Blake é um astro do rock que luta para lidar com o peso da fama, suas obrigações e o desejo de isolar-se do mundo enquanto tenta lidar com seus pensamentos e a solidão.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMOS HOMENS EM ALEPPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os chamados Capacetes Brancos são soldados voluntários neutros que trabalham em zonas de guerra resgatando e salvando vidas de sobreviventes. Mas a situação em Aleppo, cidade Síria mais afetada pelos ataques do Estado Islâmico, está se tornando insustentável. Acompanhe uma equipe de resgate e entenda como funciona seu trabalho e como eles lidam com o risco constante de morte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMOS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pai e filho, que vivem fora da sociedade há 20 anos, encontram um estranho que ameaça destruir a utopia que eles construíram.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN GEED - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Okinawa, Japão. A Terra está mais uma vez em perigo, sendo agora atacada por Gilvallis, um planeta tecnológico cujo objetivo é desmaterializar toda a espécie humana. Para enfrentá-lo, Ultraman Geed e sua equipe contam com a ajuda de vários Ultramen de outras Terras, que vêm a esta realidade para socorrê-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN MEBIUS & 8 BROTHERS: A GRANDE BATALHA DECISIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ultraman Mebius une-se novamente a Ultraman, UltraSeven, Ultraman Jack e Ultraman Ace, juntamente aos três Ultraman posteriores, Ultraman Tiga, Ultraman Dyna e Ultraman Gaia, para lutar contra outras poderosas versões de monstros das séries da família Ultra.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN R&B: O FILME - O CRISTAL DA UNIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a paz ser restaurada em Ayaka-shi, Isami e Asahi lutam para alcançar seus sonhos. Katsumi é enviado para um planeta distante. Na Terra, o monstro Snake Darkness aparece e Katsumi terá que encontrar seu caminho de volta à Terra e se reunir com sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN TIGA - THE NEXT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Piloto de caça Maki e dado como morto apos uma colisão com um misterioso meteoro. Mais tarde e misteriosamente é encontrado vivo. Ao mesmo tempo um misterioso monstro assola toquio e destroi tudo em seu caminho, esse poderoso monstro se chama THE ONE, e absorve o poder dos diversos animais que encontra no. Poderá Maki descobrir a tempo que pode parar este misterioso monstro?[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMARINES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa no 41º milênio, uma época em que o Império se espalhou através do universo, despejando suas tropas de fuzileiros espaciais em milhares de planetas ao longo do cosmo. No entanto, o universo é o lar inúmeras espécies de alienígenas sanguinários e das forças do Caos, poderes demoníacos de outra dimensão. Os Ultramarines são os soldados de elite dentre os fuzileiros imperiais, homens que realizam todo tipo de missão suicida, enfrentando todos os tipos de ameaça do corpo e da alma em nome do Imperador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A paixão pelo futebol é o pano de fundo dessa história sobre uma amizade entre dois torcedores de gerações diferentes durante as rodadas finais do campeonato.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAVIOLETA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 21, um grupo de humanos foi modificado geneticamente para ter características dos vampiros, como reflexos apurados. Vivendo longe dos outros humanos que não têm essas características, eles estão à beira de uma verdadeira guerra civil entre os dois “tipos” de humanos. Ultraviolet (Milla Jovovich) deve proteger um garoto de nove anos (Cameron Bright) que foi marcado de morte pelo governo dos humanos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULYSSES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta obra cinematográfica é baseada no histórico documento narrativo “A Odisséia”, escrito por Homero. Aqui Ulysses (Kirk Douglas) realiza, após 10 anos de guerra na batalha por Tróia, a uma jornada por terra e mar para tentar voltar para casa, em Ítaca, e para sua esposa Penélope (Silvana Mangano), depois de ter perdido da frota de navios durante uma tempestade. Em sua Odisséia, ele percorre mares e caminhos desconhecidos, enfrentando batalhas contra o gigantesco ciclope Polifemo, soldados, encarando a fúria e as mentiras dos deuses na figura de Poseidon, e derramando seu sangue e suor para tentar permanecer vivo, mesmo já tendo perdido todos os seus companheiros. Até que finalmente, após 20 anos de luta, em sua terra natal, ele enfrente o último e mais perigoso desafio…[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ACAMPAMENTO DO BARULHO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um acampamento cristão para jovens, as crianças aprendem a lidar com seus medos e não a procurar a violência para resolver o problema. Dois irmãos são separados em duas casas diferentes e, depois de uma série de pegadinhas promovidas pelos valentões do local, eles percebem que precisam um do outro. Quando chega a hora de disputar uma importante competição do acampamento, os garotos precisam colocar de lado suas diferenças se quiserem, além de vencer o torneio, aprender o verdadeiro valor do respeito, do perdão e da convivência em paz entre as pessoas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ADOLESCENTE EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brad é um adolescente que sempre sonhou em transar com a bela Brooke. Quando a jovem resolve tornar seu sonho em realidade, ele se vê obrigado a sair pela noite à procura de camisinha, se envolvendo em grandes confusões, a ponto de questionar se realmente vale a pena. Para piorar, sua melhor amiga, Leah, desaprova totalmente seu comportamento e e não consegue entender como ele pode se interessar por alguém como Brooke. E, é claro, ela alimenta uma paixão secreta pelo rapaz.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AGENTE FORA DE SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guarda-costas aposentado que se estabeleceu em um canto do mundo onde a China, Rússia e Coréia do Norte se encontram,como ele sofre de demência precoce encontra uma amizade em uma jovem. Quando sua vida está ameaçada por uma ligação de seu pai com um senhor do crime local, o guarda-costas deve invocar suas habilidades há muito tempo esquecidas para salvá-la.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AGENTE NA CORDA BAMBA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova Orleans o detetive Wes Block (Clint Eastwood) é colocado no caso de um serial killer que tem como vítimas mulheres jovens e belas, as quais ele estupra e mata. As mortes assumem um caráter pessoal quando o criminoso escolhe pessoas conhecidas de Wes como vítimas, sendo que até mesmo suas filhas estão na mira do assassino. Paralelamente Wes, que é divorciado, se envolve com Beryl Thibodeaux (Geneviève Bujold) e ela também se torna uma provável vítima.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ALGUÉM APAIXONADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akiko é uma jovem que sai do interior do Japão para estudar em Tóquio, e que para sobreviver na cidade grande tem uma vida dupla: hora é uma universitária e namorada do mecânico Noriaki; hora é uma prostituta de uma agência que envia jovens para a casa dos clientes. Numa noite em que Akiko precisa fugir ao mesmo tempo do trabalho e do namorado para ver a avó seu chefe é duro e a manda para a casa de um cliente especial.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ÁLIBI PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitch (Dominic Cooper) sai com os amigos para um bar, e no fim da noite, embriagado, ele pega o carro para voltar para casa. Um homem aparece em seu caminho, e Mitch o atropela. Sem saber como agir, esse jovem advogado deixa o cadáver na rua e foge, pensando não ter sido visto por ninguém. Nos dias seguintes, outro homem, Clinton (Samuel L. Jackson) é incriminado pelo assassinato, e o advogado chamado para defendê-lo é justamente Mitch.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMANTE FRANCÊS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex é um gigolô que passou a maior parte de sua vida ao lado de Denise, uma senhora ricaça de oitenta e poucos anos. Agora que está mais velho, o francês é trocado por um garotão e acaba tendo que ir morar com sua irmã e o sobrinho. Desesperado, ele tem um único objetivo: encontrar uma nova parceira para sustentá-lo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMÁVEL PÃO-DURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]François Gautier é mesquinho! Economizar gera alegria e pagar provoca suores. Sua vida é definida com o único propósito de nunca mais gastar nada. Uma vida que irá mudar em um dia: ele se apaixona e descobre que tem uma filha que não sabia que existia. Obrigado a mentir para esconder seu terrível defeito, esse será o início dos problemas de François. Porque mentira, às vezes, pode sair caro. Muito caro...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR À ALTURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diane, uma advogada, recém-solteira, recebe um telefonema de Alexandre, um arquiteto charmoso que ela nunca conheceu, e que irá ajudá-la a encontrar seu telefone perdido. Quando eles se encontram, a reunião toma um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR A CADA ESQUINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O elenco de uma peça da Broadway se envolve em um triângulo amoroso quando um diretor teatral contrata sua antiga garota de programa, que agora é atriz, para protagonizar sua próxima obra, junto com sua esposa e o ex-amante dela.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR AO ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will (Owen Benjamin) é um jogador de futebol americano na universidade, mas como não é um aluno muito dedicado, seu professor o obriga a participar de uma Feira Medieval ao lado de um grupo de teatro. Desta trupe também faz parte Kate (Christina Ricci), uma bancária infeliz com o trabalho e cujo sonho é ser atriz. Agora, os dois terão que se unir para vencer a maior competição da Feira, que determinará quem será da realeza e quem será plebeu, enquanto seus rivais, um grupo de rapazes traiçoeiros e desonestos, farão de tudo para ganhar, até mesmo trapacear.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR APÓS A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Michael morre, ele acredita estar livre das angústias de buscar pelo amor verdadeiro. Mas estava enganado e agora precisará encontrar sua alma gêmea antes de seguir para o próximo plano.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR COM SABOR DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aspirante a arquiteta descobre que a padaria de sua falecida mãe enfrenta dificuldades. Suas esperanças são renovadas quando ela decide participar de um concurso de biscoitos de gengibre e disputa um prêmio que mudará sua vida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE ESTIMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sr. Hoppy é um velho tímido que mora sozinho em um prédio de apartamentos. Por muitos anos, ele foi secretamente apaixonado pela Sra. Silver, uma mulher que vive abaixo dele. O Sr. Hoppy freqüentemente se inclina sobre sua varanda e intercâmbios conversa educada com a Sra. Silver, mas ele é muito tímido para divulgar como ele se sente. O Sr. Hoppy anseia expressar seus sentimentos à Sra. Silver, mas nunca pode trazer seus lábios para formar as palavras. A Sra. Silver tem uma pequena tartaruga de estimação, Alfie, a quem ela ama muito. Certa manhã, a Sra. Silver menciona ao Sr. Hoppy que, embora tivesse Alfie há muitos anos, seu animal de estimação só cresceu um pouquinho e ganhou apenas 3 onças em peso. Ela confessa que ela deseja que ela soubesse de alguma maneira de fazer seu pequeno Alfie crescido em uma tartaruga maior e mais digna. O Sr. Hoppy pensa de repente de uma maneira de dar a Sra. Silver seu desejo e ganhou seu afeto.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE FILHOTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bandido chamado Mercer está envolvido em uma briga ilegal de cães. Seu pastor alemão é mordido enquanto luta e consegue fugir. A jovem Paige Crowley encontra o cachorro remexendo no lixo e gosta dele, então, ela o leva para casa, mas o esconde de seu pai Travis. A família de Paige é pequena, mas todos têm problemas: o pai dela é um homem ausente e frustrado, que deposita no futuro de seu filho Decklin, estrela do esporte da escola, a esperança de conquistar algo que ele mesmo não conseguiu. Paige perdeu a mãe cedo, então sua avó, Hazel, faz o papel materno na casa. A chegada de Mercer traz nova alegria a todos, mesmo que alguns demorem para perceber isso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo ia bem na vida de Fanny até que ela descobre que seu filho amado, Arthur, de 9 anos, é o bode expiatório de três garotos de sua escola. Fanny não deixará seu filho sozinho enfrentando seus pequenos carrascos. Ela vai aprontar com esse garotos truques sujos e armadilhas, claro, no playground, agora isso vai ser "olho por olho e dente por dente".[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin Finnegan é um caçador de tesouros obcecado em encontrar o navio Queen's Dowry, que, segundo a lenda, carregava 40 arcas de um grande tesouro. Decidido a encontrá-lo a qualquer custo, Benjamin jogou fora seu casamento com Tess, que decide então reconstruir sua vida trabalhando na equipe do bilionário Nigel Honeycutt. Um dia, Benjamin encontra uma pista fundamental em sua caça ao navio e, para desgosto de Tess, consegue convencer Nigel e sua filha Gemma a ajudá-lo em mais uma busca.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace, que sonha em se tornar médica, sempre foi uma ótima aluna. Mas como sua mãe não é muito responsável com as finanças, ela se junta a um adolescente rebelde para vender drogas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE VIZINHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um corretor de imóveis egocêntrico (Michael Douglas) vive tranquilamente até que seu filho, com quem ele não fala há anos, pede que ele cuide da sua neta por um tempo. Sem a menor ideia de como proceder com uma criança que ele mal conhece, ele pede ajuda a sua vizinha (Diane Keaton) para cuidar da menina.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE VIZINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O publicitário Sam consegue a conta de um cliente graças a confiança que ele inspirou pela tranquilidade de seu casamento. Mas a chegada de Janet, uma amiga de infância de sua esposa, que precisa dele fazendo o papel de marido e assim conseguir uma herança, vai mergulhar a vida do pobre Sam em uma completa desordem.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dustin é o astro de baseball da cidade que decide largar tudo e deixar uma vida inteira para trás para perseguir seu sonho de jogar a liga principal. Doze anos se passam e, hoje jogando num time da divisão secundária, ele é rejeitado ano após ano, sucessivamente, pelos grandes clubes do país. De coração partido e desiludido com o mundo esportivo, Dustin decide que é hora de parar de perseguir uma ilusão e abandonar o baseball de vez.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel, uma modesta funcionária de escritório, conhece Philippe, um jovem brilhante nascido de uma família burguesa. A partir desta breve mas apaixonada conexão nasce uma pequena filha, Chantal. Philippe se recusa a se casar fora de sua classe social e Rachel tem que criar a filha sozinha. Para Rachel, Chantal é sua grande felicidade e por isso luta para que nunca falte nada a ela, e exige que Philippe lhe dê seu nome à filha. Essa batalha dura de mais de dez anos e acabará por mudar as vidas de todos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR NA TRINCHEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história real do soldado Barry Winchell da 101st Airborne Division que viveu um amor proibido com uma mulher transexual. Numa das idas com os colegas durante as folgas a uma boate em Nashville ele é cativado pela belíssima cantora Calpernia Addams.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR PARA DUAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uche e Toyin são melhores amigas. Mas quando as duas se apaixonam pelo mesmo homem e recebem uma notícia difícil, sua lealdade é posta à prova.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR PARA RECORDAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plenos anos 90, Landon Carter (Shane West) é punido por ter feito uma brincadeira de mau gosto em sua escola. Como punição ele é encarregado de participar de uma peça teatral, que está sendo montada na escola. É quando ele conhece Jamie Sullivan (Mandy Moore), uma jovem estudante de uma escola pobre. Com o tempo Landon acaba se apaixonando por Jamie que, por razões pessoais, faz de tudo para escapar de seu assédio.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o primeiro amor de Lucy planeja derrubar o Gilded Age para construir um campo de golfe, Lucy batalha para preservar a mansão histórica a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR PERIGOSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ídolo de uma adolescente a chama para um encontro, mas o conto de fadas logo se transforma em um filme de terror.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR VERDADEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escritora Ellen Gulden é filha de um dos mais respeitados jornalistas americanos, George Gulden, que tem dificuldade de demonstrar seu amor, e de Kate Gulden, que é totalmente aberta. Quando a mãe é diagnosticada com câncer, Ellen precisa intervir e acabará aprendendo mais sobre si mesma e sua família e a idiossincracia do estilo de vida.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR, MIL CASAMENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diferentes versões de um mesmo dia se repetem para Jack, que tem que lidar com muita confusão e um possível romance na festa de casamento da irmã.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ANEL PARA VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de três mulheres que vão a um casamento e decidem desencalhar dentro de um ano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ANJO CAIU DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bispo tentando construir uma nova catedral pede a Deus uma orientação. Um anjo (Cary Grant) chega, mas a sua ajuda não é sobre a captação de recursos. Henry Brougham é um bispo dedicado à nova construção de uma catedral que será paga pela viúva Agnes Hamilton. Dudley, um anjo, é enviado pelo céu para ajudá-lo. Mas Dudley acaba sendo tão prestativo e bondoso para todos que Henry acaba se sentindo ameaçado.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ANJO EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando descobre que sua filha está prestes a trilhar um mau caminho, Angelina (Donna Spangler) decide fazer algo para salvá-la. No entanto, o pai e a madrasta da menina tem outros planos para o futuro da jovem de apenas 14 anos. Assim, a única chance de Angelina acaba sendo uma figura fantástica: o Arcanjo Gabriel (Dean Cain), que aparece na Terra para ajudá-la.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ANJO EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um reverendo que está passando por uma crise recebe a visita de um anjo. Mas o emissário divino, em vez de ajudá-lo, se distrai com a presença da mulher do religioso.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ANJO EM NOSSAS VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um criminoso insensível e doente cruza o caminho de uma menina cheia de fé, uma segunda chance surge para tocar o coração durante a temporada de festas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASILO FORA DO COMUM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para não ir para a cadeia, um homem é forçado a trabalhar em um asilo. Lá ele constrói uma amizade com um grupo de idosos e juntos eles organizam uma fuga.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASSALTANTE BEM TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Virgil Starkwell, um assaltante medíocre, é contada com pompas de uma lenda moderna, como uma paródia de Butch Cassidy e Sundance Kid ou Jesse James, num relato pseudo biográfico em forma de documentário sensacionalista. Ele rouba chicletes com sucesso quando garoto, mas quando resolve evoluir, nada dá certo. Adulto e desastrado, não consegue assaltar nenhum banco. É preso várias vezes e se apaixona por Louise, ao tentar roubá-la. Mas Virgil não desiste do crime por excesso de estupidez, pois sua vida é um interminável entra-e-sai de prisões. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASSALTO DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após vários golpes frustrados, Galinha Preta e Lapão aceitam participar de um assalto a uma igreja evangélica não exatamente idônea. No entanto, a dupla atrapalhada pode ter seus planos desfeitos por um ato impensado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASSASSINO À SOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agente do FBI é escalado para caçar assassino em série que aterroriza uma pequena cidade do Texas. Ele se torna ainda mais obstinado quando o criminoso sequestra seu filho, prometendo matá-lo se o agente não conseguir capturá-lo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASSUNTO DE MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, na França ocupada, uma mulher de baixa escolaridade cria seus dois filhos em um apartamento cheio de ratos. Ela é Marie Latour. Em 1941, seu marido retorna da Frente, fraco demais para manter um emprego. Depois de um episódio envolvendo sua vizinha, Marie descobre que pode fazer abortos clandestinos para sustentar sua família.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASTRO EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astro Morgan Freeman vai a um supermercado, com o objetivo de estudar o personagem de seu próximo filme. Entretanto ao chegar ele encontra um local um tanto quanto caótico, onde apenas Scarlet (Paz Vega), a bela moça do caixa rápido, parece ter algum sentido.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Q. Archibald é um homem comum, que trabalha em uma fábrica e vive feliz com sua esposa Denise e seu filho Michael. Até que Michael fica gravemente doente, necessitando com urgência de um transplante de coração para sobreviver. Sem ter condições de pagar pela operação e com o plano de saúde de sua família não cobrindo tais gastos, John Q. se vê então numa luta contra o tempo pela sobrevivência de seu filho. Em uma atitude desesperada, ele então decide tomar como refém todo o setor de emergência de um hospital, passando a discutir uma solução para o caso com um negociador da polícia e com um impaciente chefe de polícia, que deseja encerrar o caso o mais rapidamente possível.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fiona Maye (Emma Thompson) é uma eminente juíza da Alta Corte, que preside casos eticamente complexos do direito familiar. Com o serviço pesado, sua carga horária acaba exigindo um desgaste pessoal de Fiona. Em meio ao seu precário relacionamento com um professor (Stanley Tucci), ela precisa decidir sobre o caso de Adam (Fionn Whitehead), um garoto brilhante diagnosticado com câncer que se recusa a fazer uma transfusão de sangue que salvará sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lutando contra a insônia, um veterano de guerra trabalha à noite como um iluminador em um teatro desacreditado. Enquanto luta para se adaptar à vida civil, ele logo encontra-se em um confuso jogo de sedução, vício, e violência.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1941. Tuvia (Daniel Craig), Zus (Liev Schreiber) e Asael (Jamie Bell) são irmãos que, ao fugir da perseguição nazista aos judeus, se escondem em uma floresta que conhecem desde a infância. De início eles apenas pensam em sobreviver, mas à medida que seus atos de bravura se espalham diversas pessoas passam a procurá-los, em busca de liberdade. Tuvia assume a posição de líder mas é contestado por Zus, que teme que suas decisões os levem à morte.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BANDIDO EM HONG KONG[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de arrasar no Bronx, Jackie Chan deixou sua marca nas gangues que infestaram as ruas de Honh Kong. Neste clássico, Jackie é um gangster que fará tudo par proteger seu chefe, um grande mafioso de Hong Kong. Muita ação rola quando uma policial esquentadinha tenta destruir o sindicato do crime. Segundo a revista Manga Mania, de Hong Kong, este filme é "para os fanáticos pelo ator".[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BANHO DE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bertrand (Mathieu Amalric) está no "auge" dos seus quarentas anos e sofre de depressão. Depois de usar uma série de medicamentos que não surtiram nenhum efeito, ele começa a frequentar a piscina municipal do bairro em que vive. Lá ele conhece outros homens com histórias semelhantes a sua. O grupo se junta e forma uma equipe de nado sincronizado masculina, algo incomum dentro do esporte. Sob o comando de Delphine (Virginie Efira), uma ex-atleta vitoriosa, Bertrand e os novos companheiros decidem participar do Campeonato Mundial de Nado Sincronizado, encontrando, enfim, um novo propósito para sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BARCO E NOVE DESTINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial no Atlântico, um navio e um barco alemão se envolvem em um combate e ambos naufragam, mas existem alguns sobreviventes que vão para um dos botes. No entanto, eles têm diferentes origens e propósitos, mas surge o pomo da discórdia quando um dos sobreviventes se revela um nazista.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BARCO PARA A ÍNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sailor Johannes Blom retorna ao seu porto de casa, depois de sete anos no mar, para descobrir que Sally, a garota que ele tem pensado enquanto estiver longe, é completamente desanimada. Sete anos antes, Obsterperous Alexander Blom, traz sua amante Sally para viver com ele, sua esposa Alice, filho Johannes, e tripulação, a bordo do barco de salvamento que ele capita. Em meio a todas as tensões no pequeno barco, Johannes e Sally se apaixonam umas com as outras.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BEATLE NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Senhor Guy Grand, o homem mais rico do mundo, adota um menino sem-teto, jovem. Juntos, eles se mostraram para provar que alguém - e qualquer coisa - pode ser comprada com dinheiro.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BEIJO A MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael (Zach Graff) está de casamento marcado com Jenna (Jacinda Barrett), com quem namora há 3 anos. Ele se considera uma pessoa feliz, até conhecer a jovem Kim (Rachel Bilson). Fissurado por ela, Michael passa a repensar sua vida e tudo o que já conseguiu, inclusive o casamento que está por vir.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BEIJO ROUBADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Jeremy (Jude Law), dono de um charmoso café, muda radicalmente quando ele recebe a visita de Elizabeth (Norah Jones), uma jovem de coração partido com quem conversa noites adentro. Em busca de um novo rumo, Elizabeth, uma jovem de coração partido com quem conversa noites adentro. Em busca de um novo rumo, Elizabeth parte em viagem através dos EUA, onde faz amizades com um policial (David Strathairn) que não consegue esquecer a ex-mulher (Rachel Weisz) e uma sexy jogadora de cartas (Natalie Portman), Jeremy, muito apaixonado, acompanha a jornada desesperadamente através de telefonemas e cartas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BELO DOMINGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baptiste (Pierre Rochefort) é um homem solitário, que trabalha como professor no sul da França. Na véspera do fim de semana ele percebe que um dos alunos foi esquecido pelo pai negligente e decide levá-lo até a mãe (Louise Bourgoin), que trabalha numa praia em Montpellier. Surge uma união familiar entre os três, mas as dívidas da mulher atrapalham suas vidas. Para ajudá-la, Baptiste terá que retornar às suas origens.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BILHETE PARA LONGE DAQUI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tara é casada e tem dois filhos. A rotina de dona de casa está lhe sufocando. Ela revela ao marido, Mark, que não é feliz. Insegura, Tara toma coragem para dar um novo passo em sua vida, mesmo que para isso seja ficar longe da família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BOA MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em tempos de guerra, um grupo de crianças do Sudão é presenteado com a possibilidade de se mudar para os Estados Unidos. Uma nova vida começa ao lado de Carrie, a assistente social que os recebe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BOM ANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um banqueiro londrino, Max Skinner, herda a vinícola de seu tio em Provence, na França. Assim que chega à vinícola, ele conhece uma mulher da Califórnia que diz ser sua prima e dona da propriedade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BOM PARTIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George é um ex-jogador de futebol que, na tentativa de se aproximar do filho, passa a treinar a equipe juvenil na qual ele joga. Só que ele não consegue se manter afastado das mães dos colegas de seu filho, a quem vive dando em cima.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BRILHO NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um brilho na escuridão conta a história vivenciada, uma noite antes das festas de fim de ano, por cinco estranhos: uma idosa afastada da sua família, uma mãe preocupada com a doença do marido, o dono de um posto de gasolina que odeia o seu trabalho, um jovem pastor que se sente inútil, além de um homem desempregado, que perde a família por conta da bebida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BRINDE À AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate (Olivia Wilde) e Luke (Jake Johnson) são funcionários de uma fábrica de cerveja. Com gostos parecidos, os dois sempre flertaram um com o outro, mas nunca entraram em um relacionamento, porque Luke está pensando em se casar com sua namorada, e Kate namora um produtor musical. Mas quanto mais eles bebem, mais ficam abertos à possibilidade de saírem juntos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BRINDE À VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1960, três mulheres, que anteriormente haviam sido deportadas para Auschwitz e não se viam desde a guerra, encontram-se em Berck-Plage. Durante uma semana o riso e a nostalgia misturam-se com as lembranças de um passado cruel.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BRINDE AO NATAL: LUZES DA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já faz um ano que Callie e Joseph se apaixonaram, e eles estão mais felizes do que nunca administrando sua fazenda de laticínios e vinícola, até que os negócios e as obrigações familiares o chamam de volta para a cidade – e ameaçam atrapalhar seu romance.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BRINDE AO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filho de fazendeiros que nunca pegou no pesado se passa por trabalhador rural para convencer uma pequena produtora a vender suas terras antes do Natal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BUQUÊ DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas do Natal, uma mulher que planeja casamentos em Nova York precisa viajar em busca de uma flor para conseguir uma promoção. Mesmo desesperada, ela conhece Matt, que acaba mexendo com suas prioridades.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CADÁVER PARA SOBREVIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hank, um homem perdido no deserto, e sem esperanças, encontra um corpo no meio do caminho. Decidido em ficar amigo do morto, eles vão partir, juntos, em uma jornada surrealista para voltar para casa. Ao mesmo tempo em que Hank descobre que o corpo é a chave para sua sobrevivência, ele é forçado a convencer o morto o quanto vale a pena viver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CAIPIRA EM BARILOCHE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Polidoro (Mazzaropi), um fazendeiro ingênuo e dono de muitas terras, é persuadido por seu genro e pela filha para vender a fazenda e mudar-se para a cidade. Acaba vendendo-a para um amigo do genro, Agenor, pessoa sem escrúpulos e vigarista, cuja esposa também é vítima de suas negociatas. Por meio de um ardil, Polidoro é levado a viajar para Bariloche em companhia de Nora, enquanto sua fazenda é vendida a terceiros através de um negócio ilícito. Avisado a tempo, Polidoro regressa para desmascarar o genro.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CAMINHO DE LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na vida de Alexia González-Barros, Camino conta sobre uma aventura emocional em torno de uma linda menina de onze anos, muito religiosa, que enfrenta ao mesmo tempo dois acontecimentos que são completamente novos para ela: apaixonar-se e morrer. "Camino" é, sobre tudo, uma luz brilhante capaz de atravessar todas e cada uma das tenebrosas portas que se vão fechando ante ela, e que pretendem em vão sumir na escuridão seu desejo de viver, amar e sentir-se definitivamente feliz. Baseada na história de uma filha de uma família pertencente ao Opus Dei, que faleceu em 1985 aos 14 anos de idade, e que atualmente está em processo de canonização. O filme estava nomeado em sete categorias no Prêmio Goya e acabou por conquistar seis estatuetas: melhor filme, melhor diretor (Javier Fesser), melhor atriz (Carmen Elías), melhor atriz revelação (Nerea Camacho), melhor ator secundário (Jordi Dauder) e melhor roteiro original.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CAMINHO PARA DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As idas e vindas de um casal durante cerca de 12 anos de relacionamento, contados em flashback e narrativa não linear que servem para ambos analisarem se devem ou não ficar juntos.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CANTO DE ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os japoneses invadiram Cingapura, em 1942, várias mulheres e crianças das mais diversas classes sociais foram levadas a um campo de concentração japonês. Entre elas estava Adrienne Pargiter (Glenn Close), formada pela Academia Real de Música, que decide organizar no local um coral, apesar da resistência do exército japonês.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CÃO ANDALUZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonho? Realidade? Subconsciente? Uma aventura surrealista de Luis Buñuel e Salvador Dalí.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CÃO DE OUTRO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Owen Baker (Liam Aiken) tem um grande sonho: ter um cachorro. Para tanto ele passeia com os cachorros do bairro, juntando dinheiro para que possa comprar seu próprio cão. Owen acaba convencendo seus pais a adotarem um cachorro vira-lata, a quem dá o nome de Hubble. Até que, um dia, Owen percebe que consegue entender tudo o que Hubble diz. Owen descobre que os cães vieram do espaço para a Terra há milhões de anos, com a missão de dominar o planeta, e que agora eles precisam organizar a recepção para a chegada de seu líder. Owen passa a ajudar Hubble em sua tarefa, pois caso eles fracassem todos os cães do planeta serão mortos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CARA MUITO BARATINADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]New York City, 1954: Benjy Stone é o escritor júnior no topo da variedade / companhia de comédia. Seu ídolo Alan Swann, um ator com um problema de bebida, é ser a estrela da convidada da semana.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CARRO, UM RAPAZ, UMA GAROTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ken gosta de projetar e construir carros exóticos. Quando o carro do projeto de classe de loja da High School, um Dream Corvette totalmente enganado, é roubado, ele começa a procurar por isso. Sua busca leva-o a Las Vegas, onde Vanessa, uma prostituta adolescente, o ajuda a tentar rastreá-la.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAL DO BARULHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casal descobre que não está legalmente casado. Ann pensa que David irá pedi-la em casamento novamente, mas, quando isso não acontece, ela o expulsa de casa. David diz querer se casar com Ann, entretanto, ela já não o quer. David começa, então, a tentar reconquistá-la de qualquer forma. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAL INSEPARÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Um Casal Inseparável, Manuela (Nathalia Dill) é uma determinada professora e musa de vôlei de praia que sempre está pronta para defender seus ideais. Ela nunca pautou sua felicidade a um relacionamento e nunca planejou se casar. Porém, um dia, inesperadamente conhece o romântico Léo (Marcos Veras), um pediatra bem-sucedido, e se apaixona, mas circunstâncias da vida os separam. Em meio a brigas e saudades, e com a ajuda da manipuladora Esther (Totia Meireles), mãe de Manuela, os dois vão descobrir se são mesmo inseparáveis.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAL QUASE PERFEITO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filha de medalhistas olímpicos, Jackie Dorsey cresceu com a ambição de conquistar o ouro na patinação. Porém, uma contusão a impede de competir sozinha. Até que conhece o irresponsável Alex. Agora, essa dupla improvável precisa se entender dentro e fora do gelo para vencerem o campeonato.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAL QUASE PERFEITO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O patinador Zack Conroy perde sua parceira Celeste quando ela se machuca durante um treino. Ele começa a treinar com Alejandra, filha do dono de uma modesta lanchonete, mas o técnico Bryan não aprova a nova parceira e não aceita mais treinar Zack.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAL QUASE PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ação e romance chegam às telas quando uma egocêntrica ex-estrela do hóquei Doug Dorsey e a campeã de patinação no gelo Kate Moseley se tornam parceiros improváveis na busca pela medalha de ouro olímpica.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAMENTO À INDIANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Verma se reúne em Nova Delhi para um casamento arranjado às pressas. Várias histórias se entrelaçam, retratando diferentes aspectos do amor e atravessando fronteiras geográficas, sociais e morais. Após um relacionamento fracassado, Aditi (Vasundhara Das), a noiva, aceitou casar-se com Herman, um engenheiro texano, e encontra-se apreensiva com a mudança para os Estados Unidos. Lalit (Naseeruddin Shah) e Pimmi (Lillete Dubey), seus pais, enfrentam o desafio de manter as tradições familiares enquanto Dubby (Vijay Raaz), o responsável pelo cerimonial, apaixona-se pela empregada da família. E há também a presença da independente Ria e da adolescente Ayesha (Neha Dubey), primas de Aditi.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAMENTO A MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mara é uma fotógrafa no auge de sua juventude e não acredita que um dia irá se casar. No entanto, logo após começar um novo relacionamento ela é convidada não só para um, mas quinze casamentos no mesmo anos. Depois de conhecer uma grande quantidade de bem casados, Mara se sente pressionada e precisa decidir quais são os seus objetivos em relação a sua vida amorosa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAMENTO COM MEU EX[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah, uma planejadora de casamentos de Nova York, é contratada para fazer o casamento mais esperado da temporada. No entanto, ela fica sabendo que a noiva é da cidade natal de Sarah, em Williamstown, Massachusetts, e quer que seu casamento seja na fazenda da familia, que agora está sendo administrada pelo irmão mais velho da noiva - que também é o primeiro amor de Sarah.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAMENTO ORIGINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a revista Confetti decide realizar um concurso do 'Casamento Mais Original do Ano', três casais com ideias extravagantes e divertidas para seu 'dia especial' embarcam em uma hilária jornada rumo à felicidade conjugal.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAMENTO REAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as férias na Europa, uma jovem se vê no meio de um conto de fadas quando um encontro casual vira algo mais. Entretanto, as coisas se complicam quando ela descobre que seu "paquera" é um príncipe que está para ser coroado e cuja mãe fará de tudo para estragar o romance do filho com a turista.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO A TRÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar (Matthew Perry) e seu sócio Peter (Oliver Platt) são arquitetos que estão ansiosos por receber a comissão de US$ 90 milhões de um rico construtor de Chicago, Charles Newman (Dylan McDermott), para construir um gigantesco centro cultural. Só que, por engano, Charles acredita que Oscar gay e lhe pede um pequeno favor pessoal: que ele espione sua namorada, Amy (Neve Campbell), numa exposição de esculturas, para se certificar que ela não encontrará seu ex-namorado Kevin (Cylk Cozart). Oscar fica inconformado ao ser confundido com um homossexual, mas aceita fazer o favor de olho na gorda comissão que irá receber. Só que, ao conhecer Amy, Oscar acaba se apaixonando por ela e esconde sua posição de heterosexual com medo de que o negócio com Charles vá por água abaixo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO COMPLICADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após descobrir que está grávida, a estrela pornô Elektra Luxx (Carla Gugino) tenta mudar a sua vida, abandonando a indústria de filmes adultos. Ela começa a dar aulas de sexo para donas de casa, mas a chegada de uma pessoa do seu passado pode atrapalhar os seus planos. No meio do caos, Elektra terá que enfrentar uma série de revelações e inesperadas decisões.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem escritor tenta impressionar uma garota que conheceu na internet criando um perfil cheio de mentiras. A confusão começa quando ela se apaixona e deseja conhecê-lo pessoalmente.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jardineiro viúvo mora com o filho assumidamente homossexual. Se para ele isso não é problema, é motivo suficiente para atrapalhar sua relação com a mulher que conhece por computador e tinha intenção de se casar.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE DETETIVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive infantil que já foi famoso, agora adulto, continua resolvendo os mesmos mistérios triviais. Mas um dia, chega o seu primeiro caso adulto e precisa descobrir quem cometeu um brutal assassinato.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASTELO PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escritora americana quer comprar um castelo na Escócia, mas o dono mal-humorado não quer fazer negócio com ela. Um grande impasse com desfecho surpreendente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CERTO CARRO AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonada por seu pai e negligenciada por sua mãe sobrecarregada, a jovem Meg busca em sua professora de inglês consolo e inspiração. Mas a segurança do que começa como uma amizade de mentoria, se torna cada vez mais complexa e ambígua nesse poderoso conto de sexo e traição.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CHAMADO ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cara Jarvis quer fazer parte da turma em seu novo colégio. Para impressionar e chamar a atenção de Brandon, ela faz amizade com Grace, uma menina com síndrome de Down. Uma amizade que ela tenta esconder quando conhece as populares Skylar e Quinn, que fazem uma falsa campanha para que Grace seja a rainha de volta às aulas. Grace vence, e é publicamente humilhada, e Skylar quer que Cara assuma a culpa. Agora, Cara deve reconquistar Brandon, restaurar sua amizade com Grace e salvar sua reputação na escola.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CIENTISTA DISTRAÍDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem divórcio tenta converter uma casa histórica em um hotel, apesar de seus habitantes excêntricos e corpos mortos na adega.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CLARÃO NAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma boneca recheada de heroína é a razão desta trama que envolve Roat (Alan Arkin), um frio assassino psicopata, e Susy (Audrey Hepburn), uma moça que ficou cega e ainda não aprendeu a viver na escuridão. Seus caminhos se cruzam em uma noite de medo e agonia, onde a escuridão é a única chance de fuga para Susy.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CLÁSSICO FILME DE TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta história de terror cheia de tensão e sangue, os passageiros de um ônibus são vítimas de assassinatos ritualísticos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM COLÉGIO MUITO MALUCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry é o melhor aluno de sua classe e justo quando experimenta maconha pela primeira vez, o diretor da escola decide fazer um teste de drogas que poderá acabar com sua formatura tão sonhada. Agora ele precisa elaborar um plano para se salvar![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONDENADO À MORTE ESCAPOU[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história do ativista da resistência francesa Andre Devigni, que acaba preso durante a ocupação alemã na França e é condenado à morte. O que alimenta sua esperança é a preparação de um plano para fugir do seu destino.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONQUISTADOR EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joey O´Brien (Robin Williams, de Tempo de Despertar) é um Conquistador em Apuros. Ao mesmo tempo uma lenda, um amante e o melhor vendedor da Targeon Auto, ele tenta até mesmo vender um carro a uma viúva durante o funeral de seu marido. Mas Joey tem vários problemas. Sua ex-mulher quer o seu sangue, suas namoradas querem o seu corpo, sua filha desapareceu e ele deve a um cara muito mau, Tony, vinte mil dólares. Mas pelo menos sua mãe o ama. Com seu cargo em perigo e sua vida uma bagunça, tudo o que Joey menos precisa é um maníaco maluco e armado (Tim Robbins) entrando pela loja, transformando os fregueses em reféns. Simplesmente este não será o seu dia.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO AMERICANO: FIEVEL VAI PARA O OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família do ratinho Fievel está triste, vivendo numa casinha humilde, sendo perseguida pelos gatos que os maltratavam na Europa. Fievel sonha em ser um destemido xerife como seu herói Wylie Burp. Surge, então, um gato trapaceiro que usando um ratinho marionete convence a família a ir para o Velho Oeste. Todos partem, mas entre tiroteios, cowboys e eletrizantes cavalgadas, Fievel descobre que o plano do gato vigarista é transformar toda a família em ratobúrgueres.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DE NATAL DO MICKEY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O curta conta com Tio Patinhas no papel de Ebenezer Scrooge, um velho egoísta e avarento que não tinha limites para sua ganância e desprezava sentimentos como amor, amizade e generosidade. Até que, em uma véspera de Natal, ele foi visitado pelos Três Fantasmas do Natal, que o fizeram compreender qual seria o seu destino final se ele não mudasse seus atos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua matriarca régia adoece, a problemática família Vuillard se reúne para uma hesitante reunião de Natal. Entre eles está o rebelde Henri e a nervosa Elizabeth. Juntos sob o mesmo teto pela primeira vez em muitos anos, seus ressentimentos e anseios intrincados e há muito negados emergem novamente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um senhor amargo e miserável revive momentos de sua vida para avaliar seus erros.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DE SEREIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryan, uma garota de 12 anos que foi obrigada a morar em uma cidade de pesca moribunda. Lá ela descobre um lugar secreto, onde encontra uma baía repleta de golfinhos e Coral, uma sereia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro de Mark Helprin. Durante um inverno rigoroso, o mecânico e larápio Peter Lake (Colin Farrell) invade uma mansão. Ele pensa que não há ninguém em casa, mas a filha do dono, uma jovem que tem pouco tempo de vida (Jessica Brown Findlay), o surpreende em plena ação, e os dois se apaixonam.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO INDIANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As vidas de dois homens se cruzam de maneira aleatória no dia em que Ajith, um indiano, aparece diante de Pierre, um francês solteiro e rabugento. Sem falar o idioma local, Ajith traz consigo um pedaço de papelão onde se lê um endereço localizado na outra ponta da cidade. Coincidências acontecem quando Pierre decide levar Ajith ao seu destino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO QUASE DE FADAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dalton é um ditador que precisa contratar uma professora para seus filhos. Dresher é a professorinha de estética, confundida pelo Ministro de Estado, e contratada para ensinar aos filhos de Dalton tudo que estes precisam aprender. Mas, descontadas as diferenças, os dois acabam apaixonados. Terão apenas que enfrentar seus próprios pontos de vista, diferentes em todos os ângulos, antes de viver esta paixão. Destaque para a presença do ex-James Bond, Dalton, de "007 Permissão Para Matar".[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTRATEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após acordar ao lado de sua amante assassinada em um quarto de hotel, um empresário contrata uma advogada para descobrir como ele acabou sendo suspeito de um homicídio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONVIDADO BEM TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fred Clutterbuck, um magnata de Hollywood, vai dar uma festa, mas não uma simples festa! Todo mundo, absolutamente todo mundo importante estará lá: Modelos deslumbrantes, encantadoras estrelas, poderosos produtores, até um filhote de elefante! Mas, por uma falha de convite, Hrundi V. Bakshi (Peter Selers), um ator hindu com uma queda por desastres, também vai estar lá. Ele não perderia essa festa por nada neste mundo e se você gosta de piadas hilárias e ação desastrada, você também não deve perdê-la! Este filme inicia a parceria da marca registrada da atuação cômica de Sellers e do inteligente trabalho de diretor/produtor/co-roteirista (junto com Tom e Frank Waldman) Blake Edwards. Se você está procurando por diversão, está convidado a se juntar a "Um convidado Bem Trapalhão"![/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CORAÇÃO NO INVERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maxime e Stéphane são amigos e trabalham juntos na atmosfera acolhedora de uma oficina de violino. Maxime, marchand de violinos, é um homem ativo e realizado, sem escrúpulos. Stéphane, luthier, vive aposentado, no inverno do coração, cujas razões são difíceis de discernir. Maxime se apaixona por uma jovem violinista, Camille. Entre os três personagens, um relacionamento complexo é formado. A atitude contida de Stéphane exaspera e intriga Camille. Passivamente, quase apesar de si mesmo, Stéphane entra em um jogo conturbado de sedução, em um empreendimento de manipulação do qual ele se imagina ser o mestre construtor - mas do qual perde o controle quando Camille o coloca diante das evidências de sentimentos. vida, que ele pensou que poderia manter à distância. A morte do amado mestre de violino traz dolorosamente Stéphane de volta à vida. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CORAÇÃO NORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1981. Uma doença misteriosa se alastra pelos Estados Unidos, com alto grau de mortalidade: cerca de 50% dos infectados acabam falecendo. Como a imensa maioria é homossexual, ela logo é apelidada de "câncer gay" e, por preconceito, não recebe a devida atenção do governo norte-americano. Decidido a fazer com que as pessoas tomem conhecido sobre a epidemia causada pela AIDS, o escritor Ned Weeks (Mark Ruffalo) decide ir aos diversos veículos de comunicação para falar sobre o tema. Entretanto, a raiva contida em suas declarações assustam até mesmo seus colegas na organização não-governamental que presta auxílio aos infectados. Ao seu lado, Ned conta apenas com o apoio da médica Emma Brokner (Julia Roberts), que também está alarmada com a gravidade da situação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CORPO NO ESCURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos íntimos Marcus e Holly começam seu primeiro ano em uma escola pública difícil no condado de Baltimore, Maryland. Quando Cassie, uma estudante muito querida do último ano da escola, desaparece com desconfiança, a vida de ambos muda para sempre. Juntos, eles vão descobrir o que aconteceu com Cassie? E depois de um confronto dramático, algum deles será o mesmo?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CORPO QUE CAI[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Francisco, um detetive aposentado (James Stewart) que sofre de um terrível medo de alturas é encarregado de vigiar uma mulher (Kim Novak) com possíveis tendências suicidas, até que algo estranho acontece nesta missão.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real que chocou a nação em 1965, o filme reconstrói um dos crimes mais chocantes já cometidos a uma só vítima. Sylvia (Ellen Page) e Jennie Fae Likens (Hayley McFarland), as duas filhas de um casal que trabalha com um circo são deixadas para uma estadia demorada em Indianápolis, na casa Gertrude Baniszewski, uma mãe solteira com sete crianças. Tempos difíceis, e as necessidades financeiras de Gerturdes (Catherine Keener), obrigam-na a fazer este arranjo antes de perceber como esta obrigação levará sua natureza instável a um ponto de ruptura.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na primavera de 1991, Rodney King, um motorista negro, foi brutalmente espancado por quatro policiais brancos de Los Angeles após uma perseguição em alta velocidade. Um morador das proximidades gravou o espancamento da varanda de seu apartamento. Quando a fita foi levada ao público, os policiais foram julgados e considerados inocentes. A cidade explodiu em motins que resultaram no pior conflito civil na história dos EUA.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Willy Beachum é um promotor que nunca perdeu um caso e está prestes a deixar seu emprego por um melhor, até que seu chefe lhe entrega um caso de assassinato. Ted Crawford tentou matar sua esposa com um tiro na cabeça e está sendo seu próprio defensor no julgamento. Agora Beachum precisa provar que Ted é um assassino frio e calculista.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME ENTRE AMIGAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma brincadeira de aniversário, três adolescentes populares, Julie (Rebecca Gayheart), Foxy, e Courtney (Rose McGowan), resolvem enganar uma colega e fingir um sequestro. Como parte do plano, elas colocam a amiga no porta-malas do carro, mas são surpreendidas ao descobrirem que a menina morreu sufocada.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME NA CONFEITARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A dona de uma confeitaria encontra um de seus fornecedores assassinado perto de sua loja. Como a polícia da pequena cidade não está preparada para cuidar desse tipo de caso, ela decide investigar por sua conta para resolver o mistério.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME NADA PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos Charles (Morgan Freeman), Roger (Christopher Walken) e George (William H. Macy) trabalham numa galeria de arte como seguranças. Eles cuidam de um acervo importante e desenvolveram um certo carinho por suas obras favoritas. Porém, o trio descobre que as peças serão enviadas para um museu e decidem impedir isso. Os vigilantes veteranos vão planejar um roubo ousado das obras, o que causa divertidas confusões.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME NO CONCURSO DE SOBREMESAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hannah Swensen fica animada quando é escolhida para participar da primeira competição entre confeiteiros de Eden Lake. Mas, quando um avaliador é encontrado morto, Hannah mais uma vez assume a tarefa de encontrar o assassino ao lado do detetive Mike Kingston.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME PARA DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estar à beira da separação não era suficiente. Esse casal também precisava se enroscar num assassinato, correr atrás do culpado e tentar provar sua inocência.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O poderoso milionário Seven Taylor parece um marido devotado. Mas não é. A bela Emily Bradford Taylor parece uma esposa fiel. Mas não é. E quando Steven contrata o amante de Emily para matá-la, esse parece ser o plano perfeito. Mas... a cada reviravolta inesperada da trama, Steven faz o possível para não se tornar o suspeito, sempre à frente dos problemas. Até quando? Com Michael Douglas, de Assédio Sexual, Gwyneth Paltrow, vencedora do Oscar de Melhor Atriz por Shakespeare Apaixonado e Viggo Mortensen, de Maré Vermelha, estrelam Um Crime Perfeito, inspirado em Disque M Para Matar, filmado por Alfred Hitchcock em 1954.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIMINOSO DECENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Lynch (Kevin Spacey) é o mais famoso ladrão de Dublin, na Irlanda. Seus roubos fazem dele o pesadelo da polícia local e um herói entre os criminosos locais. Além disto, Lynch banca o chefe de sua família, que inclui suas duas esposas: as irmãs Christine (Linda Fiorentino) e Lisa (Helen Baxendale). Porém, enquanto elabora mais um sofisticado plano Lynch precisa se precaver contra o detetive Noel Quigley (Stephen Dillane), que está disposto a tudo para capturá-lo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIMINOSO EM FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um jovem com deficiência auditiva chamado Wesley, que encontra um fugitivo potencialmente perigoso (Paul), em uma pequena cidade dos EUA. Ambos formam uma amizade improvável e Wesley encontra refúgio para os problemas em casa e na escola.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRUSH PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperado para evitar o julgamento da família por estar solteiro, Peter convence o melhor amigo Nick a fingir que é seu namorado durante as festas de fim de ano.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRUZEIRO MUITO LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família sai em um cruzeiro, mas nem tudo é o que parece. No dia seguinte, eles acordam sem memórias da noite passada, o que os coloca em MUITOS problemas![/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DESEJO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Penny é uma mulher casada que tem o desejo de ser solteira atendido por um anjo de Natal. Ela descobre que a sua nova vida não é o que esperava e entra em uma jornada para conseguir seu marido de volta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DESEJO PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara Thomas é o tipo de mulher que prefere ficar à margem no trabalho, mas quando sua grande ideia para uma iniciativa de Natal é roubada, ela faz um desejo ao Papai Noel para que ela possa finalmente ter a coragem de defender-se. O Papai Noel concede seu desejo, mas só lhe dá 48 horas. À medida que o tempo passa, Sara vai descobrir como canalizar a magia do Natal e defender-se por conta própria.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DESFILE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma popular apresentadora matinal de uma rede de tv se vê humilhada no ar por seu noivo e desaparece em uma pequena cidade. Lá, ela ajuda um artista a criar um centro de arte comunitária para as crianças da cidade, ajudando-as com seu carro alegórico para o desfile anual de Natal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DETETIVE EM CHINATOWN 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O neto do maior mafioso da comunidade de Chinatown em Nova York está desaparecido. Qin Feng (Haoran Liu) então se junta novamente ao seu primo Tang Ren (Baoqiang Wang) para investigar o caso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA A CASA CAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser despejado de seu apartamento em Manhattan, um jovem casal compra a casa dos sonhos, apenas para descobrir que seu sonho transformou-se no pior dos pesadelos. Richard Benjamin dirige este divertido filme em que o desafortunado casal luta para manter-se unido enquanto a casa cai e a conta do banco afunda.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA A MAIS PARA VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após descobrir que está a beira da morte, Gavey (Malcolm McDowell) decide planejar cuidadosamente os seus últimos dias de vida para que se despeça de forma memorável para sua família e amigos. Mas quando sua esposa vai embora sem saber da notícia, ele precisa rever os seus planos e correr contra o tempo para acertar tudo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DAS MÃES NADA TRADICIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lidia e Manuel são recém casados e suas famílias só se encontraram uma vez. Agora vão se reunir de novo para comemorar o Dia das Mães. Mas existe um segredo que vai mudar tudo. Esmeralda e Rosa, as mães, recorrem ao apoio uma da outra para enfrentar esse dia, mas isso acaba não dando muito certo.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE CÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o inexperiente criminoso Sonny Wortzik lidera um assalto a um banco em Brooklyn, as coisas rapidamente dão errado e uma situação de refém se desenvolve. Sonny e seu cúmplice, Sal Naturile, tentam desesperadamente permanecer em controle, mas a mídia vai à loucura e o FBI chega, criando uma tensão ainda maior. Gradualmente, os verdadeiros motivos para o roubo são revelados.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE CAOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama apocalíptica o advogado Derek Saunders é vítima de uma armação e injustamente demitido no mesmo dia que um vírus, capaz de fazer as pessoas externarem seus impulsos mais selvagens, infecta um escritório de advocacia corporativa. Preso no prédio em quarentena, o herói é forçado a lutar ferozmente com unhas e dentes não só pelo emprego, mas também por sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE CHUVA EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apaixonado por Nova York, Gatsby (Timothée Chalamet) decide passar um fim de semana na cidade ao lado de Ashleigh (Elle Fanning), sua namorada. No entanto, aquilo que era pra ser uma aventura romântica acaba tomando um rumo inesperado. Aspirante a jornalista, Ashleigh conhece o diretor de cinema Roland Pollard (Liev Schreiber), que a convida para a exibição de seu mais recente trabalho. Gatsby, por sua vez, encontra Chan (Selena Gomez), a irmã mais nova de sua ex-namorada, com quem passa o restante da viagem. Um dia de chuva em Nova York será o suficiente para fazer com que Ashleigh redescubra suas verdadeiras paixões e Gatsby aprenda que só se vive uma vez - mas que é o suficiente se for ao lado da pessoa certa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prendergast (Robert Duvall), um policial em seu último dia de trabalho pois vai se aposentar, arrisca sua vida para tentar deter William Foster (Michael Douglas), um homem emocionalmente perturbado que perdeu seu emprego e vai ao encontro de Beth (Barbara Hershey), sua ex-mulher, e da filha, sem requer reconhecer que o seu casamento já acabou há muito tempo. Em seu caminho, William vai eliminando quem cruza seu destino.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É véspera de Natal na Lifelines , um serviço telefônico de ajuda psiquiátrica de Venice Beach, na Califórnia. O gerente Philip (Steve Martin) acaba de saber que o proprietário do imóvel o está despejando e, de repente, tudo ao redor do local parece tão em crise quanto os pacientes que estão entupindo as linhas telefônicas. Durante toda a madrugada, os personagens envolvidos - como a tímida Catherine (Rita Wilson) e a grávida Gracie (Juliette Lewis) - aprendem que o Natal pode ser um período feliz, sem a necessidade de preocupações com seu estado mental. Da mesma diretora de Sintonia de Amor, Norma Ephron.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jon deu o maior golpe de sua vida e agora tem que se livrar da mercadoria antes de se aposentar na Flórida. Seus planos se complicam quando ele conhece um garoto no parque, o que faz com que reconheça o que deve ser mudado em sua vida. Antes de seguir este novo caminho, ele precisa dar um jeito de devolver uma misteriosa pasta para o gângster de quem roubou e ainda, evitar ser morto durante o precesso. Rapidamente ele bola um estratagema e chama seu amigo Manny para ajuda-lo. Correndo contra o tempo, Jon precisa juntar, em uma única tarde, mais dinheiro do que imaginaria conseguir durante toda sua vida. Se tudo der certo, talvez possa finalmente retomar o relacionamento com sua ex-mulher e ser o pai que sempre desejou.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DIFÍCIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de tomar medidas extremas para encobrir um acidente, um policial corrupto começa a receber ameaças de uma misteriosa testemunha e as coisas saem do controle.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DIFÍCIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Voltando do enterro de sua mãe, Gun-su (Lee Sun-kyun), detetive da polícia criminal, mata um homem em um acidente de carro. Para encobrir o caso, ele decide esconder o corpo do homem no caixão de sua mãe. Quando o caso ganha importância na polícia, seu parceiro de trabalho é nomeado para fazer a investigação. Gun-su acompanha o desenvolvimento do caso, conforme os detalhes do acidente vão sendo revelados. As coisas ficam ainda pior quando uma testemunha do acidente ameaça Gun-su.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA EM MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem épica ao redor de Marte, um circuito que, do amanhecer ao anoitecer, mostra o planeta vermelho como nunca antes visto. Este filme utiliza dados não usados de órbitas e rovers para construir o verdadeiro Marte e decodificar seu terreno para revelar sua extraordinária história. Em movimento, mostra o maior vulcão do universo, seus lagos milenares, os mundos de gelo de extraterrestres e as ruínas de missões anteriores.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três marinheiros - Gabey, Chip e Ozzie - ganham um passe de 24 horas em Nova York e a Big Apple nunca mais será a mesma! Gabey se apaixona perdidamente para "Senhorita Catraca do Mês" (ele pensa que ela é uma debutante da alta sociedade quando ela é realmente uma dançarina em Coney Island; Chip inocente fica fisgado (literalmente) por uma senhorita motorista de táxi; e Ozzie torna-se o objeto de interesse de uma antropóloga linda que pensa que ele é o exemplo perfeito de um "homem pré-histórico". Música maravilhosa e cenas fantásticas de Nova York na sua melhor época.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melanie Parker (Michelle Pfeiffer), uma arquiteta, e Jack Taylor (George Clooney), um colunista de um jornal, se encontram quando seus filhos se atrasam e perdem um passeio da escola. A partir daí, o que deveria ser um dia normal de trabalho acaba sendo uma loucura de idas e vindas entre celulares, filhos e várias outras crises que ameaçam acabar com as carreiras dos dois em apenas 12 horas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA ESSA DOR LHE SERÁ ÚTIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um jovem recluso que precisa lidar com a sua família problemática durante o verão que precede o seu ingresso à faculdade. Ele escreve as suas memórias, esperando um dia poder lucrar com a publicação...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA MUITO CLARO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de Ingimundur (Ingvar Eggert Sigurðsson), pai responsável, viúvo e xerife de uma pequena cidade. No processo de construção de uma casa para sua filha e neta, ele fica obcecado por encontrar o homem que ele suspeita estar envolvido com o desaparecimento de sua esposa. Ao longo do tempo, sua obsessão gradualmente se acumula e inevitavelmente começa a afetar seus entes queridos. A vingança, o sofrimento e o amor incondicional permeiam esse moderno thriller de mistério.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA MUITO ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roma, 6 de maio de 1938. Benito Mussolini e Adolf Hitler se encontraram para selar a união política que, no ano seguinte, levaria o mundo à 2ª Guerra Mundial. Praticamente toda a população vai ver este acontecimento, inclusive o marido fascista de Antonietta (Sophia Loren), uma solitária dona de casa que conhece acidentalmente Gabriele (Marcello Mastroianni), seu vizinho, quando seu pássaro de estimação foge e ela o encontra pousado na janela do vizinho. Antonietta nunca falara com Gabrielle, que tinha sido demitido recentemente da rádio onde trabalhava por ser homossexual. Ela, por sua vez, era uma esposa infeliz e insegura pelo fato de não ter uma formação profissional. Gradativamente os dois desenvolvem um tipo muito especial de amizade.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA NA DISNEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descubra as histórias pessoais inspiradoras das pessoas por trás da magia duradoura da Disney.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA PARA AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor em crise conhece a Morte e se apaixona. Ele deve decidir se seu verdadeiro amor está nesse mundo ou no além, e se vale a pena morrer pelos seus sonhos de sucesso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA PARA RELEMBRAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Filadélfia, no dia 26 de agosto de 1933, um garoto sonha em ir na estréia de um novo cinema, mas para isto precisa arrumar 25 centavos. Ele tem três opções: trabalhar para conseguir o dinheiro é uma tarefa difícil, pois na sua comunidade todos foram atingidos pela Depressão e muitos não tem o que comer; a sua segunda opção é esperar que o avô morra e lhe deixe esta quantia como herança; existe ainda a possibilidade de convencer o avô a lhe dar o dinheiro ainda vivo. Mas, independente do meio, ele está decidido a conseguir seu intento.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zazie é uma jovem mulher que certo dia recebe um convite de casamento inesperado, ela descobre que o seu grande amigo se casará com a sua inimiga Franziska. Acreditando que pode impedir o matrimônio, ela monta uma missão para salvar o amigo do maior erro de sua vida. Porém, Zazie acaba presa em um loop temporal, revivendo centenas de vezes o mesmo dia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA PARA VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino (Ethan Hawke) ganha uma segunda chance quando seu empregador o traz de volta à vida temporariamente, logo após ter sido morto no trabalho. Ele ganha então 24 horas para realizar sua missão e se redimir.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhada pelos experientes Mambru (Benicio Del Toro) e B (Tim Robbins), a trabalhadora humanitária novata Sophie (Mélanie Thierry) corre contra o tempo para evitar que uma comunidade isolada fique completamente sem água. No caminho do grupo estão burocratas, milícias, bandidos e Katya (Olga Kurylenko), ex de Mambru.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA QUENTE DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história verídica sobre um conflito entre duas gangues de jovens, a namorada de um garoto de 14 anos entra em conflito com o chefe de uma gangue por uma razão pouco clara, até que finalmente o conflito atinge um clímax violento.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA VOLTAREI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duke se apaixona por Flaxen, na costa de Barbary, na San Francisco da virada do século. Ele perde dinheiro para o tio jogador Tito, volta para casa e aprende a jogar. E retorna. Depois que faz uma fortuna, ele abre seu próprio lugar com Flaxen como a artista.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma Morley e Dexter Mayhew sentem uma conexão especial desde o dia em que se conheceram. Apesar de seguirem rumos diferentes, eles acabam se reencontrando todos os anos no dia 15 de julho.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIÁRIO PARA JORDAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1º sargento Charles Monroe King, antes de ser morto em ação em Bagdá, escreve um diário para seu filho destinado a dizer-lhe como viver uma vida decente, apesar de crescer sem pai.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DINOSSAURO EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake faz um novo amigo e espalha o caos em uma cidade. Como a criatura cresce rapidamente, Jake não é capaz de esconder seu bichinho de estimação secreto.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIRETOR CONTRA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick Latimer (James Belushi) é um professor que consegue o emprego de diretor da Brandel High, uma escola com péssima reputação. Na verdade esta transferência foi um castigo, por Latimer ter agredido o namorado da sua esposa, apesar de Rick e sua mulher já estarem em processo de divórcio. Os alunos da Brandel são na maioria afro-americanos e latinos e vários já foram expulsos de outros colégios. Jake Phillips (LOuis Gossett Jr.), o chefe da segurança da escola, logo ensina para o novo diretor como as coisas funcionam em Brandel. Porém Rick não quer aceitar de forma nenhuma que o colégio continue sendo um antro de violência e vendas de drogas. Ele reúne os alunos para uma assembléia e diz que toda a bandalheira reinante em Brandel acabou. Isto faz com que alunos mais rebeldes de revoltem, especialmente o violento Victor Duncan (Michael Wright), que é chefe de uma gangue.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIVÃ PARA DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Bernie é um famoso terapeuta de casais que já resolveu muitos casos bem complicados. Quando Kay finalmente consegue arrastar seu teimoso marido Arnold para o divã do Dr. Bernie nunca mais nada será como antes, pois dividir o mesmo divã com o marido será muito mais complicado do que dividir a mesma cama.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DOCE ASSASSINATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A época mais movimentada do ano também passa a ser o momento mais maravilhoso ... para biscoitos de Natal, e o próprio pudim de ameixa especial de Hannah. Ela está tão ocupada e amando..porém, mais um caso aparece e há suspeitos - uma amarga ex-mulher, a filha do ex-sócio da vítima, uma mulher que a vítima estava cortejando, e alguns investidores. Agora, com tantos suspeitos para investigar e os doze dias antes do Natal voando, Hannah precisa correr contra o tempo, e solucionar o caso, antes que chegue o Ano Novo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DOCE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kylie acredita estar prestes a ser pedida em namoro, mas as coisas não acontecem como o esperado. No entanto, um amor de adolescência pode mudar o rumo de sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DOMINGO EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eileen é 22 e é inteligente de seu rompimento com Russ. Ela vem para Nova York para visitar seu irmão, Adam, que é um piloto de companhia aérea. Eileen confia com seu irmão que ela acha que pode ser a única virgem de 22 anos deixada no mundo. Adam garante que sexo não é o que todos os homens procuram e insistem que ele não dormiu. Claro, Adam está mentindo e está em busca quente de um encontro com sua namorada ocasional Mona. No entanto, a data de Adam com Mona tem uma série de interrupções relacionadas ao trabalho. Enquanto isso, Eileen decide ver se ela pode se divertir para si mesma em Nova York, e parece encontrar o candidato perfeito em Mike, um homem que ela conhece no ônibus. Mas as coisas ficam complicadas quando Russ aparece com uma proposta e uma suposição equivocada.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DOMINGO QUALQUER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um íntimo olhar sobre os bastidores do futebol americano, passando desde os jogadores até os treinadores, a mídia e os donos de times, que controlam o jogo como um grande negócio que lucra milhões de dólares todo ano.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DRINK NO INFERNO 2 - TEXAS SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quadrilha de assaltantes de banco planeja um golpe milionário no México. Mas, entram no bar errado, lotado de vampiros, e o plano todo desanda. O chefe do grupo é obrigado, então, a unir suas forças com seu arqui-rival, o xerife, para salvar sua própria pele dos chupadores de sangue. Sequência do sucesso de 1996.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DRINK NO INFERNO 3 - A FILHA DO CARRASCO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Novamente o céu do México se torna o único observador de um novo massacre, de volta às origens do primeiro filme no covil de vampiros, um grupo de pesquisadores vão fazer baderna lá. Antes que consigam abrir um sorriso, os habitantes do grotesco bar irão abrir com algo mais em seus dentes. Em 1870, no México, perigoso bandido Johnny Madrid (Leonardi) foge da forca, raptando Esmeralda (Ara), a filha do carrasca (Morrison). Junta-se à sua gangue, assalta uma diligência e vai parar num bar cheio de vampiros, liderados por uma sacerdotisa.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DRINK NO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Seth (George Clooney) e Richard Gecko (Quentin Tarantino) são procurados pela polícia por 16 mortes. Eles sequestram um ex-pastor e seu casal de filhos para poderem atravessar a fronteira com o México e lá se dirigem à uma casa noturna frequentada por caminhoneiros e motoqueiros, que é uma mistura de cabaré e prostíbulo. Porém, ao chegar lá a dupla se depara com algo totalmente inacreditável.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DUBLÊ MUITO DOIDO (SEM CENSURA)[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O stuntman de baixo teor alcoólico Ron Goossens tem que obter a mais bem sucedida do Países Baixos entre os lençóis, a fim de salvar seu próprio casamento. Ele terá sucesso? Uma nova comédia ultrajante dos escritores / diretores de novas crianças turbo, novas crianças Nitro e Bros antes de Hos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DUENDE EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buddy (Will Ferrell) foi criado no Pólo Norte e, apesar de ser um humano, acaba se transformando em um elfo. Após ter problemas na comunidade em que vive, Buddy decide largar tudo e partir rumo a Nova York. Seu objetivo é encontrar Walter (James Caan), seu pai, mas logo se decepciona ao saber que ele é um grande sovina e não acredita em Papai Noel.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DUENDE NO PARQUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos os duendes são figuras pequeninas, que adoram fazer travessuras, certo! Mais ou menos. Existe um duende que não é como seus irmãos e irmãs. Seu nome é Stanley. Ele é simpático, engraçado e tem um incrível poder mágico: um dedão verde, capaz de criar flores com um simples toque! Por não conseguir cometer maldades, Stanley foi mandado embora do Reino dos Duendes e acabou caindo bem no meio do maior parque de Nova Iorque. Lá, ele encontra novos amigos e descobre que rabugenta Rainha Gnorga também veio para a cidade... para espalhar maldade com seu terrível dedão. Agora, só Stanley poderá salvar as crianças, usando seus poderes para derrotar a rainha. É uma divertida e emocionante história que vai ensinar a todas as crianças sobre a magia de acreditar em seus sonhos![/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ELEFANTE SENTADO QUIETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade no norte da China, vidas de diferentes protagonistas se cruzam. Para proteger um amigo, o jovem Wei Bu empurra o valentão da escola escada abaixo e foge do local após o garoto ser hospitalizado com risco de vida. Wang Jin, vizinho de 60 anos, vive em conflito com seu filho e nora e decide se juntar a Wei. Huang Ling, a melhor amiga de Wei Bu, está atormentada por manter um caso com o vice-diretor da escola. Desesperados, os três decidem fugir juntos, enquanto, do outro lado da cidade, todos procuram por Wei. Premiado no Festival de Berlim.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ENCANTO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah é uma mulher que se vê em uma encruzilhada quando uma mágica de Natal faz seu desejo de achar um homem perfeito ser realizado. Mas quando a mágica dá vida a Cole, o homem que Sarah sempre quis, ela nem repara em quem esteve sempre ao seu lado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ENCONTRO COM A PATRICINHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um escritor em dificuldades atende a uma beleza portuguesa supersticiosa, ele não tem ideia de que sua vida e sorte estão prestes a mudar. Uma comédia romântica sobre relações interculturais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ENCONTRO COM SEU ÍDOLO![/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rosalee é uma jovem do interior, ingênua e sonhadora. Ela resolve participar de um concurso para ganhar um encontro romântico com o ator de cinema Tad Hamilton. Contrariando todas as expectativas, ela ganha o sorteio e deixa seu colega de trabalho Pete desesperado. Apaixonado pela jovem, ele fica ainda mais preocupado quando Rosalee e Tad começam a se apaixonar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM EQUILÍBRIO DELICADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família abastada de Connecticut é derrubada quando os padrinhos da filha adulta, tomados por um terror inominável, decidem vir morar com eles. Em Connecticut, Agnes e Tobias são um casal de classe alta, cuja relação tem sido desconfortável por muitos anos, desde pelo menos o tempo em que seu filho morreu; mas eles conseguiram encontrar um certo padrão confortável de inquietação. A irmã de Agnes, Claire, mora com eles e insiste que seu costume de sempre beber não é alcoolismo, mas obstinação. Sua filha, Julia, prestes a ter seu quarto divórcio, voltou para casa. Inesperadamente, seu quarto foi tomado por Harry e Edna, melhores amigos de Tobias e Agnes que assolados por um terror sem nome que os expulsou de sua própria casa, decidiram ficar com os amigos. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPIÃO ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lance Sterling é o melhor espião do mundo. Elegante, atraente e sofisticado, ele é convencido pelo inventor Walter Beccket a tomar uma poção que o deixará "invisível" aos inimigos. Porém, ele acaba sendo transformado em um pombo. Diante do evento inesperado, ele precisará se unir com o rapaz, esperto, porém com poucas habilidades sociais, para salvar o dia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPIÃO E MEIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de se tornar um agente da CIA, Bob sofria bullying na época do colégio. Já na agência, para resolver um caso ultrassecreto, ele recorre a um antigo colega, popular nos tempos da escola, hoje contador.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPÍRITO BAIXOU EM MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edwina Cutwater (Lily Tomlin) é uma mulher muito rica que não aceita a morte iminente. Desta forma ela aceita a proposta feita por Prahka Lasa (Richard Libertini), um mestre da meditação que diz ser capaz de transferir a alma de Edwina para o corpo de Terry Hoskins (Victoria Tennant). Só que, durante a transferência, algo sai errado e ela vai parar no corpo de Roger Cobb (Steve Martin), um advogado, cuja alma permanece em seu corpo. Desta forma Edwina passa a controlar o lado esquerdo do corpo de Roger, enquanto que o próprio apenas detém o controle de seu lado direito.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPÍRITO PRESENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente na estrada, a linha entre os vivos e os mortos colapsa para uma mãe, uma filha e um estranho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESTADO DE LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil Americana, o fazendeiro Newton Knight forma um grupo de rebeldes contra a Confederação. Ele é contrário à escravidão, mas também à secessão. Assim, reunindo pobres fazendeiros, o pequeno condado de Jones rompe com o grupo majoritário e forma um pequeno estado livre. Ao longo dos anos, Knight combate a influência racista do Ku Klux Klan e forma a primeira comunidade interracial do sul, casando-se com a ex-escrava Rachel.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESTRANHO CASAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o fim de seu casamento de 12 anos, Felix vai morar no apartamento de Oscar, seu amigo e também divorciado. O problema é que Felix é fanático por limpeza e cheio de manias, enquanto Oscar é completamente desleixado e despreocupado. Adaptação de Neil Simon a partir uma peça de teatro de sua própria autoria.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESTRANHO EM NOSSA CAMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sentindo-se presa em seu casamento com um marido rico e controlador, Charlotte começa um caso com outro homem, mas um dia ele desaparece misteriosamente sem deixar vestígios. Junto com a irmã de seu amante, ela secretamente inicia uma investigação mas logo fica claro que nada é o que parece, e depois de se tornarem testemunhas de um assassinato, as duas se envolvem em um jogo sombrio e tortuoso. Charlotte agora deve descobrir o que realmente está acontecendo antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESTRANHO NO NINHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Randle Patrick McMurphy é um malandro que, após ser preso, se finge de louco para ir a um hospital psiquiátrico e assim esquivar-se a uma porção de trabalhos forçados na prisão. Lá ele começa a influenciar os outros internos e começa a sofrer oposição da cruel e sádica enfermeira Mildred Ratched. Com forte poder persuasivo, McMurphy instaura uma reviravolta na clínica, não sabendo o que isto pode lhe custar.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FANTÁSTICO MEDO DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um autor de livros infantis (Pegg) que decide virar escritor de romances de mistério. Sua pesquisa sobre assassinos em série da era vitoriana o transforma em um paranoico - especialmente quando um executivo de Hollywood decide fazer um filme com base nas descobertas do escritor.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FASCINANTE NOVO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas mulheres desenvolvem um relacionamento secreto, apesar do seu isolamento em meados do século XIX, na fronteira americana.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FAZ DE CONTA QUE ACONTECE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Skeeter Bronson solta a imaginação contando elaboradas histórias de dormir para sua sobrinha, sempre se colocando como o herói, e contando ainda com a colaboração criativa da menina, que enriquece com idéias criativas e acontecimentos exóticos em cada uma delas. E então... a mágica acontece. Essas fantasias se transformam em realidade no dia-a-dia de Skeeter, fazendo com que seus dias se tornem uma aventura na busca do seu próprio final feliz.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FILHO QUE CAIU DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Família é família. André e Laurence formam um casal de classe média cuja tranquila vida é virada de cabeça para baixo pela chegada de um homem que afirma ser seu filho. E para completar, ele vem acompanhado da namorada que está grávida![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FILME DOCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história entreligada de duas mulheres: uma é a vencedora do concurso Miss Mundo cujo prêmio foi se casar com um magnata do petróleo e que foge desse casamento tumultuado para Paris, tem um caso selvagem com um famoso rock star, El Macho e se muda para uma comunidade radical. A outra dirige um barco carregado de doces e açúcar, atraindo homens e rapazes com sexo, morte e conversa revolucionária.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FIM DE SEMANA COM HOLLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal está tentando engravidar, a tensão se segue quando um antigo colega de quarto da faculdade permanece no fim de semana.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FIM DE SEMANA DIFERENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama do filme acompanha um pai (Owen) que passa dois dias com o filho pequeno (Jaeden Lieberher) após a mãe dele (Maria Bello) ir para um retiro religioso com o novo marido (Matthew Modine). Nesse meio tempo, o seu caminhão quebra, ele é despejado do seu apartamento e a sua caixa de ferramentas é roubada. Os dois passam a procurar a caixa de ferramentas com o auxílio de um vizinho estranho (Patton Oswalt), ao mesmo tempo em que pai e filho finalmente começam a estabelecer uma conexão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FIM DE SEMANA EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick and Meg são um casal de professores universitários na faixa dos 60 anos, e que estão próximos de comemorar 30 anos de casamento. Vivendo sem emoções em Birminghan, na Inglaterra, Meg sugere que eles voltem para Paris e se hospedem no mesmo hotel em que passaram sua lua-de-mel. Mas um encontro casual com ex-aluno de Nick pode significar mudanças na vida do casal.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FIM DE SEMANA PROLONGADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor sem sorte e em dificuldades encontra uma mulher enigmática que entra em sua vida na hora certa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FINAL DE SEMANA EM HYDE PARK[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do caso de amor entre Franklin Delano Roosevelt e sua prima distante, Margaret Stuckley, centrou-se no fim de semana de 1939, quando o rei e a rainha do Reino Unido visitaram o norte de Nova York.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FIO DE ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um avião comercial passa por problemas de motor durante um voo Transpacífico e o piloto perde o controle, é o copiloto veterano mas decadente Dan Roman (John Wayne) que consegue trazer o avião em segurança. Um problema atrás do outro acontece neste voo Transpacífico. Você tem o piloto que perde o controle! O copiloto decadente. O engenheiro de voo inseguro. O jovem segundo oficial atrevido. E uma lotada cabine de passageiros com toda a gama de problemas e personalidades possível. Aqui você tem o Duke em um papel que ele não queria, e um filme com o título da canção que se tornou tema de Duke. O que mais poderia qualquer fã de John Wayne querer? Está tudo aqui, e mais algumas coisas.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FUNERAL EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Madea (Tyler Perry) e seus companheiros achavam que estavam indo para uma reunião de família como outra qualquer. Porém, tudo se transforma em um pesadelo quando de repente eles precisam planejar um funeral no meio de sua viagem a Georgia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FUNERAL MUITO LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três gerações de uma família deliciosamente atrapalhada juntam-se para enterrar o seu patriarca. A amada neta do falecido recebe a missão de enaltecer sua vida. Nos dias que se passam antes do enterro, ela tenta manter junto o clã de lunáticos, que é a sua família. Enquanto os segredos do falecido são revelados, velhos conflitos ressurgem com vigor renovado. Uma comédia irreverentemente maldosa, um Funeral Muito Louco é o retrato de um lar de desajustados, comemorando o que há de mais esquisito e resistindo a uma ligação entre eles: a família.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GATO DE RUA CHAMADO BOB[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto trabalhadores lotam as ruas de Covent Garden, em Londres, um simpático gatinho laranja chama a atenção da multidão. Com um vistoso lenço em volta do pescoço, Bob, como é chamado, vive com James Bowen (Luke Treadaway), que toca música pela cidade com seu violão surrado. Mais do que um companheiro de rua, Bob é protagonista da história de superação e da luta contra as drogas de seu dono. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GATO EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dino é um gato de vida dupla em Paris. Durante o dia, ele vive com uma menina chamada Zoe, e à noite trabalha com Nico, um ladrão que tem um grande coração. Mas as coisas se complicam quando Zoe escuta acidentalmente uma conversa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GEEK ENCANTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sonho de Dylan Schoenfield é ser eleita a rainha do baile da escola. Após a bolsa da jovem cair em uma fonte, Josh Rosen a recupera e pede a Dylan que ela seja a estrela de seu documentário sobre popularidade. Ao longo das filmagens, o casal terá de lidar com suas diferenças e algo mais que surgirá entre eles.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GOLPE À ITALIANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Croker assume um plano complicado para roubar barras de ouro da Itália, bem debaixo dos narizes da polícia e da máfia. Ele reúne um peculiar grupo com os mais infames "hackers", ladrões de banco, sequestradores e motoristas de fuga.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GOLPE DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack McKee (William Hurt) é um médico completo: bem sucedido, rico e sem problemas na vida. Até receber o diagnóstico de que está com câncer de garganta. Agora ele passa ver a medicina, os hospitais e os médicos sob uma perspectiva como paciente.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GOLPE PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Deane (Colin Firth) trabalha no mundo das artes plásticas, mas é também um grande malandro na arte de enganar o próximo. No momento, seu próximo plano é passar para trás um dos mais ricos colecionadores do mundo. Para fazer seu serviço, Deane planeja contratar a bela PJ Puznowski (Cameron Diaz), uma rainha de rodeios, para que sua vítima caia de encantos por ela e ele possa concluir seu "trabalho" com relativa tranqulidade. Mas ele não contava que também acabaria fisgado por sua própria isca e aí os erros começam a aparecer e tudo pode ir por água abaixo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GOLPE QUASE PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de artistas britânicos, Harriet e Peter Fox, estão lutando a todo custo para fugir do pagamento de uma dívida de jogo enorme, que devem pagar ao mafioso Ivanka. Para isso, eles tomam uma atitude ousada: partir para Los Angeles e lá realizar um dos maiores roubos de jóia da história.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GOSTO DE MEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A emocionante história de uma jovem que tem uma mãe relapsa. Apaixona-se por um marinheiro negro, mas ele a deixa por conta do trabalho. Grávida e sem apoio, encontra seu porto seguro na amizade com garoto gay que estará ao lado dela nas horas mais difíceis.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GRANDE GAROTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Freeman (Hugh Grant) é um homem na faixa dos trinta anos metido a galã que inventa ter um filho apenas para poder ir às reuniões de pais solteiros, onde tem a oportunidade de conhecer mães também solteiras. Will sempre segue a mesma tática: vive com elas um rápido romance e quando elas começam a falar em compromisso ele acaba o namoro. Até que, em um de seus relacionamentos, Will conhece o jovem Marcus (Nicholas Hoult), um garoto de 12 anos que é completamente o seu oposto e tem muitos problemas em casa e na escola. Com o tempo Will e Marcus se envolvem cada vez mais, aprendendo que um pode ensinar muito ao outro.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GRITO DE LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na África do Sul dos anos 70, Donald Woods, um jornalista branco, faz amizade com Stephen Biko, um corajoso ativista negro contra o apartheid. Biko é executado em 1977 e Donald, exilado, dedica-se a divulgar a luta do amigo pela liberdade.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GRITO DE SOCORRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jochem é um adolescente gordinho que sofre bullying nas mãos de um grupo de colegas da escola. Alguns até tentam ajudar, mas a situação sai do controle quando o garoto é forçado a ficar bêbado numa festa. Sentindo-se culpado por não ter apoiado o colega, David resolve procurá-lo, sem imaginar que talvez seja tarde demais para ajudar Jochem. Vencedor do prêmio de melhor filme nos festivais infanto-juvenis Carrousel, no Canadá, e Cinekid, em Amsterdã.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GRITO NO ESCURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael e Lindy estão de férias com os filhos em um acampamento na Austrália. Subitamente, a recém-nascida desaparece do local onde dormia, dando início a uma investigação que ganha a atenção de todo o país. Com o passar do tempo, uma série de especulações aponta Lindy como possível culpada.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HERÓI DE BRINQUEDO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o Natal, a pequena Noel, de oito anos de idade, sonha em ganhar o Harrison Bear, o urso de pelúcia mais popular entre as crianças. Seu pai faz de tudo para encontrar o brinquedo, que está esgotado em todas as lojas. Mas quando o padrasto também conhece os desejos de Noel, os dois homens travam uma verdadeira guerra para encontrarem o presente e se tornarem o pai preferido da garotinha.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HERÓI DE BRINQUEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de negócios (Arnold Schwarzenegger) chega atrasado na aula de caratê do seu filho, que recebeu a faixa azul. Para tentar compensar, ele promete ao menino que lhe dará qualquer coisa que ele peça no Natal. O garoto então pede o "Turbo Man", o brinquedo sensação do momento e sonho de todas as crianças. Acontece que já véspera de Natal e o brinquedo não existe em lugar nenhum, com todos os estoques já esgotados. Ele então se propõe a cumprir a promessa, não importando o quanto isto lhe custe. Mas, além de se meter em uma série de complicações, ainda tem de ser mais esperto que um carteiro, que tem o mesmo objetivo dele e igualmente obstinado no seu intento.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rahim está na prisão por causa de uma dívida que não conseguiu pagar. Durante uma licença de dois dias, ele tenta convencer o seu credor a retirar a reclamação contra o pagamento de parte da quantia. Mas as coisas não saem como o planejado. Vencedor do Grand Prix do Festival de Cannes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM BOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ascensão do socialismo nacional na Alemanha não deve ser considerada como uma conspiração de loucos. Milhões de pessoas "boas" se encontraram em uma sociedade em espiral em terrível caos. Um filme sobre isso, que ilumina os terrores de agora.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM CHAMADO CAVALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Harris estrela esta épica e maravilhosa história, que retrata realisticamente a vida dos índios Sioux americanos no início do século XIX. Quando um senhor inglês é capturado por uma tribo indígena Sioux, e é dado de presente à mãe do chefe (Dame Judith Anderson) para ser seu criado. Gradualmente, ele abraça o modo de vida da tribo e apaixona-se pela irmã do Chefe. Mas antes, ele deverá ser aceito com honra e coragem como um guerreiro da tribo. Então, deverá suportar o 'Voto do Sol' - um ritual selvagem com um sacrifício muito além do que qualquer um possa sonhar no mundo civilizado. Um faroeste ímpar, com uma interpretação irretocável de Harris e um figurino perfeito criado pela melhor equipe de pesquisa de arte de Hollywood.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM CHAMADO OVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ove é um mal-humorado de 59 anos de idade que foi, há anos, colocado como presidente da associação do condomínio e mantém o bairro com punho de ferro. Quando a grávida Parvaneh e sua família se mudam no terreno ao lado da casa de Ove, surge uma amizade inesperada. A comédia dramática sobre amizade inesperada, o amor e a importância de cercar-se com as ferramentas adequadas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM CHAMADO SCOTT[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Um Homem Chamado Scott” acompanha a carreira musical de Kid Cudi, começando com o lançamento de “Day‘ n 'Night" em 2008 e mostrando a gravação de seus álbuns até os dias de hoje. Amigos, produtores e colaboradores contam a história do artista com a ajuda de imagens de shows e cenas inéditas dos bastidores.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM COMUM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um criminoso de guerra na clandestinidade, que inicia um relacionamento com sua empregada, uma atriz islandesa em ascensão. Quando as buscas para o encontrarem ficam mais intensas, ele percebe que ela é única pessoa em que pode confiar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM CONTRA WALL STREET[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim é um cara que viver um sonho americano, uma vida tranquila, com um emprego bem remunerado e uma família amorosa. De repente, tudo muda quando a economia cai fazendo Jim perder tudo. Cheio de raiva e fúria, Jim vai ao extremo em busca de vingança pela vida que lhe foi tirada...[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE AÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado na vida de Lucio Urtubia, Um Homem de Ação explora a figura do anarquista espanhol que colocou em prática uma lucrativa operação de falsificação de cheques de viagem e entrou na mira do maior banco dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um implacavél headhunter corporativo de Chicago está em plena guerra para conseguir assumir o controle das contratações de equipe da empresa. Em meio a rivalidade no trabalho, uma tragédia familiar faz com que sua vida pessoal e profissional entrem em conflito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Campbell um investidor entediado com sua longa vida de solteiro. Um belo dia, ele acorda e começa a imaginar como teria sido sua vida se tivesse se casado com Kate, sua namorada nos tempos de colégio. Até que, repentinamente, Jack acorda e se vê um feliz marido, casado com Kate, pai de duas crianças e levando uma tranquila vida no subúrbio.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de retornar de seu terceiro turno de serviço no Iraque, o sargento da Marinha dos EUA Logan Thibaut sai em busca de uma mulher desconhecida cuja foto ele acredita que traz boa sorte e salvou sua vida durante a guerra.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um talentoso engenheiro abandona suas raízes austeras por riqueza e sucesso em meio à elite de Copenhague. Mas o mesmo orgulho que o motiva pode representar sua ruína.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DESTEMIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aventura policial sobre ex-prisioneiro que tenta vingar a morte de um velho amigo e acaba se envolvendo com traficantes. Baseado em romance de Elmore Leonard.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DETERMINADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trajetória de Franklin Delano Roosevelt (Kenneth Branagh) desde que ficou paraplégico devido a uma poliomelite em 1921, aos 39 anos. Após tentar diversas curas "milagrosas", ele experimenta mais uma e vai até Warm Springs, no interior da Georgia, onde soubera que as águas medicinais da região fizeram um garoto andar. Ele chega com Eleanor (Cynthia Nixon), sua esposa, e quase volta na mesma hora, pois o "hotel" estava caindo aos pedaços.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DIFICIL DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um velho cowboy percebe que o Oeste que ele conhecia e amava, em breve não existirá mais, e que não haverá espaço para ele também. Monte Walsh é um velho cowboy envelhecimento enfrentando os últimos dias da era do Velho Oeste. Como o arame farpado e as estradas de ferro de forma constante eliminam a necessidade dos vaqueiros, Monte e seus amigos ficam cada vez menos com boas opções. Novas oportunidades de trabalho estão disponíveis para eles, mas a liberdade da pradaria aberta é o que almejamos. Eventualmente, todos eles devem dizer adeus à vida que eles conheciam, e tentar fazer um novo começo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM EM FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-agente da CIA, John Creasy, está procurando trabalho. Relutantemente, ele aceita um emprego como guarda-costas, trabalhando para uma família rica na Itália. Ele deve proteger Sam, uma menina de 12 anos, contra a ameaça de sequestro da máfia. A princípio, John fica entediado com a tarefa, mas logo ele começa a se preocupar de verdade com Sam, e o seu trabalho fica bem mais empolgante quando a preocupação dos pais da Sam acaba sendo bem fundamentada.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM ENTRE GIGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Bennet Omalu (Will Smith), neuropatologista forense, diagnostica um severo trauma cerebral em um jogador de futebol americano, e investigando o assunto ele descobre se tratar de um mal comum entre os profissionais do esporte. Determinado a reverter o quadro e expor para o mundo a grave situação, ele trava uma guerra contra a poderosa NFL.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>