<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]26[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page26.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDMNDEMPNC2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico2.jpg</fanart>
<info>Megan Voorhess (Natasha Lyonne) é uma jovem garota que está possuída pelo demônio. Os padres McFeely (James Woods) e Harris (Andy Richter) partem em seu socorro, a fim de exorcizá-la, mas falham miseravelmente em sua missão, quando as línguas de Megan e do padre McFeely ficam presas e todos acabam vomitando sopa de ervilha uns nos outros. Um ano depois, Cindy Campbell (Anna Farris), Ray Maker (Shawn Wayans), Shorty Meeks (Marlon Wayans) e Brenda (Regina Hall) estão tentando esquecer os incidentes que ocorreram com o grupo no último Halloween. Neste contexto Cindy está apaixonada por Buddy (Christopher Masterson) e Ray continua indeciso sobre sua sexualidade, até que o Professor Oldman (Tim Curry) e seu assistente deficiente Dwight (David Cross) encomendam aos alunos um estudo sobre a Casa do Inferno, um lugar onde uma sessão frustrada de exorcismo ocorreu no passado. Mas o caos tem início quando Cindy encontra Hanson (Chris Elliott), o vigia louco da Casa do Inferno que possui uma mão deformada, fazendo com que o grupo desvende os vários mistérios que cercam o local.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDMNDEMPNC3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico3.jpg</fanart>
<info>Após os eventos dos filmes anteriores, Cindy Campbell (Anna Faris) está trabalhando como jornalista. Sua mais nova matéria é investigar a origem de gigantescos círculos que surgiram na fazenda de Tom Logan (Charlie Sheen), além de descobrir as ligações entre uma fita de vídeo amaldiçoada e a ameaça de invasão alienígena à Terra.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDMNDEMPNC4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico4.jpg</fanart>
<info>Cindy Campbell (Anna Faris) agora trabalha como enfermeira, precisando cuidar de uma senhora que mora em uma casa onde fatos estranhos acontecem. Ela é vizinha de Tom Ryan (Craig Bierko), um homem divorciado que está cuidando de seus dois filhos. Quando uma invasão alienígena tem início eles precisam fugir, em busca de salvação. No caminho Cindy ainda reencontra Brenda (Regina Hall), sua amiga interesseira e ninfomaníaca, que agora trabalha como repórter.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 5[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDMNDEMPNC5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20em%20P%C3%A2nico5.jpg</fanart>
<info>Após passarem a noite juntos, Charlie (Charlie Sheen) é morto por Lindsay (Lindsay Lohan), que foi possuída por um demônio. Com isso os três filhos dele simplesmente desaparecem, sendo encontrados por dois amigos em uma cabana abandonada no meio da floresta. Lá duas das crianças passaram a agir de forma animalesca, obedecendo as ordens de um ser invisível para as demais pessoas a quem chamam de mama. Levados para um orfanato, não demora muito para que os três passem a viver com os tios Dan (Simon Rex) e Jody Campbell (Ashley Tisdale), que não gosta nem um pouco de ter que cuidar de crianças. Entretanto, para que possa ter a guarda dos sobrinhos Dan concorda que ele e a família terão que viver em uma casa repleta de câmeras de vigilância. É lá que estranhos eventos acontecem, tendo a misteriosa mama como responsável.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO QUASE MORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TODMNDQSEMRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20Quase%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Todo%20Mundo%20Quase%20Morto.jpg</fanart>
<info>Winchester. Shaun (Simon Pegg) trabalha como vendedor e divide uma casa com Ed (Nick Frost), seu melhor amigo, e Pete (Peter Serafinowicz). Ele costuma ir sempre ao pub local, mas Liz (Kate Ashfield), sua namorada, está cansada de lá. Além disto ela sempre reclama que ele não se separa de Ed, apesar de suas piadas bobas e seu desinteresse em fazer algo útil. Para resolver a questão Shaun aceita marcar um encontro com Liz em outro restaurante, mas se esquece de fazer a reserva. Irritada, ela decide terminar com ele. Shaun, arrasado, se embebeda no seu pub predileto ao lado de Ed, sem notar que as pessoas à sua volta estão se tornando zumbis, devido a um estranho fenômeno.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO O DINHEIRO DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDODNHRODMUND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20o%20Dinheiro%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20o%20Dinheiro%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Itália, 1973. John Paul Getty III (Charlie Plummer) é o neto favorito do magnata do petróleo J. Paul Getty (Christopher Plummer), um dos primeiros bilionários da história da humanidade. O sequestro do rapaz coloca a sua mãe, Gail Harris (Michelle Williams), em uma corrida desesperada para convencer o ex-sogro a pagar o resgate milionário do filho. Frio, manipulador e mesquinho, Getty irá encarregar o ex-espião Fletcher Chase (Mark Wahlberg), seu homem de confiança, de descobrir quem e o que está por trás do crime, solucionando o problema sem o desperdício de nenhum centavo de sua fortuna.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO O DINHEIRO DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDODNHRODMUND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20o%20Dinheiro%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20o%20Dinheiro%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Itália, 1973. John Paul Getty III (Charlie Plummer) é o neto favorito do magnata do petróleo J. Paul Getty (Christopher Plummer), um dos primeiros bilionários da história da humanidade. O sequestro do rapaz coloca a sua mãe, Gail Harris (Michelle Williams), em uma corrida desesperada para convencer o ex-sogro a pagar o resgate milionário do filho. Frio, manipulador e mesquinho, Getty irá encarregar o ex-espião Fletcher Chase (Mark Wahlberg), seu homem de confiança, de descobrir quem e o que está por trás do crime, solucionando o problema sem o desperdício de nenhum centavo de sua fortuna.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO PODEROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOPDRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20Poderoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todo%20Poderoso.jpg</fanart>
<info>Bruce Nolan (Jim Carrey) é um jornalista que tem um bom emprego na TV e uma bela namorada, Grace (Jennifer Aniston). Num acesso de fúria ele começa a xingar e questionar Deus e seu modo de fazer tudo funcionar, o que faz com que ele próprio (Morgan Freeman) resolva descer à Terra como um homem comum e lhe entregar o poder de comandar o planeta da forma como desejar durante um dia. É quando Bruce percebe o quão difícil é ser Deus e tomar conta de tudo o que ocorre no planeta.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS JÁ SABEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TDSJSBM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20J%C3%A1%20Sabem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20J%C3%A1%20Sabem.jpg</fanart>
<info>Quando sua irmã se casa, Laura (Penélope Cruz) retorna à Espanha natal para acompanhar a cerimônia. Por motivos de trabalho, o marido argentino (Ricardo Darín) não pode ir com ela. Chegando no local, Laura reencontra o ex-namorado, Paco (Javier Bardem), que não via há muitos anos. Durante a festa de casamento, uma tragédia acontece. Toda a família precisa se unir diante de um possível crime de grandes proporções, enquanto se questionam se o culpado não está entre eles. Na busca por uma solução, segredos e mentiras são revelados sobre o passado de cada um.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS CÃES MERECEM O CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOSCASMRCMOCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20Os%20C%C3%A3es%20Merecem%20O%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20Os%20C%C3%A3es%20Merecem%20O%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Charlie (Burt Reynolds), um cachorro pastor alemão, passa um tempo na cadeia enquanto seu sócio, um bulldog chamado Cicatriz (Vic Tayback), enriquece misteriosamente. Ele escapa da prisão e vai atrás do ex parceiro, mas Cicatriz não tenciona dividir seus lucros com ninguém e decide traí-lo, armando uma emboscada. Procurando vingança, Charlie é ajudado pelo amigo bassê Sarnento (Dom DeLuise), um anjo da guarda (Melba Moore) e Ana Maria (Judith Barsi), uma menininha órfã capaz de falar com os animais.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS CÃES MERECEM O CÉU 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOSCASMRCMOCEU2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20os%20C%C3%A3es%20Merecem%20o%20C%C3%A9u%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20os%20C%C3%A3es%20Merecem%20o%20C%C3%A9u%202.jpg</fanart>
<info>Charlie (Charlie Sheen) e Sarnento (Dom DeLuise) se reencontram para mais uma aventura na Terra. Dessa vez, eles precisam recuperar a Corneta de Gabriel, que abre e fecha os portões do céu, e fora roubada e perdida por Cicatriz (Ernest Borgnine) em outro de seus planos malignos. Além disso, Charlie se apaixona por Sasha (Sheena Easton) e tenta ajudá-la a levar um garoto humano de volta para casa.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS MEUS AMIGOS ESTÃO MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDSOSMEUSAMGSESTMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20Os%20Meus%20Amigos%20Est%C3%A3o%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20Os%20Meus%20Amigos%20Est%C3%A3o%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Togo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Togo.jpg</fanart>
<info>A história de um homem (Willem Dafoe) e sua equipe de cães puxadores de trenó que transportaram remédios para a população do Alasca, a fim de combater uma epidemia, durante a década de 20.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO GHOUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TOKYOGHLFILM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tokyo%20Ghoul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tokyo%20Ghoul.jpg</fanart>
<info>Durante um encontro, o tímido Kaneki Ken é atacado pela menina com que saiu mas ele consegue fugir. Não demora muito tempo para Ken perceber que ele também se tornará uma carniçal, criatura que se alimenta de carne humana. Enquanto está aprendendo a viver com essa nova condição, ele começa a ser caçado pela divisão Ghoul da polícia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOLERÂNCIA ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TLNCIAZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toler%C3%A2ncia%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toler%C3%A2ncia%20Zero.jpg</fanart>
<info>Tolerância Zero é a história de Johnny (Dustin Nguyen), um ex-agente paramilitar que se junta a um antigo parceiro para investigar a enigmática morte da filha. Tudo indica que o ex-namorado da garota está envolvido no crime, fazendo Johnny mergulhar em uma trilha de vingança que o levará a ter que lidar com um poderoso cartel de prostituição e tráfico de drogas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOLKIEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TLKN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tolkien.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tolkien.jpg</fanart>
<info>Sarehole Mill, Inglaterra. Após o falecimento de sua mãe quando ainda era criança, J.R.R. Tolkien (Nicholas Hoult) e seu irmão são entregues aos cuidados do padre Francis (Colm Meaney). Vivendo com o dinheiro contado e precisando ajudar na casa em que vive, Tolkien faz amizade na escola com um grupo de jovens, que logo formam uma irmandade. Juntos, eles incentivam uns aos outros para que tenham a coragem necessária de realizar seus sonhos. Fascinado por línguas, Tolkien aos poucos desenvolve uma criada por ele mesmo, que usa como base para a criação do universo fantástico situado na Terra Média.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: A FANTÁSTICA FÁBRICA DE CHOCOLATES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOMEJRYAFNTSTFBRDCHLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tom%20e%20Jerry%20-%20A%20Fant%C3%A1stica%20F%C3%A1brica%20de%20Chocolates.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tom%20e%20Jerry%20-%20A%20Fant%C3%A1stica%20F%C3%A1brica%20de%20Chocolates.jpg</fanart>
<info>Tom e Jerry ajuam o jovem Charlie Bucket a conseguir o Ticket Dourado para conseguir visitar a famosa fábrica de chocolate do Willy Wonka. Além de aproveitarem o maravilhoso ambiente doce da fábrica com o rato oompa-loompa.Tuffy, eles precisam prevenir que um concorrente de Wonka roube um doce especial.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOMEJRYOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Desta vez Tom & Jerry estão em apuros... após conhecerem Robyn Starling, uma fugitiva que precisa, desesperadamente, da ajuda deles para encontrar seu pai, eles vão parar na prisão e viver aventuras emocionantes.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: UMA AVENTURA COM SHERLOCK HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TOMEJRYENTRSHLCKHMLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20Uma%20Aventura%20com%20Sherlock%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20Uma%20Aventura%20com%20Sherlock%20Holmes.jpg</fanart>
<info>Na cidade de Londres, um bandido rouba jóias em torno da Scotland Yard, e Red, uma bela cantora, está sendo acusado do crime. Tom e Jerry, como assistentes, devem ajudar Sherlock Holmes a procurar por pistas e rastrear o verdadeiro ladrão para resolver este caso.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: VELOZES E FEROZES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOMEJRYVLZSEFRZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20Velozes%20e%20Ferozes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20Velozes%20e%20Ferozes.jpg</fanart>
<info>Tom e Jerry entram em uma competição de carros chamada de Super Corrida em busca do grande prêmio: uma maravilhosa mansão de sonhos. Pilotando carros envenenados que se adaptam a qualquer superfície (terra, mar ou ar) eles competirão pelo mundo, passando por cidades e locais famosos, deixando caos pelo caminho</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMATES VERDES FRITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOMTSVRDSFRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomates%20Verdes%20Fritos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomates%20Verdes%20Fritos.jpg</fanart>
<info>Evelyn Couch (Kathy Bates) é uma dona de casa emocionalmente reprimida, que habitualmente afoga suas mágoas comendo doces. Ed (Gailard Sartain), o marido dela, quase não nota a existência de Evelyn. Toda semana eles vão visitar uma tia em um hospital, mas a parente nunca permite que Evelyn entre no quarto. Uma semana, enquanto ela espera que Ed termine sua visita, Evelyn conhece Ninny Threadgoode (Jessica Tandy), uma debilitada mas gentil senhora de 83 anos, que ama contar histórias. Através das semanas ela faz relatos que estão centrados em uma parente, Idgie (Mary Stuart Masterson), que desde criança, em 1920, sempre foi muito amiga do irmão, Buddy (Chris O'Donnell). Assim, quando ele morreu atropelado por um trem (o pé ficou preso no trilho), Idgie não conseguia conversar com ninguém, exceto com a garota de Buddy, Ruth Jamison (Mary-Louise Parker). Apesar disto Idgie era bem doce, apesar de nunca levar desaforo para casa. Independente, ela faz seu próprio caminho ao administrar uma lanchonete em Whistle Stop, no Alabama. Elas tinham uma amizade bem sólida, mas Ruth faz a maior besteira da sua vida ao se casar com Frank Bennett (Nick Searcy), um homem estúpido que espanca Ruth, além de ser secretamente membro da Ku Klux Klan. Inicialmente Ruth tentou segurar a situação, mas quando não era mais possível Idgie foi buscá-la, acompanhada por dois empregados. Idgie logo dá a Ruth um emprego em sua lanchonete. Por causa do seu jeito de se sustentar sozinha, enfrentar Frank e servir comida para negros no fundo da lanchonete, Idgie provocou a ira dos cidadãos menos tolerantes de Whistle Stop. Quando Frank desapareceu misteriosamente muitos moradores suspeitaram que Idgie, Ruth e seus amigos poderiam ser os responsáveis.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMB RAIDER: A ORIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMBRDRORGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMB RAIDER: A ORIGEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TMBRDRORGMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>Aos 21 anos, Lara Croft (Alicia Vikander) leva a vida fazendo entregas de bicicleta pelas ruas de Londres, se recusando a assumir a companhia global do seu pai desaparecido (Dominic West) há sete anos, ideia que ela se recusa a aceitar. Tentando desvendar o sumiço do pai, ela decide largar tudo para ir até o último lugar onde ele esteve e inicia uma perigosa aventura numa ilha japonesa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMBSTONE: A JUSTIÇA ESTÁ CHEGANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TOMBTNEAJSTESTCGAND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tombstone%20-%20A%20Justi%C3%A7a%20Est%C3%A1%20Chegando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tombstone%20-%20A%20Justi%C3%A7a%20Est%C3%A1%20Chegando.jpg</fanart>
<info>Após acabar com o crime em Dodge City, Wyatt Earp (Kurt Russell) se muda para a cidade de Tombstone, onde pretende enriquecer anonimamente. Lá ele encontra seus irmãos e também Doc Holliday (Val Kilmer), seu velho amigo. Eles levam a vida sem problemas, até o aparecimento de um grupo de bandoleiros que começa a causar confusão pelas redondezas. Para resolver a situação os integrantes da família Earp e Doc Holliday decidem combatê-los.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOME SUAS PÍLULAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TAKEYORPLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Take%20Your%20Pills.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Take%20Your%20Pills.jpg</fanart>
<info>Caracterizada como uma epidemia ou um caso de amor, receitas de estimulantes como Adderall, Vyvanse e Ritalin se tornaram uma indústria de mais de 13 bilhões de dólares na América. Através de vários estilos de animação, gráficos e arquivos, Take Your Pills levanta questões vitais sobre a nossa sociedade hoje e para onde estamos indo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMORROWLAND: UM LUGAR ONDE NADA É IMPOSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TOMROWLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomorrowland.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tomorrowland.jpg</fanart>
<info>Casey Newton (Britt Robertson) é uma adolescente com enorme curiosidade pela ciência. Um dia, ela encontra um pequeno broche que permite que se transporte automaticamente para uma realidade paralela chamada Tomorrowland, repleta de invenções futuristas visando o bem da humanidade. Ela logo busca um meio de chegar ao lugar e, no caminho, conta com a ajuda da misteriosa Athena (Raffey Cassidy) e de Frank Walker (George Clooney), que esteve em Tomorrowland quando garoto mas hoje leva uma vida amargurada.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONY PARKER: ENTRE OS MAIORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TNYPRKENTROSMRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</fanart>
<info>Retrospectiva da carreira de Parker que inclui entrevistas com Kobe Bryant, Thierry Henry, David Robinson e outros.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOOKEN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TOKNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tooken.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tooken.jpg</fanart>
<info>O filme é uma satira divertida do filme busca implacavel onde Bryan é um ex-agente e agora cuida da segurança de um shopping. ele acredita que tudo será tomado dele e com a ajuda da mãe e também ex-agente da CIA, Bryan descobre que tudo é culpa de Brownfinger, para se vingar ele deseja explodir sua família.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOOTH FAIRY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TOTHFRYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tooth%20Fairy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tooth%20Fairy.jpg</fanart>
<info>Tooth Fairy follows Carla who has recently taken care of her sister's son Corey after her death. When visiting Nana to collect Corey's birth certificate, Nana starts to tell the legend of the evil tooth fairy who rips out teeth. Carla is sick of her crazy alcoholic stories and tries to leave, however a power outage suggests something is amiss, something much more sinister than Carla could imagine.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOP GUN: ASES INDOMÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TOPGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Top%20Gun%20-%20Ases%20Indom%C3%A1veis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Top%20Gun%20-%20Ases%20Indom%C3%A1veis.jpg</fanart>
<info>Pete Mitchell (Tom Cruise), um jovem piloto, ingressa na Academia Aérea para se tornar piloto de caça. Lá se envolve com Charlotte Blackwood (Kelly McGillis), uma bela mulher, e enfrenta um competidor à sua altura (Val Kilmer).</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOQUE DE MESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TQDMSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toque%20de%20Mestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toque%20de%20Mestre.jpg</fanart>
<info>Antes da apresentação que marca seu retorno, um pianista que sofre de medo do palco descobre um bilhete assustador em suas partituras. A ameaça afirma que ele terá que fazer o melhor concerto de sua vida, sem um único erro, se quiser salvar a si mesmo e também sua esposa.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOQUE DE RECOLHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TQDRCLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toque%20de%20Recolher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toque%20de%20Recolher.jpg</fanart>
<info>O anúncio de que uma venerada academia militar será destruída para dar lugar a um condomínio provoca uma revolta entre os alunos. Liderados pelo jovem cadete Brian Moreland (Timothy Hutton), os estudantes decidem tomar o campus para impedir sua derrubada. Mas um incidente pode colocar todo o plano por água abaixo.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORA! TORA! TORA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TORTORTOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tora!%20Tora!%20Tora!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tora!%20Tora!%20Tora!.jpg</fanart>
<info>Tora! Tora! Tora! é um filme de 1970 realizado por Richard Fleischer, Kinji Fukasaku e Toshio Masuda que retrata, tanto do ponto de vista japonês como estadunidense, a preparação e os eventos e os erros que possibilitaram o ataque a Pearl Harbor em 1941, fato que forçou a entrada dos Estados Unidos da América na Segunda Guerra Mundial. O título do filme é o código utilizado em caso de sucesso do ataque japonês, que traduzido para o português significa: "Tigre! Tigre! Tigre!". O filme, com um tom quase documental, obteve boas críticas com relação à sua fotografia, principalmente em suas cenas de ação, sendo que algumas passagens foram reutilizadas em outros filmes ambientados na Guerra do Pacífico.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURADO POR CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRTRDOPRCSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Torturado%20por%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Torturado%20por%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Uma recontagem cinematográfica do testemunho do fundador da ‘Voz dos Mártires’, Pastor Richard Wurmbrand, conforme escrito em seu best-seller internacional homônimo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE SEM RUMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOTLMNTSEMRUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totalmente%20Sem%20Rumo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totalmente%20Sem%20Rumo.jpg</fanart>
<info>Após a morte de um amigo de infância, três homens se reúnem no funeral. Enquanto vasculham nos pertences de infância do amigo falecido, os três descobrem um baú com detalhes de uma busca que ele estava fazendo, uma expedição para encontrar 200 mil dólares que desapareceram em 1971 com o sequestrador de avião D.B. Cooper. Continuando a jornada, eles não imaginam os perigos que vão enfrentar.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE SEM RUMO 2: DEFENSORES DA NATUREZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOTLMNTSEMRUM2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totalmente%20Sem%20Rumo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totalmente%20Sem%20Rumo%202.jpg</fanart>
<info>Dois melhores amigos, Ben e Zach,  se juntam com o biruta Brit (Rik Young) para se aventurar na natureza selvagem à procura de uma namorada do colégio. À medida que os riscos aumentam e os esquilos se tornam mias hostis, esses três parceiros de selva tentam navegar um rio caudaloso.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TOTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Totem.jpg</fanart>
<info>Uma jovem precisa recorrer à medidas extremas para proteger sua família de uma entidade sobrenatural.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOURO INDOMÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TROINDOMAVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Touro%20Indomavel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Touro%20Indomavel.jpg</fanart>
<info>O pugilista peso-médio Jake LaMotta (Robert De Niro), chamado de "o touro do Bronx", sobe na carreira com a mesma rapidez com que sua vida particular se degrada, graças ao seu temperamento violento e possessivo. Todos ao seu redor são afetados por seu comportamento auto-destrutivo, como seu irmão e empresário Joey LaMotta (Joe Pesci) e sua esposa Vickie (Cathy Moriarty).</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TYSTRY2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story2.jpg</fanart>
<info>Desta vez, Woody (Tom Hanks) tenta salvar um brinquedo que acaba indo parar num bazar de usados e termina por ser sequestrado por um colecionador de brinquedos, que pretende vendê-lo a um museu japonês. Na casa do sequestrador, descobre que foi o protagonista de um famoso seriado da TV de décadas atrás e conhece os demais integrantes de sua coleção. Enquanto isso, os demais brinquedos, liderador por Buzz Lightyear (Tim Allen), partem numa atrapalhada operação de resgate.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TYSTRY3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story3.jpg</fanart>
<info>Andy (John Morris) tem 17 anos e está prestes a ir para a faculdade. Desta forma, precisa arrumar o quarto e definir o que irá para o lixo e o que será guardado no sótão. Seus antigos brinquedos, entre eles Buzz Lightyear (Tim Allen), Jessie (Joan Cusack) e o Sr. Cabeça de Batata (Don Rickles), são separados para serem guardados no sótão. Entretanto, uma confusão faz com que a mãe de Andy os coloque no lixo. Woody (Tom Hanks), que será levado por Andy para a faculdade, decide salvá-los. O grupo escapa, mas acaba no carro da mãe de Andy. Ela leva a uma creche diversos brinquedos, entre eles Barbie (Jodi Benson). Ao chegarem, os amigos encontram um universo até então inimaginável, onde os brinquedos sempre têm crianças para brincarem com eles.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TYSTRY4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toy%20Story%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toy%20Story%204.jpg</fanart>
<info>Agora morando na casa da pequena Bonnie, Woody apresenta aos amigos o novo brinquedo construído por ela: Forky, baseado em um garfo de verdade. O novo posto de brinquedo não o agrada nem um pouco, o que faz com que Forky fuja de casa. Decidido a trazer de volta o atual brinquedo favorito de Bonnie, Woody parte em seu encalço e, no caminho, reencontra Bo Peep, que agora vive em um parque de diversões.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 4 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TYSTRY4LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toy%20Story%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toy%20Story%204.jpg</fanart>
<info>Agora morando na casa da pequena Bonnie, Woody apresenta aos amigos o novo brinquedo construído por ela: Forky, baseado em um garfo de verdade. O novo posto de brinquedo não o agrada nem um pouco, o que faz com que Forky fuja de casa. Decidido a trazer de volta o atual brinquedo favorito de Bonnie, Woody parte em seu encalço e, no caminho, reencontra Bo Peep, que agora vive em um parque de diversões.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY: ESQUECIDOS PELO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TYSTRYESQDPTEMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story%20-%20Esquecidos%20pelo%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story%20-%20Esquecidos%20pelo%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Durante uma brincadeira de natal, Woody (Tom Hanks), Buzz (Tim Allen) e companhia entram em uma nova aventura quando se deparam com um grupo de perigosas e delirantes figuras de ação. Cabe a Trixie (Kristen Schaal) ajudar seus amigos a voltarem sãos e salvos para o quarto.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY: UM MUNDO DE AVENTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TYSTRY1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Toy%20Story1.jpg</fanart>
<info>O aniversário de Andy está chegando e os brinquedos estão nervosos. Afinal de contas, eles temem que um novo brinquedo possa substituí-los. Liderados por Woody, um caubói que é também o brinquedo predileto de Andy, eles montam uma escuta que lhes permite saber dos presentes ganhos. Entre eles está Buzz Lightyear, o boneco de um patrulheiro espacial, que logo passa a receber mais atenção do garoto. Isto aos poucos gera ciúmes em Woody, que tenta fazer com que ele caia atrás da cama. Só que o plano dá errado e Buzz cai pela janela. É o início da aventura de Woody, que precisa resgatar Buzz também para limpar sua barra com os outros brinquedos.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRACERS: NOS LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NSLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nos%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nos%20Limites.jpg</fanart>
<info>Cam (Taylor Lautner) é um mensageiro de bicicleta que está sendo perseguido por uma mafiosa gangue na cidade de Nova York. Em uma de suas tentativas de fuga, ele conhece a misteriosa e sedutora Nikki (Marie Avgeropoulos). Os dois passam a conviver e ela aprensenta a Cam o mundo do Parkour. Agora, ele vai usar todas as suas novas habilidades para sobreviver.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFFIK [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRFKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Traffik.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Traffik.jpg</fanart>
<info>Brea (Paula Patton) e John (Omar Epps) estão nas montanhas com uns amigos para um fim de semana romântico, quando acabam se deparando com uma gangue de motoqueiros. Sozinhos, eles precisam se defender do grupo, que não mede esforços para esconder seus segredos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFFIK: LIBERDADE ROUBADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRFK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Traffik.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Traffik.jpg</fanart>
<info>Brea (Paula Patton) e John (Omar Epps) estão nas montanhas com amigos para um fim de semana romântico, quando acabam se deparando com uma gangue de motoqueiros. Sozinhos, eles precisam se defender do grupo, que não mede esforços para esconder segredos que abrangem o tráfico de mulheres.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÁFICO DE MULHERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRFCODMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%A1fico%20de%20Mulheres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%A1fico%20de%20Mulheres.jpg</fanart>
<info>Após serem traficadas através de uma elaborada rede global de tráfico de pessoas, órgãos e drogas, três meninas acabam em um bordel no Texas como escravas sexuais. Elas juntam suas forças para tentar escapar e reconquistar sua liberdade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÁFICO DE ÓRGÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRFCDORGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%A1fico%20de%20%C3%93rg%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%A1fico%20de%20%C3%93rg%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>O promotor público Paul Stanton (Dermot Mulroney) tem um sério conflito ético a solucionar. Por um lado, sua filha está doente e precisa de um transplante de pulmão o quanto antes, correndo risco de morte - e ela é uma das últimas em uma longa lista de espera. Por outro lado, se ele abusar de sua autoridade para garantir a operação da filha, pode compactuar com uma prática ilegal no México que consiste em matar crianças para que sirvam de doadoras de órgãos.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante a festa do seu 50º aniversário, organizada pela sua esposa, A vida de Remco dá uma volta completa para pior. Os seus parceiros de negócios estão conspirando nas suas costas para vender a empresa e a sua amante aparece grávida.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO PARA INICIANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRCAOPRINCTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trai%C3%A7%C3%A3o%20Para%20Iniciantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trai%C3%A7%C3%A3o%20Para%20Iniciantes.jpg</fanart>
<info>Michael (Hutcherson) é um jovem idealista que consegue o emprego dos sonhos. Ele é o coordenador do programa "Oil For Food" das Nações Unidas. Até que se depara com uma conspiração envolvendo as reservas de petróleo do Iraque.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAINSPOTTING: SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRNSPTSMLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trainspotting%20-%20Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trainspotting%20-%20Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Em Edimburgo, na Escócia, vive Renton (Ewan McGregor), um jovem usuário de heroína que leva uma vida despreocupada, dividindo-se entre seu romance com a estudante colegial Diane (Kelly Macdonald) e os encontros com seus quatro amigos viciados: Sick Boy, (Jonny Lee Miller), um imoral desenhista de HQs fanático por Sean Connery; Tommy (Kevin McKidd), um atleta responsável; Spud (Ewen Bremner), um bobalhão de bom coração e Begbie (Robert Carlyle), um violento sociopata.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRMFNTSMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trama%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trama%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Década de 1950. Reynolds Woodcock (Daniel Day-Lewis) é um renomado e confiante estilista que trabalha ao lado da irmã, Cyril (Lesley Manville), para vestir grandes nomes da realeza e da elite britânica. Sua inspiração surge através das mulheres que constantemente entram e saem de sua vida. Mas tudo muda quando ele conhece a forte e inteligente Alma (Vicky Krieps), que vira sua musa e amante.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA INTERNACIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMINTRNCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trama%20Internacional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trama%20Internacional.jpg</fanart>
<info>Louis Sallinger (Clive Owen) é um agente da Interpol que, juntamente com Eleanor Whitman (Naomi Watts), a promotora de justiça de Manhattan, busca levar à justiça um dos bancos mais poderosos do mundo. Para tanto eles investigam diversas atividades ilegais, tendo que rastrear quantias espalhadas ao redor do planeta.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANCADO PARA DENTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRNCDPRDNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trancado%20Para%20Dentro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trancado%20Para%20Dentro.jpg</fanart>
<info>Um ladrão condenado (vilão líder) perde sua esposa e filho depois de ser condenado à prisão. Enquanto está longe, ele conhece outro bandido que menciona um "trabalho" que ele trabalhou com um colega ladrão que terminou em uma pontuação monumental, mas também tempo de prisão para o par. O segundo homem escondeu o dinheiro na casa de sua esposa e filha adolescente antes de ser enviado para uma instalação separada do primeiro homem, incluindo o vilão principal. Quando ele descobre o paradeiro do dinheiro, ele escapa da prisão para ir para a fazenda da família. Quando ele chega, ele mascara sua identidade para a família, ganhando sua confiança. Mas logo depois eles encontram a verdadeira razão por trás de sua chegada. A história então se transforma em uma luta pela sobrevivência com a mãe e a filha contra o prisioneiro fugitivo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSCENDENCE: A REVOLUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRNSCDNCARVCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Transcendence%20-%20A%20Revolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Transcendence%20-%20A%20Revolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O dr. Will Caster (Johnny Depp) é o mais famoso pesquisador sobre inteligência artificial da atualidade. No momento ele está trabalhando na construção de uma máquina consciente que conjuga informações sobre todo tipo de conteúdo com a grande variedade de emoções humanas. O fato de se envolver sempre em projetos controversos fez com que Caster ganhasse notoriedade, mas ao mesmo tempo o tornou o inimigo número 1 dos extermistas que são contra o avanço da tecnologia - e por isso mesmo tentam detê-lo a todo custo. Só que um dia, após uma tentativa de assassinato, Caster convence sua esposa Evelyn (Rebecca Hall) e seu melhor amigo Max Waters (Paul Bettany) a testar seu novo invento nele mesmo. Só que a grande questão não é se eles podem fazer isto, mas se eles devem dar este passo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TNSFRMRS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers.jpg</fanart>
<info>Durante anos os Autobots e os Decepticons, duas raças alienígenas robóticas, duelaram em Cybertron, seu planeta natal. Esta guerra fez com que o planeta fosse destruído, resultando que os robôs se espalhassem pelo universo. Megatron (Hugo Weaving), o líder dos Decepticons, vem à Terra em busca da Allspark, um cubo de Cybertron que possibilita que qualquer aparelho eletrônico seja transformado num robô com inteligência própria. Megatron encontra a Allspark, mas fica congelado no Ártico. Décadas depois outros Decepticons chegam à Terra, numa tentativa de encontrar a Allspark. Seu surgimento logo alerta os principais países, em especial os Estados Unidos, que tem uma base militar no Qatar atacada. Enquanto o Secretário de Defesa John Keller (Jon Voight) tenta descobrir o que está havendo, reunindo todas as forças e informações possíveis, o jovem Sam Witwicky (Shia LaBeouf) tem preocupações mais simples: conseguir uma boa nota no colégio, o que lhe garantirá seu 1º carro. Mas o que ele não esperava era que o veículo escolhido, um Camaro antigo, tinha vida própria.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: A ERA DA EXTINÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TNSFRMRS04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20A%20Era%20da%20Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20A%20Era%20da%20Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Alguns anos após o grande confronto entre Autobots e Decepticons em Chicago, os gigantescos robôs alienígenas desapareceram. Eles são atualmente caçados pelos humanos, que não desejam passar por apuros novamente. Quando Cade (Mark Wahlberg) encontra um caminhão abandonado, ele jamais poderia imaginar que o veículo é na verdade Optimus Prime, o líder dos Autobots. Muito menos que, ao ajudar a trazê-lo de volta à vida, Cade e sua filha Tessa (Nicola Peltz) entrariam na mira das autoridades americanas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: A VINGANÇA DOS DERROTADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TNSFRMRS02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20dos%20Derrotados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20dos%20Derrotados.jpg</fanart>
<info>Dois anos após a batalha entre os Autobots e os Decepticons, Sam Witwicky (Shia LaBeouf) enfrenta a ansiedade de entrar na faculdade. Isto significa que ele terá que morar separado de seus pais, Judy (Julie White) e Ron (Kevin Dunn), deixar a namorada Mikaela Banes (Megan Fox) e ainda explicar a situação ao seu amigo e protetor Bumblebee, já que pretende levar uma vida normal de agora em diante. Paralelamente o governo desativa o Setor 7, resultando na demissão do agente Simmons (John Turturro). Em seu lugar é criada a NEST, uma agência comandada pelo capitão Lennox (Josh Duhamel) e o sargento Epps (Tyrese Gibson), que trabalha em conjunto com os Autobots. Porém a NEST enfrenta a resistência de Theodore Galloway (John Benjamin Hickey), o consultor da segurança nacional, que a considera supérflua.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRNSFRMOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Em pleno ano 2005, os Autobots e os Decepticons ainda estão em guerra, mas uma mortífera nova força está prestes a ameaçá-los. O gigantesco planeta assassino Unicron se aproxima cada vez mais da Terra e pretende destruí-la. Com isso, os heróicos Autobots resolvem lutar por sua própria sobrevivência e enfrentar a mais nova ameaça ao planeta.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O LADO OCULTO DA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TNSFRMRS03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20Lado%20Oculto%20da%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20Lado%20Oculto%20da%20Lua.jpg</fanart>
<info>Os Autobots, liderados por Optimus Prime (Peter Cullen), participam de missões secretas ao lado dos humanos, onde tentam exterminar os Decepticons existentes no planeta. Um dia Optimus descobre que os humanos lhe esconderam algo ocorrido no lado oculto da Lua. Trata-se da queda de uma espaçonave vinda de Cyberton, comandada por Sentinel Prime (Leonard Nimoy), que desencadeou a corrida espacial entre Estados Unidos e União Soviética na década de 60. Os Autobots resolvem ir à Lua para resgatar o antigo líder, além das cápsulas que ainda estão no local. Paralelamente, Sam Witwicky (Shia LaBeouf) vive com sua nova namorada, Carly (Rosie Huntington-Whiteley), e está à procura de emprego. Ele sente-se diminuído, já que salvou o planeta duas vezes e ganhou uma medalha do presidente Barack Obama, mas nada disto parece ajudá-lo a se estabelecer no mercado de trabalho. Para piorar, Carly ganha bem e é assediada pelo chefe, o bilionário Dylan Gould (Patrick Dempsey). Pouco depois de enfim conseguir emprego, Sam recebe uma mensagem de Jerry (Ken Jeong), que trabalha no mesmo lugar. Jerry trabalhou na NASA durante a corrida espacial e agora é chantageado pelos Decepticons, que o matam. O fato faz com que Sam procure mais uma vez os Autobots, mas apesar de seus feitos do passado ele encontra resistência da nova comandante, Marissa Faireborn (Frances McDormand).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O ÚLTIMO CAVALEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TNSFRMRS05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Cavaleiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Transformers%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Cavaleiro.jpg</fanart>
<info>Os humanos estão em guerra com os Transformers, que precisam se esconder na medida do possível. Cade Yeager (Mark Wahlberg) é um de seus protetores, liderando um núcleo de resistência situado em um ferro-velho. É lá que conhece Izabella (Isabela Moner), uma garota de 15 anos que luta para proteger um pequeno robô defeituoso. Paralelamente, Optimus Prime viaja pelo universo rumo a Cybertron, seu planeta-natal, de forma a entender o porquê dele ter sido destruído. Só que, na Terra, Megatron se prepara para um novo retorno, mais uma vez disposto a tornar os Decepticons os novos soberanos do planeta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRASH: A ESPERANÇA VEM DO LIXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TSHAESPRNCVMDLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trash%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20Vem%20do%20Lixo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trash%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20Vem%20do%20Lixo.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro, Brasil. Gardo (Eduardo Luís) e Raphael (Rickson Tevez) são garotos que vivem em um lixão e sempre buscam algo valioso entre os restos despejados no local todo dia. Um dia, Raphael encontra uma carteira com uma boa quantia em dinheiro e a divide com o amigo. Entretanto, logo surge o policial Frederico (Selton Mello), que está justamente procurando a tal carteira a mando de um candidato a prefeito, Santos (Stepan Nercessian). Os garotos não revelam que a encontraram e pedem ajuda a Rato (Gabriel Weinstein), também morador do lixão, para que possam descobrir o que ela tem de tão importante. É quando percebem que, através de uma chave, embarcarão em uma verdadeira caça ao tesouro.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO DE CHOQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRTMNTDCHQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tratamento%20de%20Choque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tratamento%20de%20Choque.jpg</fanart>
<info>Dave Buznik (Adam Sandler) é um pacato empresário que é condenado por um crime e sentenciado a realizar um tratamento para controlar seu temperamento. O encarregado de realizar este tratamento é o Dr. Buddy Rydell (Jack Nicholson), um louco psiquiatra que tem seus próprios problemas de temperamento e parece ser o único capaz de tirar Buznik do sério.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAVESSURAS AMOROSAS DE UM DIABO ADOLESCENTE / MEU QUERIDO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRVSRAMRSDUMDIBOADLCNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Travessuras%20Amorosas%20de%20um%20Diabo%20Adolescente%20-%20Meu%20Querido%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Travessuras%20Amorosas%20de%20um%20Diabo%20Adolescente%20-%20Meu%20Querido%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Garota sem sorte no amor se apaixona por um cara que é possuído por um demônio. Na cidade, estranha criatura ataca moças, e o rapaz é o principal suspeito.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREINADOR ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRNDRDASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Treinador%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Treinador%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Samantha se envolve com seu novo treinador de natação, e quando tenta terminar descobre que ele tem outras intenções.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREM FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRMFNTSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trem%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trem%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos decide fazer uma pausa em sua viagem e visitar a grande atração de um parque local: o trem fantasma. O que os jovens não sabem é que duas crianças foram mortas no local, e seu assassino, fugitivo da polícia, refugia-se no mesmo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRSAMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Carmem (Patrice Martinez) pede ajuda ao trio de atores desempregados Lucky (Steve Martin), Dusty (Chevy Chase) e Ned (Martin Short) no combate a um grupo de forasteiros fora da lei, que pretende aterrorizar a aldeia em que vive. Ao perceberem a realidade da situação, o grupo tentará salvar o vilarejo e resconquistar suas reputações. </info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ANÚNCIOS PARA UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSANCSPRUMCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Inconformada com a ineficácia da polícia em encontrar o culpado pelo brutal assassinato de sua filha, Mildred Hayes (Frances McDormand) decide chamar atenção para o caso não solucionado alugando três outdoors em uma estrada raramente usada. A inesperada atitude repercute em toda a cidade e suas consequências afetam várias pessoas, especialmente a própria Mildred e o Delegado Willoughby (Woody Harrelson), responsável pela investigação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ANÚNCIOS PARA UM CRIME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSANCSPRUMCRMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Inconformada com a ineficácia da polícia em encontrar o culpado pelo brutal assassinato de sua filha, Mildred Hayes (Frances McDormand) decide chamar atenção para o caso não solucionado alugando três outdoors em uma estrada raramente usada. A inesperada atitude repercute em toda a cidade e suas consequências afetam várias pessoas, especialmente a própria Mildred e o Delegado Willoughby (Woody Harrelson), responsável pela investigação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS CRISTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRSCRSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Cristos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Cristos.jpg</fanart>
<info>O Dr. Alan Stone (Richard Gere) está tratando três pacientes esquizofrênicos e paranóicos no Hospital Estadual Ypsilanti, em Michigan. No entanto, o inusitado é que cada um deles acredita ser Jesus Cristo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ESTRANHOS IDÊNTICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRESTNHSIDNTCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Estranhos%20Id%C3%AAnticos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Estranhos%20Id%C3%AAnticos.jpg</fanart>
<info>Na Nova York de 1980, três completos estranhos descobrem que são trigêmeos idênticos separados durante o nascimento. Aos 19 anos, a feliz reunião dos três os lança para uma fama internacional, mas também traz um segredo extraordinário e perturbador, capaz de transformar a compreensão da natureza humana.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS GUERREIROS: A RESSURREIÇÃO DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSGURSARSRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Guerreiros%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Guerreiros%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>alente general se torna uma verdadeira lenda graças à sua coragem e às suas sucessivas vitórias. Durante sua vida, seu maior objetivo foi unificar o reino de Shu, mas, cansado, não conseguiu concretizar esse desejo. Agora, ele terá de duelar com a exímia guerreira que comanda o reino de Wei e decide que essa será sua última chance de ver seu sonho se tornar realidade. Para isso, terá de partir para uma batalha perigosa, em que enfrentará três poderosos guerreiros de uma só vez.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS HOMENS EM CONFLITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TSHMNSEMCFLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Homens%20em%20Conflito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Homens%20em%20Conflito.jpg</fanart>
<info>Em meio à Guerra Civil Americana, três homens fazem de tudo para colocar as mãos em 200 mil dólares roubados</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS REIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRSRES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Reis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Reis.jpg</fanart>
<info>Em março de 1991, foi assinado o cessar-fogo na Guerra do Golfo. Em meio às comemorações no acampamento norte-americano, um mapa é descoberto junto a um dos prisioneitos iraquianos. Mostrando a rota de um tesouro enterrado no deserto do Iraque, quatro soldados americanos resolvem partir em sua busca.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SOLTEIRÕES E UM BEBÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSLTRSEUMBB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Solteir%C3%B5es%20e%20um%20Beb%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Solteir%C3%B5es%20e%20um%20Beb%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Três amigos dividem um apartamento e dedicam grande parte do tempo livre para se divertirem com um time interminável de namoradas. Um dia, um bebê é deixado na porta do apartamento deles, com um bilhete da mãe (Nancy Travis) dizendo não ter condições de cuidar da filha no momento. Acontece que o pai é um ator (Ted Danson) e está atualmente filmando na Turquia. Após o choque inicial os outros dois resolvem cuidar da criança, mas isto afetará a vida dos três muito além do que possam imaginar.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREZE HOMENS E UM NOVO SEGREDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRZHMNSEUMNVSGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Treze%20Homens%20e%20um%20Novo%20Segredo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Treze%20Homens%20e%20um%20Novo%20Segredo.jpg</fanart>
<info>Reuben Tischkoff (Elliott Gould), o homem que bancou financeiramente o assalto triplo aos cassinos de Terry Benedict (Andy Garcia), foi traído por Willie Bank (Al Pacino), um inescrupuloso dono de cassinos. Com Reuben no hospital, Danny Ocean (George Clooney), Rusty Ryan (Brad Pitt) e sua trupe mais uma vez se reúnem para iniciar um plano de vingança. O objetivo é derrotar Bank na noite de inauguração de seu mais luxuoso cassino, chamado The Bank, derrotando-o financeiramente e também atingindo sua reputação.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIÂNGULO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRNGLODMEDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tri%C3%A2ngulo%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tri%C3%A2ngulo%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Quando Jess embarca em um veleiro com um grupo de amigos para o alto mar, ela tem o pressentimento de algo está errado. Sua suspeita se realiza quando eles vão parar no meio de uma tempestade e para sobreviverem, todos são forçados a embarcar em um misterioso e aparentemente desocupado transatlântico. Ao caminhar pelos corredores, Jess tem a sensação de que já esteve no local antes e repara que o relógio do navio está parado. Estranhas coisas começam a acontecer e eles percebem que não estão sozinhos: alguém está caçando-os, um por um, e Jess, sem saber, está com a chave para encerrar todo esse terror.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBU URBANA DANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRBURBNADNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tribu%20Urbana%20Dance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tribu%20Urbana%20Dance.jpg</fanart>
<info>Ao perder a reputação e também a memória, um executivo descobre uma nova vida ao lado de sua mãe biológica e um grupo de dança empoderado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRILHOS IMORTAIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRLHSIMRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trilhos%20Imortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trilhos%20Imortais.jpg</fanart>
<info>A colegial de Leninegrado de ontem, Masha Yablochkina, depois de um violento inverno de 1941-1942, chega aos caminhos-de-ferro esperando sobreviver e ganhar força. De lá, a menina é enviada para a construção da rodovia de Shlisselburg, que liga a cidade ao continente e está à vista da artilharia alemã. Assim, a heroína entra na 48ª coluna de locomotivas da reserva especial NKPS, que, ao custo do risco letal, terá que entregar 75% de toda a carga e equipamento militar para Leningrado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLA AMEAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPLAMECA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tripla%20Amea%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tripla%20Amea%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Depois que a filha de um bilionário se torna o alvo de um cartel mercenário, sua única proteção passa a ser dois lutadores passando por dificuldades e um terceiro que jurou vingança contra os outros.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLE 9[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRPL9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Triplo%209.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Triplo%209.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles, um grupo de ladrões se une a um policial corrupto para organizar seu maior golpe até então. A fim de tirar a atenção das autoridades sobre o roubo que irá acontecer, eles planejam matar um jovem membro da polícia de LA, gerando um "Triple Nine" (código usado quando policiais estão em apuros).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLO X[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Triplo%20X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Triplo%20X.jpg</fanart>
<info>Xander Cage (Vin Diesel) é um atleta de esportes radicais famoso por suas performances em público que desafiavam a própria morte. Apostando em sua capacidade em decifrar crimes não solucionados por espiões comuns, Gibbons (Samuel L. Jackson), um agente da NSA, decide recrutá-lo para sua organização. Xander aceita o convite e é escalado para uma missão onde enfrentará um inteligente, organizado e implacável inimigo.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCANDO AS BOLAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRCNDASBLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trocando%20as%20Bolas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trocando%20as%20Bolas.jpg</fanart>
<info>Louis Winthorpe III (Dan Aykroyd) é um executivo de sucesso que, assim como o negro marginalizado Billy Ray Valentine (Eddie Murphy), que vive de pequenos golpes, tem sua vida muito mudada quando dois riquíssimos corretores, Randolph Duke (Ralph Bellamy) e Mortimer Duke (Don Ameche), apostam sobre qual o fator preponderante que determina o sucesso de uma pessoa. Mortimer crê que é o genético, enquanto Randolph acredita que seja o meio social. Assim fazem acontecer desgraças com Louis, enquanto Billy Ray tem uma mudança tão brusca de status que inicialmente se desconcerta, sem imaginar que agora tem a casa, o carro e o emprego de Louis.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCO EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRCOEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Troco%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Troco%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÓIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TROIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%B3ia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%B3ia.jpg</fanart>
<info>Em 1193 A.C., Paris (Orlando Bloom) é um príncipe que provoca uma guerra da Messência contra Tróia, ao afastar Helena (Diane Kruger) de seu marido, Menelaus (Brendan Gleeson). Tem início então uma sangrenta batalha, que dura por mais de uma década. A esperança do Priam (Peter O'Toole), rei de Tróia, em vencer a guerra está nas mãos de Aquiles (Brad Pitt), o maior herói da Grécia, e seu filho Hector (Eric Bana).</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trolls.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trolls.jpg</fanart>
<info>Ramo (Justin Timberlake) parte para uma jornada de descobertas e aventuras ao lado de Poppy (Anna Kendrick), líder dos Trolls. Inicialmente inimigos, conforme os desafios são superados eles descobrem que no fundo combinam.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRLS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trolls%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trolls%202.jpg</fanart>
<info>Em Trolls 2, a rainha Poppy (Anna Kendrick) e Branch (Justin Timberlake) fazem uma descoberta surpreendente: há outros mundos Troll além do seu, e suas diferenças criam grandes confrontos entre essas diversas tribos. Quando uma ameaça misteriosa coloca todos os Trolls do país em perigo, Poppy, Branch e seu grupo de amigos devem embarcar em uma jornada épica para criar harmonia entre os Trolls rivais e uní-los contra um mal maior.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS: VAMOS FESTEJAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRLSVMSFSTJR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trolls%20-%20Vamos%20Festejar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Trolls%20-%20Vamos%20Festejar.jpg</fanart>
<info>Quando a Rainha dos Trolls, Poppy, descobre que os Bergens não têm férias, ela reúne ajuda de seus amigos, Branch e Snack Pack, a fim de trazer férias para os Bergens.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRON: UMA ODISSEIA ELETRÔNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRNUMODSEIAELTRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tron%20-%20Uma%20Odisseia%20Eletr%C3%B4nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tron%20-%20Uma%20Odisseia%20Eletr%C3%B4nica.jpg</fanart>
<info>Kevin Flynn (Jeff Bridges) é um jovem engenheiro de softwares que trabalha na ENCOM. Sua maior diversão, e também seu trabalho, é elaborar novos jogos de videogame. Kevin sonha em fundar sua própria companhia, mas seus projetos são roubados por Ed Dillinger (David Warner), que os apresenta como se fossem seus. Como resultado, Dillinger é promovido enquanto Kevin precisa abrir uma casa de jogos, com os poucos que lhe restaram. Decidido a provar que foi roubado, Kevin resolve entrar no sistema da ENCOM através de um programa chamado CLU, criado por ele. É quando descobre que Dillinger criou Tron (Bruce Boxleitner), um programa destinado a proteger o Programa de Controle Mestre, que gerencia todo o sistema da ENCOM.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA DE ELITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRPDELT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite.jpg</fanart>
<info>1997. O dia-a-dia do grupo de policiais e de um capitão do BOPE (Wagner Moura), que quer deixar a corporação e tenta encontrar um substituto para seu posto. Paralelamente dois amigos de infância se tornam policiais e se destacam pela honestidade e honra ao realizar suas funções, se indignando com a corrupção existente no batalhão em que atuam.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA DE ELITE 2: O INIMIGO AGORA É OUTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRPDELT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite2.jpg</fanart>
<info>Nascimento (Wagner Moura), agora coronel, foi afastado do BOPE por conta de uma mal sucedida operação. Desta forma, ele vai parar na inteligência da Secretaria de Segurança Pública do Estado. Contudo, ele descobre que o sistema que tanto combate é mais podre do que imagina e que o buraco é bem mais embaixo. Seus problemas só aumentam, porque o filho, Rafael (Pedro Van Held), tornou-se adolescente, Rosane (Maria Ribeiro) não é mais sua esposa e seu arqui-inimigo, Fraga (Irandhir Santos), ocupa posição de destaque no seio de sua família.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRPAZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tropa%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tropa%20Zero.jpg</fanart>
<info>Na Geórgia rural de 1977, uma menina fora dos padrões sonha com a vida no espaço. Quando uma competição nacional oferece a ela a chance de realizar seu sonho e gravar sua voz no Golden Record da NASA, ela recruta uma tropa improvisada de Escoteiras Birdie, construindo amizades para a vida inteira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares.jpg</fanart>
<info>Em uma época futura um jovem (Casper Van Dien), após graduar-se, quer se alistar nas forças armadas para tornar-se um "cidadão" e deixar de ser um mero civil. Também faz isto por causa da namorada (Denise Richards), por quem é apaixonado. Um amigo (Jake Busey) em comum do casal se alista e é designado para servir na parte de planejamento estratégico. Ela é encaminhada para pilotar naves de combate, mas ele vai servir na infantaria, que é um posto menos prestigiado. Porém, ele demostra tal afinco nos treinamentos que se torna líder de um pelotão, mas por causa de um erro seu um colega morre em uma simulação de batalha. Quando ele pede dispensa, pois sua namorada está envolvida com seu instrutor, descobre que sua cidade natal, Buenos Aires, não existe mais em virtude de um ataque de insetos alienígenas do planeta Klendathu. Assim, ele volta atrás na sua decisão e vai fazer parte da grande ofensiva terrestre contra estes insetos (que são gigantescos e às vezes medem 30 metros) no planeta deles. Mas o alto comando terrestre subestima demais a capacidade de reação dos inimigos e em poucas horas morrem mais de 300 mil terrestres na ofensiva. Fica claro então que esta guerra vai decretar o fim de uma espécie e está claro que um inseto inteligente comanda as ações, que pretendem exterminar com a raça humana.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%202.jpg</fanart>
<info>No segundo filme da franquia inspirada no romance de Robert A. Heinlein, um grupo de soldados se refugia em um posto abandonado depois de lutar com insetos alienígenas. Porém, os soldados escondidos começam a perceber que mais perigo está à espera deles.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%203.jpg</fanart>
<info>Uma nave espacial da Federação cai no distante planeta alienígena OM-1 e acaba ficando encalhada com o líder Sky Marechal Anoke, a piloto Lola Beck e vários outros no local. Agora cabe ao Coronel Johnny Rico, herói relutante da invasão de insetos no Planeta P, liderar uma equipe de soldados em uma ousada missão de resgate.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES: INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRINVSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No quarto filme da franquia, o Fort Casey da Federação Terráquea está no topo de um asteróide que é como uma colméia de insetos. Diante disso, o Starship Alesia começa a desdobrar suas tropas para agarrar e controlar o asteróide, ao mesmo tempo em que resgata sobreviventes.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES: INVASORES DE MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRSINVSRSDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20Invasores%20de%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20Invasores%20de%20Marte.jpg</fanart>
<info>Johnny Rico (Casper Van Dien) está em uma das missões mais difíceis de sua vida. Enviado para uma estação satélite em Marte, ele está tendo que treinar um novo grupo de recrutas para uma batalha contra os temidos insetos. Mas, durante o treinamento, eles são supreendidos com um ataque inesperado, e a Frota da Federação não está perto para ajudar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROVÃO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRVNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trov%C3%A3o%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trov%C3%A3o%20Negro.jpg</fanart>
<info>Moscou. Em seu aniversário, o jovem Dima (Grigoriy Dobrygin) ganha dos pais um velho carro. No início decepcionado, ele se anima ao perceber que o veículo tem poderes especiais. Do outro lado da cidade, a ambição desenfreada de um empresário coloca a cidade em risco e Dima pode ser o único capaz de evitar o fim.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROVÃO TROPICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRVAOTRPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trov%C3%A3o%20Tropical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trov%C3%A3o%20Tropical.jpg</fanart>
<info>Tugg Speedman (Ben Stiller), Kirk Lazarus (Robert Downey Jr.) e Jeff Portnoy (Jack Black) são grandes astros de Hollywood, que acertaram suas presenças em "Trovão Tropical", novo filme do diretor inglês Damien Cockburn (Steve Coogan). O projeto é a adaptação da biografia de 4 Folhas Tayback (Nick Nolte), um veterano da Guerra do Vietnã. A equipe vai ao próprio Vietnã para realizar as filmagens, mas logo o ego dos atores principais causa problemas. Tentando controlar o trio, Damien decide rodar as cenas em plena floresta, sem imaginar os perigos que sua decisão traria.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUE LIES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRULIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/True%20Lies.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/True%20Lies.jpg</fanart>
<info>Agente de governo (Arnold Schwarzenegger), especialista em combate ao terrorismo, está casado há quinze anos, sendo que durante todo este tempo faz sua mulher (Jamie Lee Curtis) acreditar que apenas vende material de informática. A esposa por sua vez acha sua vida insossa e, coincidentemente, se envolve com um pretenso espião (Bill Paxton), no intento de trazer alguma emoção ao seu dia-a-dia. Ao investigar o "caso" da mulher, o agente descobre que o tal "espião" na verdade é um simples vendedor de carros, que inventa histórias mirabolantes para tentar conquistar mulheres emocionalmente carentes, e que sua mulher não o está traindo. Mas resolve dar um "susto" nela e, sem querer, acaba envolvendo a mulher e a filha (Elisa Dushku) em um caso de terrorismo no qual está trabalhando.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRQDMSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Truque%20de%20Mestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Truque%20de%20Mestre.jpg</fanart>
<info>Daniel Atlas (Jesse Eisenberg) é o carismático líder do grupo de ilusionistas chamado The Four Horsemen. O que poucos sabem é que, enquanto encanta o público com suas mágicas sob o palco, o grupo também rouba bancos em outro continente e ainda por cima distribui a quantia roubada nas contas dos próprios espectadores. Estes crimes fazem com que o agente do FBI Dylan Hobbs (Mark Ruffalo) esteja determinado a capturá-los de qualquer jeito, ainda mais após o grupo anunciar que em breve fará seu assalto mais audacioso. Para tanto ele conta com a ajuda de Alma Vargas (Melanie Laurent), uma detetive da Interpol, e também de Thaddeus Bradley (Morgan Freeman), um veterano desmistificador de mágicos que insiste que os assaltos são realizados a partir de disfarces e jogos envolvendo vídeos.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE: O SEGUNDO ATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRQDMSTR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Truque%20de%20Mestre%20-%20O%202%C2%BA%20Ato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Truque%20de%20Mestre%20-%20O%202%C2%BA%20Ato.jpg</fanart>
<info>Após enganarem o FBI, os cavaleiros Daniel Atlas (Jesse Eisenberg), Merritt McKinney (Woody Harrelson) e Jack Wilder (Dave Franco) estão foragidos. Eles seguem as ordens de Dylan Rhodes (Mark Ruffalo), que segue trabalhando no FBI de forma a impedir os avanços na procura dos próprios cavaleiros. Paralelamente, o grupo planeja seu novo ato: desmascarar um jovem gênio da informática, cujo novo lançamento coleta dados pessoais dos usuários. Entretanto, durante a revelação da farsa, os próprios cavaleiros são vítimas de um contragolpe, vindo de um inimigo desconhecido.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TBRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um terrível ataque a banhistas é o sinal de que a praia da pequena cidade de Amity virou refeitório de um gigantesco tubarão branco, que começa a se alimentar dos turistas. Embora o prefeito queira esconder os fatos da mídia, o xerife local (Roy Scheider) pede ajuda a um ictiologista (Richard Dreyfuss) e a um pescador veterano (Robert Shaw) para caçar o animal. Mas a missão vai ser mais complicada do que eles imaginavam.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TBRAO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%202.jpg</fanart>
<info>Passaram-se quatro anos desde que o tubarão branco apavorou a população da, até então, pacífica praia de Amity. Quando tudo parecia mais calmo, uma nova criatura aparece para aterrorizar a região, agora alvo de uma intensa especulação imobiliária. O chefe de polícia Martin Brody (Roy Scheider) vai lutar contra o tempo para salvar toda a população das garras desse animal.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TBRAO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%203.jpg</fanart>
<info>A fera assassina dos mares está de volta, desta vez atacando funcionários e frequentadores de um parque aquático da Flórida.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 4: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TBRAO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%204%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%204%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Numa cidade do litoral da Nova Inglaterra, tubarão branco ataca banhistas e provoca pânico.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TBRAOASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Cody é um aspirante a artista de quadrinhos que, por acaso, é presenteado com uma caneta que muda a realidade, quando ele desenha o Papai Noel, fazendo com que ele ganhe vida quando a família e os amigos de Cody são escolhidos. Primeiro ninguém acredita nele, mas logo sua família e amigos restantes descobrem que é verdade e correm para a batalha pela sobrevivência! Quem ganhará?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO CRUEL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TBRAOCRELLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Cruel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Cruel.jpg</fanart>
<info>Três corpos horrivelmente mutilados são encontrados na praia. Suspeita-se que o assassino seja um tubarão tigre. Antes que mais pessoas sejam mortas, Dag Soerensen, diretor de um pequeno aquário da cidade, organiza uma busca alucinada para matar o tubarão.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO DE GELO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TUBRSDGLOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tubar%C3%A3o%20no%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tubar%C3%A3o%20no%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Uma nova raça de tubarões vorazes e agressivos surgem de uma fissura no Ártico, devorando todos os presentes em uma estação de pesquisa que decidirem se aproximar das águas frias. Quando a estação fica submersa, os sobreviventes devem se armar com o que estiver ao alcance para enfrentar as criaturas assassinas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO TOXICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TBRAOTXCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Toxico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Toxico.jpg</fanart>
<info>No filme, um fim de semana de um grupo de jovens se torna um pesadelo quando um tubarão venenoso surge nas límpidas águas de um paraíso tropical. O tubarão tóxico rasgará suas vítimas e irá contaminá-las com um ácido que os transforma em "zumbis".</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO-PIRANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TBRAOPRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o-Piranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o-Piranha.jpg</fanart>
<info>Eles estão famintos. Como parte de um experimento com fins comerciais, cientistas modificam uma espécie de grande tubarão branco para deixá-lo do tamanho de uma piranha. Quando os vorazes peixes conseguem invadir o reservatório de água de Nova York, o terror biológico estará às soltas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUCKER E DALE CONTRA O MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TUCKREDLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tucker%20e%20Dale%20Contra%20o%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tucker%20e%20Dale%20Contra%20o%20Mal.jpg</fanart>
<info>Tucker (Alan Tudyk) & Dale (Tyler Labine) estão de férias em sua cabana em ruínas na montanha quando são atacados por um grupo de estudantes que os confundem com assassinos seriais. Agora as férias desses dois que deveria ser apenas com cerveja, pescaria e bons momentos se transforma numa perseguição sangrenta.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO ACABA EM FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TDOACBAEMFSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Acaba%20Em%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Acaba%20Em%20Festa.jpg</fanart>
<info>Vlad (Marcos Veras) é um dos funcionários do setor de Recursos Humanos de sua empresa. Com o fim do ano se aproximando, ele se torna o responsável por organizar a "festa da firma", uma festa de fim de ano para levantar o moral do quadro de funcionários, abalado profundamente por causa de uma sequência de demissões. Determinado a provar seu valor para sua ex-namorada, ele aceita o desafio. Tudo começa bem, mas as coisas acabam saindo do controle de Vlad, que terá que fazer o possível e o impossível para resolver todos os problemas e fazer a festa dar certo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO BEM NO NATAL QUE VEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDBMNONTLQVM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Bem%20no%20Natal%20que%20Vem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Bem%20no%20Natal%20que%20Vem.jpg</fanart>
<info>Em Tudo Bem no Natal que Vem, Jorge (Leandro Hassum) é um homem rabugento que sempre odiou o Natal e costuma fazer de tudo para evitar as comemorações dessa data. Na véspera do feriado, ele cai do telhado e bate a cabeça. Quando acorda, percebe que está vivendo o Natal do ano seguinte, e continua revivendo diversos Natais em um ciclo interminável.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO COMEÇA NO BROOKLYN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDCMCNBROKLYN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tudo%20Come%C3%A7a%20no%20Brooklyn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tudo%20Come%C3%A7a%20no%20Brooklyn.jpg</fanart>
<info>Servindo uma sentença perpétua em uma das prisões mais duras de Israel, Mikki Levy nunca pensou em ver a luz do dia. Ele é liberado em uma tecnicalidade e decide começar uma vida nova em Nova York, com seu tio no Brooklyn. A difícil realidade de ser um ex-presidiário o alcança e ele se envolve com a máfia russa. Para sobreviver ele precisa revisitar seu passado e suas habilidades que o manteram vivo na prisão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO E TODAS AS COISAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDETDSASCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tudo%20e%20Todas%20as%20Coisas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Tudo%20e%20Todas%20as%20Coisas.jpg</fanart>
<info>Maddie (Amandla Stenberg) está prestes a fazer 18 anos, mas ela nunca saiu de casa. Desde a infância, a jovem foi diagnosticada com Síndrome da Imunodeficiência Combinada, de modo que seu corpo não seria capaz de combater os vírus e bactérias presentes no mundo exterior. Ela é cuidada com carinho pela mãe, uma médica que constrói uma casa especialmente para as necessidades da filha. Um dia, uma nova família se muda para a casa ao lado, incluindo Olly (Nick Robinson), que se sente imediatamente atraído pela garota através da janela. Maddie também se apaixona pelo rapaz, mas como eles poderiam viver um romance sem se tocar?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE ELA DESEJAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOQELDSJR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Ela%20Desejar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Ela%20Desejar.jpg</fanart>
<info>Tudo começa quando a colegial, Sophie O'Dea ganha como presente de aniversário, o carro da sua avó, um automóvel antigo chamado Star. Lhe foi dito que o carro tem poderes mágicos e que irá conceder-lhe um desejo, não acreditando Sophie casualmente faz um desejo. Ela pede uma companhia para a dança do Dia dos Namorados, e para sua surpresa, seu desejo se torna realidade na forma de Drake (Calum Worthy), um jovem ator cômico de Los Angeles que aparece magicamente no porta-malas do automóvel.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE TIVEMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDOQTVMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Tivemos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Tivemos.jpg</fanart>
<info>Junto com a filha adolescente Emma (Taissa Farmiga), Bridget (Hilary Swank) precisa viajar de volta para a casa da sua mãe, Ruth (Blythe Danner), após ela acordar de madrugada e sair caminhando por uma tempestade de neve devido ao Alzheimer. No retorno a sua casa, Bridget precisa lidar com o teimoso pai Burt (Robert Forster) e o irmão Nicky (Michael Shannon), enquanto discutem sobre colocar Ruth em uma casa de cuidados para a memória ou não.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PARA FICAR COM ELE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDPRFCRCMELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Para%20Ficar%20Com%20Ele.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Para%20Ficar%20Com%20Ele.jpg</fanart>
<info>Christina Walters (Cameron Diaz) é uma bela mulher que tem por princípios não idealizar como seria seu homem perfeito, pois ele pode estar bem ao seu lado sem que ela perceba. Sua teoria vai por água abaixo quando, em uma de suas saídas com as amigas Courtney (Christina Applegate) e Jane (Selma Blair), conhece Peter (Thomas Jane), com quem passa uma noite maravilhosa. Entretanto, ao acordar na manhã seguinte Christina não encontra mais Peter. Desesperada e completamente apaixonada, Christina então convence Jane e Courtney a partirem com ela em uma viagem para reencontrar aquele que ela agora considera ser seu homem perfeito.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDOPLPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Pelo%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Pelo%20Poder.jpg</fanart>
<info>O jovem Stephen Myers (Ryan Gosling) é um idealista. Dedicado, obsessivo e apaixonado por política, trabalha como assessor de imprensa de Mike Morris (George Clooney) governador democrata, candidato a corrida presidencial nos Estados Unidos. Morris conta ainda com a ajuda do experiente Paul (Philip Seymour Hoffman) para derrotar o concorrente, assessorado pelo igualmente experiente Tom Duffy (Paul Giamatti). Durante a briga para definir quem sairá vencedor nas eleições primárias, o staff dos candidatos trava um intenso jogo de poder, onde a sujeira não vai para debaixo do tapete e sim para os noticiários. No meio de batalha pelo poder, Myers ainda encontra tempo para ser pressionado por duas mulheres e razões diferentes: a jornalista Ida (Marisa Tomei) e a estagiária Molly (Evan Rachel Wood).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDPRJSTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Russell Baze (Christian Bale) trabalha em uma usina e mora com o pai (Bingo O. Malley), que enfrenta sérios problemas de saúde, e o irmão mais novo, Rodney (Casey Affleck), que lutou na Guerra do Iraque. Um dia, Russell se envolve em um acidente de carro onde uma criança acaba falecendo, o que faz com que seja preso. Ao sair ele retoma a vida de antes, trabalhando novamente na usina. Entretanto, Rodney se recusa a levar a mesma vida do irmão e do pai. Querendo ganhar dinheiro, ele passa a fazer lutas clandestinas e acaba se envolvendo com um homem violento e bastante perigoso: Harlan DeGroat (Woody Harrelson).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM FURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDPRUFRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Por%20Um%20Furo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Por%20Um%20Furo.jpg</fanart>
<info>Sem emprego e separado da mulher Veronica (Christina Applegate), Ron Burgundy (Will Ferrell) trabalha como apresentador de shows no Sea World. Convidado para trabalhar como âncora em uma emissora que exibe notícias por 24 horas, ele decide reunir sua equipe. Brick (Steve Carell), Brian (Paul Rudd) e Champ (David Koechner) aceitam o convite de Ron e o quarteto parte para Nova York para integrar uma rede importante e competir num nível nacional.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM POPSTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOPRUMPOPSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20um%20Popstar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20um%20Popstar.jpg</fanart>
<info>A banda pop Slavabody Disco Disco Boys, febre entre as meninas de todo o Brasil, anuncia que irá tocar no Rio de Janeiro. Fãs de carteirinha do grupo, as adolescentes e melhores amigas Gabi (Maísa Silva), Manu (Klara Castanho) e Ritinha (Mel Maia) farão de tudo para que seus pais deixem que elas assistam ao show do grupo longe da cidade onde moram.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO QUE APRENDEMOS JUNTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOQAPRNDMSJNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20que%20Aprendemos%20Juntos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20que%20Aprendemos%20Juntos.jpg</fanart>
<info>Laerte (Lázaro Ramos) é um violinista que, após não passar em um teste para a OSESP, vai dar aulas em uma favela na periferia de São Paulo. Lá descobre um garoto com talento excepcional e por meio da música faz com que ele abandone o tráfico de drogas e dê um novo sentido para sua vida.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TULLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TULY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</fanart>
<info>Marlo (Charlize Theron), mãe de três filhos, sendo um deles um recém-nascido, vive uma vida muito atarefada, e, certo dia, ganha de presente de seu irmão: uma babá para cuidar das crianças durante a noite. Antes um pouco hesitante, Marlo acaba se surpreendendo com Tully (Mackenzie Davis).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TULLY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TULYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</fanart>
<info>Marlo (Charlize Theron), mãe de três filhos, sendo um deles um recém-nascido, vive uma vida muito atarefada, e, certo dia, ganha de presente de seu irmão: uma babá para cuidar das crianças durante a noite. Antes um pouco hesitante, Marlo acaba se surpreendendo com Tully (Mackenzie Davis).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBA ABERTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TMBABRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tumba%20Aberta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tumba%20Aberta.jpg</fanart>
<info>Na trama, Copley desperta sem memória em uma cova cheia de corpos em decomposição. Resgatado por outro grupo de desmemoriados, ele precisará descobrir como chegou lá e se ele é o responsável pelo destino daqueles cadáveres.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBBAD [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TMBADLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tumbbad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tumbbad.jpg</fanart>
<info>Índia, século IX. Vinayak vive em Tumbbad, uma pequena aldeia em ruínas controlada pelo seu pai, que não o reconhece como filho. Ele é obcecado por uma lenda local sobre um tesouro mítico, que foi enterrado ali pelos seus ancestrais. Muito teimoso, ele decide dar início a uma investigação para encontrar o artefato que o acompanhará por toda a sua vida, levando-o a um acerto de contas épico.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÚMULO DOS VAGA-LUMES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TUMLDSVAGLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/T%C3%BAmulo%20dos%20Vagalumes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/T%C3%BAmulo%20dos%20Vagalumes.jpg</fanart>
<info>Os irmão Setsuko e Seita vivem no Japão em meio a Segunda Guerra Mundial. Após a morte da mãe num bombardeio americano e a convocação do pai para a Guerra, eles vão morar com alguns parentes. Insatisfeitos, saem da cidade e acabam num abrigo isolado na floresta, onde lutam contra a fome e as doenças e se divertem com as luzes dos vaga-lumes.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turbo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turbo.jpg</fanart>
<info>Theo (voz original de Ryan Reynolds) é um caracol de jardim, que passa o dia com outros caracóis, colhendo tomates e torcendo para não ser capturado por aves predadoras. Apesar da vida pacata, este jovem animal sonha em se tornar extremamente veloz, como o seu ídolo, o corredor campeão de Indianápolis Guy Gagné (voz original de Bill Hader). A obsessão pela velocidade faz que com Theo seja ridicularizado pelos colegas. Um dia, no entanto, ele cai acidentalmente dentro do motor de um grande carro de corrida, e um efeito inesperado acontece em seu corpo, fazendo com que ele se torne extremamente veloz. Rebatizado Turbo, o caracol encontra abrigo na casa de Tito (voz original de Michael Peña), um vendedor de comida mexicana conhecido pelos planos inusitados e que quase sempre dão errado. Surpreso com a velocidade de Turbo, Tito decide levá-lo à corrida de Indianápolis, para competir com Guy Gagné.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO KID[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRBKID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Turbo%20Kid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Turbo%20Kid.jpg</fanart>
<info>Um adolescente é fascinado por quadrinhos de super-heróis, e vive no mundo da imaginação. Um dia, ele conhece uma garota que também adora HQs, e os dois decidem partir em uma verdadeira missão. Quando o vilão Zeus ameaça a dupla, eles devem provar que possuem mais poderes do que imaginavam.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO: POWER RANGERS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRBOPWRNGRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turbo%20-%20Power%20RangerS%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turbo%20-%20Power%20RangerS%202.jpg</fanart>
<info>Uma nova geração dos Power Rangers, agora ainda mais poderosos, deve deter a perigosa Divatox. A maligna pirata espacial está prestes a libertar Maligore, preso há tempos num vulcão isolado, mas para isso precisa do auxílio do mago Lerigot, que decide buscar a proteção dos nossos heróis.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA: LAÇOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRMDMNCLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20La%C3%A7os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20La%C3%A7os.jpg</fanart>
<info>Floquinho, o cachorro do Cebolinha (Kevin Vechiatto), desapareceu. O menino desenvolve então um plano infalível para resgatar o cãozinho, mas para isso vai precisar da ajuda de seus fiéis amigos Mônica (Giulia Benite), Magali (Laura Rauseo) e Cascão (Gabriel Moreira). Juntos, eles irão enfrentar grandes desafios e viver grandes aventuras para levar o cão de volta para casa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUSK: A TRANSFORMAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TSKATRNSFMCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tusk%20-%20A%20Transforma%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tusk%20-%20A%20Transforma%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Wallace Bryton (Justin Long), narrador de um podcast, desaparece misteriosamente no interior do Canadá. Seu melhor amigo e parceiro, Teddy (Haley Joel Osment) decide procurar por ele, contando com a ajuda da namorada do desaparecido, Allison (Genesis Rodriguez), nesta busca. O que eles não imaginam é que Wallace está nas mãos do misterioso marinheiro Howard Howe (Michael Parks), que tem o estranho plano de criar uma morsa humana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWITCHES: AS BRUXINHAS GÊMEAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TWTCHSASBRCNHSGMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas.jpg</fanart>
<info>Artemis (Tia Mowry-Hardrict) e Apolla (Tamera Mowry), as bruxinhas gêmeas, acabam sendo enviadas para longe do reino de Coventry e para outra dimensão por causa das forças das trevas que estavam perseguindo as duas irmãs. Elas acabam parando na Terra, são adotadas por famílias diferentes e só se reencontram nos seus aniversários de vinte e um anos de idade como Alex Fielding e Camryn Barnes,</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWITCHES: AS BRUXINHAS GÊMEAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TWTCHSASBRCNHSGMS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas%202.jpg</fanart>
<info>Alex Fielding (Tia Mowry Hardrict) e Camryn Barnes (Tamera Mowry), as bruxinhas gêmeas, conseguem vencer as forças do mal e das trevas e agora querem viver as vidas de jovens adultas normais. No entanto, quando elas descobrem que o seu pai biológico pode estar vivo, elas decidem deixar tudo para trás novamente e retornar ao mundo da magia.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYPHOON CLUB [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TYPHNCLBLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Typhoon%20Club.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Typhoon%20Club.jpg</fanart>
<info>Typhoon Club trata do cotidiano de alguns estudantes do ensino fundamental de uma escola de um subúrbio de Tóquio.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]U.S. MARSHALS: OS FEDERAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=USMRSHLSOSFDRAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/U.S.%20Marshals%20-%20Os%20Federais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/U.S.%20Marshals%20-%20Os%20Federais.jpg</fanart>
<info>A polícia de Chicago, ao investigar um acidente, descobre que as impressões digitais do ferido conferem com as impressões digitais de um suspeito por duplo assassinato. Assim Mark Sheridan (Wesley Snipes), o acidentado, é preso ainda no hospital. Sua remoção para Nova York, local onde ele cometeu crimes, é providenciada. Mas durante o voo (no qual há outros detentos) uma tentativa de fuga provoca a queda do avião, num acidente que matou e feriu diversos civis. Sheridan consegue fugir. Samuel Gerard (Tommy Lee Jones), um experiente agente, fica encarregado de recapturá-lo, mas em pouco tempo fica claro que o fugitivo não um mero assassino e que uma intricada trama se esconde atrás da "versão oficial".</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UFO: ESTAMOS SOZINHOS?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UFOESTMSZNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ufo%20-%20Estamos%20Sozinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ufo%20-%20Estamos%20Sozinhos.jpg</fanart>
<info>Derek (Alex Sharp) é um brilhante estudante que é constantemente assombrado pelas memórias de quando viu um OVNI quando era pequeno. Agora ele tenta, com ajuda de sua namorada (Ella Purnell) e sua professora (Gillian Anderson), resolver o mistério por trás de supostas recentes aparições com um agente do FBI (David Strathairn) em seu encalço.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UGLYDOLLS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UGLSDLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/UglyDolls.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/UglyDolls.jpg</fanart>
<info>Os UglyDolls Moxy, Wage, Babo, Ice-Bat e Wedgehead rumam ao Instituto da Perfeição com o desejo de serem amados mesmo sendo diferentes. Subvertendo a ideia do feio como um adjetivo negativo, a animação mostra que não é preciso ser perfeito para ser incrível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA CHANCE PARA EMMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ULTMCHNPREMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%9Altima%20Chance%20Para%20Emma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%9Altima%20Chance%20Para%20Emma.jpg</fanart>
<info>Emma (Greer Grammer) é uma jovem que é sentenciada a cumprir algumas horas de trabalho comunitário. Ela, então, é enviada para um rancho especializado em resgatar e cuidar de cavalos que sofreram maus tratos. Lá, ela forma uma forte relação de amizade com um cavalo que não deixa ninguém montar nele. No rancho, Emma constroi um plano para alcançar a sua redenção e para continuar cuidando do rancho que a salvou.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA PARADA: 174[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULTMPRDA174.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altima%20Parada%20174.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altima%20Parada%20174.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro, 1983. Marisa (Cris Vianna) amamenta o pequeno Alessandro (Marcello Melo Jr.), em sua casa na favela. Viciada em drogas, assiste impotente seu filho ser retirado de suas mãos pelo chefe do tráfico local, devido à uma dívida não paga. Dez anos depois Sandro (Michel Gomes), filho único, vê sua mãe ser morta por dois ladrões. Apesar de ficar sob os cuidados da tia, ele decide fugir e passa a conviver com um grupo de garotos que dorme na igreja da Candelária, onde tem acesso ao mundo das drogas. Apesar de não saber ler ou escrever, Sandro sonha em ser um famoso compositor de rap. Para tanto ele espera a ajuda de Walquíria (Anna Cotrim), que realiza um trabalho voluntário junto a meninos de rua. Só que Sandro testemunha mais uma tragédia, a chacina da Candelária, onde 8 meninos de rua foram mortos pela polícia. Este evento aproxima Sandro e Alessandro, que passam a ter um forte convívio.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO RETRATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ULTMRTRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimo%20Retrato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimo%20Retrato.jpg</fanart>
<info>O escritor e apreciador de arte James Lord (Armie Hammer) e o pintor mundialmente conhecido Alberto Giacometti (Geoffrey Rush) nutriam uma terna amizade, compartilhando suas impressões sobre a arte e as dificuldades de seus processos criativos. Durante uma viagem rápida à Paris, Giacometti propõe ao escritor que ele pose para uma pintura. O que deveria durar algumas horas viram dias e dias de reflexões sobre a beleza, a frustração e as tormentas do processo artístico.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO SUSPIRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LSTBRTHLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Last%20Breath.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Last%20Breath.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO TANGO EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ULTMTNGOEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%9Altimo%20Tango%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%9Altimo%20Tango%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Enquanto procura um apartamento em Paris, uma bela jovem (Maria Schneider) conhece um americano (Marlon Brando), cuja esposa recentemente cometeu suicídio. Instantaneamente, um deseja o outro ardentemente e iniciam um tórrido affair. Eles combinam que não revelariam nada de suas vidas, nem mesmo seus nomes, sendo que o objetivo dos encontros seria basicamente sexo. Mas gradativamente os acontecimentos vão fugindo do controle de ambos.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMOS DIAS NO DESERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ULTMSDISNDSRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimos%20Dias%20no%20Deserto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimos%20Dias%20no%20Deserto.jpg</fanart>
<info>Jesus Cristo (Ewan McGregor) viaja sozinho pelo deserto, em sua peregrinação rumo a Jerusalém. No caminho ele encontra um garoto (Tye Sheridan), cuja mãe está gravemente doente, que possui um relacionamento complicado com o próprio pai (Ciarán Hinds). Jesus permanece com eles por algum tempo, tentando ajudá-los ao mesmo tempo em que precisa lidar com as tentações do Diabo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN R&B: O FILME: O CRISTAL DA UNIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULTMNRBOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultraman%20ReB%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Cristal%20da%20Uni%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultraman%20ReB%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Cristal%20da%20Uni%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Katsumi Minato Ultraman Rosso, Isami Minato / Ultraman Blu e Riku Asakura / Ultraman Geed lutam contra monstros que aparecem pela primeira vez após um ano! Os irmãos caminham em direção ao seu sonho e com os corações da família Minato, nasce a Ultraman Groob!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN THE NEXT - FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=87f8094b.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ultraman%20The%20Next.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ultraman%20The%20Next.jpg</fanart>
<info>Ultraman The Next é um filme japonês da franquia Ultraman produzido em 2004. O piloto de caça Shunichi Maki (Tetsuya Bessho) precisa largar a carreira para ficar mais perto de seu filho pequeno, que sofre de uma doença rara. Em sua última missão, ele se choca com um objeto misterioso e sobrevive milagrosamente. Mais tarde, já em uma nova carreira como piloto civil, ele é sequestrado pelos militares e fica sabendo que há tempo eles o observavam. Assim como outro homem, ele teve contato com uma entidade alienígena e está em simbiose com ela.  O primeiro contatado sofreu mutação e se tornou um lagarto em forma humanoide. A cientista Sara (Kyoko Toyama) estudou o fenômeno, mas não conseguiu evitar que a criatura fugisse. Agora ela acredita que o segundo contatado vai ser procurado pelo homem-lagarto e prende Shunichi para atrai-lo. Como ela previu, os dois se pressentem telepaticamente e o monstro ataca a base militar onde Shunichi está preso, matando os soldados. Encurralado, Shunichi se transforma em um ser humanoide gigantesco com pele prateada.  O ser luta com o monstro, que também adquiriu proporções gigantescas e o obriga a fugir. Shunichi não se lembra de nada, mas concorda em ajudar Sara a deter o alien antes que ele cause a morte de milhões de pessoas. Apesar da saúde frágil do filho, que sofre uma crise, Shunichi persegue a criatura e a confronta novamente em uma galeria subterânea, transformando-se outra vez no ser prateado. Os dois aliens aumentam ainda mais de tamanho e poder, percebe-se que eles se conhecem e são capazes de conversar telepaticamente.  Em uma luta titânica, Ultraman, como é posteriormente batizado pelas crianças, derrota o lagarto diante das câmeras de televisão e salva a cidade de Tóquio, que estava sendo destruída em uma sequência típica da franquia Ultraman. No final, o herói do espaço se separa de Shunichi e este tem chance de retomar sua vida normal, realizando o sonho de seu filho, que é voarem juntos de avião.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ULTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultras.jpg</fanart>
<info>A paixão pelo futebol é o pano de fundo dessa história sobre uma amizade entre dois torcedores de gerações diferentes durante as rodadas finais do campeonato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAVIOLETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ULTRVLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ultravioleta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ultravioleta.jpg</fanart>
<info>No final do século XXI surge uma subcultura de seres humanos, derivada de uma mutação genética que causa aumento de velocidade, força e inteligência. À medida que mais pessoas são infectadas o governo fica aterrorizado, tentando combater a mutação aprisionando as pessoas contaminadas e colocando-as em quarentena. Com o fracasso de seus esforços, o governo decide eliminar as pessoas contaminadas. Para evitar que isto ocorra Violet (Milla Jovovich), uma mulher que possui grande experiência nas artes marciais e que consegue se esconder como um camaleão, decide combater o governo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULYSSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULYSES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ulysses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ulysses.jpg</fanart>
<info>Na antiga cidade grega de Ítaca, muitos esperam impacientemente o retorno de rei Ulisses (Kirk Douglas), e seus guerreiros, da Guerra de Tróia. Incluindo sua esposa dedicada, Penelope (Silvana Mangano), e seu filho Telêmaco (Franco Interlenghi). Mas o retorno do rei não é ansiosamente aguardado por todos, especialmente por seus inimigos. Os tais inimigos pediram a Penelope que desse o seu marido para a morte, e a ofereceram um novo casamento com um dos pretendentes que se instalaram em sua casa desde a partida do marido. No entanto, Penelope se apega a crença de que Ulysses vai voltar em breve. Para acalmar os pretendentes agressivos, Penelope promete que ela vai se casar assim que terminar a tecelagem numa grande tapeçaria retratando os atos de bravura de Ulysses. Mas, em segredo, ela está fazendo e desfazendo a tecelagem, retardando assim a conclusão da tapeçaria. Embora, Penelope saiba que seu truque não vai funcionar para sempre.</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ACAMPAMENTO DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMACMPDBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Acampamento%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Acampamento%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>Em um acampamento cristão para jovens, as crianças aprendem a lidar com seus medos e não a procurar a violência para resolver o problema. Dois irmãos são separados em duas casas diferentes e, depois de uma série de pegadinhas promovidas pelos valentões do local, eles percebem que precisam um do outro. Quando chega a hora de disputar uma importante competição do acampamento, os garotos precisam colocar de lado suas diferenças se quiserem, além de vencer o torneio, aprender o verdadeiro valor do respeito, do perdão e da convivência em paz entre as pessoas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ACAMPAMENTO MUITO LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Acampamento%20Muito%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Acampamento%20Muito%20Louco.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ÁLIBI PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMALBIPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20%C3%81libi%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20%C3%81libi%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Mitch (Dominic Cooper) sai com os amigos para um bar, e no fim da noite, embriagado, ele pega o carro para voltar para casa. Um homem aparece em seu caminho, e Mitch o atropela. Sem saber como agir, esse jovem advogado deixa o cadáver na rua e foge, pensando não ter sido visto por ninguém. Nos dias seguintes, outro homem, Clinton (Samuel L. Jackson) é incriminado pelo assassinato, e o advogado chamado para defendê-lo é justamente Mitch.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMANTE FRANCÊS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAMTFRNCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amante%20Franc%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amante%20Franc%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>Após 25 anos morando com Denise, Alex é demitido de surpresa e fica sem lugar para morar. Obrigado a se mudar para a casa da irmã e do sobrinho, ele decide trabalhar com algo que o dê muito dinheiro e felicidade: ser um gigolô a procura de uma rica herdeira.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMÁVEL PÃO-DURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAMVLPDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Am%C3%A1vel%20P%C3%A3o%20Duro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Am%C3%A1vel%20P%C3%A3o%20Duro.jpg</fanart>
<info>François Gautier é mesquinho! Economizar gera alegria e pagar provoca suores. Sua vida é definida com o único propósito de nunca mais gastar nada. Uma vida que irá mudar em um dia: ele se apaixona e descobre que tem uma filha que não sabia que existia. Obrigado a mentir para esconder seu terrível defeito, esse será o início dos problemas de François. Porque mentira, às vezes, pode sair caro. Muito caro...</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR A CADA ESQUINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMAMRACDESQUNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20a%20Cada%20Esquina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20a%20Cada%20Esquina.jpg</fanart>
<info>Isabella Patterson (Imogen Poots) mora com os pais e trabalha, às escondidas, como garota de programa. Ao ser contratada para acompanhar o diretor teatral Arnold Albertson (Owen Wilson), ela é surpreendida com a proposta feita por ele, de que lhe daria US$ 30 mil caso ela deixasse a prostitução. Isabella aceita a proposta e passa a se dedicar ao seu grande sonho: ser atriz. Ao ser avisada de uma audição para o papel principal de uma nova peça, ela corre para o local onde os testes estão acontecendo. Lá ela não apenas reencontra Arnold como descobre sua verdadeira identidade, bem como precisa lidar com a esposa dele, Delta Simmons (Kathryn Hahn), que é atriz da peça teatral. De quebra, Isabelle e Arnold ainda precisam lidar com Seth Gilbert (Rhys Ifans), também ator, que está interessado em Delta e sabe do caso extraconjugal do diretor.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE FILHOTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAMRDFLHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20Filhote.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20Filhote.jpg</fanart>
<info>Um cão ferido encontra o caminho para o coração de uma família depois de escapar de um ringue de luta de cães underground.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE MÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAMRDMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Tudo ia bem na vida de Fanny até que ela descobre que seu filho amado, Arthur, de 9 anos, é o bode expiatório de três garotos de sua escola. Fanny não deixará seu filho sozinho enfrentando seus pequenos carrascos. Ela vai aprontar com esse garotos truques sujos e armadilhas, claro, no playground, agora isso vai ser "olho por olho e dente por dente".</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE MÚMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAMRDMUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20M%C3%BAmia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20M%C3%BAmia.jpg</fanart>
<info>Dois amigos, um fissurado em filmes de terror e outro meio medroso, descobrem um sarcófago e a respectiva múmia, numa casa abandonada da vizinhança. Passado o susto, constatam que a múmia é boa gente e passam a protegê-la.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMAMRDPSADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>Após se aposentar da pequena liga de beisebol da qual fazia parte, um jogador decide voltar para sua cidade natal. Lá, ele tenta evitar reviver todos os traumas passados, mas acaba se deparando com o mais intenso: a mulher que sempre amou, mas deixou ir embora.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR PARA RECORDAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UAMRPRRCRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20Para%20Recordar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20Para%20Recordar.jpg</fanart>
<info>Em plenos anos 90, Landon Carter (Shane West) é punido por ter feito uma brincadeira de mal gosto em sua escola. Como punição ele é encarregado de participar de uma peça teatral, que está sendo montada na escola. É quando ele conhece Jamie Sullivan (Mandy Moore), uma jovem estudante de uma escola pobre. Com o tempo Landon acaba se apaixonando por Jamie que, por razões pessoais, faz de tudo para escapar de seu assédio.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR VERDADEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAMRVRDADRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20Verdadeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20Verdadeiro.jpg</fanart>
<info>Narrado quase todo em flashback, retrata os últimos meses da vida de Kate Gulden (Meryl Streep), que está morrendo de câncer. George Gulden (William Hurt), o marido e escritor frustrado, alegando que não pode cuidar da esposa por ter uma vida profissional intensa pressiona Ellen Gulden (Renée Zellweger), a filha, para largar seu emprego de jornalista em Nova York e sua vida particular para cuidar da mãe. Ellen concorda a contragosto, pois além de prejudicar sua carreira se vê em um contexto social totalmente estranho.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR, MIL CASAMENTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAMRMLCSMNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor,%20Mil%20Casamentos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor,%20Mil%20Casamentos.jpg</fanart>
<info>Um Amor, Mil Casamentos apresenta diferentes versões de um mesmo dia que se repetem para Jack (Sam Claflin). Ele terá de lidar com diversas confusões com uma ex-namorada, seu melhor amigo, um convidado com um segredo e um romance em potencial na festa de casamento de sua irmã.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASSASSINO À SOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMASASNOASLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Assassino%20%C3%A0%20Solta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Assassino%20%C3%A0%20Solta.jpg</fanart>
<info>Durante campanha eleitoral, chefe de polícia persegue criminoso que supostamente sequestrou seu filho. Mas por trás disso, sua real intenção é chamar atenção e obter votos.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMATDESPRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ato%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ato%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Fiona Maye (Emma Thompson) é uma eminente juíza da Alta Corte, que preside casos eticamente complexos do direito familiar. Com o serviço pesado, sua carga horária acaba exigendo um desgaste pessoal de Fiona. Em meio ao seu precário relacionamentio com um professor (Stanley Tucci), ela precisa decidir sobre o caso de Adam (Fionn Whitehead), um garoto diagnosticado com leucemia que se recusa em fazer a transfusão de sangue que salvará sua vida, devido a uma crença religiosa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMATODLBRDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ato%20de%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ato%20de%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>1941. Tuvia (Daniel Craig), Zus (Liev Schreiber) e Asael (Jamie Bell) são irmãos que, ao fugir da perseguição nazista aos judeus, se escondem em uma floresta que conhecem desde a infância. De início eles apenas pensam em sobreviver, mas à medida que seus atos de bravura se espalham diversas pessoas passam a procurá-los, em busca de liberdade. Tuvia assume a posição de líder mas é contestado por Zus, que teme que suas decisões os levem à morte.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BOM PARTIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMBMPRTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Bom%20Partido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Bom%20Partido.jpg</fanart>
<info>George (Gerard Butler) é um ex-jogador de futebol que, na tentativa de se aproximar do filho, passa a treinar a equipe juvenil na qual ele joga. Só que ele não consegue se manter afastado das mães dos colegas de seu filho, a quem vive dando em cima.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BRINDE A AMIZADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UBRNDAMZD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Brinde%20a%20Amizade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Brinde%20a%20Amizade.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BRINDE AO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMBRNDAONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Brinde%20ao%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Brinde%20ao%20Natal.jpg</fanart>
<info>Em Um Brinde ao Natal, com seu estilo de vida despreocupado em jogo, um homem rico finge ser um ajudante de fazenda para conseguir que um agricultor trabalhador venda as terras de sua família, antes do Natal.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CACHORRO PARA DOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCHROPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Cachorro%20Para%20Dois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Cachorro%20Para%20Dois.jpg</fanart>
<info>A história é centrada em um casal que está se divorciando e que estão lutando pela custódia de seu cão de estimação.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASAMENTO A MAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCSMNTAMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Casamento%20a%20Mais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Casamento%20a%20Mais.jpg</fanart>
<info>Uma mulher milenar que não tem certeza de que ela é do tipo 'para casar' e tem seus problemas de relacionamento e compromisso posta à prova quando ela é convidada a 15 casamentos no mesmo ano maldito.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMCSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Caso%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Caso%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Um jovem escritor tenta impressionar uma garota que conheceu na internet criando um perfil cheio de mentiras. A confusão começa quando ela se apaixona e deseja conhecê-lo pessoalmente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE DETETIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCSODEDTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</fanart>
<info>Abe Applebaum (Adam Brody) ficou nacionalmente conhecido na infância por seu trabalho como um detetive mirim. Hoje, nos seus 30 anos, ele continua pegando casos leves enquanto mergulha na bebida e autodepreciação. No entanto, ele vê a chance de se firmar novamente quando recebe seu primeiro caso "adulto": descobrir quem assassinou o namorado de sua nova cliente (Sophie Nélisse).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO MUITO SÉRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCSMTSRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20Muito%20S%C3%A9rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20Muito%20S%C3%A9rio.jpg</fanart>
<info>Charles Cummings (Jon Cryer) é um fotógrafo amador de 16 anos que se apaixona por Laura (Demi Moore), uma bela aspirante à cantora de rock de 22 anos. Para provar o seu amor, ele é capaz de tudo.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CHAMADO ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCHMDESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Chamado%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Chamado%20Especial.jpg</fanart>
<info>Cara (Stacey Bradshaw) quer fazer parte de um grupo no colégio novo. E para isso quer chamar a atenção de Brandon (Ben Davies), fazendo amizade com Grace (Amber House), uma menina com síndrome de Down. Mas, quando ela conhece as populares Skyler (Blakely Bunnell) e Quinn (Sara Cicilian), ela tenta esconder que é amiga de Grace.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM COLÉGIO MUITO MALUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMCLGOMTLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Col%C3%A9gio%20Muito%20Maluco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Col%C3%A9gio%20Muito%20Maluco.jpg</fanart>
<info>Henry (Matt Bush) é um dos melhores alunos da turma e está terminando o colégio. Certo dia ele sai com um amigo e fuma maconha pela primeira vez e, coincidentemente, no dia seguinte o diretor do colégio resolve fazer um teste de drogas em todos os alunos. Com sua reputação ameaçada, Henry bola um plano para se livrar desse problema.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO AMERICANO 4: O MISTÉRIO DO MONSTRO DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMCNTAMRCNO4OMSTRDMNSTRDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Americano%204%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Monstro%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Americano%204%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Monstro%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Um Conto Americano – O Mistério do Monstro da Noite / An American Tail: The Mistery of the Night Monster – 1999 As histórias de um feroz monstro capturador de ratos está aterrorizando o mundo roedor de Manhattan – e assombrando os sonhos do pobre Fievel. Para acalmar seu filhinho, Mama encoraja o ratinho a acompanhar Tanya ao jornal onde ela trabalha, o "Roedor Diário", para descobrir a verdade. Todos estão revirando as ruas, becos e passagens de Nova York, atrás da reportagem do século. Um Conto Americano – O Tesouro de Nova Iorque / An American Tail: The Treasure of Manhattan Island – 1998 Trabalhando na gananciosa fábrica de Fat Rats, o Sr. Mouskewitz sonha com sua família melhorando de vida e realizando seu sonho americano. Mas Fievel tem um plano para torná-los ricos. Pedindo ajuda a seu amigo Tony e a seu velho parceiro Tigre, Fievel descobre um misterioso mapa do tesouro que leva a um mágico e secreto mundo em baixo da cidade. É lá que o bravo ratinho conhece a bela princesa Cholina, que tem a chave do tesouro real – esperança e sonhos de um futuro melhor.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCNTDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>O Natal não consegue suscitar em Ebenezer Scrooge mais do que "Bah, Humbug!", a sua característica expressão de desprezo e escárnio. Scrooge, é um velho sovina cuja obsessão pelo sucesso financeiro deixou azedo e sozinho na sua velhice.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DE NATAL DO MICKEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMCNTDNTLDMCKY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20de%20Natal%20do%20Mickey.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20de%20Natal%20do%20Mickey.jpg</fanart>
<info>O curta conta com Tio Patinhas no papel de Ebenezer Scrooge, um velho egoísta e avarento que não tinha limites para sua ganância e desprezava sentimentos como amor, amizade e generosidade. Até que, em uma véspera de Natal, ele foi visitado pelos Três Fantasmas do Natal, que o fizeram compreender qual seria o seu destino final se ele não mudasse seus atos.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DE SEREIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCNTDSREIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20de%20Sereia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20de%20Sereia.jpg</fanart>
<info>Ryan, uma garota de 12 anos que foi obrigada a morar em uma cidade de pesca moribunda. Lá ela ela descobre um lugar secreto, onde encontra uma baía repleta de golfinhos e Coral, uma sereia.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DO DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCNTDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20do%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20do%20Destino.jpg</fanart>
<info>A história se desenvolve tanto na Manhattan dos dias atuais quanto no século XIX. Durante um inverno rigoroso, Peter Lake (Colin Farrell), um mecânico irlandês, decide roubar uma imensa mansão, fechada como uma fortaleza. Ele tem certeza que a casa está vazia, mas acaba encontrando uma garota (Jessica Brown Findlay) no interior. Quando ele descobre que ela está prestes a morrer, nasce uma história de amor entre os dois.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO INDIANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMCNTINDANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Indiano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Indiano.jpg</fanart>
<info>As vidas de dois homens se cruzam de maneira aleatória no dia em que Ajith, um indiano, aparece diante de Pierre, um francês solteiro e rabugento. Sem falar o idioma local, Ajith traz consigo um pedaço de papelão onde se lê um endereço localizado na outra ponta da cidade. Coincidências acontecem quando Pierre decide levar Ajith ao seu destino.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTRATEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCNTRTEMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Contratempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Contratempo.jpg</fanart>
<info>Tudo está indo muito bem na vida de Adrián Doria: seu negócio é um sucesso, sua família é linda e sua amante Laura não tem problemas com o fato de manterem seu caso em segredo. Até o dia em que ele desperta num quarto de hotel, depois de ser atingido na cabeça, e encontra Laura morta no banheiro. Como o quarto está trancado por dentro, sem nenhuma maneira de entrar ou sair, ele é imediatamente acusado pelo crime, mas recorre à melhor advogada de defesa da Espanha, Virginia Goodman, para tentar reconstruir o que realmente aconteceu. É quando Doria confessa uma história terrível envolvendo um acidente e a morte de um inocente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CORAÇÃO QUE PERDOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMCRCAOQPRDOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20Que%20Perdoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20Que%20Perdoa.jpg</fanart>
<info>História de dois irmãos adotivos que escolhem caminhos separados. Malcolm segue os passos de seu pai e começa a pastorear uma pequena igreja, enquanto Silk segue um caminho de escuridão tentando redenção em sua própria conveniência.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME DE MESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCRMEDMSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20de%20Mestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20de%20Mestre.jpg</fanart>
<info>Willy Beachum (Ryan Gosling) é um jovem e ambicioso promotor público, que está no melhor momento de sua vida profissional. Ele tem 97% de vitória nos casos em que atuou e está prestes a assumir um cargo na famosa agência Wooton Sims. Porém, antes de deixar o cargo de promotor ele tem um último desafio pela frente: Ted Crawford (Anthony Hopkins). Após descobrir que sua esposa o estava traindo, Ted a matou com um tiro na cabeça. Parecia um caso simples, já que era um crime premeditado e com uma confissão clara, mas Ted cria um labirinto complexo em torno do caso de forma a tentar sua absolvição.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME NO CONCURSO DE SOBREMESAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCRMNCNCRSODSBRMSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20no%20Concurso%20de%20Sobremesas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20no%20Concurso%20de%20Sobremesas.jpg</fanart>
<info>Hannah Swensen (Alison Sweeney) fica animada quando é escolhida para participar da primeira competição entre confeiteiros de Eden Lake. Mas, quando um avaliador é encontrado morto, Hannah mais uma vez assume a tarefa de encontrar o assassino ao lado do detetive Mike Kingston (Cameron Mathison).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME NO CURSO DE SOBREMESAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMCRMNCRSODSBRMSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20no%20Curso%20de%20Sobremesas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20no%20Curso%20de%20Sobremesas.jpg</fanart>
<info>Hannah Swensen fica animada quando é escolhida para participar da primeira competição entre confeiteiros de Eden Lake. Mas, quando um avaliador é encontrado morto, Hannah mais uma vez assume a tarefa de encontrar o assassino ao lado do detetive Mike Kingston.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME PARA DOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCRMPRDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20para%20Dois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20para%20Dois.jpg</fanart>
<info>Em Um Crime para Dois, um casal (Issa Rae e Kumail Nanjiani) está passando por uma crise em seu relacionamento. Quando eles se veem de repente envolvidos em um misterioso assassinato, eles precisam tentar resolver o crime para limpar seus nomes enquanto tentam salvar a relação.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRUZEIRO MUITO LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMCRZMTLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Cruzeiro%20Muito%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Cruzeiro%20Muito%20Louco.jpg</fanart>
<info>Na história, as famílias Jensen e Bauer se unem com o casamento de seus pais. Acontece que, durante a primeira viagem juntos, os recém irmãos Ellie, Piper, Cameron e Nate acordam sem memória do que parece ter sido uma noite anterior muito insana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DESEJO PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDSJPRNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Desejo%20Para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Desejo%20Para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Sara Shaw (Chabert) é o tipo de mulher que prefere ficar à margem no trabalho, mas quando a sua grande ideia para uma iniciativa de Natal é roubada, ela faz um desejo a Papai Noel para que ela finalmente tenha a coragem e se defenda, brigando por sua ideia. Papai Noel concede o desejo, mas só lhe dá 48 horas. Conforme as horas passam, Sara vai descobrir como canalizar a magia de Natal e dizer tudo o que pensa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DETETIVE EM CHINATOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMDTVEMCHTWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Detetive%20em%20Chinatown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Detetive%20em%20Chinatown.jpg</fanart>
<info>Os primos detetives Tang Ren e Qin Feng vão até Nova York pra resolver mais um caso de assassinato misterioso. Dessa vez, eles precisam descobrir quem matou o filho do Tio Qi, o padrinho da Chinatown em Nova York. Para solucionar o crime, eles vão contar com o apoio da Aliança Internacional de Detetives.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA A MAIS PARA VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMDIAMSPRVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20a%20Mais%20Para%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20a%20Mais%20Para%20Viver.jpg</fanart>
<info>Após descobrir que está a beira da morte, Gavey (Malcolm McDowell) decide planejar cuidadosamente os seus últimos dias de vida para que se despeça de forma memorável para sua família e amigos. Mas quando sua esposa vai embora sem saber da notícia, ele precisa rever os seus planos e correr contra o tempo para acertar tudo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE CÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMDIADCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20C%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20C%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em agosto de 1972 um assalto em um banco no Brooklyn chama a atenção da mídia e transforma-se em um show com uma enorme audiência. Era um roubo que teoricamente duraria apenas dez minutos, mas após várias horas os assaltantes, Sonny (Al Pacino) e Sal (John Cazale), ainda estão com reféns. Enquanto tudo se desenrola a multidão apóia e aplaude as declarações de Sonny e fica contrária ao comportamento da polícia.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE CAOS : MAYHEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDIDCAOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mayhem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mayhem.jpg</fanart>
<info>Na trama apocalíptica o advogado Derek Saunders é vítima de uma armação e injustamente demitido no mesmo dia que um vírus, capaz de fazer as pessoas externarem seus impulsos mais selvagens, infecta um escritório de advocacia corporativa. Preso no prédio em quarentena, o herói é forçado a lutar ferozmente com unhas e dentes não só pelo emprego, mas também por sua vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE CAOS : MAYHEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAYHMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mayhem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mayhem.jpg</fanart>
<info>Na trama apocalíptica o advogado Derek Saunders é vítima de uma armação e injustamente demitido no mesmo dia que um vírus, capaz de fazer as pessoas externarem seus impulsos mais selvagens, infecta um escritório de advocacia corporativa. Preso no prédio em quarentena, o herói é forçado a lutar ferozmente com unhas e dentes não só pelo emprego, mas também por sua vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE CHUVA EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMDIADCHVEMNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20Chuva%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20Chuva%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Os jovens Ashleigh (Elle Fanning) e Gatsby (Timothée Chalamet) formam um casal que planeja uma viagem romântica a Nova York. No entanto, quando chegam no local, os planos mudam: Ashleigh descobre a possibilidade de fazer uma entrevista com o famoso diretor de cinema Roland Pollard (Liev Schreiber), e Gatsby acaba encontrando a irmã (Selena Gomez) de uma antiga namorada. Ao longo do passeio, Ashleigh e Gatsby descobrem novas paixões e oportunidades únicas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDIDFRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Prendergast (Robert Duvall), um policial em seu último dia de trabalho pois vai se aposentar, arrisca sua vida para tentar deter William Foster (Michael Douglas), um homem emocionalmente perturbado que perdeu seu emprego e vai ao encontro de Beth (Barbara Hershey), sua ex-mulher, e da filha, sem requer reconhecer que o seu casamento já acabou há muito tempo. Em seu caminho, William vai eliminando quem cruza seu destino.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMDIADLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20Louco.jpg</fanart>
<info>É véspera de Natal na Lifelines , um serviço telefônico de ajuda psiquiátrica de Venice Beach, na Califórnia. O gerente Philip (Steve Martin) acaba de saber que o proprietário do imóvel o está despejando e, de repente, tudo ao redor do local parece tão em crise quanto os pacientes que estão entupindo as linhas telefônicas. Durante toda a madrugada, os personagens envolvidos - como a tímida Catherine (Rita Wilson) e a grávida Gracie (Juliette Lewis) - aprendem que o Natal pode ser um período feliz, sem a necessidade de preocupações com seu estado mental. Da mesma diretora de Sintonia de Amor, Norma Ephron.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA PARA VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDIAPRVIVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20para%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20para%20Viver.jpg</fanart>
<info>Um assassino (Ethan Hawke) ganha uma segunda chance quando seu empregador o traz de volta à vida temporariamente, logo após ter sido morto no trabalho. Ele ganha então 24 horas para realizar sua missão e se redimir.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DRINK NO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UDRNKNINFRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%201.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Seth (George Clooney) e Richard Gecko (Quentin Tarantino) são procurados pela polícia por 16 mortes. Eles seqüestram um ex-pastor e seu casal de filhos, para poderem atravessar a fronteira com o México e lá se dirigem à uma casa noturna freqüentada por caminhoneiros e motoqueiros, que é uma mistura de cabaré e prostíbulo. Porém, ao chegar lá a dupla se depara com algo totalmente inacreditável.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DRINK NO INFERNO 2: TEXAS SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UDRNKNINFRN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%202.jpg</fanart>
<info>Buck (Robert Patrick) é um ladrão de banco, que está sendo vigiado de perto pelo Xerife Lawson (Bo Hopkins). As suspeitas de Lawson tem fundamento, pois Buck é um dos cinco criminosos que pretendem fazer um grande assalto em um banco na fronteira com o México. Quem comanda o roubo é Luther (Duane Whitaker), que fugiu recentemente da prisão. Além dos dois há C.W. (Muse Watson), um astro de rodeio, Jesus (Raymond Cruz), um treinador de cachorros, e Ray Bob (Brett Harrelson), um guarda de segurança. Eles combinam se encontrar no El Coyote, um motel, mas no caminho Luther tem um "pequeno problema" quando um morcego, que na verdade era um vampiro, entra no motor do seu carro. Sem ter noção do que se trata, ele atira no morcego e vai andando até o Titty Twister Bar, um cabaré. Lá o barman se propõe a ajudá-lo lhe dando uma carona mas logo ele se revela um vampiro, que quer vingar o amigo. Luther tenta se defender atirando, mas acaba sendo ferido e também se torna um vampiro. Quando chega no motel contamina Jesus, que se torna também outro vampiro. Luther conversa com os outros cúmplices naturalmente, dizendo que o assalto será naquela noite e gradativamente vai infectando seus comparsas. Quando só resta contaminar Buck, este percebe o que aconteceu e agora vai ter de fazer o possível e o impossível para não se tornar um vampiro.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DRINK NO INFERNO 3: A FILHA DO CARRASCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UDRNKNINFRN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%203.jpg</fanart>
<info>No início do século XX, já no final da sua vida, Ambrose Bierce (Michael Parks), herói da Guerra de Secessão e escritor, foi ao México juntar-se às forças revolucionárias de Pancho Villa. Paralelamente Johnny Madrid (Marco Leonardi), um perigoso fora-da-lei, não é enforcado quando é salvo por uma atiradora misteriosa, Catherine Reece (Jordana Spiro), uma americana. Na fuga Madrid leva Esmeralda (Ara Celi), a bela filha do carrasco. Com o carrasco e uma companhia na sua pista, Johnny se encontra com sua quadrilha para roubar uma diligência, na qual viaja Bierce com John (Lennie Loftin) e Mary Newlie (Rebecca Gayheart), que se casaram recentemente. Madrid consegue assaltar a diligência, mas não encontra nada de valor. Ele não mata os passageiros, que são obrigados a andar. Quando a noite cai todos coincidentemente procuram abrigo em uma isolada hospedaria, que é também um bordel, comandado por vampiros e liderados por Quixtla (Sônia Braga), a grã-sacerdotisa que quer Esmeralda, pois a filha do carrasco é em parte meio-humana e em parte Santanico Pandemonium, uma princesa-vampiro que os vampiros querem como sua sucessora. Assim os humanos precisam juntar todas as suas forças se quiserem sobreviver a esta noite, na qual perigosos chupadores de sangue estão determinados em transformá-los em vampiros.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPIÃO ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMESPAOANML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Espi%C3%A3o%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Espi%C3%A3o%20Animal.jpg</fanart>
<info>Lance Sterling (voz de Will Smith/Lázaro Ramos) é o melhor espião do mundo. Elegante, atraente e sofisticado, ele é convencido pelo inventor Walter Beccket (voz de Tom Holland) a tomar uma poção que o deixará "invisível" aos inimigos. Porém, ele acaba sendo transformado em um pombo. Diante do evento inesperado, ele precisará unir com o rapaz, esperto, porém com poucas habilidades sociais, para salvar o dia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPIÃO E MEIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMESPEMEIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Espi%C3%A3o%20e%20Meio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Espi%C3%A3o%20e%20Meio.jpg</fanart>
<info>Antes de se tornar agente da CIA, Bob (Dwayne Johnson) era um nerd que sofria bullying. Agora adulto, forte e espião ele recorre a um antigo colega popular nos tempos da escola, Calvin (Kevin Hart), hoje contador, para resolver um caso ultrassecreto.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPÍRITO BAIXOU EM MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMESPRTBXEMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Esp%C3%ADrito%20Baixou%20em%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Esp%C3%ADrito%20Baixou%20em%20Mim.jpg</fanart>
<info>Edwina Cutwater (Lily Tomlin) é uma mulher muito rica que não aceita a morte iminente. Desta forma ela aceita a proposta feita por Prahka Lasa (Richard Libertini), um mestre da meditação que diz ser capaz de transferir a alma de Edwina para o corpo de Terry Hoskins (Victoria Tennant). Só que, durante a transferência, algo sai errado e ela vai parar no corpo de Roger Cobb (Steve Martin), um advogado, cuja alma permanece em seu corpo. Desta forma Edwina passa a controlar o lado esquerdo do corpo de Roger, enquanto que o próprio apenas detém o controle de seu lado direito.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESTADO DE LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMESTDODLBRDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Estado%20de%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Estado%20de%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>Durante a Guerra Civil Americana, o fazendeiro Newton Knight (Matthew McConaughey) forma um grupo de rebeldes contra a Confederação. Ele é contrário à escravidão, mas também à secessão. Assim, reunindo pobres fazendeiros, o pequeno condado de Jones rompe com o grupo majoritário e forma um pequeno estado livre. Ao longo dos anos, Knight combate a influência racista do Ku Klux Klan e forma a primeira comunidade interracial do sul, casando-se com a ex-escrava Rachel (Gugu Mbatha-Raw).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESTRANHO VAMPIRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMESTNHVMPLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Estranho%20Vampiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Estranho%20Vampiro.jpg</fanart>
<info>Em Nova York Peter Loew, um agente literário, entra em um clima de loucura total quando acredita que foi mordido por um vampira, Rachel, uma mulher que ele levou para a cama, e que ele lentamente está se tornando um vampiro, apesar da opinião contrária da Dra. Glaser, sua psiquiatra. Ele então começa a aterrorizar Alva Restrepo sua secretária e primeira vítima em potencial.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM EVENTO FELIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMEVNTFELZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Evento%20Feliz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Evento%20Feliz.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FILHO QUE CAIU DO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMFLHQCAIUDCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Filho%20que%20Caiu%20do%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Filho%20que%20Caiu%20do%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>André (Christian Clavier) e Laurence (Catherine Frot) são um casal de classe média que têm sua vida tranquila virada de cabeça para baixo quando um homem surdo aparece em sua casa alegando ser seu filho e, para completar, ainda traz sua namorada que está grávida. Ao mesmo tempo que acreditam estar sendo enganados, eles começam a desenvolver uma relação com o homem e, especialmente Laurence, começa a desenvolver certo instinto protetor em relação a ele.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FIM DE SEMANA DIFERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMFMDSMANDFRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Fim%20de%20Semana%20Diferente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Fim%20de%20Semana%20Diferente.jpg</fanart>
<info>Com apenas oito anos de idade, Anthony está um pouco nervoso com o fato de ter que passar um fim de semana com sua mãe, alcoólatra, e seu pai Walt, que após o divórcio se tornou uma pessoa muito azarada.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FUNERAL EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMFNTLEMFMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Funeral%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Funeral%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Madea (Tyler Perry) e seus companheiros achavam que estavam indo para uma reunião de família como outra qualquer. Porém, tudo se transforma em um pesadelo quando de repente eles precisam planejar um funeral no meio de sua viagem a Georgia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GEEK ENCANTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMGEKENCTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Geek%20Encantador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Geek%20Encantador.jpg</fanart>
<info>O sonho de Dylan Schoenfield (Sarah Hyland) é ser eleita a rainha do baile da escola. Após a bolsa da jovem cair em uma fonte, Josh Rosen (Matt Prokop) a recupera e pede a Dylan que ela seja a estrela de seu documentário sobre popularidade. Ao longo das filmagens, o casal terá de lidar com suas diferenças e algo mais que surgirá entre eles.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GRANDE GAROTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMGRNDGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Grande%20Garoto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Grande%20Garoto.jpg</fanart>
<info>Will Freeman (Hugh Grant) é um homem na faixa dos trinta anos metido a galã que inventa ter um filho apenas para poder ir às reuniões de pais solteiros, onde tem a oportunidade de conhecer mães também solteiras. Will sempre segue a mesma tática: vive com elas um rápido romance e quando elas começam a falar em compromisso ele acaba o namoro. Até que, em um de seus relacionamentos, Will conhece o jovem Marcus (Nicholas Hoult), um garoto de 12 anos que é completamente o seu oposto e tem muitos problemas em casa e na escola. Com o tempo Will e Marcus se envolvem cada vez mais, aprendendo que um pode ensinar muito ao outro.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GRANDE PROBLEMA / PROBLEMAS EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRBLMSEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Grande%20Problema.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Grande%20Problema.jpg</fanart>
<info>Os três filhos do corretor de seguros Leonard foram aceitos na universidade. Sem dinheiro, ele topa participar de uma fraude fazendo um seguro milionário em nome do marido de Blanche, que segundo ela está à morte. Mas as coisas tomam outro rumo e ele fica numa enorme encrenca.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HERÓI DE BRINQUEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMHRDBRNQDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Her%C3%B3i%20de%20Brinquedo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Her%C3%B3i%20de%20Brinquedo.jpg</fanart>
<info>Um homem de negócios (Arnold Schwarzenegger) chega atrasado na aula de caratê do seu filho, que recebeu a faixa azul. Para tentar compensar, ele promete ao menino que lhe dará qualquer coisa que ele peça no Natal. O garoto então pede o "Turbo Man", o brinquedo sensação do momento e sonho de todas as crianças. Acontece que já véspera de Natal e o brinquedo não existe em lugar nenhum assim, com todos os estoques já estando esgotados. Ele então se propõe a cumprir a promessa, não importando o quanto isto lhe custe, mas, além de se meter em uma série de complicações, ainda tem de ser mais esperto que um carteiro, que tem o mesmo objetivo dele e igualmente obstinado no seu intento.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HERÓI DE BRINQUEDO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMHRDBRNQDO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Her%C3%B3i%20de%20Brinquedo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Her%C3%B3i%20de%20Brinquedo%202.jpg</fanart>
<info>Durante o Natal, a pequena Noel, de oito anos de idade, sonha em ganhar o Harrison Bear, o urso de pelúcia mais popular entre as crianças. Seu pai faz de tudo para encontrar o brinquedo, que está esgotado em todas as lojas. Mas quando o padrasto também conhece os desejos de Noel, os dois homens travam uma verdadeira guerra para encontrarem o presente e se tornarem o pai preferido da garotinha.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM CHAMADO OVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMHOMCHMDOVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Homem%20Chamado%20Ove.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Homem%20Chamado%20Ove.jpg</fanart>
<info>Ove é um senhor mal-humorado de 59 anos que leva uma vida totalmente amargurada. Aposentado, ele se divide entre sua rotina monótona e as visitas que faz ao túmulo de sua falecida esposa. Mas, quando ele finalmente se entregou às tendências suicidas e desistiu de viver, novos vizinhos se mudam para a casa da frente, e uma amizade inesperada irá surgir.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM COMUM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMHMNCMUN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20Comum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20Comum.jpg</fanart>
<info>Um conhecido criminoso de guerra (Ben Kingsley) passa sua vida fugindo das autoridades internacionais. Quando ele é deslocado para um novo esconderijo, ele começa a se relacionar com sua empregada Tanja (Hera Hilmar), e descobre que ela é, na verdade, uma agente contratada para protegê-lo. À medida em que a busca por ele é intensificada, o General percebe que ela é a única pessoa em quem pode confiar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM CONTRA WALL STREET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMHMEMCNTRWLSTRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20Contra%20Wall%20Street.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20Contra%20Wall%20Street.jpg</fanart>
<info>O pacato Jim Baxford (Dominic Purcell) tem uma adorável família e um bom emprego em Nova York. É feliz. Mas vem a grande crise econômica e ele perde tudo. Irado e cheio de rancor, ele decide se vingar dos culpados com as próprias mãos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMHMNDFML2000.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Familia%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Familia%202000.jpg</fanart>
<info>Jack Campbell (Nicolas Cage) um investidor entediado com sua longa vida de solteiro. Um belo dia, ele acorda e começa a imaginar como teria sido sua vida se tivesse se casado com Kate (Téa Leoni), sua namorada nos tempos de colégio. Até que, repentinamente, Jack acorda e se vê um feliz marido, casado com Kate, pai de duas crianças e levando uma tranquila vida no subúrbio.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMHMNDFML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Familia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Familia.jpg</fanart>
<info>Dane Jensen (Gerard Butler), um implacavél headhunter corporativo de Chicago, está disputando com uma colega de trabalho (Alison Brie) a chance de substituir o chefe da empresa (Willem Dafoe), prestes a se aposentar. Ele é o favorito, mas ainda assim precisa bater as metas nos últimos três meses do ano. Enquanto a rivalidade atinge níveis extremos, no entanto, uma tragédia familiar faz com que ele coloque na balança suas prioridades.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE SORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMHMNDSRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Sorte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Sorte.jpg</fanart>
<info>Em meio a uma batalha em plena Guerra do Iraque, o fuzileiro Logan Thibault (Zac Efron) encontra no chão a foto de uma mulher desconhecida. Ele a guarda e passa a cuidá-la como se fosse um talismã, prometendo que, caso sobreviva à guerra, irá encontrá-la. Meses depois, ele retorna aos Estados Unidos e passa a pesquisar onde ela poderia morar a partir de pistas dadas pela própria foto. Ele a encontra em um canil, onde trabalha juntamente com a avó (Blythe Danner) e vive com o filho pequeno (Riley Thomas Stewart). Logan passa a também trabalhar no canil, sem revelar o verdadeiro motivo pelo qual chegou até ele.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE SORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMHMDSRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Sorte%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Sorte%202018.jpg</fanart>
<info>No fim do século XIX, Peter Sidenius, um ambicioso jovem de uma devota família cristã da Dinamarca Ocidental, viaja para a capital, Copenhague, para estudar engenharia, rebelando-se contra o pai clérigo. Peter se envolve com uma família judia rica e intelectual, seduzindo a filha mais velha, Jakobe. Agora chamando a si próprio de Per, ele desenvolve um projeto de engenharia de grande escala, com a construção de uma série de canais em sua terra natal, a Jutlândia, e busca recursos para consumar seu sonho. Porém, assim que parece que conseguirá torná-lo realidade, seu orgulho o atrapalha.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOSPEDE DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMHSPDOBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Hospede%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Hospede%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>Retornando de uma viagem, o carro da família Henderson atropela um bicho. Se deparando com aquele animal, a família entende que ele era uma espécie Pé-Grande que faleceu e decidem levar o corpo para casa. No entando, já em casa o animal acorda e, ao contrário de ser um animal feroz, o então nomeado Harry é um monstrinho amigável que acaba sendo adotado pelos Hendersons. O problema é que manter existência de um "Pé-Grande" em segredo pode se tornar desafio.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LAÇO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMLCDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20La%C3%A7o%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20La%C3%A7o%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Frank Adler (Chris Evans) é um homem solteiro que cria sua jovem sobrinha Mary (Mckenna Grace), uma menina prodígio. Frank planeja oferecer uma vida escolar normal para a jovem de sete anos, mas os planos são frustrados quando as habilidades de matemática de Mary chama a atenção da mãe de Frank, Evelyn (Lindsay Duncan). Ela possui outros planos para a neta, que podem separar Frank e Mary.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LADRÃO COM ESTILO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMLDRCMESTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ladr%C3%A3o%20com%20Estilo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ladr%C3%A3o%20com%20Estilo.jpg</fanart>
<info>Um velhinho sacana que é especializado em roubos de bancos e que já escapou da prisão diversas vezes está de mudança marcada para um asilo comunitário. Para marcar sua despedida, ele planeja um último esquema.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LADRÃO DE JÓIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLDRDJOIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ladr%C3%A3o%20de%20J%C3%B3ias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ladr%C3%A3o%20de%20J%C3%B3ias.jpg</fanart>
<info>Frank Stone (William Forsythe) é um ladrão de jóias profundamente pertubado e anti-social que não consegue encontrar alegria e humor em nada. Certo dia, ele acorda de um coma profundo e se torna um novo homem que decide tentar uma nova vida. Acontece que seus parceiros de crime não ficam nada satisfeitos com a atitude dele.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LIMITE ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLMTENTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Limite%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Limite%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Anos 1950. Troy Maxson (Denzel Washington) tem 53 anos e mora com a esposa, Rose (Viola Davis), e o filho mais novo, Cory (Jovan Adepo). Ele trabalha recolhendo lixo das ruas e batalha na empresa para que consiga migrar para o posto de motorista do caminhão de lixo. Troy sente um profundo rancor por não ter conseguido se tornar jogador profissional de baseball, devido à cor de sua pele, e por causa disto não quer que o filho siga como esportista. Isto faz com que o jovem bata de frente com o pai, já que um recrutador está prestes a ser enviado para observá-lo em jogos de futebol americano.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LINDO DIA NA VIZINHANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLNDDINVZNHCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lindo%20Dia%20na%20Vizinhan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lindo%20Dia%20na%20Vizinhan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Fred Rogers (Tom Hanks) foi o criador do Mister Rogers' Neighborhood, um programa infantil de TV muito popular na década de 1960, nos Estados Unidos. Em 1998, Tom Junod (Matthew Rhys), até então um cínico jornalista investigativo, aceitou escrever o perfil de Rogers para a revista Esquire. Durante as entrevistas para a materia, Junod mudou não só sua visão em relação ao seu entrevistado como também sua visão de mundo, iniciando uma inspiradora amizade com o apresentador.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LOBISOMEM AMERICANO EM LONDRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMLBSMAMRCNEMLNDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobisomem%20Americano%20em%20Londres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobisomem%20Americano%20em%20Londres.jpg</fanart>
<info>David Kessler (David Naughton) e Jack Goodman (Griffin Dunne) são colegas de colégio, que vieram dos Estados Unidos para conhecer a Inglaterra. Pedindo carona nas estradas, eles chegam a uma pequena cidade. Lá vão ao bar, sendo friamente recepcionados pelos moradores locais. A situação piora ainda mais quando Jack pergunta o porquê do local ter velas e um pentágono na parede. Ao deixar o local, eles caminham por uma estrada deserta e enevoada. Logo percebem que um animal está cercando-os. Jack é então atacado por um enorme lobisomem, tendo seu corpo dilacerado. David foge, mas é também atacado. Ele fica apenas com cortes no rosto e nos ombros, o suficiente para que se transforme em um lobisomem.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LOBO EM PELE DE CORDEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLBOEMPLEDCRDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro.jpg</fanart>
<info>Em uma terra distante e mágica em meio as colinas verdes um grupo de carneiros vive sem preocupações. Porém, a calmaria está prestes a mudar quando uma matilha decide acampar perto do local. Magra, o líder dos lobos segue as tradições e diz que seu sucessor precisa derrotar os rivais. Quando o sedento Ragear dá um passo em frente, o único corajoso para o desafiar é Grey. Para se tornar o líder e conseguir o amor de Bianca, Grey entra na floresta e acaba encontrando um coelho cigano que oferece uma opção de transmutação que acaba transformando o lobo Grey em um carneiro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LOBO EM PELE DE CORDEIRO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLBOEMPLEDCRDRO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro%202.jpg</fanart>
<info>A cidade unida de ovelhas e lobos leva uma vida tranquila até a chegada de dois convidados inesperados: uma raposa polar e uma pequena ovelha.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR AO SOL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMLGRAOSOL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20ao%20Sol%201951.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20ao%20Sol%201951.jpg</fanart>
<info>George Eastman (Montgomery Clift), um jovem ambicioso, vai trabalhar na fábrica de um rico tio. Ele acredita que esta oportunidade pode levá-lo a um futuro melhor, mas apesar de ter sido avisado para não se envolver com nenhuma funcionária, ele começa a se encontrar com Alice Tripp (Shelley Winters), uma humilde moça que trabalha na linha de montagem. Ele é finalmente introduzido na alta sociedade e se apaixona por Angela Vickers (Elizabeth Taylor), uma rica, bela e sofisticada jovem e é correspondido. Assim, decide se distanciar de Alice, mas a pobre funcionária não aceita esta situação com passividade, principalmente quando descobre que está grávida. Ele se conscientiza que a operária pode frustrar seus planos de ascensão social e assim surge a idéia de matá-la.</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR CHAMADO NOTTING HILL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLGRCHMDNTHGHIL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Chamado%20Notting%20Hill.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Chamado%20Notting%20Hill.jpg</fanart>
<info>Will (Hugh Grant), pacato dono de livraria especializada em guias de viagem, recebe a inesperada visita de uma cliente muito especial: a estrela de cinema americana Anna Scott (Julia Roberts). Dois ou três encontros fortuitos mais tarde, Will e Anna iniciam um relacionamento tenro, engraçado e cheio de idas e vindas.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR PARA RECOMEÇAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLGRPRCMCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Para%20Recome%C3%A7ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Para%20Recome%C3%A7ar.jpg</fanart>
<info>Einer Gilkyson (Robert Redford) e Mitch Bradley (Morgan Freeman) são amigos há mais de 40 anos. Einer ajuda Mitch dando-lhe injeções diárias para a dor remanescente do ataque de um urso, que sofreu tempos atrás, enquanto que Mitch ajuda o amigo a superar a dor da perda do filho. O cotidiano dos dois é alterado quando chega à fazenda Jean Gilkyson (Jennifer Lopez), ex-nora de Einer, que está fugindo de um namorado que a espanca. Jean sabe que Einer a culpa pela morte de seu filho, mas precisa de sua ajuda. Ela aproveita para apresentar a ele sua neta de 11 anos, Giff (Becca Gardner), a qual Einer jamais soube existir. Inflexível no início, aos poucos Einer vai se abrindo e aceita o convívio de Jean e Giff em sua fazenda.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR SILENCIOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMLGRSLNCOSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso.jpg</fanart>
<info>Em uma fazenda dos Estados Unidos, uma família do meio-oeste é perseguida por uma entidade fantasmagórica assustadora. Para se protegerem, eles devem permanecer em silêncio absoluto, a qualquer custo, pois o perigo é ativado pela percepção do som.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR SOLITÁRIO PARA MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLGRSLTRIOPRMRER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Solit%C3%A1rio%20Para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Solit%C3%A1rio%20Para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Um grupo de alpinistas descobre, durante sua escalada nas montanhas escocesas, uma criança presa em uma pequena câmara no meio da floresta. Eles acabam em um aterrorizante jogo de perseguição com os seqüestradores, na tentativa de salvar a garota.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR SOMBRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMLGRSMBIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Sombrio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Sombrio.jpg</fanart>
<info>Quando um jovem rapaz aparece morto em uma pacata cidade da Pensilvânia, um motorista de caminhão de limpeza local, Donald, torna-se detetive, embarcando em uma investigação precária e obsessiva para provar que o garoto foi assassinado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MALUCO NO GOLFE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLCONGLFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Maluco%20no%20Golfe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Maluco%20no%20Golfe.jpg</fanart>
<info>Happy Gilmore (Adam Sandler) vive com a avó (Frances Bay) e sonha em se tornar um jogador de hóquei. Contudo, ele tem um grande problema: não consegue patinar no gelo. Quando sua avó corre o risco de perder a casa para pagar impostos atrasados, Happy precisa encontrar um meio de ganhar dinheiro rápido. Um dia, por acaso, ele descobre que consegue atirar uma bola de golfe bastante longe. Happy é convencido a se tornar um jogador de golfe, fazendo sucesso graças às suas jogadas esquisitas.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MERGULHO NO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMERGLHNPASDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Mergulho%20no%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Mergulho%20no%20Passado.jpg</fanart>
<info>A estrela do rock Marianne Lane (Tilda Swinton) passa férias em uma ilha italiana na companhia de seu parceiro (Matthias Schoenaerts) quando é surpreendida por Harry (Ralph Fiennes), um ex-caso que aporta no paraíso com a filha (Dakota Johnson) e desencadeia uma onda de nostalgia e perigosos jogos de sedução.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MILHÃO DE MANEIRAS DE PEGAR NA PISTOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMLHDMNRSDPGRNPSTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Milhao%20de%20Maneiras%20de%20Pegar%20na%20Pistola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Milhao%20de%20Maneiras%20de%20Pegar%20na%20Pistola.jpg</fanart>
<info>O covarde fazendeiro Albert (Seth MacFarlane) se encanta com a misteriosa forasteira Anna (Charlize Theron) e, movido pela paixão, demonstra ter sim um pouco de coragem dentro de si. Sua recém-descoberta bravura, porém, logo é posta em xeque com a chegada do marido da bela, o famoso pistoleiro Clinch (Liam Neeson), foragido da justiça.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MISTÉRIO DE AURORA TEAGARDEN: JOGO DE ENGANAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSTRDAURATEGNJGDENGCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mist%C3%A9rio%20de%20Aurora%20Teagarden%20-%20Jogo%20de%20Engana%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mist%C3%A9rio%20de%20Aurora%20Teagarden%20-%20Jogo%20de%20Engana%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quando alguém começa a atormentar Aurora Teagarden com pistas enigmáticas deixadas em cenas de crime, ela tenta descobrir quem está por trás do assustador "jogo". Mas quando as pessoas mais próximas de Aurora tornar-se alvos, o jogo assume uma vantagem muito mais perigosa, uma vez que aponta para um assassinato planejado. E uma vez descoberto que o florescente relacionamento de Aurora com o professor Nick Miller pode ser a fonte do ciúme que está levando à matança do crime, Aurora deve ter um cuidado especial para não se tornar a próxima vítima.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MISTÉRIO DE AURORA TEAGARDEN: UMA HERANÇA DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSTRDAURATEGNUMHRNCDMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mist%C3%A9rio%20de%20Aurora%20Teagarden%20-%20Uma%20Heran%C3%A7a%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mist%C3%A9rio%20de%20Aurora%20Teagarden%20-%20Uma%20Heran%C3%A7a%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>Aurora precisa entrar em cena para investigar a misteriosa morte de uma senhora durante um casamento em que está sendo madrinha.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MOMENTO PODE MUDAR TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMONTPDMDRTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Momento%20Pode%20Mudar%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Momento%20Pode%20Mudar%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Bec (Emmy Rossum) é uma universitária meio perdida, que está se relacionando com um professor casado e perdendo o interesse no seu futuro acadêmico. Ela começa um novo trabalho, cuidando de Kate (Hilary Swank), uma mulher que sofre de uma doença terminal. Aos poucos, a jovem vai aprendendo a aproveitar o mundo, mas acaba se afastando cada vez mais da sua antiga vida.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MONSTRO EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNSTOEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Monstro%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Monstro%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Paris, 1910. Emile (Sébastien Desjours) é apaixonado por filmes e trabalha como projecionista em uma sala de exibição. Ele está interessada em Maud (Ludivine Sagnier), que também trabalha no cinema, mas tem medo de expressar seus sentimentos. Seu melhor amigo é Raoul (Gad Elmaleh), um criativo inventor que embarca com ele na caça a um misterioso monstro que está aterrorizando a cidade. Na jornada a dupla conta com a ajuda de Lucille (Vanessa Paradis), a estrela do cabaré L'Oiseau Rare.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MONSTRO NO CAMINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNSTRNCMNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Monstro%20No%20Caminho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Monstro%20No%20Caminho.jpg</fanart>
<info>Uma mulher (Zoe Kazan) precisará proteger sua filha de uma terrível e impiedosa criatura, que as fez prisioneiras.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MOTOBOY EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMTBOYEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Motoboy%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Motoboy%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Sam é um motoboy, que como qualquer colega de profissão, não pode ser considerado exatamente como alguém que respeita o tráfego, para o desgosto do seu pai, que é policial de trânsito. Mas o problema de Sam começa quando ele recebe uma missão urgente, que o envolve com criminosos da pesada. Justamente no dia do casamento da irmã de Nadia, sua noiva, que o cobra por mais atenção no relacionamento. Mas ele não tem muita escolha... A corrida que ele vai fazer neste dia será o pior pesadelo de sua vida.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MUNDO PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNDOPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mundo%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mundo%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Texas, 1963. Butch Haynes (Kevin Costner), um presidiário, foge da prisão, sendo perseguido por Red Garnett (Clint Eastwood), um policial implacável. Ao entrar na casa de uma família leva consigo Phillip Perry (T.J. Lowther), um garoto de sete anos, como refém. Mas contrariando suas expectativas eles se tornam amigos, sendo que este relacionamento transforma a vida do menino.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NAMORADO PARA MINHA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNMRDPRMNHMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Namorado%20Para%20Minha%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Namorado%20Para%20Minha%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Chico (Caco Ciocler) está cansado do seu relacionamento e das reclamações da esposa, Nena (Ingrid Guimarães). Após 15 anos vivendo juntos, Chico não tem coragem de perdir divórcio. Ele decide seguir o conselho dos amigos e contrata um amante para sua esposa, o sedutor Corvo (Domingos Montagner), na esperança de que ela se envolva com ele e acabe com o casamento.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NATAL FLINTSTONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NTLDSFLSTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20dos%20Flintstones%201977.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20dos%20Flintstones%201977.jpg</fanart>
<info>Na véspera de Natal, Fred Flintstone e Barney Rubble querem salvar o Natal para as crianças de todo o mundo, tomando o lugar do Papai Noel quando ele torce o tornozelo no telhado de Fred entregando presentes na casa dos Flintstones.Papai Noel ensina-lhes tudo o que precisam saber e fazer um grande trabalho, mas Fred está atrasado para uma festa de Natal organizada pelo seu chefe, Sr. Slate, e ele pode perder o emprego.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NATAL QUASE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMNTLQSEPERTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Natal%20Quase%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Natal%20Quase%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua esposa, um homem idoso (Danny Glover) tem apenas um desejo de Natal: ver a sua numerosa família reunida, apesar das brigas que costumam separá-los. Durante cinco dias, o grupo tenta permanecer unido, mas as rivalidades sempre aparecem, mais cedo ou mais tarde.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NEGÓCIO DE RISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNEGCDRSCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Neg%C3%B3cio%20de%20Risco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Neg%C3%B3cio%20de%20Risco.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos reúnem-se no funeral de um ex-colega de turma. Entre uma conversa e outra, um deles menciona uma informação privilegiada que tem sobre uma ação na bolsa valores, e que com certeza irá gerar lucro, deixando-os milionários. Infelizmente, o negócio dá errado e eles perdem o dinheiro do investimento. Mas as coisas pioram quando um deles confessa ter pego a quantia emprestada com um agiota.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NINJA DA PESADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNJDPSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ninja%20da%20Pesada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ninja%20da%20Pesada.jpg</fanart>
<info>Haru (Chris Farley) é um rapaz de silhueta avantajada que foi criado por ninjas japoneses. Atrapalhado por natureza, ele acredita ser o "ninja branco" e tentará provar seu valor quando uma bela mulher (Nicollette Sheridan) pede sua ajuda para enfrentar a máfia.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NOVO CAPITALISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMNVOCPTLSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Capitalismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Capitalismo.jpg</fanart>
<info>Inspirados em uma recente pesquisa da ONU que aponta a gravidade das desigualdades sociais no mundo, empreendedores brasileiros, indianos e mexicanos pensam em estratégias para reformular o capitalismo através de empresas com impacto social.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NOVO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMNVOMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Dois adolescentes que estão cheios de dúvidas sobre o seu futuro, começam a pesquisar mais sobre a vida e a obra do inventor e cientista R. Buckminster Fuller para, quem sabe, ganhar uma inspiração.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NOVO OLHAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNVOLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20novo%20Olhar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20novo%20Olhar.jpg</fanart>
<info>Bill Oakland (Alec Baldwin) é um bem sucedido romancista. Em um acidente de carro, ele acaba perdendo a visão e sua esposa morre. Anos depois, a socialite Suzanne Dutchman (Demi Moore) é obrigada a ler para ele três vezes na semana em uma pequena sala devido a um acordo por estar associada à informações privilegiadas do marido, um homem de negócios. Um caso de paixão se constrói entre os dois, despertando o amor neles mais uma vez.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NOVO PLANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNVPLNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Plano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Plano.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NOVO RECOMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNVRCMCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Novo%20Recome%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Novo%20Recome%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Uma jovem professora com um passado histórico, deve conquistar um grupo impossível de crianças e se tornar um bálsamo em uma cidade conturbada que precisa de cura.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM OLHAR DE ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMOLHRDESPRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Olhar%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Olhar%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Quando uma tragédia acontece, uma adolescente tenta manter a esperança em uma família perfeita, que desmorona. Jamie, uma adolescente comum, que se esforça para seguir as regras da família, está prestes a ter seu mundo virado de cabeça para baixo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM OLHAR DO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMOLHRDPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Olhar%20do%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Olhar%20do%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>6 de dezembro de 1973. Norristown, Pensilvania, subúrbio da Filadélfia. Susie Salmon (Saoirse Ronan) está voltando para casa quando é abordada por George Harvey (Stanley Tucci), um vizinho que mora sozinho. George a convence a entrar em um retiro, por ele construído. Lá dentro, Susie é assassinada. Os pais de Susie, Jack (Mark Wahlberg) e Abigail (Rachel Weisz), inicialmente se recusam a acreditar na morte da filha, mas precisam aceitar a situação quando seu gorro é encontrado em meio a um milharal, junto a destroços do retiro que estão repletos de sangue. Em meio às investigações, a polícia conversa com George mas não o coloca entre os suspeitos. Com o tempo Jack e Lindsey (Rose McIver), a irmã de Susie, passam a desconfiar de George. Toda esta situação é observada por Susie, que agora está em um local entre o paraíso e o inferno. Lá ela precisa lidar com o sentimento de vingança que nutre em relação a George e a vontade de ajudar sua família a superar o trauma de sua morte.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PANDA EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPNDEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Panda%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Panda%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Um acidente faz com que uma atrapalhada cegonha entregue um bebê panda no destino errado. Logo que percebem o engano, um urso e seus amigos embarcam numa aventura em direção à floresta de bambus para entregarem o filhote aos seus pais verdadeiros.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PARTO DE VIAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMPRTDVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Parto%20de%20Viagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Parto%20de%20Viagem.jpg</fanart>
<info>Peter Highman (Robert Downey Jr.) está longe de casa e vai ser pai pela primeira vez. Assim, tudo o que ele queria era acompanhar o parto de seu filho e para isso ele tem exatos cinco dias para chegar a Atlanta, algo que um simples vôo faria em algumas horas. Mas ele não contava em conhecer, no meio do caminho, o aspirante a ator Ethan Tremblay (Zach Galifianakis), alguém que irá transformar sua viagem de volta numa verdadeira loucura.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PASSADO DE PRESENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPSDODPSNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Passado%20de%20Presente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Passado%20de%20Presente.jpg</fanart>
<info>Depois que uma feiticeira transporta o cavaleiro medieval Sir Cole (Josh Whitehouse) para a época atual em Ohio, durante as festas de fim de ano, ele faz amizade com Brooke (Vanessa Hudgens), uma professora de ciências inteligente e gentil que está desiludida pelo amor. Brooke ajuda Sir Cole a navegar no mundo moderno e tenta ajudá-lo a descobrir como cumprir sua misteriosa e verdadeira missão - o único ato que o levará de volta para casa. Mas, à medida que ele e Brooke se aproximam, Sir Cole começa a se perguntar se realmente quer voltar à sua antiga vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PASSADO SOMBRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMPSDOSMBRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Passado%20Sombrio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Passado%20Sombrio.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PEDIDO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMPDODNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pedido%20De%20Natal%201991.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pedido%20De%20Natal%201991.jpg</fanart>
<info>Durante as festividades do Natal, duas crianças nova-iorquinas decidem armar um plano mirabolante para conseguir todos os presentes que querem ganhar de seus pais. No entanto, assim que o casal de irmãos embarca em sua jornada - enganando todos os seus familiares -, as coisas começam a sair do trilho e quase nada sai como o planejado.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PEDIDO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMPEDODNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pedido%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pedido%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Uma estudante faz um desejo de natal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PEQUENO FAVOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPQNOFVOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pequeno%20Favor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pequeno%20Favor.jpg</fanart>
<info>Stephanie (Anna Kendrick) é uma jovem mãe que divide o tempo entre a criação do filho e a dedicação ao vlog de culinária. Ela é uma pessoa solitária, que se torna fascinada pela mãe de um colega de escola de seu filho. Esta mulher, Emily (Blake Lively) é poderosa, destemida, e leva uma vida de luxo ao lado do marido. Um dia, Emily desaparece. A polícia tem dificuldades para lidar com o caso, mas Stephanie parte em busca de respostas por conta própria. No caminho, descobre que a nova amiga não era nada do que ela pensava.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PERFIL PARA DOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMPRFLPRDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Perfil%20para%20Dois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Perfil%20para%20Dois.jpg</fanart>
<info>Pierre (Pierre Richard) é um viúvo aposentado que não sai de casa há mais de dois anos, e agora tem a chance de voltar a viver novamente com a ajuda da internet. Isso porque através de Alex, um homem contratado por sua filha para ensiná-lo a usar o computador, acaba criando um perfil em um site de namoro. Lá, conhece a linda jovem Flora (Fanny Valette), e decide marcar um encontro. Mas ele só tem uma problema: a foto que usou no perfil é de Alex, e não dele.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PLANO PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMPLNPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Plano%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Plano%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Uma mulher bem sucedida e apaixonada por seu namorado tenta quebrar a tradição de sua família, em que todo primeiro casamento acaba em divórcio. Para isso ela criou um plano perfeito: casar-se com um estranho qualquer e divorciar-se dele para depois ficar com seu namorado para sempre. Isso poderia dar certo se o homem escolhido não fosse um irritante redator de guias de viagem que ela tem que acompanhar de Kilimanjaro a Moscou.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM POBRETÃO NA CASA BRANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMPBRTNCSBRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Pobret%C3%A3o%20na%20Casa%20Branca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Pobret%C3%A3o%20na%20Casa%20Branca.jpg</fanart>
<info>Após ocupar por 8 anos a vice-presidência, Brian Lewis (Nick Searcy) quer se tornar presidente na eleição de 2004. Quando seu rival morre em um acidente aéreo, o partido precisa arrumar logo outro candidato. Bill Arnot (James Rebhorn), um influente senador do partido, tem a idéia de lançar um candidato pobre e negro para atrair as minorias, pois em breve elas serão maioria e ele quer este eleitorado, pois planeja concorrer em 2008. Assim um vereador de Washington, Mays Gilliam (Chris Rock), é escolhido, tendo como organizadores da campanha Martin Geller (Dylan Baker) e Debra Lassiter (Lynn Whitfield). Debra recebeu de Arnot a garantia de que será recompensada em 2008, quando ele se eleger presidente. Entretanto, quando ninguém esperava os números de Mays nas pesquisas começam a subir, sua popularidade entra em evidência e o rapaz pobre de Washington pode se tornar o primeiro presidente negro da história dos Estados Unidos. Isto se Arnot permitir, pois mesmo que Gilliam tenha uma votação expressiva será o candidato do partido em 2008, o que o senador quer evitar custe o que custar.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM POLICIAL ACIMA DA LEI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMPLCLACMDLEILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Policial%20Acima%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Policial%20Acima%20da%20Lei.jpg</fanart>
<info>Investigador segue a trilha de assassino em série que está matando mulheres em Los angeles.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PRÍNCIPE EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMPRNCPEMNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Pr%C3%ADncipe%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Pr%C3%ADncipe%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Akeem (Eddie Murphy), príncipe herdeiro de Zamunda, África, se rebela contra o casamento arranjando por seu pai, o rei Jaffe Joffer (James Earl Jones), que concorda que o filho viaje por 40 dias. Assim Akeem vai para Nova York, se passando por um pobre estudante para encontrar uma noiva que não o ame por sua posição. Vai trabalhar em uma lanchonete e sente-se atraído por Lisa (Shari Hadley), a filha do seu patrão, Cleo McDowell (John Amos), que é interesseiro e atrapalha o romance, pois quer um bom partido para a filha, sem imaginar quem é na verdade seu funcionário. Akeem viajou com Semmi (Arsenio Hall), seu melhor amigo, que não gosta de se passar por pobre e faz gastos e toma atitudes que podem revelar a identidade de Akeem.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM RATINHO ENCRENQUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMRTNHOENCRQRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ratinho%20Encrenqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ratinho%20Encrenqueiro.jpg</fanart>
<info>Após a morte de Rudolph Smuntz (William Hickey) é dito que Ernie Smuntz (Nathan Lane) e Lars Smuntz (Lee Evans), seus filhos, herdaram uma fábrica de barbantes e uma mansão decadente. O acaso vai juntar os dois irmãos, pois Lars se recusou a vender a fábrica e assim a esposa o expulsou de casa e Ernie, que tinha o restaurante mais elegante da cidade, foi colocado no ostracismo quando um grande inseto foi encontrado na comida do prefeito. Assim, os dois vão morar na casa que herdaram e logo descobrem que ela vale uma fortuna. Eles decidem então leiloá-la e, enquanto fazem uma reforma no local, se defrontam com um ratinho que passa a infernizar a vida deles.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM REFÚGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMRFG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ref%C3%BAgio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ref%C3%BAgio.jpg</fanart>
<info>No fim da Guerra Civil Americana, Augusta (Brit Marling), sua irmã Louise (Hailee Steinfeld), e sua escrava Mad (Muna Otaru) estão sozinhas na fazenda. Todos os homens da propriedade foram lutar na guerra. Augusta adoece e precisa ir à cidade. Ela é perseguida por dois Yankees. Eles vão até a fazenda atrás dela. As mulheres precisam lutar com todas suas forças para sobreviver.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM REI EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMREIEMNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Rei%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Rei%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Devido às turburlências políticas que ocorrem em seu país, o Rei Shahdov (Charlie Chaplin) decide fugir e procura abrigo na cidade de Nova York. Chegando lá, descobre que foi roubado por um político de seu governo e fica completamente sem dinheiro, tendo que se submeter a trabalhos em comerciais de TV e publicidade. Certo dia, ao ser convidado para visitar uma escola, ele acaba conhecendo o jovem Rupert (Michael Chaplin), um menino de dez anos cujos pais são comunistas. Quando os pais de Rupert são presos por sua ideologia política, é Shahdov quem irá acolhê-lo em sua casa. O governo logo acusa Shahdov de também ser comunista e ele corre o risco de ser condenado.</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM REINO UNIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMRNOUND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Reino%20Unido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Reino%20Unido.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ROBÔ EM CURTO CIRCUITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMRBEMCRTCTO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Rob%C3%B4%20em%20Curto%20Circuito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Rob%C3%B4%20em%20Curto%20Circuito.jpg</fanart>
<info>Atingido por um raio, o robô conhecido apenas como "Número 5" escapa de uma empresa de eletrônica experimental. Newton Crosby e seu assistente Ben Jabituya são convocados para tentar localizá-lo. Nº 5 encontra a ecologista Stephanie Speck, esperando ensinar tudo para o "alienígena", ela preenche o banco de memória de Nº 5 com cultura pop e então os problemas começam a aparecer.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ROBÔ EM CURTO CIRCUITO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMRBEMCRTCTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Rob%C3%B4%20em%20Curto%20Circuito%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Rob%C3%B4%20em%20Curto%20Circuito%202.jpg</fanart>
<info>Numero cinco, também chamado Johnny five, o incrível e adorável robô em curto circuito, ele está de volta nesta acelerada comédia de ação que vai deixar a cidade de cabeça para baixo. O curioso Johnny sai para um reconhecimento da cidade, mas alguns vadios de rua, um banqueiro ganancioso e uma gangue de pilantras percebem sua inocência e vêem sua passagem de alta tecnologia para faturar. Será que Johnny vai sobreviver à grande cidade e esses escroques? Fique conectado neste filme de alta voltagem para saber a resposta.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ROMANCE NA ALTA MODA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMROMNCNALTMD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Romance%20Na%20Alta%20Moda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Romance%20Na%20Alta%20Moda.jpg</fanart>
<info>No Filme Online Um Romance na Alta Moda , Depois de um jovem designer de moda fica contra sua madrasta e irmãs corrupto, ela veste um disfarce para ajudar a salvar os negócios da família</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ROMANCE NAS ENTRELINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMRMNCNSENTRLNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Romance%20Nas%20Entrelinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Romance%20Nas%20Entrelinhas.jpg</fanart>
<info>Adaptação da peça inglesa Vita & Virginia, o filme conta a história do famoso relacionamento das escritoras Virginia Woolf e Vita Sackville-West.Com base nas cartas trocadas pelas duas, o roteiro é escrito por Eileen Atkins, autora da peça e roteirista de A Última Festa (adaptação do livro Mrs Dalloway de Woolf.)</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SALÃO DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMSLAODBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>Atlanta. Gina Norris (Queen Latifah) é uma excelente cabeleireira que trabalha no salão do afetado Jorge (Kevin Bacon), que tem mais empáfia do que profissionalismo. Gina sempre sonhou ter seu salão. Um dia, após ser insultada por Jorge, que ainda ficou com o crédito do seu trabalho, ela decide que era hora de pedir demissão e transformar seu sonho em realidade. Gina abre seu salão de beleza com a ajuda de Lynn (Alicia Silverstone), uma ótima cabeleireira que nunca teve chance com o Jorge, que só permitia que ela lavasse os cabelos. Logo o salão da Gina vai ficando conhecido, no entanto quando ela começa a pegar as clientes de Jorge ele planeja se vingar. Mas ele não tem idéia do que Gina e as outras cabeleireiras são capazes de fazer.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SALÃO DO BARULHO 2: BARBEIRAGEM TOTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMSLAODBRLHO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho%202%20-%20Barbeiragem%20Total.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho%202%20-%20Barbeiragem%20Total.jpg</fanart>
<info>South Side, Chicago. Calvin Palmer (Ice Cube) luta para manter funcionando a Barbearia do Calvin, que foi fundada por seu pai em 1958. Agora a situação fica bem mais complicada com a chegada da Nappy Cutz, uma barbearia super moderna que faz parte de uma franquia, que planeja ser mais do que uma concorrente.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SALÃO DO BARULHO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMSLAODBRLHO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho%203.jpg</fanart>
<info>Dez anos se passaram após a última ida a barbearia de Calvin (Ice Cube). Seus amigos de longa data, como Eddie (Cedric the Entertainer) e J.D. (Anthony Anderson) continuam os mesmos. No entanto, uma onda de violência começa a tomar conta do bairro, fazendo com que os moradores se juntem novamente para salvar a comunidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SALTO PARA A FELICIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSLTPRAFLCDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Salto%20Para%20a%20Felicidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Salto%20Para%20a%20Felicidade.jpg</fanart>
<info>Revoltado com os maus tratos recebidos pela rica megera que o contratou para fazer serviço, carpinteiro aproveita seu estado de amnésia, depois que bate com a cabeça, para convencê-la de que é mãe de seus quatro filhos.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SAPATO PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSPTPRONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sapato%20para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sapato%20para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Noelle, uma detetive de férias que trabalha em uma loja de departamentos, na qual ela é acidentalmente trancada na véspera de Natal. Lá, ela conhece uma mulher que se identifica como o anjo da guarda de Noelle e a apresenta a vários "fantasmas" dos Natais do passado, presente e futuro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SENHOR ESTAGIÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMSNHRESTGIARIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Senhor%20Estagi%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Senhor%20Estagi%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Jules Ostin (Anne Hathaway) é a criadora de um bem-sucedido site de venda de roupas que, apesar de ter apenas 18 meses, já tem mais de duas centenas de funcionários. Ela leva uma vida bastante atarefada, devido às exigências do cargo e ao fato de gostar de manter contato com o público. Quando sua empresa inicia um projeto de contratar idosos como estagiários, em uma tentativa de colocá-los de volta à ativa, cabe a ela trabalhar com o viúvo Ben Whittaker (Robert De Niro). Aos 70 anos, Ben leva uma vida monótona e vê o estágio como uma oportunidade de se reinventar. Por mais que enfrente o inevitável choque de gerações, logo ele conquista os colegas de trabalho e se aproxima cada vez mais de Jules, que passa a vê-lo como um amigo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SONHO DE LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMSNHDKBRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20de%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20de%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>Em 1946, Andy Dufresne (Tim Robbins), um jovem e bem sucedido banqueiro, tem a sua vida radicalmente modificada ao ser condenado por um crime que nunca cometeu, o homicídio de sua esposa e do amante dela. Ele é mandado para uma prisão que é o pesadelo de qualquer detento, a Penitenciária Estadual de Shawshank, no Maine. Lá ele irá cumprir a pena perpétua. Andy logo será apresentado a Warden Norton (Bob Gunton), o corrupto e cruel agente penitenciário, que usa a Bíblia como arma de controle e ao Capitão Byron Hadley (Clancy Brown) que trata os internos como animais. Andy faz amizade com Ellis Boyd Redding (Morgan Freeman), um prisioneiro que cumpre pena há 20 anos e controla o mercado negro da instituição.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SONHO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMSNHDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Quando o futuro de sua tradicional loja de Natal é ameaçada por um ambicioso agente imobiliário, ela deve encontrar uma maneira de convencê-lo que sua loja merece ser salva.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SONHO DISTANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMSNHODSTNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sonho%20Distante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sonho%20Distante.jpg</fanart>
<info>Oeste da Irlanda, 1892. Após gerações de opressão e miséria, os colonos rebelam-se contra aluguéis injustos e os despejos cruéis dos ricos fazendeiros. Joseph Donnelly (Tom Cruise) é um jovem irlandês que quer vingar a morte do pai e considera Daniel Christie (Robert Prosky), um grande proprietário de terras, o responsável por sua morte. Ao tentar matá-lo Joseph acaba se ferindo e é desafiado para um duelo por Stephen Chase (Thomas Gibson), o arrogante administrador das terras de Daniel. Enquanto isso Shannon (Nicole Kidman), a filha de Daniel, se tornou uma bela mulher e é cortejada por Stephen. Ela está bem insatisfeita como o tradicional modo de vida de seus pais e anseia por ser moderna. Shannon tem planos de partir para a América, mas não pode ir sozinha. Assim ela invade a área do duelo com uma carroça e salva Joseph, com ambos partindo em um navio para os Estados Unidos. Ela paga a passagem dele e o trata como um criado, sendo que Joseph pelo menos inicialmente tem de aceitar esta situação. Durante a viagem Joseph tem a confirmação, através de McGuire (Barry McGovern), um passageiro, que estão dando terras em Oklahoma. Shannon lhe tinha dito isto, mas como Joseph é analfabeto pensou que fosse mentira. Em agosto de 1892, já em Boston, Joseph e Shannon iam se separar, pois tinha objetivos diferentes e ela confiava em McGuire, mas Joseph não. Porém logo após a despedida um inimigo de McGuire o mata com um tiro e, ao morrer, caem no chão antigas colheres de prata de Shannon, que ela esperava transformar em dinheiro e McGuire tinha roubado. Shannon não consegue de volta suas colheres, que são pegas por pessoas da multidão. Joseph a tira daquele lugar. Os dois fingem que são irmãos e por acaso descobrem numa briga que Joseph é um ótimo boxeador. Logo ele está participando de lutas de boxe para ganhar a vida, enquanto Shannon trabalha como depenadora de frangos.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SONHO POSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMSNHPSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20Poss%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20Poss%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Michael Oher (Quinton Aaron) era um jovem negro, filho de uma mãe viciada e não tinha onde morar. Com boa vocação para os esportes, um dia ele foi avistado pela família de Leigh Anne Tuohy (Sandra Bullock), andando em direção ao estádio da escola para poder dormir longe da chuva. Ao ser convidado para passar uma noite na casa dos milionários, Michael não tinha ideia que aquele dia iria mudar para sempre a sua vida, tornando-se mais tarde um astro do futebol americano.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SUBURBANO SORTUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMSUBSRTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Suburbano%20Sortudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Suburbano%20Sortudo.jpg</fanart>
<info>Denílson (Rodrigo Sant'anna) é um simples camelô do subúrbio, mas sua vida muda quando seu até então desconhecido pai biológico morre, deixando para ele toda o seu legado milionário. Junto com a fortuna, porém, Denílson herda também a família insatisfeita e endividada do falecido, que fará de tudo para colocar as mãos nessa herança.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIME BEM DIFERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMTMBMDFRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Time%20Bem%20Diferente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Time%20Bem%20Diferente.jpg</fanart>
<info>Maxime (Medi Sadoun) é um grande jogador de futebol que acaba de sofrer uma lesão. Sua agente o obriga a se recuperar em sua cidade natal, onde ele reencontra o pai que não vê há anos e conhece uma nova equipe formada por crianças muito bagunceiras.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIME SHOW DE BOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMTMSHWDBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Time%20Show%20de%20Bola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Time%20Show%20de%20Bola.jpg</fanart>
<info>Desde garoto Amadeo é aficcionado por totó, tendo construído seus próprios jogadores e com eles ensaiado as mais diversas jogadas. Um dia ele é desafiado por Ezequiel (Juan José Campanella), um arrogante garoto que vive se gabando por ser um exímio jogador de futebol de verdade. Mas a partida épica de totó entre os dois não foi vencida por ele. Anos mais tarde, ele retorna rico e com seu dinheiro quer transformar a cidade natal em um espécie de parque temático. Agora, para salvar a cidade, Amadeo terá que aceitar o desafio proposto pelo vilão: enfrentá-lo numa partida de futebol de verdade. É quando algo mágico acontece e os bonecos da mesa de jogo ganham vida para ajudar o seu companheiro de grandes jogadas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIO QUASE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMTIOQSPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tio%20Quase%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tio%20Quase%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Tony (Marcus Majella) é um malandro trambiqueiro que adora se disfarçar para ganhar dinheiro de inocentes. Ele já foi estátua viva, pastor, cartomante - tudo com a ajuda de sua mãe, Cecília (Ana Lucia Torre). Depois de serem despejados de casa, os dois procuram Angela, outra filha de Cecília e com quem eles não falam há anos, que cai na lábia dos dois e se oferece para dividirem o mesmo teto. Após receber uma promoção no emprego que a obriga a passar um tempo viajando, Angela decide deixar os seus três filhos sob os cuidados do Tio Tony - o que vai ocasionar muitas confusões.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA ACIMA DA LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMTRACMDLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20Acima%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20Acima%20da%20Lei.jpg</fanart>
<info>Dave Brown (Woody Harrelson) nunca se preocupou muito com a ética em seu trabalho. Este policial agressivo, racista, misógino e egoísta prefere agredir os suspeitos antes mesmo que sejam julgados, incluindo um homem acusado de estuprar mulheres durante encontros amorosos. Dave vive com Barbara e Catherine, duas irmãs que já foram casadas com o policial, e que ainda mantém relações sexuais com ele. Um dia, a vida de Dave se transforma quando é divulgado um vídeo, provando que ele agrediu uma pessoa envolvida em um acidente de carro.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA ACIMA DA MÉDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMTRACMDMED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20Acima%20da%20M%C3%A9dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20Acima%20da%20M%C3%A9dia.jpg</fanart>
<info>O jovem policial Tracy (Nick Cannon) faz a patrulha de seu bairro a bordo de sua bicicleta, esperando a chance de um dia se tornar um detetive de verdade. Mesmo sem a aprovação de seu superior, ele decide se infiltrar como aluno num colégio particular da elite para descobrir qual a ligação da escola com uma quadrilha e ladrões de carros de luxo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA E MEIO: A NOVA RECRUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMTREMEIOANVRCRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tira%20E%20Meio%20-%20A%20Nova%20Recruta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tira%20E%20Meio%20-%20A%20Nova%20Recruta.jpg</fanart>
<info>O detetive Mark Simmons (Lou Diamond Phillips) é designado uma nova parceira, uma animada menina de doze anos chamada Karina (Lulu Wilson), que apesar da idade tem um talento para investigação e tecnologia. Apesar de tentar ignorar a menina, Simmons precisa de sua ajuda para pegar o "Bandido do Distintivo".</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA MUITO SUSPEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMTRMTOSPTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tira%20Muito%20Suspeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tira%20Muito%20Suspeito.jpg</fanart>
<info>Miles Logan (Martin Lawrence) um ladrão de jóias, mas as coisas não correm muito bem em um assalto em que ele rouba um grande diamante, pois Deacon (Peter Greene), um cúmplice, o traiu e ele acabou sendo preso. Mas antes de ser capturado Miles escondeu a gema no duto do ar de um edifício em construção, para poder recuperá-la quando fosse solto. Dois anos depois Logan libertado e, desesperado, descobre que o prédio onde escondeu a pedra agora o quartel-general da polícia de Los Angeles. Tentando recuperar o diamante, ele se faz passar por Malone, um detetive que teria sido transferido. Mas antes que possa recuperar a pedra ele se torna parceiro de Carlson (Luke Wilson), um detetive aparentemente ingênuo, com quem tem que investigar roubos. Com Deacon no seu rastro, ele tenta recuperar a gema enquanto que paralelamente ilude os policiais de tal forma que logo se torna detetive-chefe da seção de roubos e, apesar de ainda querer o diamante, vai se tornando um exemplo entre os policiais.</info>
<date>1999</date>
</item>
