<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]28[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page28.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E A VIDA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor de vinema e seu filho retornam a uma região atingida pelo terremoto de Guilan, na esperança de encontrar as crianças que apareceram em seu filme alguns anos antes. Após o terremoto de Guilan, o diretor de cinema e seu filho Puya viajam para a área devastada para procurar os atores do filme que o diretor fez lá alguns anos atrás, Khane-ye Doust Kodjast? (1987). Em sua busca, eles descobrem como as pessoas que perderam tudo no terremoto ainda têm esperança e tentam viver a vida ao máximo. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AGORA ALGO COMPLETAMENTE DIFERENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monty Python em "E Agora Algo Completamente Diferente" é uma miscelânea de excertos completamente loucos e atrevidos da lendária série de televisão da BBC "Monty Python's Flying Circus", que é tida como um marco histórico da comédia britânica. Considerado o primeira longa-metragem dos Monty Python, esta antologia inclui pontos altos como, por exemplo, "Como não se deixar ver" no qual os participantes são severamente punidos por serem apanhados, bem como um conselheiro matrimonial que faz amor com a mulher do paciente, ou um contador que quer ser domador de leões, além de sequências divertidíssimas como a do papagaio morto e a do programa de televisão "Chantagem" que convida os espectadores a enviarem dinheiro para evitar escândalos. "E Agora Algo Completamente Diferente" é um filme obrigatório para os fãs dos Monty Python e para todos que gostam do humor excêntrico e negro dos britânicos.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AGORA MAMÃE SAIU DE FÉRIAS 2… E LEVOU A FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carlo é casado e tem dois filhos, mas está desempregado e tem uma vida insatisfatória. Sua esposa Giulia é oferecida um emprego na Suécia poucos dias antes do Natal. Por conta disso a família decide usar a velha van para tirar umas férias e ir até o país destinado. Mas no meio do caminho, eles tem certeza que atropelaram um velhinho que é o Papai Noel, então decidem o dar uma carona até a Lapônia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AGORA ME CHAMAM O MAGNÍFICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe é um rapaz pacifista enviado pelo pai ao velho oeste para se tornar um homem de verdade, no entanto ele prefere poemas à armas e sua bicicleta ao invés do cavalo. Mas ele vai ter que aprender a se defender contra o malvado Morton.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AGORA, MEU AMOR?[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex (Matthew Perry) é um designer de Nova York que está em Las Vegas supervisionando a construção de uma boate. Ele é só quer fazer o seu trabalho e não está interessado em relacionamentos amorosos. Quando conhece Isabel (Salma Hayek), uma fotógrafa latina-americana de espírito livre, os dois passam a noite juntos. Só que à luz do dia a chama entre os dois não está mais presente e o casal se separa. Três meses depois, Isabel lhe dá a notícia de que está grávida, e Alex prontamente a pede em casamento. Entretanto, o compromisso com a tradição cultural de cada um faz com que eles tenham dúvidas se fizeram a escolha certa.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AÍ, MEU IRMÃO, CADÊ VOCÊ?[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ulysses Everett McGill está tendo dificuldade para se ajustar a sua pena de trabalhos forçados no Mississippi. Ele consegue fugir da cadeia junto com Delmar e o desajustado Pete. O trio prepara-se, então, para ir atrás de uma fortuna em tesouros enterrados. Sem nada a perder e ainda com as algemas, eles vivem uma incrível aventura.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AÍ... COMEU?[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém separado, Fernando (Bruno Mazzeo) não se conforma com o fracasso de seu casamento com Vitória (Tainá Muller), enquanto seu amigo Honório (Marcos Palmeira), um jornalista machão casado com Leila (Dira Paes), não para de desconfiar que a esposa está traindo ele. Também amigo da dupla, Afonsinho (Emilio Orciollo Netto) sonha em ser um escritor de sucesso, tira onda de intelectual e se relaciona com prostitutas. Juntos, eles vão debater e descobrir qual é o papel deles nesse mundo povoado por mulheres, sejam elas interesses amorosos ou não.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AMANHÃ... O MUNDO TODO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luisa é uma dedicada estudante de direito, e militante, no primeiro semestre da faculdade. Quando se une a outros alunos para lutar contra o fascismo, a situação fica bastante complicada, tendo ela que decidir se vale a pena prosseguir com sua luta, colocando em risco sua família e amigos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É APENAS O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor vai ao encontro de sua família após 12 anos para informá-los que irá morrer em breve. O passado ressurge de maneira implacável e a situação acaba saindo do controle.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É APENAS UMA FASE, AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casamento de Paul e Emilia não está funcionando. Quando os dois se reencontram em um aniversário após a separação, a situação se agrava.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É ASSIM QUE EU SOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy Nichol é um jovem de 12 anos, que como a maioria dos jovens da sua idade, tenta evitar confusão e motivos para ser ridicularizado e punido pelos colegas da escola.Adorado pelos alunos, Mr. Simon, interpretado por Harris, coloca Andy e Stanley como dupla num projeto da escola.Stanley é perseguido por ser diferente, ruivo, com “a cabeça muito grande para seu corpo e as orelhas muito grande para sua cabeça”. Nessa relação, Andy e Stanley aprenderão um sobre o outro, e Mr. Simon terá que enfrentar uma fofoca que envolve preconceitos e intolerância. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E DEUS CRIOU A MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pequena comuna de Saint-Tropez, a sedutora órfã Juliette é o objeto de desejo de todos os homens. Ela provoca o milionário Eric e se sente atraída por Antoine. Para fugir do orfanato, ela aceita se casar com Michel, o irmão mais jovem de Antoine.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E DEUS DISSE A CAIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary Hamilton (Klaus Kinski) é injustamente sentenciado a prisão. Acaba de ser libertado após receber um perdão presidencial, depois de ficar preso por 10 anos, prometendo a qualquer custo se vingar dos culpados pelo crime que foi forçado a pagar.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E ENTÃO NÓS DANÇAMOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Merab é um dançarino dedicado que treina há anos com sua parceira Mary no National Georgian Ensemble. A chegada de outro dançarino homem, Irakli, o desestabiliza e desencadeia tanto uma rivalidade quanto um desejo romântico que pode colocar seu futuro em risco.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É FADA![/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fada tagarela e atrapalhada (Kéfera Buchmann) recebe a missão de ajudar uma jovem garota (Klara Castanho) que não acredita no mundo da magia.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É HORA DO SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive de polícia Mitch Preston (Robert De Niro) ganha uma chance que muitos considerariam de ouro. Impressionada com a determinação do detetive, a produtora Chase Reznl (Rene Russo) decide levá-lo para um reality show, febre global nos canais de televisão. E para tanto, vai precisar de um parceiro. Entra o atrapalhado Trey Sellars (Eddie Murphy), um policial com pretensões artísticas. Um é divertido e engraçado, o outro é sisudo e durão. Nessa guerra de personalidades, a dupla de policiais faz loucuras enquanto tenta servir e proteger. Está criado o Showtime![/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E LA NAVE VA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1914, um navio de cruzeiro sai navegando de Nápoles com o objetivo de espalhar as cinzas da amada cantora de ópera Edmea Tetua perto da ilha de Erimo, local de nascimento da cantora. Durante a viagem, a variedade eclética de passageiros descobre um grupo de refugiados sérvios a bordo do navio. A paz e a camaradagem reina até que o navio é abordado por uma nau capitânia austríaca. Os sérvios são obrigados a abandoná-lo, mas, naturalmente, eles resistem, iniciando uma escaramuça que acaba em destruição. (e Livre - Estimado Livre) Várias versões: 132 min - Itália 128 min - Argentina 118 min - Suécia 128 min - EUA[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É MÁGICA, CHARLIE BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Brown sugere que Snoopy vá à biblioteca e empreste alguns livros. Lá ele encontra somente um livro de interesse: um livro sobre mágica. Após aprender o suficiente, ele monta um palco e apresenta um show como O Grande Houdini, usando Márcia e Sally como assistentes. Alguns truques funcionam, outros não, mas a maior surpresa é quando Charlie Brown é levado ao palco para o truque de desaparecer... e o truque funciona. No entanto, uma chuva força o final imediato da apresentação e Charlie Brown permanece invisível.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É NATAL DE NOVO, CHARLIE BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o aproximar do Natal, o grupo dos Peanuts está num rebuliço enquanto se prepara para celebrar. Charlie Brown precisa de dinheiro para comprar a prenda da sua paixoneta. Peppermint Patty está preocupada com a sua ficha de leitura. E a última coisa que Sally quer é arruinar a sua estreia na peça de teatro.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É O BICHO![/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biscoitos mágicos transformam Owen em animais de verdade! Mas para salvar o circo da família, é melhor que eles não caiam nas mãos erradas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma festa na casa de James Franco, uma série de eventos catastróficos se iniciam e aos poucos destroem Los Angeles. Seis amigos conseguem escapar, porém a falta de suprimentos traz à tona intrigas do passado. Eventualmente, eles são forçados a sair da casa, encarando seu destino e o verdadeiro significado de amizade e redenção.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E O SANGUE SEMEOU A TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homem lidera um grupo de pioneiros ao Oregon, onde iniciarão uma nova vida. No caminho, porém, eles passam por uma série de percalços e dificuldades.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É PARA O SEU PRÓPRIO BEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur (Heiner Lauterbach), Bernhard (Jürgen Vogel) e Yusuf (Hilmi Sözer) são amigos de longa data que não aprovam os namorados de suas respectivas filhas. Descontentes, os três entram em acordo para boicotar os relacionamentos das jovens.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É PARA O SEU PRÓPRIO BEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur (Heiner Lauterbach), Bernhard (Jürgen Vogel) e Yusuf (Hilmi Sözer) são amigos de longa data que não aprovam os namorados de suas respectivas filhas. Descontentes, os três entram em acordo para boicotar os relacionamentos das jovens.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É PRECISO UMA DOSE DE LOUCURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato da vida do produtor e professor de teatro Wynn Handman.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É PROIBIDO AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três garotas em busca da felicidade decidem entrar para uma comunidade reclusa que proíbe namoros e é comandada por um líder carismático.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É PURA SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha de um homem de negócios rico desapareceu no México e todos os esforços para encontrá-la não foram bem-sucedidos. Um psicólogo, sabendo que a garota tem uma má sorte, convence seu pai a enviar para o México um de seus funcionários, um contador com super má sorte, para encontrá-la. Talvez ele tenha sorte, e sua má sorte poderia ajudar a encontrar a garota azarada.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E SE FOSSE VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando David aluga um novo apartamento, a última coisa que ele quer é companhia. Então Elizabeth aparece, insistindo que o apartamento é dela... até que ela desaparece bem na frente de seus olhos. Ele se convence de que ela é um espírito. Mas ela está convencida de que ainda está viva. À medida que buscam saber a verdade sobre o passado de Elizabeth, o relacionamentos dele muda de ressentimento para romance.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E SE... VOCÊ TIVESSE UMA SEGUNDA CHANCE?[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 15 anos Ben Walker (Kevin Sorbo) abandonou sua namorada de anos e a vocação religiosa para dedicar-se a uma grande oportunidade na carreira. Agora rico e bem-sucedido, ele recebe a visita de um anjo, que mostra como sua vida teria sido muito melhor se ele tivesse feito outra escolha naquele momento.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E SUA MÃE TAMBÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tenoch e Julio são dois adolescentes de 17 anos que são controlados pelos seus hormônios e desejam se tornar adultos rapidamente. Em uma tarde festiva eles encontram Luisa, uma garota espanhola 11 anos mais velha que eles e que é casada com o primo de Tenoch. Eles a convidam para uma viagem à praia de Boca del Cielo, convite este inicialmente recusado e posteriormente aceito, após Luisa receber uma desagradável notícia. Porém, tanto Julio quanto Tenoch não conhecem o caminho até a praia e nem mesmo se ela realmente existe, fazendo com que os três se aventurem em uma viagem onde inocência, sexualidade e amizade irão colidir.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É TUDO VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre o filme inacabado de três partes de Orson Welles sobre a América do Sul.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É UM DESASTRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro casais que se encontram para um brunch dominical descobrem que estão presos em uma casa enquanto o mundo parece estar acabando.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E... QUE DEUS NOS AJUDE!!![/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carl Vanderveer (Greg Kinnear) encontrou na religião uma forma de mudar sua vida, antes dedicada às drogas e ao rock. Sua esposa, Gwen (Jennifer Connelly), é frequentadora assídua da Igreja do Terceiro Milênio, liderada pelo carismático pastor Dan Day (Pierce Brosnan). Tudo vai bem até que Carl testemunha um acidente fatal envolvendo Dan e o Dr. Paul Blaylock (Ed Harris), um grande nome do ateísmo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E... UM AVIÃO NÃO REGRESSOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o fogo antiaéreo dos Nazistas danificam um bombardeiro britânico, sua tripulação salta e vai a procura de ajuda da resistência holandesa. Durante a ofensiva de Bombardeio dos Aliado na Segunda Guerra Mundial, o público foi frequentemente informado de que "Um ataque ocorreu ontem à noite sobre ..., Uma (ou muitas vezes mais) de Nossas Aeronave está Desaparecida". Atrás destas palavras sombrias estavam histórias de morte, destruição e bravura. Esta é a história de uma dessas tripulações de bombardeio que foram abatidos e os valentes patriotas holandeses que os ajudaram a voltar para casa. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E.T.: O EXTRATERRESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto faz amizade com um ser de outro planeta, que ficou sozinho na Terra, protegendo-o de todas as formas para evitar que ele seja capturado e transformado em cobaia. Gradativamente, surge entre os dois uma forte amizade.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EACH DAWN I DIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma corrupta d.a. Com ambições governadoras é irritado com a crítica de repórter investigativa de suas atividades criminosas e decide enquadrar o repórter por homicídio culposo, a fim de silenciá-lo.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EAGLE WINGS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois oficiais da Força Aérea da Nigéria devem o dever de resgatar seu colega e curso que caíram no território inimigo, a operação de resgate se torna um grande ataque ofensivo à fortaleza do terrorista.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EAGLES: FAREWELL I TOUR - LIVE FROM MELBOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]8.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem dúvida, Eagles é uma das maiores bandas de todos os tempos na música popular desde o alvorecer da era do rock'n'roll. As raízes da banda voltar ao seu papel como a definição de artistas da cena rock fenomenalmente popular do sul da Califórnia dos anos 70, década em que entregou quatro álbuns consecutivos # 1. Sua turnê de despedida memorável 2004 encheu estádios em todo o mundo, e este conjunto de 2 DVD capta um dos eventos mais estelar de que varrem agora histórico global sobre a banda. Without doubt, the Eagles are one of the greatest bands of all time in popular music since the dawn of the era of rock'n'roll. The band's roots go back to their role as defining artists of the rock scene of the phenomenally popular Southern California '70s, the decade that delivered four consecutive # 1 albums. His farewell tour filled stadiums memorable 2004 worldwide, and this set of 2 DVD captures one of the most stellar events from that now historic global sweep of the band.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anjo, um exterminador recentemente liberado de um hospital psiquiátrico, venha livrar uma pequena cidade espanhola de pequenos grubs no solo. A indústria de viticultura local encontrou essas pragas responsáveis ​​por dar o seu produto um sabor "terroso" que dividiu a opinião local. Enquanto na cidade, Anjo se envolve com duas mulheres bonitas e muito diferentes e afeta suas vidas em grande escala. Qualquer uma dessas mulheres pode aceitar o fato de que Angel viaja com um "fantasma" de si mesmo, ou que ele fala rotineiramente com as pessoas da cidade desejada?[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 1947 e as fronteiras entre a Índia e o Paquistão estão sendo desenhadas. Uma jovem garota tem testemunhas à tragédia como sua ayah é pega entre o amor de dois homens e a crescente maré de violência política e religiosa.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EAST IS EAST[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1971, Salford Fish-and-Chip Shop proprietário George Khan espera que sua família siga suas formas muçulmanas paquistanesas estritas. Mas seus filhos, com uma mãe inglesa e tendo nascido e criado na Grã-Bretanha, cada vez mais se vêem britânicos e começam a rejeitar as regras de seu pai sobre vestido, comida, religião e vivendo em geral.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EAST OF THE MOUNTAINS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o aposentado cirurgião cardíaco Ben Givens descobre que tem um câncer terminal, ele leva seu amado cachorro em uma última caçada, determinado a acabar com sua vida em seus próprios termos. A jornada de Ben, no entanto, toma um rumo inesperado e logo se torna uma aventura contra a qual ele se coloca com estoicismo, inteligência e determinação.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EAST SIDE SUSHI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos de trabalho na indústria alimentícia fizeram Juana, uma latina de classe trabalhadora, um chef de velocidade e habilidade. Procurando por estabilidade financeira, ela tropeça em uma cozinha de cozinha japonesa dominada por homens de alta energia. A nova atmosfera re-inflama suas paixões por comida e vida e a deixa com fome para se misturar nos sabores deste novo mundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EASTERN CONDORS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de heterogêneo de prisioneiros chineses realizados nos EUA é enviado em uma missão secreta com a promessa de um perdão: para ir fundo no Vietnã e destruir um depósito secreto de mísseis que os EUA deixaram para trás durante o pull-out.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EASY DOES IT[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois melhores amigos, e seu refém acidental, atravessaram o sul da América do Norte dos anos 70 em uma caça ao tesouro que virou uma onda de crimes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EASY LIVING[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EASY MONEY: HARD TO KILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O JW está servindo dificuldade em prisão e lutando para voltar a um caminho honesto. Há glimers de esperança em sua vida - alguns capitalistas de risco estão interessados ​​em um novo software de negociação que ele se desenvolveu, e enquanto atrás das barras, ele fez a paz com um velho inimigo. Tudo isso prova ser uma ilusão. De licença de prisão, e de volta em contato com sua ex-gangue, JW aprende que uma vez que você caminhou no lugar de um criminoso só pode não voltar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EBIRAH, TERROR DOS ABISMOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cruzeiro marítimo vai mal quando um acidente em uma ilha tropical sujeita a tripulação a encontrar um exército que quer dominar o mundo. Enquanto eles tentam sair vivos, Godzilla luta contra um monstro marinho gigante que habita as águas e só pode ser mantido afastado pelo suco de uma fruta que cresce na ilha.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECHO BOOMERS: A GERAÇÃO ESQUECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]5 Pós-graduados descobrem que a melhor maneira de viver a vida que sempre desejaram é roubar os ricos, e dar a si mesmos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECHO PARK[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperado para Jar a si mesma do rico tédio de beverly hills de imagem, Sophie se move pela cidade para outro mundo: Echo Park. Ela rapidamente atinge uma conexão inesperada com Alex, um vizinho bonito e expatriado britânico que está relutantemente vendendo sua amada casa para voltar para Londres. À medida que o verão passa, um romance impulsionado pela incerteza os obriga a reavaliar onde cada pertence.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, os amigos Tuck, Munch e Alex começam a receber mensagens estranhas em seus telefones celulares. Eles suspeitam que a nova construção no bairro esteja relacionada com essas frases codificadas, mas os pais e as autoridades locais não prestam atenção nos garotos. Pesquisando sozinhos, eles descobrem que existe um ser alienígena tentando se comunicar com eles, e precisando urgentemente de ajuda.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECHOES OF WAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano da Guerra Civil retorna para casa no interior tranquilo, apenas para encontrar-se envolvido em um conflito entre sua família e o criador de gado britânico que os assedia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECHOES[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lutando com visões horripilantes induzidas pela paralisia do sono, uma jovem escritora se recolhe em uma casa isolada e deserta junto com seu namorado. Conforme as visões se intensificam, ela se vê na iminência de perder a cabeça … ou de descobrir um segredo que ameaça a sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECLIPSE DE UMA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O turbulento período de produção literária de Arthur Rimbaud, enquanto apadrinhado pelo poeta, Paul Verlaine. A convivência e a admiração de um escritor pelo outro faz com que ambos de apaixonem.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECLIPSE MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro, as viagens interplanetárias são corriqueiras e o homem conhece boa parte do universo. Durante uma viagem tripulada por centenas de pessoas rumo ao planeta New Mecca, um acidente ocorre e a nave é obrigada a pousar num planeta desconhecido. De toda a tripulação, apenas seis pessoas sobrevivem à queda, que descobrem estar num planeta povoado por milhares de criaturas carnívoras, que hibernam nas cavernas locais, mas que irão caçar em céu aberto com a chegada do próximo eclipse. A única arma que eles têm contra os monstros é a claridade, mas mesmo assim o planeta não possui eletricidade e as baterias de seus trajes estão esgotando.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECLIPSE TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dolores Claiborne mora numa cidade do interior, onde trabalha como empregada de uma mulher muito rica. Esta um dia aparece morta, e Dolores é tida como principal suspeita. A filha, influente jornalista em Nova York, reencontra a mãe após vários anos na tentativa de ajudá-la, mas antes terá superar os traumas de infância. Assustadoras descobertas virão à tona. Baseado na obra de Stephen King.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECOS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De férias em uma mansão isolada de tudo, um bem-sucedido escritor de suspenses e sua família vivem um pesadelo terrível quando uma desconhecida fugindo de seu marido assassino bate à sua porta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECOS DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Witzky (Kevin Bacon) é um pacato chefe de família, pai de um menino e marido dedicado, que passa seus momentos de lazer com seus amigos do bairro. Certo dia, em uma festinha, ele aceita ser hipnotizado pela cunhada Isa (Illeana Douglas). O que deveria ser uma simples brincadeira acaba fazendo com que Tom seja assombrado por estranhas visões. Obcecado, ele tenta descobrir o que causou esta mudança.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado na história real do Massacre de Kalavryta, quando uma aldeia grega foi invadida pelas tropas nazistas em 1943. Caroline, uma advogada que representa o Governo Alemão contra as reivindicações gregas por indenização, visita a Grécia e encontra o velho Nikolas, o único sobrevivente do massacre que ainda está vivo. Enquanto ele relata os eventos terríveis do passado, traumas e consequências voltam à tona, fazendo com que Caroline deixe de lado todos os seus preconceitos e repense suas escolhas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECOS NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem acidentalmente cria um dispositivo que amplifica a atividade paranormal existente em sua casa, possibilitando o retorno de espíritos de pessoas amadas e libertando também algo muito pior.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ED E SUA MÃE MORTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mãe de um jovem rapaz falece e ele recebe uma estranha proposta de um homem: trazê-la de volta à vida.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ED TV[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preocupada com a vertiginosa queda nos índices de audiência de seu canal, produtora de de programas de TV (Ellen DeGeneres) cria fórmula revolucionária para manter a atenção dos expectadores: acompanhar durante 24 horas a vida de um cidadão comum. O candidato escolhido é Ed Pekurny (Matthew McConaughey), um jovem que, a princípio, curte seus 15 minutos de fama, até que eles começam a se estender por demasiado e tornar a vida de Ed uma tremenda chatice.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ED WOOD[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor ambicioso, porém problemático, se esforça ao máximo para realizar o seu sonho, apesar da falta de apoio.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDDIE MURPHY - SEM CENSURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após conquistar fama no programa humorístico "Saturday Night Live" e no filme "Um Tira da Pesada", Eddie Murphy lançou este trabalho que é um registro de sua tradicional performance stand-up comedy. Aqui o comediante foca em seus assuntos mais constantes, como o divórcio, relações entre os sexos, mas também abre espaço para um tópico que passou a fazer parte de seus problemas com a fama: Espectadores ofendidos com a abordagem de suas piadas e frases carregadas de palavrões. O segredo é entrar na levada de humor do astro, que já começa provocando na chamada do filme: "Cuidado: Você poderá se ofender se é negro, branco, homem, mulher, rico ou pobre, Bill Cosby, Mr. T ou Richard Pryor".[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDDIE, NINGUÉM SEGURA ESTA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A motorista Edwina Eddie Franklin é fanática pelo time de basquete New York Knicks. Eddie ganha um concurso para ser a treinadora assistente honorária da equipe e acaba impressionando o dono do time, que decide demitir o técnico oficial e contratá-la. Com a ajuda de Eddie, a equipe disputa o campeonato e se prepara para enfrentar o Charlotte Hornets, agora comandado pelo antigo técnico dos Knicks.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDDIE, O ÍDOLO POP[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Newswoman de televisão pega a história de uma banda de rock da década de 1960 cujo líder perdido - Eddie Wilson - ainda pode estar vivo, enquanto procurava as fitas que faltam do álbum nunca lançado da banda.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÉDEN - O MUNDO DE EVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Éva é alérgica a todos os tipos de substâncias químicas, poluição do ar, ondas de rádio e campos eletrônicos, assim vivendo em total isolamento do mundo externo, tendo contato apenas com seu irmão e os médicos. Um psiquiatra decide investigar sua doença do ponto de vista psicológico, estudando a verdadeira vida de Éva.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDEN LUTAR OU MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de futebol americano sofre um acidente de avião e os sobreviventes se perdem em uma ilha deserta. Com as possibilidades de serem resgatados cada vez mais distantes, eles se veem em uma situação extrema tendo de tomar escolhas difíceis para continuarem vivos[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 1990, a música eletrônica começou a disparar na França. Paul (Félix de Givry) é um adolescente que gosta de raves, que se popularizam em Paris. Mas ele prefere um cenário mais underground. Paul e um amigo formam uma dupla de DJ´s chamada Cheers. Eles mergulham em um mundo de ritmo e batidas, rodeados por drogas e sexo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os anos 1990, a jovem Eden (Jamie Chung) é raptada e mantida em cativeiro durante dois anos. Junto de outras garotas, ela é obrigada a se prostituir em casas noturnas, motéis e mesmo em dormitórios de universidades. Após muita humilhação e degradação, Eden decide que a melhor saída é cooperar com os sequestradores. Mas esta é uma escolha que trará consequências irreversíveis.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDGAR ALLAN POE'S LIGHTHOUSE KEEPER[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marooned em uma península remota e assombrada por espectros assustadores, um jovem deve confrontar os desnatórios grotescos da noite, ou atender o aviso enigmático do farol do guardião para: 'Sempre mantenha uma queima de luz!'[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDGAR ALLAN POE: BURIED ALIVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como o inventor da história de detetive tornou-se seu próprio mistério.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDGE OF EXTINCTION[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]15 anos após um apocalipse global, a humanidade está à beira da extinção. A civilização não existe mais, a comida é escassa e a maioria é uma vida roubando e matando. Um menino se agarra na vida na paisagem britânica desolada, onde ficar longe dos outros tem sido chave para sua sobrevivência. Mas esse isolamento auto-imposto chega a um fim abrupto quando ele cruza caminhos com outro grupo de sobreviventes e enfrenta um inimigo muito mais selvagem do que qualquer um deles poderia imaginar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDGE OF ISOLATION[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encalhado no fundo da floresta, um jovem casal é levado por uma família isolacionista, que vive fora do sangue e saque de caminhantes perdidos, e eles querem que o casal fique para o resto de suas vidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Missouri, 1865. Josias Hedges Aka "Edge" retorna para casa da Guerra Civil para descobrir seus companheiros mais próximos - os armadãos o traíram, provocando um reinado sangrento da vingança. Uma misteriosa beleza atravessa o caminho da borda, e juntos descobrirá uma conspiração escura que se estende às mais altas fileiras de poder americano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para tentar superar uma vida de amargura e ressentimento, uma senhora mais velha decide escalar uma montanha na Escócia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDISON: PODER E CORRUPÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na promissora cidade de Edison, o ambicioso repórter investigativo em início de carreira Josh Pollack descobre fraudes na maior unidade de polícia da região. Enfrentando a resistência de seu editor Moses Ashford, ele acaba demitido por tocar no ponto nevrálgico que é a corrupção dentro do sistema de combate ao tráfico de drogas. Sem ter como sustentar a história, Pollack precisa se aliar ao promotor local Wallace, que aceita aprofundar essa investigação.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDMOND[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O empresário aparentemente amável Edmond Burke visita um Fortuneteller e ouve uma observação que o esporta para deixar sua esposa abruptamente e buscar o que está faltando de sua vida. Encontros com estranhos e pessoas desagradáveis ​​enfraquecem as barreiras englobando sua longa raiva, até que Edmond exploda em violência.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUARDO AND MONICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um dia atípico, uma série de coincidências levam Eduardo a conhecer Mônica em uma festa. Uma curiosidade é despertada entre os dois e, apesar de não serem parecidos, eles se apaixonam perdidamente. Em Brasília, na década de 1980, esse amor precisa amadurecer e aprender a superar as diferenças.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUARDO II[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra, século XIV. O rei Edward II se apaixona por Piers Gaveston, um jovem de origens humildes, a quem ele honra com favores e títulos de nobreza. A rainha fria e ciumenta Isabella conspira com o mortimador malvado para se livrar de Gaveston, derrubar o marido e tomar poder ...[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUCAÇÃO AMERICANA: FRAUDE E PRIVILÉGIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário investiga o responsável por um esquema de suborno que garantia a entrada de herdeiros de famílias ricas e famosas nas melhores faculdades dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUCAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenny (Carey Mulligan), uma estudante brilhante que tem pressa de viver a vida adulta, conhece David (Peter Sarsgaard), um homem elegante e mais velho. Ele a convida para conhecer o seu mundo vibrante de amigos de alta classe, clubes de jazz, e leva Jenny a descobrir a própria sexualidade. Será que ela vai deixar esse romance atrapalhar os seus planos de estudar em Oxford, confirmando o receio de sua orientadora (Emma Thompson)?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDWARD MÃOS DE TESOURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peg Boggs é uma vendedora que acidentalmente descobre Edward, jovem que mora sozinho em um castelo no topo de uma montanha, criado por um inventor que morreu antes de dar mãos ao estranho ser, que possui apenas enormes lâminas no lugar delas. Isto o impede de poder se aproximar dos humanos, a não ser para criar revolucionários cortes de cabelos. No entanto, Edward é vítima da sua inocência e, se é amado por uns, é perseguido e usado por outros.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO BORBOLETA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Nick Larson perde sua bonita namorada Julie Miller em um acidente, sua carreira de sucesso e sua vida feliz são interrompidas. Lutando para continuar e cheio de culpa, Nick eventualmente descobre que ele pode viajar no tempo e usa sua habilidade para prevenir a morte de Julie. Infelizmente, a alteração do tempo por Nick afeta o futuro de uma forma trágica, o que o leva a procurar salvar Julie sem causar resultados catastróficos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO BORBOLETA 3: REVELAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Sam Reide volta no tempo para salvar sua irmã Jenna de uma casa pegando fogo, ele inadvertidamente cria uma história alternativa em que seus pais morrem prematuramente. Na sequência do acidente, o viajante do tempo jura não interferir com a história novamente. Porém quando um homem inocente acaba no corredor da morte por ter assassinado sua namorada, Reide ignora os avisos e se prepara para uma último pulo no tempo para testemunhar o crime.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO BORBOLETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan (Ashton Kutcher) é um jovem que luta para esquecer fatos de sua infância. Para isso, ele decide realizar uma regressão onde volta também fisicamente ao seu corpo de criança, tendo condições de alterar seu próprio passado. Porém, ao tentar consertar seus antigos problemas, ele acaba criando novos, já que toda mudança que realiza gera consequências em seu futuro.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO COLATERAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gordon Brewer é um bombeiro que perde sua esposa e filho em um atentado terrorista organizado por Claudio Perrini. Como as investigações oficiais do governo americano parecem não chegar a lugar algum, Brewer decide então perseguir o próprio Claudio, se envolvendo em um complicado jogo que o leva até a Colômbia.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO DOMINÓ[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em setembro de 1971 foi construído um túnel para dentro da caixa-forte de um banco na Baker Street, em Londres. De lá foram roubados diversos cofres de dinheiro e jóias, no valor de milhões de libras. O assalto esteve em destaque na imprensa por uns dias, mas logo desapareceu devido à obstrução à mesma pelo governo do Reino Unido. Esta é a história do que estava escondido nos cofres e qual era sua relação com a família real.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO FLASHBACK[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fred é um jovem de quase 30 anos, com a vida adulta cada vez mais eminente, ele passa a se questionar sobre uma série de assuntos aleatórios que, por conta de sua instabilidade emocional, parecem ser extremamente relevantes. Em paralelo, ele tenta desvendar os mistérios relacionados ao sumiço de uma jovem mulher, uma droga chamada Mercury e a uma terrível criatura que o assombra desde a infância.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO PIGMALEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma das áreas mais pobres de Paris, uma conselheira escolar se dedica a alunos desfavorecidos e enfrenta seus próprios desafios.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFFIE GRAY - UMA PAIXÃO REPRIMIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de arte, sexo e intriga. O triângulo amoroso entre o crítico de arte John Ruskin (Greg Wise), sua mulher adolescente Euphemia "Effie" Gray (Dakota Fanning) e o artista pré-rafaelita John Everett Millais (Tom Sturridge) foi um escândalo sexual, que abalou a sociedade inglesa do século XIX.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EGGS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a peça - seu abastecimento de ovos de Páscoa deste ano, um improvável grupo de personagens juntas e corajosos os perigos de retomar o que é direito deles. Esses caracteres ricamente definidos formam ligações profundas de amizade ao longo de sua jornada e descobrem como enfrentar seus medos. Eles aprendem a lidar com bullying e valentões e descobrir que a coragem pode, às vezes, corrigir qualquer coisa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EHERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser recrutado para entrar nas principais ligas de videogame, Tyler tem que lidar com um mundo diferente do que está acostumado, enfrentando novos oponentes e também seus demônios internos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EI ARNOLD! NA SELVA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arnold e seus amigos viajam para San Lorenzo, na Argentina. Porém, as coisas acabam dando errado, e a única esperança pode ser viajar ao longo do caminho que os avós de Arnold fizeram antes de desaparecerem.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EIFFEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Eiffel, a história acompanha o engenheiro civil, Gustave Eiffel, e sua busca por inspiração sob extrema pressão. Depois de sua elogiada colaboração com Auguste Bartholdi na Estátua da Liberdade, Gustave deve produzir uma obra espetacular para a Exposição Universitária de Paris de 1889.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EIGHT HUNDRED HEROES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A superfície da terra está sob ataque, milhares de pessoas são mortas nessas não provocadas atacadas. A causa, o dragonmon da princesa e seu exército de monstros decidiram invadir. Princesa Dragonmon é um alienígena cuja raça tem se escondido sob nós por séculos esperando para atacar e o tempo é certo. Um médico vem se preparando para algo assim e transforma seu assistente Rayma no herói do ciborgue conhecido como inframano. Agora, apenas inframan fica entre a Terra e a Princesa Dragonmon, mas quando um amigo próximo é capturado e lavado cerrado, ela pode ser parada com isso dentro do homem alimentando suas informações?[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EIKE - TUDO OU NADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2006, quando a economia brasileira deslanchava por causa do pré-sal, Eike Batista decide criar a petroleira OGX e contrata os melhores homens da Petrobras para participar do leilão do pré-sal. Mas os planos megalomaníacos e uma série de decisões e alianças equivocadas fazem seu império ruir de forma tão espetacular quanto havia crescido. E o Brasil assiste, perplexo, à queda de Eike, que perde toda sua fortuna, poder e prestígio. Inspirado no livro da jornalista Malu Gaspar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EIS OS DELÍRIOS DO MUNDO CONECTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A sociedade depende da Internet para quase tudo, mas raramente paramos para reconhecer suas complexidades infinitas e onipotência perturbadora. Em colaboração com a NETSCOUT, líder em segurança cibernética, Werner Herzog explora nossas vidas online cada vez mais conectadas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EISENSTEIN IN GUANAJUATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1931, seguindo o sucesso do filme Battleship Potemkin, o cineasta soviético Sergei Eisenstein viaja para a cidade de Guanajuato, México, para filmar um novo filme. Recém rejeitado por Hollywood, Eisenstein logo cai sob feitiço do México. Chaperoned por seu guia Palomino Cañedo, o diretor abre os medos suprimidos enquanto abraça um novo mundo de prazeres e possibilidades sensuais que moldarão o futuro de sua arte.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EK LADKI KO DEKHA TOH AISA LAGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sua família quer que ela case, e o escritor da capital parece o candidato perfeito. Agora, só lhe resta uma saída: encarar a verdade sobre o seu verdadeiro amor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EK VILLAIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu amante se torna a mais recente vítima de um serial killer, Guru borria a linha entre o bem e o mal em sua busca de vingança.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL CHICANO: O MITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sombrio de super-heróis de inspiração urbana, detalhando as façanhas do combate ao crime do misterioso vigilante de bairro conhecido como “El Chicano”.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL CID[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme épico sobre o lendário herói espanhol Rodrigo Diaz, "El Cid" para os seus seguidores, que, sem comprometer o seu rigoroso sentido de honra, consegue tomar a iniciativa e expulsar os mouros da Espanha cristã.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL DORADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de El Dorado, xerife bêbado e sem dignidade é ajudado por um pistoleiro, um jovem que prefere facas a revólveres e um veterano combatente da guerra contra os índios, a se recuperar na luta contra um fazendeiro inescrupuloso. El Dorado é o segundo filme da trilogia do diretor Howard Hawks que enfoca xerifes enfrentando situações de grande perigo. Os outros são Rio Bravo (1959) e Rio Lobo (1970), todos estrelados por John Wayne.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL GALLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-pugilista, que agora é um corredor de drogas, é dado a chance de voltar ao ringue.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL PEOR HOMBRE DEL MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL REVENGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber a enigmática mensagem "Precisamos conversar", Caco resolve fazer uma surpresa para sua namorada e vai pedi-la em casamento, mas acaba encontrando ela com um argentino. Vadão o melhor amigo de Caco, arrasta o ex-futuro noivo até a Argentina numa viagem nonsense de busca por vingança. Enquanto Vadão tenta reviver a adolescência com o amigo, Caco segue focado em reconquistar seu amor. Mas nada ocorre como planejado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL SICARIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No quarto 164 de um hotel sujo perto da fronteira entre México e EUA, um homem com o rosto coberto por um pano preto fala sobre sua vida. Ele dá detalhes sobre seus 20 anos de trabalho para um narcotraficante mexicano, revelando a grande corrupção das autoridades locais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL TOPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O criminoso El Topo desafia os invencíveis Quatro Mestres do Deserto pelo amor de uma mulher, e acaba vencendo. Seu nível de consciência aumenta, mas, entretanto, ele é traído pela mulher. Começando uma nova existência como homem santo, El Topo se compromete a libertar uma comunidade de excluídos.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andie (Briana Evigan) é uma dançarina de rua rebelde, que entrou para a conceituada Maryland School of the Arts. O local é frequentado pela elite da sociedade local, ou seja, o tipo de pessoa bem diferente das quais Andie costuma lidar. Precisando enfrentar barreiras para se ambientar com os novos colegas, ela inicia fora da escola um projeto ousado: formar um grupo de dança de rua. Para tanto conta com a ajuda de Chase (Robert Hoffman), o dono da escola de dança mais quente da região.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um unido grupo de dançarinos de rua, que inclui Luke (Rick Malambri) e Natalie (Sharni Vinson), se une ao calouro da Universidade de Nova York Moose (Adam Sevani). Eles disputam contra os melhores dançarinos de hip hop do mundo em uma competição de alto risco, que mudará suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 4[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily é a filha de uma ocupada empresária que chega a Miami com o sonho de se tornar dançarina profissional. Logo ela se apaixona por Sean, o responsável por criar elaboradas danças para a realização de flash mobs, aglomerações instantâneas de pessoas em um lugar público para realizar uma ação previamente combinada. Líder de um grupo chamado MOB, Sean resolve participar de uma disputa que pode render uma oportunidade de patrocínio.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 5: TUDO OU NADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinto filme da franquia Ela Dança, Eu Danço. Na nova trama, um grupo de dançarinos deve participar de uma importante competição de dança em Las Vegas. capaz de determinar o rumo de suas carreiras;[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 6[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovens de diferentes classes sociais em Pequim se juntam para formar o melhor grupo de dança da China e aprender o verdadeiro significado de família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tyler Gage é um rapaz problemático que tem que fazer trabalhos comunitários em uma escola de arte. Ele chama a atenção de Nora, uma talentosa bailarina que está tentando misturar passos de hip-hop ao balé clássico e que o convence a ajudá-la.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DISSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]She Said é um próximo drama americano dirigido por Maria Schrader. É baseado no livro homônimo de 2019 de Jodi Kantor e Megan Twohey, jornalistas do The New York Times que expuseram a história de abuso e má conduta sexual de Harvey Weinstein contra mulheres. O filme é estrelado por Zoe Kazan, Carey Mulligan, Patricia Clarkson, Andre Braugher, Samantha Morton, Tom Pelphrey e Adam Shapiro. O filme está programado para ser lançado teatralmente nos Estados Unidos pela Universal Pictures em 18 de novembro de 2022.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É A PODEROSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel (Lindsay Lohan) é uma adolescente problemática, que vive trazendo problemas para sua mãe, Lilly (Felicity Huffman). Sem saber o que fazer com a filha, Lilly decide apelar para uma decisão extrema: ir para a fazenda de sua mãe, Georgia (Jane Fonda), algo que ela tinha prometido a si mesma jamais fazer. Georgia é uma mulher inflexível, que segue regras rígidas de moral, bons costumes e trabalho duro. Juntas, Georgia, Lilly e Rachel descobrem antigos segredos de família e reatam os laços que foram um dia quebrados.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É DEMAIS PARA MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kirk (Jay Baruchel) era motivo de piada entre os amigos quando o assunto era mulher. Até que um dia, sem querer, ele conheceu Molly (Alice Eve) e aí, o que antes era somente uma feliz coincidência virou uma grande aventura amorosa, temperada com muito humor e zoação dos colegas. Afinal de contas, como uma gata nota 10 pode ficar com um cara nota 5?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zach Siler é o figurão da escola e motivo de inveja dos seus colegas. Porém, sua popularidade diminui drasticamente quando sua namorada, a animadora de torcida, Taylor o deixa pelo ator Brock Hudson. Desesperado para recuperar sua reputação, Siler concorda com um desafio aparentemente impossível. Ele terá seis semanas para ganhar a confiança da nerd Laney Boggs e ajudá-la a se tornar a próxima rainha do baile da escola.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É O CARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viola (Amanda Bynes) é uma boa jogadora de futebol, mas sempre é impedida de jogar com os garotos de sua escola devido ao preconceito de que mulher não pode ser tão boa no esporte quanto um homem. Furiosa, Viola aproveita a viagem de seu irmão Sebastian (James Kirk) e decide se passar por ele em sua escola, jogando no time masculino de futebol. Ela tem apenas duas semanas para mostrar que sabe jogar futebol, mas acaba se apaixonando por Duke (Channing Tatum), seu companheiro de quarto, que acredita que ela é um homem.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Fisher (Meryl Streep) é uma escritora de sucesso que escreve romances de segunda categoria. Uma noite em um jantar elegante Ruth (Roseanne Barr), a desalinhada esposa de Bob (Ed Begley Jr.), acidentalmente derrama vinho sobre o belo vestido rosa de Mary. Bob corre para ajudar Mary, eles olham um no olho do outro e sentem desejo à primeira vista. Após uns poucos encontros clandestinos, Bob abandona Ruth e seus dois filhos para morar à beira-mar no palacete de Mary. Ruth está decidida em destruir a vida de Bob, sendo chamada de demoníaca por ele. Ruth interpreta o papel com todo o vigor, primeiro destruindo a vida particular de Bob, depois sua carreira e então a liberdade dele. Quando Bob não tem mais nada, ela continua a persegui-lo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA E OS CARAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sydney White (Amanda Bynes) está começando a universidade e resolve se candidatar para a fraternidade da qual sua mãe fez parte na juventude. A caloura acaba descobrindo que a irmandade das garotas não é mais como costumava ser e decide morar em uma casa com sete rapazes. Com a ajuda dos seus companheiros párias, ela vai enfrentar a rainha da faculdade e tentar transformar a injusta hierarquia da sociedade universitária.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA LEMBRA, ELE ESQUECE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela era amada por dois rapazes no ensino médio. Acabou casando com um deles, mas anos depois se sente infeliz. Será que deveria ter casado com o outro?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA MORRE AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy entra numa espiral de loucura ao achar que vai morrer amanhã. Quando sua cética amiga descobre que o medo da morte de iminente dela é contagioso, as duas começam uma bizarra aventura no que pode ser o último dia da vida de ambas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA QUER TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história das relações sexuais simultâneas de Nola Darling com três homens diferentes é contada por ela e por seus parceiros e outros amigos. Todos os três homens a queriam se comprometer apenas a eles; Nola resiste sendo "de propriedade" por um único parceiro.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA VAI TER UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake e Kristy Briggs pularam de namoradinhos de escola para recém-casados, mas a vida de casado não é o que Jake esperava. Enquanto Jake fantasia sobre a moça dos seus sonhos e inveja o estilo de vida de seu amigo solteiro, Kristy está pronta para ter um bebê. Ao invés de contar seus planos a Jake, ela secretamente para de tomar a pílula. Quando não consegue engravidar, ela conta para Jake, que decide procurar uma clínica de fertilidade. .[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA: CYBORG[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jiro, é um universitário cuja vida é tão triste que, não tem amigos, namorada ou familiares para comemorar seu aniversário. Um ano, enquanto compra um presente para si mesmo, conhece uma bela garota com quem passa a tarde. Ao chegar a noite, a garota diz que tem que ir embora, mas não sem antes confessar a ele que veio do futuro. O tempo passa e Jiro, não volta a vê-la... até que, no aniversário seguinte, ela aparece novamente, mas dessa vez para mudar o seu destino.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, um escritor solitário desenvolve um relacionamento improvável com um sistema operacional projetado para atender todas as suas necessidades.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELAS CONTRA O SERIAL KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário acompanha uma chefe de polícia e a mãe de uma vítima de assassinato numa busca incansável por um serial killer na Paris dos anos 1990.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELAS ME ODEIAM, MAS ME QUEREM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Executivo é demitido por denunciar negócios escusos de sua empresa. Sua ex-namorada o contrata para ser o pai do bebê que ela pretende ter com sua atual companheira, e ele vê aí uma oportunidade fácil de ganhar dinheiro.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELDORADO - MENGELE ALIVE OR DEAD?[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eldorado - Mengele Vivo ou Morto? O diretor Marcelo Felipe Sampaio revisita a história da passagem do médico nazista Josef Mengele pela américa do sul. Teorias da conspiração relatam que o verdadeiro Josef Mengele fugiu para os EUA deixando um sósia no Brasil, e que suas terríveis experiências foram usadas pela indústria farmacêutica. Eldorado é um obscuro bairro que fica entre as divisas das cidades de: Diadema, São Bernardo do Campo e São Paulo, foi polo de imigração alemã e é banhado pela represa Billings. No bairro morou um Senhor chamado Pedro “Pedro Hochbichler. Pedro foi um dos codinomes adotado pelo suposto Mengele no Brasil.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE DISSE, ELA DISSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Womanizing, direita Dan Hanson e tranquilo, Lorie Lorie Bryer Trabalha para o Sol de Baltimore. Rivais para o trabalho de novo escritor de uma coluna vaga, o artigo acaba imprimindo suas opiniões muito diferentes ao lado do outro, o que leva a um programa de TV local similarmente combativo. Ao mesmo tempo, sua indiferença inicial entre si parece que pode evoluir para algo mais romântico.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE É DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste remake do clássico adolescente "Ela é Demais", uma influenciadora aceita o desafio de transformar um garoto pouco popular em rei do baile.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE ESTÁ DE VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolf Hitler desperta no mesmo local em que ficava o seu bunker há 70 anos, mas vira um fenômeno da mídia ao ser confundido com um comediante.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE ESTÁ LÁ FORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De férias em uma casa remota do lago, uma mãe e suas duas filhas devem lutar para sobreviver quando um psicopata invade a propriedade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE NÃO ESTÁ TÃO A FIM DE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos e amantes tentam percorrer o seu caminho através das complexidades das relações modernas, muitas vezes ignorando as verdadeiras intenções do sexo oposto.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE NUNCA MORRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack é um homem antissocial, que passa muito tempo fechado em sua casa, dormindo e mantendo uma curiosa dieta. Um dia, duas mulheres aparecem em sua vida: uma filha adulta que ele não sabia que tinha, e outra interessada em namorá-lo. Mas com estas presenças ao redor, o seu passado sanguinário virá à tona.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE TEM MESMO SEUS OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na França, um casal consegue a adoção de uma criança. Com um pequeno detalhe, enquanto eles são negros a criança é loira de olhos azuis. Juntos ele tem de vencer o preconceito do família dela e a desconfiança da assistente social que cuida do caso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELECTION 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como o tempo de eleição se aproxima, o atual presidente do Triad Lok enfrenta a concorrência de seus padrinhos. Ao mesmo tempo, Jimmy parece aumentar suas relações comerciais com a China continental.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELECTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diálogo entre os jovens e a sociedade durante as eleições do Grêmio Estudantil na escola estadual Dr. Alarico da Silveira, no centro de São Paulo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELECTRICITY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher deixa sua cidade natal à beira-mar para procurar por seu irmão há muito perdido, experimentando alucinações trazidas por sua epilepsia durante sua viagem.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEFANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia aparentemente comum na vida de um grupo de adolescentes, todos estudantes de uma escola secundária de Portland, no estado de Oregon, interior dos Estados Unidos. Enquanto a maior parte está engajada em atividades cotidianas, dois alunos esperam, em casa, a chegada de uma metralhadora semi-automática, com altíssima precisão e poder de fogo. Munidos de um arsenal de outras armas que vinham colecionando, os dois partem para a escola, onde serão protagonistas de uma grande tragédia.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEFANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Elefante" da Disneynature segue o elefante africano Shani e seu espirituoso filho Jomo enquanto seu rebanho faz uma jornada épica centenas de quilômetros através do vasto deserto de Kalahari. Liderada por sua grande matriarca, Gaia, a família enfrenta um calor brutal, recursos cada vez menores e predadores persistentes, enquanto seguem os passos de seus ancestrais em uma jornada para alcançar um paraíso verde e exuberante.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como acontece a cada dois anos, é chegada a hora dos membros da Sociedade Wo Shing elegerem seu novo presidente. A rivalidade emerge entre os candidatos que disputam o cargo. Lok (Simon Yam) é o favorito para ganhar, mas seu rival Big D (Tony Leung Ka Fai) não medirá esforços para que isso mude, incluindo contrariar anos de tradição e influenciar o voto com dinheiro e violência.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Jim McAllister (Matthew Broderick) faz parte do conselho estudantil da escola George Washington Carver High, e recebeu três prêmios de "Professor do Ano" durante os doze anos de trabalho na escola. Tracy Flick (Reese Whiterspoon) é a ambiciosa aluna que quer a presidência do Conselho, mesmo tendo que passar por cima dos outros candidatos. Paul Metzler (Chris Klein) é um popular jogador de futebol que teve a perna fraturada em uma competição, e está na candidatura com o apoio do renomado professor. A competição para a candidatura cresce quando a irmã de Paul, Tammy, entra na disputa apenas para se vingar do irmão, atingindo, assim, sua vida dentro e fora do colégio.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEKTRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Torturada pelo passado, Elektra é obcecada por sua morte e seu misterioso renascimento. Apesar de ter sido treinada na rígida disciplina do ninjutsu, ela não consegue controlar a fúria que sente pela morte dos pais. Sua ânsia por vingança faz com que parta para o exílio e se torne uma perigosa assassina profissional. Seu novo alvo é Abby, uma garota de apenas 13 anos, e seu pai, Mark, os quais precisam salvar de um perigoso inimigo, que possui poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELENA E O SEGREDO DE AVALOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após salvar o reino encantado de Avalor de uma feiticeira malvada a Princesa Elena deve reinar como “Princesa Coroada” até que tenha idade suficiente para tornar-se Rainha. Felizmente, ela irá ter muita ajuda de sua família e amigos. Com sua irmã Isabel, os mágicos e alados jaquins, a amiga Naomi, o Mágico Real Mateo e o Guarda Real Gabe do seu lado, esta princesa dará o seu melhor para governar Avalor com bravura e compaixão. Vivencie diversão, ação e aventura enquanto a mais nova Princesa Disney embarca em uma jornada heroica para restaurar a grandeza de seu reino e provar que ela está Pronta para Reinar![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELENA UNDONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com uma boa dose de drama, sexo, paixão e romance, “Elena Undone” combina com o encanto de se apaixonar pela primeira vez e a realidade do compromisso de um relacionamento. Elena, mãe e esposa de um pastor anti-gay que nunca experimentou o amor verdadeiro conhece Peyton, uma escritora lésbica. Elena se sente presa em um casamento sem amor, tentando aceitar a natureza e a magnitude de seus desejos. Apesar da mútua atração, Peyton tem receios em se envolver com Elena.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELENA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma súbita doença e um reencontro inesperado ameaçam a herança potencial da submissa dona de casa Elena, ela deve criar um plano desesperado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELENA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao viajar para Nova York, Elena segue o sonho de se tornar atriz de cinema e deixa no Brasil uma infância vivida na clandestinidade, devido à ditadura militar implantada no país, e também a irmã mais nova, Petra, de apenas sete anos. Duas décadas depois, Petra, já atriz, embarca para Nova York atrás da irmã. Em sua busca Petra apenas tem algumas pistas, como cartas, diários e filmes caseiros. Ela acaba percorrendo os passos da irmã até encontrá-la em um lugar inesperado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEPHANT BOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Flaherty e Zoltán Korda compartilhou melhor diretor honra no Festival de Cinema de Veneza por colaborar nesta tradução encantadora de Rudyard Kipling's "Jungle Book" Toomai dos elefantes. " Uma mistura harmoniosa dos dois estilos de cineastas, a fluherty's adaptness na reunião de documentário etnográfica para o Grand Adventure, o menino de elefante também serviu como o avanço da vitrine para o Sabu de treze anos, cuja performance radiante como um jovem mahout liderando os britânicos Uma expedição fez dele uma grande estrela internacional.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELES ESTÃO VENDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando duas irmãs vão a uma cabine isolada na floresta para filmar um projeto de paixão, os segredos da família começam a atrapalhar, assim como os estranhos mascarados filmando um projeto de paixão própria.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELES EXISTEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos que se aventuram na floresta Remota do Texas para uma "festa" no fim de semana, encontram-se perseguidos por Bigfoot.(Pé Grande)[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELES LUTARAM PELA PÁTRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, a retaguarda russa protege um ponte contra o exército alemão. Enquanto o exército volta para a Rússia os soldados mostram seu companheirismo e sentimentos para defender a pátria.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELES NÃO ENVELHECERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por mais que a Primeira Guerra Mundial tenha terminado há mais de 100 anos, ainda hoje existem diversos materiais capturados por câmeras que jamais foram liberados ao público. Junto a uma equipe de pesquisadores e restauradores, o cineasta Peter Jackson reuniu vídeos e trechos extremamente impactantes e fez uma remontagem através da perspectiva cronológica dos detalhes mais sórdidos e intimistas da época.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELES NÃO USAM BLACK TIE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Paulo, em 1980, o jovem operário Tião e sua namorada Maria decidem casar-se ao saber que a moça está grávida. Ao mesmo tempo, eclode um movimento grevista que divide a categoria metalúrgica. Preocupado com o casamento e temendo perder o emprego, Tião fura a greve, entrando em conflito com o pai, Otávio, um velho militante sindical que passou três anos na cadeia durante o regime militar[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELES VIVEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Nada é um homem desempregado que anda pelas ruas da cidade procurando algo para fazer. Um dia, ele encontra um óculos de sol e, por meio deles, consegue enxergar a face verdadeira das pessoas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clémentine e Lucas são franceses que vivem em Bucareste, na Romênia. Ela dá aulas de francês, ele é escritor. O casal mora numa enorme e velha casa afastada do centro da cidade. Um local calmo e tranqüilo, até que certa noite Clémentine ouve um barulho no andar de baixo da casa. Assustada, ela acorda o marido. Eles estão atacando furiosamente e querem apenas brincar e apavorar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEVATOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nove pessoas estão presas em um elevador durante uma festa em Wall Street, uma delas tem uma bomba. Eles farão qualquer coisa para sobreviverem.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEVEN ELEVEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fanático de UFO arrisca sua família para cumprir seu sonho vitalício de ser sequestrado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELF: BUDDY'S MUSICAL CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Papai Noel narra a história das viagens de Buddy para Nova York para conhecer o pai que ele nunca soube que tinha. Ao longo do caminho, sua alegria implacável transforma a vida de todos que ele conhece e abre os olhos do pai para a magia do Natal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELI[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eli (Charlie Shotwell) está sendo submetido a um tratamento para sua doença que é rara e auto-imune e acaba descobrindo que a clínica em que está internado não é tão segura como pensava.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELIMINATION[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez atores auditivos em um reality show por um milhão de dólares. Tudo o que eles precisam fazer é sobreviver três assassinos, e uns aos outros - streaming ao vivo pela Internet.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Elis Regina, indiscutivelmente a maior cantora brasileira de todos os tempos, é contada nesta cinebiografia em ritmo energético e pulsante. A intérprete que sinalizou a mudança de estilos de Bossa Nova para MPB, a "pimentinha" ardente que viveu uma vida turbulenta. Ao mesmo tempo em que se chocava com a ditadura militar no Brasil, ela lutou com seus próprios demônios pessoais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELISA E MARCELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1910, acontecia na Igreja de San Jorge, na região de Coruña, na Galícia, um casamento inesperado entre Elisa e Marcela. Para driblarem as regras locais e poderem se casar, Elisa forja documentos de um parente falecido e se passa por um homem para viabilizar a primeira união homossexual da Europa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELIZABETH: A ERA DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há quase três décadas no comando da Inglaterra, a Rainha Elizabeth I enfrenta ameaças ao seu poder, impostas por governos estrangeiros e pelo seu próprio país. Simultaneamente, o Rei da Espanha Felipe II, apoiado pelo Vaticano, planeja destronar a rainha e restaurar o catolicismo na nação britânica. Elizabeth se prepara para entrar em guerra, ao mesmo tempo em que luta contra uma paixão inesperada.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELIZABETH[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1554, a Inglaterra estava divida entre católicos e protestantes e era governada por Mary Tudor (Kathy Burke), católica, mas devido a um tumor ela acaba falecendo. Agora sua meia-irmã Elizabeth (Cate Blanchett), protestante, assume o poder. Porém, Elizabeth herda um país falido, sem exército e com inimigos por todos os lados, até mesmo na sua própria corte, forçando-a tomar cuidado a cada passo para permanecer no poder.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELLA BELLA BINGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ella Bella Bingo e Henry são melhores amigas, mas um dia um novo garoto se muda para o bairro e tudo muda.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELLA E JOHN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]​O Caçador de Lazer é o apelido que Ella e John Spencer deram a seu trailer, que usavam para tirar férias com os filhos nos anos 1970. Hoje, já na terceira idade e loucos para fugir de uma vida de cuidados médicos, o casal volta a embarcar no veículo e parte em direção a Key West para uma nova aventura. A viagem por uma América que já não reconhecem mais – misturando momentos hilários com outros de puro terror – é a chance para retomarem uma vida de paixão e devoção, mas também de obsessões secretas que ressurgem abruptamente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michèle (Isabelle Huppert) é a executiva-chefe de uma empresa de videogames, a qual administra do mesmo jeito que administra sua vida amorosa e sentimental: com mão de ferro, organizando tudo de maneira precisa e ordenada. Sua rotina é quebrada quando ela é atacada por um desconhecido, dentro de sua própria casa. No entanto, ela decide não deixar que isso a abale. O problema é que o agressor misterioso ainda não desistiu dela.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELLES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornalista Anne está escrevendo um artigo para uma revista sobre estudantes que se prostituem. Logo, ela passa a conhecer o submundo da prostituição e ouve as experiências das universitárias Charlotte e Alicja.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELLIOT: UMA HISTÓRIA DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A veterana rena Blitzen anuncia seu plano de se aposentar em 21 de dezembro. Com isso, Elliot, um cavalo miniatura, tem três dias para realizar o seu sonho de ganhar um lugar no trenó do Papai Noel.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELOISE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos invadem a instituição psiquiátrica abandonada na esperança de encontrar um certificado de óbito, que concederá a um deles o direito a uma herança considerável. Logo, o grupo não só descobre que lugar abriga uma história horrível, mas também a verdade sobre seus próprios e trágicos passados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELOISE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem está hospitalizada e em coma após um acidente grave. Por meio de flashbacks, ficamos sabendo de seus sentimentos por outra mulher.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELON DOESN'T BELIEVE IN DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o misterioso desaparecimento de sua esposa, Madalena, Elon imerge em uma jornada insone pelos cantos mais sombrios da cidade, buscando entender o que pode ter acontecido com Madalena, na tentativa de não perder sua sanidade pelo caminho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELSA & FRED: UM AMOR DE PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elsa é uma mulher de idade que vive sozinha. Um dia, ela comete uma barbeiragem ao sair com o carro e quebra os faróis do carro de Lydia, a filha de seu novo vizinho, Fred. Revoltada com o ocorrido, Lydia exige que Elsa pague o conserto. O filho de Elsa aceita cobrir os danos mas, ao entregar o cheque a Fred, Elsa lhe conta uma história triste que acaba convencendo-o a recusar o valor. Com o tempo, Elsa e Fred se aproximam cada vez mais, apesar do temperamento bastante diferente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELSA & FRED[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os setenta e sete anos de vízo hipocondríaco se movem para um apartamento em Madrid, sua filha temperamental Cuca tem um incidente com o seu próximo vizinho, a Elder Argentina Elsa. Mais tarde, eles se encontram e Elsa seduz Fred com seu comportamento imprudente e visão da vida e eles têm um romance.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELSEWHERE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente desaparece depois de tentar encontrar-se que conheceu pela Internet, a fim de tentar escapar à vida monótona da sua pequena cidade. Mas apenas a sua melhor amiga parece se preocupar com o seu desaparecimento, e decide investigar por si própria para tentar descobrir o que é feito dela.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELSEWHERE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem faz tudo ao seu alcance para manter a propriedade de uma casa à beira-mar que construiu com sua falecida esposa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIRA: A RAINHA DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elvira (Cassandra Peterson) é a anfitriã de um programa de baixo orçamento sobre filmes de terror, mas tudo pode mudar quando ela herda da tia Morgana (Cassandra Peterson) uma velha mansão em Fallwell, Massachusetts, uma pequena cidade com apenas 1313 habitantes. Ela sonha em vender a casa e ir para Las Vegas, mas encontra dois sérios problemas: O primeiro são os habitantes da cidade, que ficam espantados com o modo de como ela se veste e se comporta. Liderados por Chastity Pariah (Edie McClurg), eles fazem forte oposição à presença de Elvira na cidade. O segundo problema é Vincent Talbot (William Morgan Sheppard), um tio de Elvira que não herdou nada, mas deseja obter de qualquer maneira um "livro de receitas" que também foi herdado por Elvira, que dará a ele imensos poderes para fazer diversos tipos de bruxarias.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS & NIXON[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 21 de dezembro de 1970, teve lugar um dos acontecimentos mais peculiares da história recente dos Estados Unidos. Na ocasião, a Casa Branca recebeu um ilustre visitante, um homem que pediu uma audiência privada uma reunião que viria a se tornar lendária com o presidente Richard Nixon (Kevin Spacey): o rei do rock & roll, Elvis Presley (Michael Shannon).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS É ASSIM[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É noite de estréia. Elvis Presley vestindo sua radiante jaqueta nova, aguarda com ansiedade sua entrada no palco. Se as músicas não funcionarem, ironiza, a gente pode fazer um desfile de moda. As músicas funcionam demais. Nesta Edição Especial do lendário Show filmado no verão de 1970 em Las Vegas. Rick Schmidlin, montador e restaurador , conseguiu recuperar mais de 30 minutos das músicas originais do filme, que permaneciam guardado nos cofres do estúdio à espera de sua renovação. As cenas adicionais mostram entre outras, performances das músicas Get Back, One Night e Suspicius Mind, em diferentes versões ao show original.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS HAS LEFT THE BUILDING[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A harmonia tinha um encontro cedo na vida com os jovens Elvis, e não parecia sacudir sua influência. Agora, uma senhora rosa vendendo cosméticos, ela parece inadvertidamente trazendo danos a quaisquer imitadores de Elvis que ela encontra. Depois que um acidente de carro bizarro deixa uma série deles morta, a harmonia passa a corrida das autoridades, conectando-se com um anúncio downtrodden que tem problemas de Elvis.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS NÃO MORREU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Elvis Não Morreu" é um filme biográfico produzido para a televisão nos Estados Unidos em 1979, escrito por Anthony Lawrence e dirigido por John Carpenter, com Kurt Russell no papel do Rei do Rock, Elvis Presley.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS PRESLEY: THE SEARCHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário de duas partes sobre a vida de Elvis Presley com entrevistas com sua ex-esposa Priscilla Presley, Guitarrista Scotty Moore, Amigo de Infância Vermelho Oeste e Músicos Tom Petty, Bruce Springsteen, Emmylou Harris e Robbie Robertson.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS TRIUNFAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário explora o fenômeno que é Elvis Presley, apresentando uma turnê vigorosa e as reflexões pessoais do artista e sua ascensão ao estrelato. "Proud Mary", "Never Been to Spain", "Don't Be Cruel", "That's Alright Mama, "Love Me Tender" e "Suspicious Minds" estão no repertório.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de vida de Elvis Presley vista através do relacionamento complicado com seu empresário enigmático, o coronel Tom Parker.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELYSIUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2159, o mundo é dividido entre dois grupos: o primeiro, riquíssimo, mora na estação espacial Elysium, enquanto o segundo, pobre, vive na Terra, repleta de pessoas e em grande decadência. Por um lado, a secretária do governo Rhodes faz de tudo para preservar o estilo de vida luxuoso de Elysium, por outro, um pobre cidadão da Terra tenta um plano ousado para trazer de volta a igualdade entre as pessoas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM ALGUM LUGAR DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de estreia de sua peça, um jovem escritor se depara com uma senhora que misteriosamente pede para ele voltar para ela. Após alguns anos, ele descobre que ela foi uma conceituada atriz do início do século. Obcecado, ele decide viajar no tempo usando a hipnose para encontrá-la[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BOA COMPANHIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan Foreman é o chefe de vendas de publicidade da revista Sports America e, aos 51 anos, leva uma vida boa. Após a revista ser adquirida pela multinacional Globecom, Dan perde sua função na empresa para o jovem Carter Duryea, um publicitário de 26 anos. Em casa Dan enfrenta ainda novos problemas, com a inesperada gravidez de sua esposa e os gastos extras com as faculdades de suas filhas, Alex e Jana (Zena Grey). Por causa das novas despesas, Dan não pode de maneira alguma perder seu atual emprego e tenta de todas as formas manter um clima amigável com Carter. Mas a situação muda de figura quando Carter, que se divorciou recentemente, começa a namorar Alex.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA CARTA PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Storm Voeten (Davy Gomez) é um jovem corajoso, capaz de começar uma rebelião a fim de defender o que ele pensa e as pessoas que ama. É por causa disso que ele acaba se tornando alvo de uma caçada durante o período da Inquisição. Agora, Storm só conta com a ajuda de uma misteriosa garota (Juna de Leeuw) para sobreviver.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arielle é uma sonhadora azarada que anseia por popularidade. Dean é um ex-presidiário que trabalha para seu pai abusivo. Os dois têm uma conexão instantânea, e após a morte acidental do pai de Dean, são forçados a fugir.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estreia diretorial de Vera Farmiga, HIGHER GROUND, retrata a paisagem de uma comunidade espiritual unida e desequilibrada quando uma delas começa a questionar sua fé. Inspirado pelo livro de memórias da roteirista Carolyn S. Briggs, This Dark World, o filme conta a história das lutas de uma mulher pensativa com crença, amor e confiança - tanto nas relações humanas quanto em Deus.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA FELICIDADE - PARTE II[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Experimente ao vivo e veja com exclusividade como é a vida na estrada com os Jonas Brothers durante a turnê Happiness Begins.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Busca da Felicidade é uma história de irmandade. Da origem humilde como filhos de um pastor em Nova Jersey à ascensão meteórica à fama, a ligação entre os irmãos Jonas era inabalável, até que uma separação surpreendente e dolorosa levou Joe, Kevin e Nick por caminhos diferentes. Com entrevistas pessoais, imagens inéditas e música exclusiva, o grupo Jonas Brothers é visto como nunca antes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receberem ordem para matar 400 cavalos que não estavam mais servindo ao regimento, um tenente, um sargento e alguns soldados decidem desobedecer ao comando e soltam os animais. Passam, então, a ser perseguidos pelo exército.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane Hammond (Natalie Portman) é a esposa de Bill (Noah Emmerich), um dos maiores bandidos da região. Um dia ele retorna para casa após levar oito tiros de integrantes de sua própria gangue, que se voltaram contra ele. Com o marido à beira da morte, Jane decide se vingar e para tanto pede ajuda a Dan Frost (Joel Edgerton), um ex-namorado que ainda a ama e que detesta Bill.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA TERRA DO NUNCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]J.M. Barrie (Johnny Depp) é um bem-sucedido autor de peças teatrais, que apesar da fama que possui está enfrentando problemas com seu trabalho mais recente, que não foi bem recebido pelo público. Em busca de inspiração para uma nova peça, Barrie a encontra ao fazer sua caminhada diária pelos jardins Kensington, em Londres. É lá que ele conhece a família Davies, formada por Sylvia (Kate Winslet), que enviuvou recentemente, e seus quatro filhos. Barrie logo se torna amigo da família, ensinando às crianças alguns truques e criando histórias fantásticas para eles, envolvendo castelos, reis, piratas, vaqueiros e naufrágios. Inspirado por esta convivência, Barrie cria seu trabalho de maior sucesso: Peter Pan.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado logo após o final da Segunda Guerra Mundial, IN FULL BLOOM é um drama filosófico de boxe de dois lutadores de mundos opostos (EUA e Japão), reunidos para uma luta questionável organizada por seus gerentes inescrupulosos e pela Yakuza.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O colegial Louden Swain, é um praticante da luta livre e um rapaz obcecado, tentando perder cerca de 10 quilos num curto espaço de tempo, para desafiar Shute, um imbatível campeão, pesando quase 80 quilos, duro na queda e considerado o melhor lutador do estado. Até o dia em que uma sexy mulher, ameaça arrastar Louden, e seus sonhos para um amor não correspondido.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE 'OHANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De férias no Havaí, um casal de irmãos do Brooklyn se conecta com a família e as origens enquanto buscam um tesouro perdido.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE AGNES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma jornada emocionante pelo Marrocos, um empresário descobre a verdade sobre a vida da mãe que há muito não via e conhece a filha adotiva dela.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE FELLINI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma Garota tímida da pequena cidade de Ohio que ama filmes mas não gosta da realidade. Lucy descobre os filmes deliciosamente excêntricos de Federico Fellini e começa uma viagem estranha e bonita pela Itália para encontra-lo. E ao longo do caminho descobre muito além do que jamais esperou.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Felix De La Pena (Leguizamo) é um motorista de caminhão blindado trabalhador, um marido amoroso com sua esposa Marina (Perez) e um pai cuidar de dois no bairro East LA Boyle Heights. Após ser sequestrado e baleado na cabeça durante um seqüestro liderado por Adell Baldwin (Gibson), Felix perde a memória, exibe um comportamento irregular pós-trauma, e é enquadrada como principal suspeito pelo crime. Como ele não pode fornecer qualquer leva a agente do FBI Steve Perelli (Bobby Cannavale), Felix é forçado a tentar encontrar seu agressor sozinho.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real de Eric Kid dell, medalhista de ouro das Olimpíadas de 1924, que retorna a China e tenta ajudar seus amigos durante a ocupação japonesa na década seguinte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE SHEELA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jornalistas e fãs aguardam Ma Anand Sheela, a porta-voz do movimento Rajneesh, que regressa à Índia para uma digressão de entrevistas, após décadas no estrangeiro. Veja tudo o que quiser.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detetive de homicídios texano se junta a um nova-iorquino para investigar uma série de assassinatos não resolvidos que aconteceram no Texas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE UM CAMINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O oftalmologista Tom Avery (Martin Sheen) e seu único filho Daniel (Emilio Estevez) têm uma relação distante. Quando o rapaz viaja para a Espanha para cruzar o Caminho de Santiago de Compostela, acaba perdendo a vida em uma fatalidade. Tom, então, vai até a França para recolher o corpo de seu filho. Chegando lá, ele resolve fazer o Caminho, completando o percurso que Daniel havia começado, levando junto as cinzas do rapaz. Durante a empreitada, ele encontra companheiros que vão lhe mostrar que nenhum caminho deve ser percorrido sozinho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE UM LAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 8 anos de idade, Apple (Vanessa Hudgens) abandonou a casa de sua mãe (Rosario Dawson), uma prostituta viciada em drogas, e passou a morar em lares adotivos. Durante toda a adolescência, a garota guardou uma carta do pai rico (Brendan Fraser) que ela nunca conheceu. Apple parte em busca deste homem, mas quando anuncia que está grávida de um rapaz que conheceu nas ruas, seu pai biológico sugere que ela recorra ao aborto, e Apple foge novamente. Entre novos lares adotivos e a proteção de um padre, ela tenta reconstruir a sua vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE UM MILAGRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo de Luke vira de cabeça pra baixo quando perde sua esposa na mesma noite em que se torna pai. Com a ajuda da nova babá, Sage, ele vai aprender que nunca é tarde para amar de novo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE UMA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex tem paixão pelo aprendizado, instigado pela mãe amorosa que tem um doutorado e fala seis línguas. Porém, sua mãe sofre um acidente que a deixa bipolar, fazendo que que não tenha mais condições de cuidar da criança. Quando Alex encontra refúgio na escola, corre o risco de perde-la, e agora ele deve encontrar novos pais. Baseado na historia real de Alex Chivescu.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em acontecimentos reais, conta a história de dois estranhos – Roman Melnyk, um chefe de construção e Jake Bonanos, um controlador de tráfego aéreo – cujas vidas se unem depois de um acidente de avião que resultou na morte da esposa e da filha de Roman.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE ZOE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz um ano desde que sua irmã foi assassinada, mas Echo (Laura Marano) não consegue superar o ocorrido. A vida familiar está um caos, sua mãe toma muitos remédios e seu pai trabalha demais. No entanto, quando o antigo namorado de sua falecida irmã aparece com um diário, ela descobrirá muitos segredos escondidos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Omar Razaghi, 28 anos, aluno de doutorado da Kansas University, ganha uma bolsa para escrever uma biografia do escritor latino-americano Jules Gund. Omar precisa passar por três pessoas próximas a Gund - seu irmão, viúva e amante mais jovem - para conseguir autorização para escrever a biografia. Escrito por Maris Gabriella, editado por Krystal Frauendienst.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser aconselhado por um colega de trabalho a colocar uma peça específica em um avião comercial, o mecânico Peters (Bernard Deegan) vê sua vida desmoronar quando descobre que este pequeno ato causou um acidente fatal. Dias depois do ocorrido, seu amigo é morto e ele precisa correr contra o tempo para descobrir quem é o verdadeiro culpado pelo que aconteceu.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO BILHETE PREMIADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme de comédia sobre cinco pessoas azaradas que se unem para enfrentar uma gangue de mafiosos e recuperar seus bilhetes premiados da loteria.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO CASTELO DOURADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Rei e a rainha são envenenados, os irmãos Per e Pål são presos, suspeitos de estar por trás disso. O irmão mais novo Espen "Ash Lad" e a princesa Kristin partem em uma busca para encontrar o mítico Castelo Dourado, que se diz ser construído em ouro puro. Em Soria Moria, fica um poço contendo a Água da Vida, a única coisa que pode curar os pais de Kristin. Mas alguns dinamarqueses perversos também estão em busca do Castelo Dourado. Se Espen e Kristin falharem, isso significará o fim dos irmãos, do reino e talvez do mundo inteiro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO ENFERMEIRO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário revela como as investigações provaram que o enfermeiro Charles Cullen matava pacientes e quase conseguiu escapar impune.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO NATAL PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem mulher de negócios se fantasia de Mamãe Noel na loja de sua família no Natal, sua vida começa a tomar caminhos inesperados.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO OURO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos depois da memorável viagem transportando o gado, sob a orientação do vaqueiro Curly, Mitch descobre o mapa de um tesouro que está supostamente escondido em uma caverna. Com seu irmão Glen e seu melhor amigo Phil, Mitch vai em busca do ouro. Na nova aventura, o trio enfrenta mais perigo e conta com a ajuda de Duke, irmão gêmeo de Curly, já falecido.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO OURO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Alasca, Carlitos (Charles Chaplin) tenta a sorte como garimpeiro em meio a corrida do ouro de 1898. Lá ele conhece o gordo McKay (Mack Swaim), com quem cria bastante confusão após uma tempestade de neve, e se apaixona por uma dançarina (Georgia Hale).[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivendo em um reino de escuridão, um jovem embarca numa épica jornada em busca da Cidade Celestial. Ele precisará enfrentar diversos perigos e provações apenas com a ajuda de um antigo livro. Inspirado no livro O Peregrino, de John Bunyan.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO PORTAL MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A quieta e divertida Monika se muda para uma nova casa e faz amizade com David. Juntos, eles encontram um relógio mágico capaz de fazê-los viajar no tempo. Mas seria essa a solução para os problemas de todos?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Priscilla e Jack parecem formar um casal perfeito, mas na realidade, enfrentam problemas na relação. Ela não está satisfeita com sua vida sexual. Na esperança de resolver a situação, o casal decide se separar. Jack logo inicia um romance com uma estudante, enquanto Priscilla descobre novos prazeres e conhece um parceiro pouco comum.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO TESOURO DESAPARECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem encontra um mapa em um livro que pertencia à seu avô e acredita que ele o guiará para um tesouro escondido durante a Guerra do Paraguai. Com amigos ajudando na empreitada, ele decide ir atrás da suposta fortuna escondida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO II: A GRANDE AVENTURA DO VALE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história continua no lindo e pacífico vale encantado onde Littlefoot e seus amigos vegetarianos moram e brincam sob o atento olhar de seus pais. Mas quando a desobediente Saura conduz o grupo para uma região proibida, os problemas aparecem: eles encontram dois ladrões de ovos chamados Ozzie e Strut, uma barulhenta Avalanche, dois ferozes tiranossauros, além de um misterioso ovo preste a chocar. Nesta incrível aventura, a turma do Vele Encantado vai aprender como é difícil crescer nesta envolvente história de esperança, amor e confiança.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO III: A ÉPOCA DA GRANDE PARTILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gigantesco meteoro cai sobre o Vale Encantado, cortando o suprimento de água que cai da cachoeira, causando problemas aos dinossauros da região. Dispostos a ajudar, Littlefoot e seus amigos procuram uma nova fonte de água, descobrindo um grande poço entre o Vale Encantado e o misterioso Além, terra do terrível Tiranossauro. A Aventura apresenta os jovens dinossauros enfrentando uma série de desafios, e se defrontando com terríveis velociraptores. Mesmo com tantos perigos rondando, Littlefoot descobre que, com seus amigos e parentes trabalhando juntos, conseguirão mover montanhas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO IV: VIAGEM ATRAVÉS DA NÉVOA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este é mais um clássico de mudanças no clima das regiões além do Grande Vale. A terra ressecada transformou-se na "Terra das Brumas". Novas e estranhas criaturas começaram a aparecer, e outras se mudaram para as árvores mais altas, de cujas folhas os dinossauros se alimentam. Felizmente, o Vale continua bonito como sempre, e não é preciso enfrentar as terras úmidas... Até o dia em que o avô de Littlefoot fica doente. A única esperança de cura é comer as pétalas douradas de "Flor da Noite", que só nasce na "Terra das Brumas". Agora Littlefoot e seus amigos precisam explorar os pântanos, enfrentar os novos vilões e encontrar a Flor, a tempo de salvar o vovô. Durante sua missão, eles vão aprender algumas adoráveis lições, sobre cooperação, solidariedade e a mais importante de todas: que é ótimo ter amigos de todos os tipos, de todas as formas e tamanhos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO V: A ILHA MISTERIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Além do Vale Encantado existe uma ilha de beleza e mistério. Neste lugar maravilhoso, Littlefoot, Saura, Espora, Patassaura e Petrúcio descobrirão velhos e novos amigos, enfrentarão incríveis desafios e viverão a maior aventura de suas vidas! É a mais nova história recheada de canções do clássico Em Busca do Vale Encantado. Um dia, uma nuvem de insetos devoradores de plantas desce sobre o Vale Encantado, e acabam com todas as folhinhas à vista. Agora, o Vale está totalmente destruído e todos precisam buscar um novo lar até que as plantas cresçam novamente. Mas quando as brigas entre os adultos ameaçam separa-los, Littlefoot e seus amigos resolvem partir sozinhos. Em sua busca, eles encontram, as Grandes Águas – onde estranhas criaturas vivem e nadam – que os levam à uma misteriosa ilha onde eles encontram Chomper, o adorável amigo de dentes afiados de “A Grande Aventura no Vale”. Porém, agora Chomper precisa proteger seus amiguinhos das feras, incluindo seus próprios país!.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO VALE ENCANTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embarque numa jornada a uma encantadora aventura pré-histórica com os amigos dinossauros Littlefoot, Saura, Espora, Patassaura e Petrúcio neste aclamado clássico para toda a família. Na distante época dos vulcões e perigosos terremotos, um jovem braquiossauro chadado Littlefoot é repentinamente deixado sozinho. Saindo à procura do lendário Vale Encantado, ele encontra quatro outros jovens dinossauros que concordam em acompanhá-lo em sua jornada. Numa ousada aventura para cruzar uma paisagem cheia de perigos, o bravo grupo encontra predadores famintos e desafios assustadores, enquanto aprende novas lições de vida e a importância do trabalho em equipe.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DOS CORAIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Em Busca dos Corais” retrata a determinação de um publicitário, um autoproclamado nerd dos corais, experientes designers de câmeras e renomados biólogos marinhos para inventar a primeira câmera com função time-lapse a registrar o branqueamento dos corais em tempo real. Infelizmente, não é uma tarefa fácil, e a equipe enfrenta problemas técnicos e a força da natureza para atingir seu objetivo e documentar a transformação trágica e irrefutável que acontece abaixo das ondas. Com muito suspense, emoção e uma fotografia espetacular, “Em Busca dos Corais” é uma revelação dramática que deixará o público com os nervos à flor da pele.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM CADA SONHO UM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o carro da família Kwimper fica sem gasolina em uma nova rodovia da Flórida e um oficioso supervisor do estado tenta expulsá-los, o chefe da família Pop Kwimper "bate o pé" e decide fazer uma pequena posse. Ele e seu filho Toby e seus filhos "adotados" - Holly, Ariadne e os gêmeos - começam sua própria pequena comunidade ao lado de uma pista da estrada. Neste filme, Elvis canta “Follow That Dream”, “What A Wonderful Life”, “I’m Not The Marring Kind” e várias outras.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM CARNE VIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frannie Avery (Meg Ryan) é uma professora solitária, que inicia um relacionamento com o detetive James A. Malloy (Mark Ruffalo) e vive em Nova York. Malloy está investigando um assassinato ocorrido na vizinhança de Frannie, sendo que o relacionamento de ambos aos poucos toma rumos cada vez mais sombrios.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um dia normal de trabalho como entregador, Jong-Soo reencontra Hae-Mi, uma antiga amiga que vivia no mesmo bairro que ele. A jovem está com uma viagem marcada para o exterior e pede para Jong-Soo cuidar de seu gato de estimação enquanto está longe. Hae-Mi volta para casa na companhia de Ben, um jovem misterioso que conheceu na África. No entanto, o forasteiro tem um hobby peculiar, que está prestes a ser revelado aos amigos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM CIMA DO MURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mesmo com 40 anos, Juliette está acostumada com outras pessoas que tomam decisões por ela. Quando ela conhece dois caras que ela gosta, ela finalmente tem que tomar sua própria decisão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM CONFINAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um encanador testemunha um assassinato, enquanto bandidos buscam por uma fortuna. Ele precisa encontrar um meio de sobreviver quando esse criminosos o prenderem em um porão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM DEFESA DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lee Strobel, um jornalista conservador e linha dura, vivendo os melhores dias de sua carreira: uma premiada reportagem acaba de lhe render uma promoção para editor jurídico no jornal Chicago Tribune. Mas, seu casamento não ia muito bem. Sua esposa, Leslie, se converte à fé cristã indo contra tudo que Lee pensa, como um ateu convicto, a respeito da religião. Utilizando sua vasta experiência com as leis e em jornalismo, Lee começa uma jornada para rebater os argumentos do Cristianismo para poder salvar seu casamento. Investigando a maior história de sua carreira, Lee se vê cara a cara com fatos inesperados que podem mudar tudo que ele acredita ser verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM GUERRA COM O VOVÔ[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter é um jovem que, reluntantemente, precisa ceder o seu quarto para o seu avô. Determinado a retomar o seu espaço, Peter arma diversos esquemas para afugentar o avô; no entanto, o velho é mais esperto que o neto e pretende retaliar com seus próprios esquemas e armações.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM GUERRA POR AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Nova York de 1943, Arturo (Pif) quer se casar com Flora (Miriam Leone), mas para isso ele deve viajar até um vilarejo da Sicília a fim de conhecer seu sogro e pedir por sua aprovação no matrimônio. Porém, mediante a 2ª Guerra Mundial em voga, o jovem só conseguirá chegar a Itália de uma maneira: alistando-se no exército americano.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar dos duros sacrifícios financeiros por parte dos trabalhadores e dos elevados lucros do ano anterior, a administração da Perrin Industries decide fechar uma das suas fábricas. Liderados por Laurent Amédéo , o seu porta-voz, os 1100 trabalhadores, decidem lutar contra esta decisão brutal, prontos a tudo para salvar os seus empregos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM MÁ COMPANHIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um talentoso agente ser morto em ação, a organização decide contratar seu irmão gêmeo para concluir sua missão. O problema é que ele é Jake Hayes, um malandro das ruas que não tem o menor jeito para agente secreto. Para minimizar este problema a CIA coloca ao seu lado Gaylord Oakes, um agente experiente que tem por missão lhe ensinar como fala, anda e age um agente da CIA.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM MAUS LENÇÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando acidentalmente descobre que será demitido no dia de Natal acha que deve se vingar de Crock. Para tanto pede a ajuda de Rusty P. Hayes, seu melhor amigo. No início pensam em seqüestrar Crock, mas como não são criminosos resolvem seqüestrar o cãozinho de estimação dela e pedir um resgate. Na hora de pegar o cão este morde muito Willard, chegando ao ponto de espalhar sangue pela sala de Crock. Rusty deixa um bilhete, dizendo que se não pagar US$ 1 milhão ela terá um cão morto. Porém o animal foge, sem que Willard e Rusty notem. Eles só caem na real quando os dois amigos vêem o rosto de Willard na primeira página do jornal, pois como o cão voltou para casa Crock entende que Willard é que foi seqüestrado e o "cachorro morto" seria ele, em razão do sangue. Vendo que se tornou a vítima, ele aumenta o resgate para US$ 5 milhões, que Virginia nem pensa em pagar. Até que a opinião pública se revolta e passa a boicotar os produtos dela.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM MEUS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natalie e Nick estão frustrados com a sua sorte no romance. Depois de lançar as moedas em uma fonte, os dois, em seguida, começam a sonhar um com o outro. Mas, de acordo com a mitologia da fonte, eles só têm uma semana para transformar esses sonhos em realidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM MINHA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Langston Whitfield (Samuel L. Jackson) é um jornalista negro norte-americano que é enviado pelo Washington Times à África do Sul, em 1995. Seu objetivo é fazer a cobertura dos depoimentos ouvidos na Comissão da Verdade e Reconciliação, que julga os brutais crimes cometidos durante o período do apartheid. Ao longo das audiências, vítimas e criminosos são colocados frente a frente. Langston toma conhecimento de relatos violentos e cruéis, que desafiam sua imaginação e despertam sua consciência.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DA HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patrick Chamusso, um trabalhador sul-africano que não se interessa por política, é preso pela polícia do apartheid como suspeito da explosão de uma refinaria. Sob tortura, ele diz ser capaz de confessar o crime, mesmo que não o tenha cometido. A partir daí, ele entra para a luta armada contra o regime supremacista da África do Sul. Essa decisão, tomada em um ímpeto de raiva, é a sua tentativa de se vingar de um governo que lhe causou tanta injustiça e sofrimento.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente da Interpol, o Capitão Zhong Wen (Jackie Chan) sabe tudo sobre sacrifício. Ele sempre foi muito ocupado perseguindo bandidos para ser um pai para sua filha Miao (Jing Tian). Uma noite, ele é convidado a conhecer o seu noivo, dono do clube, Wu Jiang (Liu Ye). Mas os planos do noivo incluem tomar Miao, Zhong, e todo o clube refém. Último filme da Série 'Police Story'.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vitor é um jovem juiz federal recém-chegado na cidade de Fronteira, disposto a desmontar um esquema de contrabando e tráfico de drogas na região. Para prender Gomez, ele vai contar com a ajuda da procuradora Alice, por quem se apaixona, e da equipe do policial federal Elton.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um juiz jovem, by-the-book é nomeado para uma aldeia siciliana controlada por líderes corruptos e a máfia.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num resort de praia da ilha filipina de Palawan, 20 hóspedes, a maioria dos quais turistas estrangeiros, são raptados pelo grupo separatista islâmico Abu Sayyaf. Levado numa jornada pelo mar até à selva montanhosa, o grupo é mantido cativo durante mais de um ano. Ao longo desse tempo, tanto os raptores como os raptados lutam por se esquivar a ataques frequentes por parte do exército filipino.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Irlanda, jovens mulheres eram aprisionadas nos asilos de Madalena para trabalhar nas lavandarias com o objetivo de pagar seus pecados. Neste cenário, e com a liberação das mulheres se estendendo pelo mundo, quatro dessas vítimas são levadas pela Igreja Católica.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DO PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha adolescente de um fanático religioso tenta escapar de sua vida familiar distorcida quando três estranhos quebram perto de sua remota fazenda e interrompem o pacto de suicídio de família delirante de seu pai.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DO PAI[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1974, um atentado a bomba do IRA mata cinco pessoas em um pub de Guilford, próximo de Londres. O jovem rebelde irlandês Gerry Conlon e três amigos são acusados pelo crime, presos e condenados. Giuseppe Conlon, pai de Gerry, tenta ajudar o filho e também é condenado, mas pede ajuda à advogada Gareth Peirce, que passa a investigar as irregularidades do caso.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DO REI 2: ENTRE DOIS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Granger, um letal, ex-soldado das Forças Especiais, é teletransportado para uma época mística de magia, dragões e de selvagens combates corpo-a-corpo. Ele foi convocado para derrotar as forças das trevas e cumprir uma antiga profecia. Mas como sempre lutou para encontrar a sua verdade, Granger aprende que que não pode confiar em ninguém, e um movimento errado pode custar-lhe não só a sua vida, mas o futuro de seu mundo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DO REI: A ÚLTIMA MISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hazen Kaine (Dominic Purcell) é um matador de aluguel americano, mas atualmente mora na Bulgária. Seu último serviço é assassinar os três filhos de um bilionário da realeza, mas, misteriosamente, ele é enviado para a idade média. Lá ele precisa enfrentar um forte exército e um dragão que cospe fogo numa batalha pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM NOME DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gira em torno de Farmer (Jason Statham), um homem que deseja resgatar sua esposa, que está sequestrada, e ainda vingar a morte de seu filho. Os dois atores foram cometidos por Krugs, uma espécie de animais-guerreiros que são controlados pelo temido Gallian (Ray Liotta).[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM OUTRA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a população da Terra ser dizimada por um ataque alienígena, um jovem casal luta para sobreviver e manter sua turbulenta relação[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM PÉ DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Farley nem sempre foi um bem-sucedido escritor de auto-ajuda. Na verdade, demorou até que ele se recuperasse das humilhações do professor de educação física do colégio, Sr. Woodcock. Seus maiores pesadelos se tornam realidade quando John descobre que a mãe está apaixonada... por Woodcock. Obcecado, John deixa de lado a filosofia de paz interior para provar ao mundo o mau-caráter que é seu futuro padrasto. Mas Woodcock não vai deixar barato, e promete virar a mesa. A batalha vai começar![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM PEDAÇOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katia Sekerci (Diane Kruger) é uma alemã que leva uma vida normal ao lado do marido turco Nuri, e do filho de 7 anos. Um dia, ela é surpreendida ao descobrir que ambos morreram devido a uma bomba colocada diante do escritório do marido. Desesperada, Katia decide lutar por justiça ao descobrir que os responsáveis foram integrantes de um grupo neonazista.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM QUALQUER OUTRO LUGAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adele August é uma mãe sonhadora que vive em uma cidade pequena, mas resolve largar tudo em busca de uma vida mais emocionante em Hollywood, na Califórnia. Contrariada, Ann, a filha de Adele, é obrigada a acompanhar a mãe nesta mudança. Adele sonha que sua filha se torne uma atriz, fazendo com que Ann fique cada vez mais frustrada com a mãe.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM RETIRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai e um filho lutam para se conectar em qualquer nível, até que um encontro brutal com um animal predador no coração do deserto deixa ambos gravemente feridos. Se eles querem sobreviver, o menino deve carregar seu pai até algum lugar seguro. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM RITMO DE FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Baby tem uma mania curiosa: precisa ouvir músicas o tempo todo para silenciar o zumbido que perturba seus ouvidos desde um acidente na infância. Excelente motorista, ele é o piloto de fuga oficial dos assaltos de Doc, mas não vê a hora de deixar o cargo, principalmente depois que se vê apaixonado pela garçonete Debora.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM RITMO DE SKATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Califórnia, onde será realizado um campeonato de skate chamado de 'O Massacre', Corey Webster conhece Chrissy em uma festa e fica com ela. Mas a moça é irmã do líder da turma adversária e a luta entre os dois é inevitável e vai ser sobre skates, com cacetes de borracha e numa estrada deserta[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM ROTA DE COLISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em Fatos Reais. Brandi é uma assistente de enfermagem e louca por uma promoção no asilo onde trabalha. Também adora ir a festas e beber. Depois de uma destas noites de bebedeira e muita farra, ela acidentalmente atropela Thomas Bardo, um sem-teto que vai parar no pára-brisa de seu carro. Hesitando em pedir ajuda, isso poderia atrapalhar sua promoção, e o fato de estar dirigindo sob a influência do álcool, ela decide ir para casa ainda com o homem em seu pára-brisa, largando-o à sua própria sorte em sua garagem. Enquanto ela decide desesperadamente que rumo tomar, Thomas tenta se soltar do pára-brisa, sabendo que o seu tempo está contado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Therese é uma jovem encantadora mas sexualmente reprimida, presa a um casamento sem amor com o seu primo Camille, um homem frágil e doente, imposto pela sua dominadora tia Madame Raquin. O dia-a-dia de Therese é passado em quase reclusão, atrás do balcão de uma pequena loja, enquanto as noites são gastas assistindo a tia jogar dominó. Mas quando Therese conhece Laurent, um sedutor amigo de infância do seu marido, tudo muda. O que começa como uma excitante relação ilícita vai acabar por se desenvolver em acontecimentos com trágicas consequências para todos. Inspirado no romance “Therese Raquin” de Emile Zola.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM SEU LUGAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claudia e Antonio estão casados há 15 anos. Depois de tantos anos de casamento, eles perderam a noção um do outro. Uma noite, após um forte argumento, o alinhamento incomum dos planetas Vênus, Terra e Marte causa uma transformação mágica: a alma de Antonio está presa no corpo de Claudia e Claudia no corpo de Antonio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM SEU LUGAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina irresponsável chamada Maggie é expulsa da casa do pai e da madrasta, onde ela vive de graça, e muda-se com sua irmã, a advogada Rose. Depois que Maggie arruína a vida de amor da sua irmã, Rose a manda embora também. Mas quando sua avó, que ninguém sabia que existia, entra em suas vidas, as irmãs enfrentam algumas verdades complicadas sobre si mesmas e da família.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM SEUS PASSOS, O QUE FARIA JESUS?[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raymond, que antes fora de uma próspera cidade, torna-se uma sombra de seu passado quando um empresário oportunista planeja substituir a igreja local por um cassino, corrompendo o clima saudável da cidade. Enquanto os moradores lutam por respostas, um homem, (John Schneider) chega a cidade apresentando uma questão mais importante; O que faria Jesus?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor tenta denunciar publicamente os crimes encobertos de docentes e diretores que abusam sexualmente de alunos com deficiência auditiva.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM SINTONIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marc é um dublê de equitação. Após um grave acidente durante uma filmagem, ele perde as esperanças de voltar a montar um dia. Sua companhia de seguros coloca Florence no comando da situação, mas ela não costuma se envolver muito intensamente nos trabalhos a que é designada. O filme conta a história desse encontro – a história de dois seres que redescobrem seu equilíbrio.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM SUAS MÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário inspirador, uma prefeita no Afeganistão luta pelos direitos das mulheres enquanto o Talibã assume o controle do país.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM TERRENO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alasca. Um lugar de belezas naturais, habitado por nativos que vivem em harmonia com o meio ambiente. Para a Companhia de Petróleo Aegis, o local perfeito para explorar as riquezas do solo... não importa a que preço. Quando o especialista em incêndios Forrest Taft descobre que a empresa onde trabalha planeja destruir a paisagem local e ameaçar a vida da população, ele decide que é hora de fazer alguma coisa. Ao lado da bela ativista Masu, ele entra em conflito com os interesses do presidente da Aegis, Michael Jennings, iniciando uma disputa de vida ou morte.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM TEU NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem deficiente deficiente atende a um extraterrestre depois que uma enorme espaçonave deixa para trás.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM TODA PARTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yvan sente-se perseguido por um crescente antissemitismo, e ele costumava ouvir que ele exagera, que ele é paranoico. Durante as sessões com o seu terapeuta, Yvan, então, fala sobre o que o preocupa: a sua identidade, sobre ser francês e judeu hoje. Mas esses encontros são também, e sobretudo, uma espécie de fio vermelho que liga uma série de histórias curtas que tentam desconstruir, de modo tragicômico, os maiores clichês antissemitas que perduram na sociedade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM TORNO DO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Visitando um château recuperado, um caçador de locações se apaixona por seu representante sedutor, que conta a história de um livro influente escrito lá. Mas a conexão no tempo presente é real ou apenas uma projeção dos personagens do livro do século 17 ?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM TRANSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um profissional (James McAvoy) ligado aos leilões de peças de arte acaba envolvido com uma gangue responsável pelo roubo de quadros. Para se livrar destas pessoas, ele deve se unir a uma hipnoterapeuta (Rosario Dawson), mas logo a relação entre desejo, realidade e sugestão hipnótica começa a colocar todos em perigo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM TRÂNSITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georg tenta fugir da França após a invasão nazista e assume a identidade de um escritor falecido, cujos documentos ele possui. Preso em Marselha, Georg conhece Marie, uma jovem que está desesperada para encontrar esse autor, seu marido desaparecido.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM UM BAIRRO DE NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As luzes se acendem em Washington Heights... O cheirinho de um cafecito caliente paira no ar, na saída da estação de metrô da Rua 181, onde um caleidoscópio de sonhos mobiliza essa comunidade vibrante e muito unida. No meio de tudo, temos o querido e magnético dono de uma mercearia, Usnavi, que economiza cada centavo do seu dia de trabalho enquanto torce, imagina e canta sobre uma vida melhor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM UM PASSE DE MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para se casar com o amor de sua vida, um mágico que nem gosta de futebol precisa dar um jeito de levar o time local às finais de um campeonato.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM UM RELACIONAMENTO SÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois casais estão passando por situações bem diferentes em seus relacionamentos amorosos. Primeiro, Owen e Hallie, um casal estável e de longa data, e que agora estão lutando para impedir que seu relacionamento seja completamente destruído. E há Matt e Willa, que embarcam em um romance muito diferente do que haviam previsto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ema é uma dançarina magnética e impulsiva em um grupo de reggaeton. Seu casamento tóxico com o coreógrafo Gastón acaba depois que ambos decidiram desistir do filho adotivo Polo. A missão de Ema é recuperar Polo, sem se importar com quem terá que enfrentar, seduzir ou destruir.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMANCIPATION: UMA HISTÓRIA DE LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter, um escravo em fuga é forçado a despistar caçadores implacáveis e os pântanos impiedosos da Louisiana numa tortuosa jornada em direção ao Norte.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMANUELLE AND FRANÇOISE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emanuelle está fora para vingar sua irmã, que cometeu suicídio depois de escapar de seu amante sádico Carlo. Então ela correnta em seu porão, droga ele e força-o a vê-la fazendo sexo. Enquanto Carlo começa a alucinar todos os tipos de horrores sangrentos e feitos canibalistas, ele decide que ele tem que se libertar e matar Emanuelle.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMANUELLE AND THE LAST CANNIBALS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao fazer trabalhos disfarçados em um hospital psiquiátrico, Emanuelle descobre uma garota que parece ter sido levantada por uma tribo de canibais amazônicas. Intrigado, Emanuelle e amigos viajam profundamente para a selva da Amazônia, onde descobrem que a tribo supostamente extinta de canibais ainda está muito viva.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMANUELLE AND THE WHITE SLAVE TRADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar entrevistar um gangster indescritível, o fotojornalista Emanuelle percebe um homem empurrando uma garota em uma cadeira de rodas através do aeroporto. Mais tarde, em outro país, ela vê o mesmo homem e a garota e caminhando. Intrigado, ela faz um pouco de investigação e descobre uma organização que lida com a compra e venda de mulheres jovens. Ela fica disfarçada na organização, mas encontra que sair novamente poderia custar-lhe sua carreira ... e sua vida.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBALOS A DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deus decide eliminar a humanidade e para tanto planeja um novo dilúvio. Pressionado pelos anjos, ele aceita adiar a decisão caso sejam encontradas duas pessoas decentes no planeta.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBARQUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Félix e Alma se conhecem em uma noite de verão em Paris. Ele decide surpreendê-la no lugar onde a família dela está de férias no sul e chama o melhor amigo para uma aventura transformadora.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBATTLED: DIAS DE LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jett é um jovem que sonha em seguir os passos de seu pai e se tornar um prestigiado lutador de MMA. O treinamento para se tornar o próximo campeão mundial é árduo, mas ao longo da jornada, ele descobre que encarar o passado de frente e enfrentar seu pai fora dos ringues, será uma batalha muito mais difícil.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBLEMA DE FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bryan Lawrence é um policial que dedica sua carreira ao conceito de "proteger e servir". Porém, um encontro casual com dois fugitivos termina com um chute no rosto de Bryan, o qual o paralisa do pescoço para baixo.Bryan ama o Senhor, a sua família e, também, ajudar os outros. Antes desse infortúnio, atuava em operações antidrogas, encorajava crianças, incentivando-as a conquistar o sucesso, e trabalhava apoiando causas dignas na comunidade. Ele faz uma promessa de levar sua futura nora ao altar, porque o pai dela era ausente e não poderia levá-la.No entanto, depois da agressão sofrida, Bryan encontra-se em um mundo totalmente novo e sente-se totalmente desamparado. Os médicos o desenganam, dizendo que nunca mais voltará a andar, mas ele se recusa a desistir da promessa feita.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBOSCADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-oficial da Polícia de Nova York se torna xerife de uma pequena cidade rural na Geórgia e precisa enfrentar uma gangue de ladrões que fez um médico rico como refém.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBOSCADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um serial killer em Londres está assassinando jovens mulheres, que encontra através das colunas pessoais de jornais; ele anuncia cada um de seus crimes à polícia, enviando-lhes um poema enigmático. Depois de uma dançarina desaparecer, a polícia convoca uma amiga americana dela, Sandra Carpenter, para responder aos anúncios nas colunas pessoais e assim atrair o assassino.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBRACE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abrace segue a Cruzada do Ativista da Imagem Corporal Taryn Brumfitt como ela explora a questão global do corpo a homatagem, inspirando-nos a mudar a maneira como nos sentimos sobre nós mesmos e pensamos em nossos corpos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBRIAGADO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora suscetível a ataques violentos, o empresário Barry Egan é um homem tímido que leva uma vida solitária e tranquila. No entanto, vários eventos ocorrem e mudam sua vida, como apaixonar-se por uma colega de trabalho da sua irmã, Lena Leonard. Porém, o romance é ameaçado quando Egan é vítima de um chantagista.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMELIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal contrata uma babá para cuidar de seus filhos enquanto saem para comemorar seu aniversário de casamento. No começo Anna, é gentil e bondosa com eles, mas a medida que seu comportamento torna-se cada vez mais estranho, as crianças logo descobrem que suas intenções são sombrias e perigosas, e ela não é quem parece ser.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMERGÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prontos para uma noite de festas lendárias, três estudantes universitários terão que pesar os prós e os contras de chamar a polícia quando se deparam com uma situação inesperada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMICIDA: AMARELO - IT'S ALL FOR YESTERDAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre cenas de seu show no Theatro Municipal de São Paulo, o rapper e ativista Emicida comemora o rico legado da cultura negra brasileira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMILY THE CRIMINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sorte e sobrecarregada de dívidas, Emily se envolve em um golpe de cartão de crédito que a leva para o submundo do crime de Los Angeles, levando a consequências mortais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMILY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diz a vida imaginada de um dos autores mais famosos do mundo, Emily Brontë, enquanto encontra sua voz e escreve o clássico literário Wuthering Heights, e explora os relacionamentos que a inspiraram - sua irmandade crua e apaixonada com Charlotte e Anne; Seu primeiro amor dolorido e proibido por Weightman e seus cuidados com seu irmão Maverick, a quem ela idolatra.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma Woodhouse, uma jovem bonita, inteligente e encantadora, está decidida a jamais se casar. Ela já possui toda a fortuna e independência de que precisa e sente-se perfeitamente satisfeita com sua situação, o que não a impede de se divertir planejando casamentos entre as pessoas que a cercam. Ao conhecer Harriet Smith, uma moça de status social mais baixo, Emma decide ajudá-la a encontrar um pretendente que seja um verdadeiro cavalheiro. Porém, a jovem descobre que interferir demais na vida dos outros pode por em risco a própria felicidade…[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma Woodhouse é uma jovem rica e inteligente, que não tem pretensões de se casar tão cedo, para ficar sempre perto do pai. Porém, isso não a impede de dar uma de 'casamenteira', tentando juntar casais que considere apropriados entre seus conhecidos, sem perceber os problemas causados com sua imaginação e teimosia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMANUELLE 2 - ANTIVIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deixando a Tailândia, Emmanuelle (Sylvia Kristel) navega para Hong Kong para ir ao encontro de seu marido, Jean (Umberto Orsini), com quem mantêm um casamento aberto. Ao chegar descobre que ele convidara Christopher (Frédéric Lagache) para ficar hospedado na casa deles. Ela tenta seduzir o hóspede mas não obtém sucesso, pois ele prefere a companhia de asiáticas, o que o faz estar sempre no Jardim de Jade, um prostíbulo. Emmanuelle conhece Laura (Florence L. Afuma), com quem Jean teve um caso. Paralelamente ela tem suas aventuras amorosas, mas o futuro lhes reserva a mesma pessoa.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>