<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]22[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page22.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COISAS QUE NUNCA SE ESQUECEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coisas Que Nunca se Esquecem é uma história tocante de uma jovem de 15 anos, Tamara Anderson, e da sua pouco convencional família que se muda todos os anos para apoiar Stuart o seu pai artista. Tamara, a sua mãe Liz e os seus irmãos mais novos estão cansados deste seu modo de vida nómada. No verão de 1954, Tamara encontrou finalmente um lugar onde gosta de estar. Ela cresce junto aos Murphys, uma tradicional família religiosa. Quando a sua mãe, Liz, lhe é diagnosticada tuberculose e tem de ir para um sanatório, a família fica num estado de tristeza, medo e incerteza. Stuart refugia-se no seu mundo artístico e parte numa viagem de negócios deixando Tamara, zangada e receosa, a contas com os seus irmãos e a lida da casa. Os seus desafios de adolescente tornam-se ainda maiores ao tentar sobreviver à ausência da mãe. Em resultado, os Anderson mudam-se de novo e aceitam finalmente a realidade de que Liz poderá não voltar para casa.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COISAS QUE PERDEMOS PELO CAMINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Audrey Burke está em choque com a notícia que acaba de receber: Brian, seu marido, foi morto em um ato de violência o qual ele não tinha qualquer ligação. Audrey agora sente-se perdida e, por impulso, recorre a Jerry Sunborne, um amigo de infância do marido que é também viciado em drogas. Desesperada para preencher o vazio em sua vida que existe desde a morte de Brian, Audrey convida Jerry para morar no quarto anexo à garagem da família. Jerry atualmente está lutando para evitar as drogas e vê nesta oportunidade a chance de se recuperar de vez, já que passa a agir como se fosse o substituto de Brian na vida de Audrey e seus filhos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLAPSO NO ÁRTICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na região do Ártico, a equipe de uma companhia de petróleo está engajada em um projeto em uma base presa na terra gelada do norte do Alaska. Depois que um membro da equipe é encontrado morto, lentamente cada um deles começa experimentar um misterioso pavor de que algo terrível está para acontecer. Um thriller intenso sobre distúrbios e delírios num lugar gelado e isolado, que irá te prender até o final e revelar um novo destino à humanidade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLATERAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O taxista Max está trabalhando em uma noite aparentemente tranquila de Los Angeles, até que pega como passageiro Vincent, um assassino de aluguel que está na cidade para completar o plano de um cartel do narcotráfico. Vincent precisa aguardar que as testemunhas de um crime morram e, para isso, conta com Max para despistar a polícia local e o FBI. Obrigado a seguir ordens, Max precisa ainda lutar contra a possibilidade de ser morto, já que Vincent pode usá-lo para proteção pessoal.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLCHA DE RETALHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto elabora sua tese e se prepara para se casar Finn Dodd (Winona Ryder), uma jovem mulher, vai morar na casa da sua avó (Ellen Burstyn). Lá estão várias amigas da família, que preparam uma elaborada colcha de retalhos como presente de casamento. Enquanto o trabalho é feito ela ouve o relato de paixões e envolvimentos, nem sempre moralmente aprováveis mas repletos de sentimentos, que estas mulheres tiveram. Neste meio tempo ela se sente atraída por um desconhecido, criando dúvidas no seu coração que precisam ser esclarecidas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD COMFORT FARM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta adaptação do romance britânico satírico, Flora Poste, uma garota da Sociedade de Londres, órfãs de órfã aos 19 anos, encontra uma nova casa com alguns parentes ásperos, os Starkadders de Fria Cold Comfort. Com uma atitude de tomada e algum encorajamento de sua amiga travessa, Maria, a Flora muda a vida de Starkadders para sempre quando ela se instala em sua propriedade rústica, trazendo o clã para trás atualizado e encontrando inspiração por seu romance no processo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD EYES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ha Yoon-Ju torna-se o mais novo membro a uma unidade dentro da Polícia Coreana, o Departamento de Crime Especial que é especializada em atividades de vigilância em criminosos de alto perfil. Ela se equipa com Hwang Sang-Jun, líder veterano da unidade, e tenta rastrear James que é o líder de coração frio de uma organização criminosa armada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD FISH[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shamoto foi espancado até a submissão pelas exigências da vida mundana. Ele tem um estranho relacionamento com sua segunda esposa que ainda não foi aceita por sua filha adolescente e rebelde, Mitsuko. A única alegria na vida de Shamoto é uma loja de pequenos peixes tropicais. Quando Mitsuko é pega furtando, Murata ajuda Shamoto a resolver as coisas com o gerente da loja. Murata, dono de uma loja de peixes tropicais chamada Amazon Gold, imediatamente cria um vínculo com Shamoto e se oferece para ajudar a filha rebelde, dando-lhe um trabalho com casa e comida. O conflito entre Mitsuko e sua madrasta parece estar finalmente resolvido.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD GROUND[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1976: Dois jovens jornalistas deixam para a fronteira francesa-suíça para investigar um caso estranho de mutilações de gado e registrar testemunhos para um canal de TV. No entanto, uma vez que eles chegam lá, a equipe científica que eles deveriam se encontrar desaparecendo. Escoltado por um primeiro aider, um biólogo britânico e um investigador forense americano, Melissa e David irão procurar a equipe perdida profundamente nas montanhas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD MOON[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lua fria ocorre em minúscula Babylon, Fla., Onde a neta do personagem de Clark é assassinada por um misterioso assaltante, seu corpo afundou nas águas negras do rio Styx - o rio onde seus pais desapareceram de seu barco uma década antes. Suspeita cai em um banqueiro duplicoso e seu rico pai, jogado por Stewart e Lloyd.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLD NOVEMBER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cúspide de feminilidade, Florença de 12 anos vai em sua primeira caça aos cervos, uma tradicional rito-de-passagem em sua família matriarcal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLDPLAY: A HEAD FULL OF DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De um conjunto de amigos com origens humildes até um grande fenômeno que hoje lota estádios ao redor do mundo inteiro, os integrantes da banda Coldplay partilham suas histórias e reflexões mais profundas que surgiram durante estes 20 anos de estrada. Reunindo filmagens raras dos primeiros ensaios e versões inéditas de algumas de suas músicas mais famosas, eles analisam e refazem a trajetória e a ascensão do grupo a partir de outra perspectiva.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLDWATER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de eventos trágicos, um adolescente problemático é internado pelos próprios pais em uma espécia de prisão juvenil isolada da civilização, chamada Coldwater. No local, ele sofre diversas agressões dos colegas e dos responsáveis pela direção, e começa a planejar a sua fuga.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLEGA DE QUARTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela é bonita. Ela é leal. Ela é psicótica. E, infelizmente para a caloura Sara (Minka Kelly), ela é sua COLEGA DE QUARTO. Quando Sara chega à faculdade, ela começa um namoro com Stephen (Cam Gigandet) e rapidamente fica amiga de sua colega de quarto, chamada Rebecca (Leighton Meester). O que começa como uma agradável camaradagem vai se tornando assustador, e Sara acaba tendo de enfrentar a verdade: sua nova melhor amiga é obsessiva, desequilibrada e... talvez até uma assassina![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stallone (Ariel Goldenberg), Aninha (Rita Pook) e Márcio (Breno Viola) eram grandes amigos e viviam juntos em um instituto para portadores da síndrome de Down, ao lado de vários outros colegas. Um belo dia, surge a ideia de sair dali para realizar o sonho individual de cada um e inspirados pelos inúmeros filmes que já tinham assistido na videoteca local, eles roubam o carro do jardineiro (Lima Duarte) e fogem de lá. A imprensa começa a cobrir o caso e a polícia não gostou nem um pouco dessa "brincadeira". Para resolver o problema, coloca dois policiais trapalhões no encalço dos jovens, que só querem realizar os seus sonhos e estão dispostos a viver essa grande aventura, que vai ser revelar repleta de momentos inesquecíveis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLEGIAIS EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pré-universitários, os três amigos Morris, Kevin e Carter resolvem fazer uma visita à faculdade em que desejam estudar. Lá, vão se envolver em diversas confusões, principalmente depois que são nomeados "aprendizes" por um grupo de veteranos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLETTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sidonie-Gabrielle Colette é uma romancista francesa que sofre com o seu casamento abusivo e com o seu parceiro que tenta ganhar créditos em cima de suas obras de maneira ilegal. Para superá-lo, ela emerge como uma grande escritora no seu país e, consequentemente, como uma candidata para o Prêmio Nobel em Literatura.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA AMARGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra o período entre as duas grandes guerras, quando a Rússia de Stalin promoveu o genocídio do povo ucraniano por fome, confiscando sua colheita, e levando mais tarde à anexação do território pela União Soviética[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 2: O SACRIFÍCIO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A população de Hemingford decide adotar as crianças sobreviventes de Gatlin, tentando ajudar as crianças a começarem novas vidas. Infelizmente para os bem-intencionados da cidade, as crianças vão para o milharal onde um dos membros do grupo de culto, Micah, foi possuído por um demônio enviado por Aquele Que Anda por Detrás das Fileiras, a entidade adorada pelo culto. No curso de uma semana, as crianças matam todos na cidade.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 3: A COLHEITA URBANA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Terceiro filme da série "Children of The Corn", foca em dois irmãos misteriosos que vivem na zona rural de Nebrasca. Após perderem os pais, são adotados e trazidos para Chicago. Uma cadeia de eventos mortais envolvendo a família se segue, além de surgirem revelações sobre um culto no qual o irmão mais novo pode estar envolvido.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 4: O ENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias crianças de uma pequena cidade se tornam possuídas sob o comando de uma criança pregadora chamada Josiah, que foi assassinada por engano e deseja vingança da cidade que o matou. As crianças assumem as identidades de crianças mortas na história da cidade, em tentam ressurgir Josiah dos mortos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 5: CAMPOS DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes se perde no meio dos Estados Unidos e chega a Gatlin, Nebrasca, onde crianças esquecidas tomaram por obrigação servir "àquele que anda por detrás do milharal". Os adolescentes têm menos de uma semana para saírem da cidade, todavia eles descobrem que seu carro está destruído e as crianças são incontáveis. Alison, a líder dos adolescentes, escuta que as crianças são adotadas por Lucas Enright, um homem louco que se considera o salvador daquelas crianças, e o representante na Terra daquele que anda por detrás do milharal. Ao lembrar que seu irmão está entre eles, Alison e o resto decidem ir à fazenda de Enright para descobrir a verdade sobre aquele culto bizarro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 666: ISAAC ESTÁ DE VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota chamada Hannah volta para sua cidade natal (Gatlin) para descobrir quem é sua mãe, mas no caminho ela encontra um homem estranho que diz um presságio de sua vida com uma passagem da Bíblia. Quando ela chega lá, ela acorda Isaac de um coma em que ele está há 19 anos. Isaac está acordado e quer cumprir a profecia final.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA 7: A REVELAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Investigando o desaparecimento da sua avó, que vivia num velho edifício ao lado de um milharal, Jamie muda-se para o prédio em busca de pistas, mas descobre que uma fantasmagórica seita de crianças assassinas está aterrorizando a região.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA: FUGITIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruth, uma jovem grávida, escapa de um culto de crianças assassinas em uma cidadezinha no interior dos Estados Unidos. Ela passa a década seguinte vivendo no anonimato, tentando poupar seu filho dos horrores que experimentou quando criança. Ela chega à pequena cidade de Oklahoma… mas algo a está seguindo. Agora, ela deve enfrentar este mal ou perderá a criança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA: GENESIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem pelos desertos da Califórnia, Tim, e sua esposa grávida Allie, que estão viajando para ver o pai de Tim, são obrigados a aceitarem abrigo de um estranho casal e seu filho, após seu carro quebrar pela estrada, entretanto os dois descobrirão que esta família esconde um perigoso segredo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina psicopata de 12 anos, em uma cidade pequena no Nebraska, recruta todas as outras crianças e começa um tumulto sangrento, matando os adultos corruptos e qualquer outra pessoa que se oponha a ela. Uma adolescente inteligente que não concorda com o plano é a única chance de sobrevivência da cidade.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A viagem de um médico com sua mulher é interrompida quando o casal encontra o corpo de um garoto na estrada. Eles tentam chamar a polícia e acabam em um vilarejo onde jovens adoradores de um culto macabro realizam sacrifícios humanos.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLHEITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O último habitante de um vilarejo abandonado é salvo de se afogar por um amolador de facas itinerante e sua funcionária oprimida. Ele e a moça se apaixonam e passam a trabalhar arduamente para revitalizar o lugar.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLISÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se envolver em uma batida de carro, uma adolescente que acabou de tirar a carteira de motorista troca informações inocentemente com o homem do outro carro, afim de pagar os danos. Ela só não esperava que na mesma noite, ela fosse aterrorizada por um maníaco mascarado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma corrida contra o tempo, um empresário corrupto e sua esposa socialite têm apenas um dia para salvar a filha deles de um chefão do crime.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLLAPSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme leva-nos através de uma extensa entrevista com Michael Ruppert, um ex-policia de Los Angeles que se tornou um jornalista freelance. Ele foi pioneiro ao prever a crise financeira atual numa altura em que a maioria dos analistas em Wall Street e Washington a negava.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLLECTIVE INVENTION[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Park Goo (Lee Kwang-Soo) muta em um homem-peixe devido a efeitos colaterais de uma droga experimental. Ele recebe publicidade pesada e se torna uma estrela. Uma conspiração por uma empresa farmacêutica lidera o Parque Goo a ser possivelmente expulso do mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLLECTIVE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um trágico incêndio em um clube romeno, em 30 de outubro de 2015, as vítimas de queimaduras começam a morrer em hospitais devido a ferimentos que não são fatais. Uma equipe de jornalistas investigativos entra em ação, descobrindo a corrupção em massa do sistema de saúde e das instituições do Estado, abordando questões sobre propaganda e manipulação que até hoje afetam não apenas a Romênia, mas também sociedades em todo o mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLLEGE KICKBOXERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um calouro da faculdade que treina em artes marciais é espancado no trabalho por uma gangue racista. Seu colega de trabalho, um cozinheiro chinês, bate a gangue e treina o jovem em Kung Fu. Quando um torneio deve ser realizado, o professor diz ao aluno que ele não lhe ensinará por dinheiro. No entanto, quando a gangue bate a melhor amiga do aluno, o aluno agora deve fazer a escolha de entrar no torneio ou manter a promessa ao seu professor.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLOMBIANA: EM BUSCA DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cataleya testemunhou a morte de seus pais quando era apenas uma menina. Agora, trabalha para o seu tio como uma assassina profissional, mas não consegue esquecer seu objetivo maior que é se vingar daqueles que tiraram da sua vida as pessoas que ela mais amava. Para isso, os mafiosos que cometeram o crime sentirão o gosto de sua vingança.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLONIZAÇÃO ESPACIAL: A ÚLTIMA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dirigido por Rudolph Herzog e produzido por Werner Herzog, este documentário nos leva em uma jornada inesquecível pelo nosso planeta e outros mundos do espaço sideral.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLONIZADORES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os primeiros colonizadores da humanidade na fronteira marciana fazem o que devem para sobreviver aos elementos cósmicos e uns aos outros.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLOR ME TRUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kenji é um jovem diretor de cinema aspirante. Ele se apaixona por princesa Miyuki, que veio de um filme preto e branco.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLORADO TERRITORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Território Colorado, o Fora Wes McQueen escapa prisão para puxar um assalto ferroviário, mas, ao conhecer lindo colono Julie Ann, ele se pergunta sobre ir direto. Remake ocidental da alta Sierra com Joel McCrea assumindo o papel de Bogart Humphrey.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLORFUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao chegar à estação de trem que leva à morte eterna, uma alma triste recebe a notícia de que teve sorte e ganhará outra chance de viver. Ela, então, assume o corpo de um garoto de 14 anos chamado Kobayashi Makoto, que acaba de tentar suicídio. Assistida por um espírito neutro chamado Purapura, a alma deve descobrir qual foi o seu maior pecado e o que errou em sua antiga vida antes que seu prazo no corpo de Makoto se esgote. Ele também deverá cumprir uma série de outras tarefas menores, como entender o que levou Makoto a cometer suicídio e aprender a aproveitar sua segunda chance na vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLOSSAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gloria (Anne Hathaway) deixa Nova York e volta para sua cidade natal após perder o emprego e o noivo. Ao acompanhar as notícias sobre o ataque de um lagarto gigante a Seul, ela descobre que está misteriosamente conectada mentalmente ao evento. Para evitar novos casos parecidos e uma eventual destruição total do planeta, Gloria precisa controlar os poderes de sua mente e entender por que sua existência aparentemente insignificante tem tamanha responsabilidade no destino do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLUMBUS CIRCLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Abigail Clayton (Selma Blair) perdeu o pai, um rico empresário, e recebeu uma grande herança, resolveu se isolar do mundo em um loft em Columbus Circle, no centro de Manhattan, longe dos olhos da imprensa e da sua intrometida família, mantendo contato apenas com o concierge do prédio, Klandermann (Kevin Pollak), via cartas colocadas por debaixo da porta e com o Dr. Raymond Fontaine (Beau Bridges), um velho amigo da família. Mas o assassinato de sua vizinha de porta leva o Detetive Frank Giardello (Giovanni Ribisi) a investigar os moradores do prédio, e Abigail reluta em abrir a porta para conversar com ele. A situação se agrava quando o apartamento da morta é ocupado por um casal cuja esposa (Amy Smart) é vítima do abuso do marido (Jason Lee).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COLUMBUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casey (Haley Lu Richardson) vive com sua mãe em uma cidade pouco conhecida e assombrada pela promessa de modernismo. Jin (John Cho), um visitante do outro lado do mundo, visita seu pai que está quase falecendo. Sobrecarregados pelo peso do futuro, eles encontram refúgio um no outro e na arquitetura que os rodeia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM 007 SÓ SE VIVE DUAS VEZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma missão de rotina no espaço, uma nave americana desaparece misteriosamente da sua órbita. Os americanos suspeitam dos soviéticos e pensam em uma retaliação. No entanto, os ingleses se mantêm mais cautelosos, após existirem possibilidades da nave ter pousado perto do Mar do Japão. Assim, James Bond (Sean Connery) vai investigar o caso, mas quando os soviéticos perdem uma espaçonave nas mesmas circunstâncias, Bond tem poucos dias para resolver esta missão e evitar a Terceira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM 007 VIVA E DEIXE MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tráfico de heroína e a morte de agentes secretos colocam frente a frente James Bond (Roger Moore) e Mr. Big (Yaphet Kotto), o chefão do crime em Nova York. Sua organização age impulsionada pelas visões de Solitaire (Jane Seymour), uma cartomante com poderes especiais. Quando conhece Bond, Solitaire perde os seus poderes e é condenada a morte em um ritual vudu.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM A BOLA TODA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A academia Average Joe e seu dono, Peter La Fleur, estão ambos sem sorte. Uma sofisticada academia concorrente, a Globo-Gym, gerenciada pelo viciado em saúde, White Goodman, está prestes a levar a Average Joe à falência, a menos que Peter consiga levantar cinquenta mil dólares para pagar a sua hipoteca. Para salvar a academia, Peter, um grupo de membros e funcionários da Average Joe entram em um concurso de queimada, que oferece um grande prêmio em dinheiro.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM A COR E A CORAGEM 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2002, os irmãos estavam atrás de "The Man", mas acidentalmente foram pegos. Dezesseis anos depois, eles são descobertos e descongelados. Enquanto Undercover Brother continua em coma, seu irmão mais novo, Lionel, se prepara para terminar o trabalho que eles começaram.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM A COR E A CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anton Jackson se parece com muitos outros homens, mas, na verdade, ele é um impagável agente supersecreto de uma organização mais secreta ainda. Sua organização defende os direitos dos negros no mundo. Porém, Anton parece ter saído diretamente de um velho seriado de TV dos anos 70. Suas roupas, sua atitude e seu exagerado penteado afro são uma divertida mistura de Mod Squad e As Panteras, com pitadas de Starsky & Hutch.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM A CORDA NO PESCOÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Moon (Jack Nicholson) é capturado enquanto tentava chegar ao México e acaba sendo levado para a forca. O único jeito de escapar da morte certa é casando-se com alguém. Henry consegue uma moça e acaba sendo perdoado de seus crimes, porém, ele deve agora tentar encarar um relacionamento de verdade.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM AMOR, ANÔNIMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mensagem de texto enviada por engano se transforma em uma amizade virtual com gostinho de romance, mas o casal não se dá conta de que já se conhece na vida real.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM AMOR, LIZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O bem sucedido webdesigner Wilson Joel vê sua vida virar de ponta cabeça logo após o inesperado e devastador suicídio de sua mulher. Impossibilitado de ler a carta de adeus que ela lhe deixou, Wilson forja novas e inesperadas relações com seus amigos, colegas de trabalho e sua surpreendente sogra. Mas a ligação que ele desenvolve com uma poderosa droga pode detonar o pouco que ainda resta de sua conturbada vida.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM AMOR, SIMON[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 17 anos, Simon Spier (Nick Robinson) aparentemente leva uma vida comum, mas sofre por esconder um grande segredo: nunca revelou ser gay para sua família e amigos. E tudo fica mais complicado quando ele se apaixona por um dos colegas de escola, anônimo, com quem troca confidências diariamente via internet.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM AMOR, VAN GOGH - O SONHO IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário que mostra em detalhes a difícil jornada de dois cineastas para atingir um sonho impossível: criar Com amor, Van Gogh, o primeiro longa de animação da história feito completamente com pinturas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM AMOR, VAN GOGH[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após o suicídio de Vincent Van Gogh, Armand Roulin (Douglas Booth) encontra uma carta por ele enviada ao irmão Theo, que jamais chegou ao seu destino. Após conversar com o pai, carteiro que era amigo pessoal de Van Gogh, Armand é incentivado a entregar ele mesmo a correspondência. Desta forma, ele parte para a cidade francesa de Arles na esperança de encontrar algum contato com a família do pintor falecido. Lá, inicia uma investigação junto às pessoas que conheceram Van Gogh, no intuito de decifrar se ele realmente se matou.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM AMOR... DA IDADE DA RAZÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao completar 40 anos, Margarida, que é uma mulher de muitos negócios, recebe uma carta escrita por ela própria quando criança, a lógica disso tudo é, refrescar a memória dela sobre as promessas que ela fazia para si quando ainda criança, ela quer, no futuro, relembrar os planos que jah tinha feito.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM AS PRÓPRIAS MÃOS 2: O TROCO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao voltar para sua cidade natal depois da morte mal explicada de seu pai, descobre que a comunidade está sendo dominada por uma quadrilha armada. Com a ajuda de amigos, Nick se torna o novo xerife e pretende exterminar o crime.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM AS PRÓPRIAS MÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Vaughn é um soldado aposentado das Forças Especiais do exército americano, que retorna para sua cidade natal com a intenção de reatar antigos laços e iniciar uma nova vida. Porém a cidade em que ele nasceu não é mais a mesma, sendo agora um local controlado pelo crime. Jay Hamilton, seu rival dos tempos de colégio, fechou a serraria que possuía e é agora o chefe dos negócios criminosos do local. Decidido a reverter a situação, Chris é eleito xerife da cidade e busca a ajuda de seu velho amigo Ray, prometendo acabar com os negócios de Jay. Suas ações colocam em perigo sua própria família, mas Chris não está disposto a aceitar intimidações e pretende fazer com que a cidade retorne à calmaria de quando era jovem.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM DEUS NO CAMINHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mãe perde o marido no Afeganistão e se esforça para cuidar de sua filha em sua ausência. Dividida entre começar uma nova vida (e começar um relacionamento) ou continuar recordando de seu marido, esta mãe encontrará a solução para suas dúvidas em Deus e através da oração. O filme combina elementos tão diferentes como religião, música country e corridas de carros, sendo um tributo aos combatentes do serviço militar americano.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM MÉRITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monty (Brendan Fraser) é um estudante que está prestes a completar sua pós-graduação na Universidade de Harvard. Com o computador estrago e apenas uma imprssão da sua tese em mãos, ele corre em uma loja para copiar seu trabalho, mas, acaba caindo no subsolo de um prédio. Monty descobre que Simon (Joe Pesci), um sem-teto encontrou sua tese. Esperto, Simon resolve fazer um acordo, a cada dia que Monty lhe der acomodação e comida, Simon lhe devolverá uma página da tese.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM O DEDO NO GATILHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Clay Santell faz uma parada na cidade de Sutterville depois de ter o seu cavalo roubado, ele é confundido pelos moradores locais com um assassino chamado Travers. Eles capturam Santell e o entregam para o oficial Harry Deckett. Deckett, que está cansado de perseguir o verdadeiro Travers, decide matar Clay Santell e fazê-lo passar pelo malfeitor. Santerll consegue fugir e leva como refém a bela Janet Gifford. Janet acredita na inocência de Clay, e decide ajudá-lo a provar a sua verdadeira identidade.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM OS BRAÇOS ABERTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O devoto, mas o padre flanagan de ferro, de ferro, leva uma comunidade chamada Boy Town, uma espécie de instalação de detenção juvenil onde, em vez de ser tratada como criminosos menores de idade, os garotos são pastorados para se tornarem pessoas melhores. Mas o pequeno ladrão e piscina Whitey White Marsh, o irmão mais jovem impulsivo e violento de um assassino aprisionado, pode ser demais para o sistema de amor duro do bom pai.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM QUEM SERÁ?[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank (Keanu Reeves) e Lindsay (Winona Ryder) são duas pessoas que sofreram muito emocionalmente no passado. Eles se conhecem durante um casamento e contra todas as probabilidades, são atraídos um para o outro, mesmo tentanto com todas as forças não se apaixonarem novamente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM SARTANA CADA BALA É UMA CRUZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa violenta cidade do Velho Oeste, diversos bandidos, mercenários e aventureiros tentam se apossar de uma grande quantia em ouro. Entre eles está o pistoleiro Sartana (George Hilton) e seus oponentes, um banqueiro corrupto (Piero Lulli), um louco bandito mexicano (Nello Pazzafini) e dois irmãos psicóticos, interpretados pela dupla Rick Boyd e Luciano Rossi. Um excêntrico personagem chamado Sabata também disputa o tesouro, com seus hábitos estranho de vestir-se de branco e beber chá o tempo todo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM TODO MEU CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mal é desencadeado em uma cidade pequena quando uma empresa de registro estabelece loja na floresta vizinha. Isolado e ameaçado, uma misteriosa força escondida dentro das árvores fora da pequena cidade de Woods de Maiden, atinge o medo nas pessoas da cidade como xerife Paul Shields tenta superar os demônios do seu passado, protegendo aqueles que ele ama.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMA - A DIMENSÃO DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente misterioso e terrível, um jovem arquiteto talentoso encontra-se em um mundo muito estranho, apenas parcialmente semelhante a realidade. O mundo que se baseia na memória da realidade das pessoas que estão em coma profundo. A memória humana é fragmentada, caótica e mutável. O mesmo é o espaço de coma - um conjunto estranho de memórias, onde rios, geleiras e cidades podem caber em um quarto, onde todas as lei da física pode ser quebrada. O personagem principal tem que descobrir as leis deste espaço, lutar pela vida, encontrar o amor e finalmente encontrar uma saída para o mundo real, realizando-se em uma nova forma de entender o que na verdade é o Coma.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente misterioso e terrível, um jovem arquiteto talentoso encontra-se em um mundo muito estranho, apenas parcialmente semelhante a realidade. O mundo que se baseia na memória da realidade das pessoas que estão em coma profundo. A memória humana é fragmentada, caótica e mutável. O mesmo é o espaço de coma - um conjunto estranho de memórias, onde rios, geleiras e cidades podem caber em um quarto, onde todas as lei da física pode ser quebrada. O personagem principal tem que descobrir as leis deste espaço, lutar pela vida, encontrar o amor e finalmente encontrar uma saída para o mundo real, realizando-se em uma nova forma de entender o que na verdade é o Coma.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO 2: A ROTA DO DINHEIRO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O criminoso indiano mais procurado, Vicky Chaddha, é preso na Malásia e enclausurado com sua esposa. Um grupo de quatro pessoas é enviado ao país para levar o casal de volta à Índia. Além de intrigas pessoais, essa missão também é cheia de sequências de ação e reviravoltas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO DE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma patrulha marinha pára na Firebase Gloria no início da Ofensiva de Tet durante a Guerra do Vietnã. Com o Firebase atacado, a patrulha permanece para ajudar a defendê-la. Os fuzileiros navais mal seguram o VC (Viet Cong), mas no final, mantêm a base.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO DELTA 2: CONEXÃO COLÔMBIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Coronel Scott McCoy tem uma nova missão: enfrentar o maior chefe do tráfico de drogas no mundo, o colombiano Ramon Cota. O bandido sequestra uma equipe de agentes americanos e os leva em seu esconderijo na América do Sul. Agora, cabe a McCoy e o Comando Delta salvar os prisioneiros e terminar com o império do traficante.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO DELTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos depois de o major Scott McCoy demitir-se da Força Delta devido a questões burocráticas, ele retorna com o coronel Alexander para prender terroristas libaneses que sequestraram um Boeing 707. O líder terrorista Abdul Rifi faz de refém a tripulação e redireciona o avião para Beirute. Quando McCoy e Alexander tentam salvar os reféns, eles são forçados a combater um grupo de terroristas que é maior do que o esperado.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO FINAL 3 - PARADOX[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o negociador da polícia de Hong Kong, Lee Chung-chi, é informado sobre o desaparecimento súbito de sua filha de 16 anos, Lee Wing-chi, durante sua viagem a Pattaya, ele decide viajar à Tailândia para descobrir o paradeiro dela. Lá, ele recebe assistência do detetive chinês Chui Kit e seu colega Tak, e também encontra um gângster americano, Sacha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Detetive Chan da policia de Hong Kong (Simon Yam) foi quase toda sua carreira devoto em colocar na cadeia o chefe da Triade, Wong Po (Sammo Hung). Depois de Descobrir ter um tumor no Cerebro e que lhe resta poucos anos de vida. Chan e sua equipe decidem colocar Wong Po a qualquer custo na cadeia, antes de sua morte. Poucos dias antes de sua aposentadoria, Ma Kwun (Donnie Yen)respeitado Detetive que substituira Chan, passa a acompanhar a equipe e compreender suas ações.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO IMBATÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um time de Seals da Marinha é mandado para resgatar norte-americanos que estão sendo mantidos como reféns por terroristas. Durante o resgate, são descobertos mísseis escondidos, mas o líder decide deixar o local com os reféns em vez de destruir as armas. Agora eles terão que voltar ao covil para finalizar os planos dos criminosos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO JUSTICEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especialista em grupos de operações especiais é contratado por um bilionário de Hong Kong para formar um grupo implacável que terá uma única missão: eliminar os criminosos mais notórios e perigosos do mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO KILL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comando Kill se passa num futuro próximo onde a sociedade coloca o homem para combater suas próprias máquinas assassinas. Contra esse pano de fundo, existe uma unidade de elite do exército que é deixada por um helicóptero remoto, num centro de treinamento isolado. O que começa como um exercício de treinamento simples para o Capitão Bukes e sua unidade, se torna numa batalha terrível contra a morte, conforme os fuzileiros navais descobrem que a ilha é invadida por um inimigo que transcende o conceito humano do mal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Matrix é um coronel aposentado há dez anos que vive para Jenny Matrix, sua filha. Repentinamente, ela é sequestrada por Arius, um ex-ditador latino-americano que espera recuperar o poder e que, para isto, chantageia Matrix ordenando-o que mate o presidente Velasquez, o atual mandatário. Mas John foge do avião e tem só onze horas para resgatar Jenny antes que descubram que escapou e não pretende cometer nenhum assassinato. Na sua tentativa, só encontra obstáculos pelo caminho e a única pessoa que fica do seu lado é Cindy, uma aeromoça.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO SUBURBANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hulk Hogan é Shep Ramsey, um valente guerreiro intergalático, temporariamente enrascado na Terra, vivendo com um tranquilo arquiteto (Chritopher Lloyd), sua esposa (Shelley Duvall) e duas crianças. Os esforços de Shep para adaptar-se à vida suburbana são desastradamente cômicos, colocando a vizinhança em tumulto. Mas quando seu demoníaco, invencível e eterno inimigo segue-o pelo Universo até o quintal de sua casa, Shep necessitará de toda a ajuda que os terrestres puderem lhe oferecer, principalmente de toda a atrapalhada e confusa família com quem mora![/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDOS DO AR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tenente-coronel Robert (Dutch) Holland foi um "terceira base" no St. Louis Cardinals, não um "pitcher". Enquanto na primavera uma formação de treinamento de B-36 sobrevoava o campo o holandês estava em pé na terceira base. Brewster era o reserva da terceira base quando foi novamente chamado ao dever. O filme mostra claramente isso.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDOS EM AÇÃO - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os G.I. Joe enfrentam um novo inimigo, uma sociedade antiga de homens serpentes conhecidas como Cobras, que tentam forçadamente retomar a Terra daqueles que os comandavam tempos atrás. O líder dos Cobras, Golobulus, manda um comandante Cobra e suas forças para roubar o transmissor de energia dos G.I. Joe, mas falham na missão. Golobulus e os Cobras necessitam do transmissor porque é a única fonte de energia que é quente o bastante para amadurecer os pods que eles estão prestes a lançar na atmosfera terrestre e transformar a humanidade em sua sociedade perfeita. Os G.I. Joe, então juntam suas forças para impedir esse lançamento e preservar a humanidade.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBAT SHOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano do Vietnã perigosamente perturbado luta com a vida 15 anos depois de seu retorno para casa, e lentamente cai em insanidade de seu estilo de vida urbano gritty.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBATE MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três guerreiros mortais são atraídos a uma ilha misteriosa, onde enfrentam inimigos terríveis, como o espectro Scorpion (Chris Casamassa) e o lin-kuei Sub-Zero (François Petit) em um combate decisivo. São eles: Sonya Blade (Bridgette Wilson), agente da força especial americana; Johnny Cage (Linden Ashby), um vaidoso ator; e Liu Kang (Robin Shou), um legítimo monge Shaolin. Eles foram os escolhidos para defender o destino da humanidade em um milenar torneio, o Mortal Kombat. Com a proteção do poderoso deus do trovão Raiden (Christopher Lambert), eles terão de superar seus medos e inseguranças para derrotar o campeão do torneio, o gigante de quatro braços Goro, e o maligno feiticeiro Shang Tsung (Cary-Hiroyuki Tagawa).[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBATE MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rico especialista em kung fu, que se tornou amargo e malvado com o assassinato de sua esposa e a perda das mãos de seu filho, intimida uma cidade por meio do terror e da força. Eles encontram prazer e satisfação incapacitando aqueles que tropeçam em seu caminho. Quatro dos aleijados, um vendedor ambulante cego, um ferreiro mudo e surdo, um errante que perde as pernas e um lutador que perde a sanidade, unem-se para usar suas deficiências da melhor maneira possível. Os quatro são testados repetidamente e demonstram seus pontos fortes e habilidades.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Remo Street (Beau Casper Smart) é um jovem lutar que vive uma realidade em que nada chega fácul nas suas mãos. Quando ele tem a oportunidade de treinar com um treinador reconhecido mundialmente, ele precisa escolher entre uma difícil trajetória na carreira até a honra e a glória, ou sucumbir a um futuro brutal como lutador da máfia russa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBATENTES DA LIBERDADE: RAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terra X é uma das muitas realidades do multiverso, com uma diferença gritante da nossa terra: os nazistas ganharam a segunda guerra mundial! Liderados por Ray, um grupo de heróis conhecido como Combatentes da Liberdade lidera a batalha contra a tirania. Mas quando Ray é transportado para a Terra para salvar a sua própria vida, ele passa os seus poderes ao seu equivalente desavisado, Ray Terrill. Supercarregado com habilidades super-humanas, o recém-batizado Ray deve se adaptar e superar os desafios da luta contra o crime, embora com a pequena ajuda de Flash e Arqueiro Verde. Preparado e pronto para lutar, Ray agora enfrenta a sua maior batalha: voltar à Terra X para liderar os Combatentes da Liberdade contra Overgirl e os seus capangas nazistas do mal![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBINAÇÃO PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para conquistar uma cliente, a ambiciosa Lola viaja de Los Angeles até uma fazenda na Austrália, onde se interessa por um homem rústico e intrigante.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBOIO 48: A ÚLTIMA RESISTÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a defesa de Leningrado, muitas mulheres recebem a missão de entregar equipamento militar por meio das linhas ferroviárias, correndo o risco de serem pegas pelos Nazistas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBOIO DA CARGA PESADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Motorista de caminhão procura seu irmão, que desapareceu em uma cidade administrada por um juiz corrupto.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBOIO DE SAL E AÇUCAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1989, Moçambique é um país arruinado pela guerra civil. O trem que liga Nampula ao Malawi é a única esperança para as pessoas dispostas a arriscar suas vidas a trocar alguns sacos de sal por açúcar. Correndo devagar por trilhas sabotadas, a jornada é cheia de obstáculos e violência. Mariamu, uma viajante frequente, compartilha sua viagem com sua amiga Rosa, uma enfermeira que está indo para seu novo hospital, vivendo a realidade da guerra pela primeira vez, tenente Taiar, que só conhece a realidade de sua vida militar, e outro soldado , Salomão, com quem ele não se dá bem. Entre balas e risadas, histórias de amor e guerra se desenrolam à medida que o trem avança em direção à próxima parada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBOIO DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um cometa passa pela Terra, máquinas ganham vida e provocam uma rebelião. Movendo-se por conta própria, caminhões e carros perseguem as pessoas até a morte, ameaçando a humanidade. Para salvar suas vidas, um grupo de sobreviventes planeja lutar contra as máquinas e recuperar a paz.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBOIO FURIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Málaga, sul da Espanha. Sete homens, em quatro carros, partiram com um grande carregamento de drogas para Creil, uma cidade perto de Paris; uma missão de rotina que será complicada por uma série de eventos fatais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBOIO INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipa de atletas americanos visita a Europa de Leste a fim de participar no Campeonato de Wrestler do Mar Negro. Devido a uma festa debochada que se prolongou pela noite dentro, Alex e alguns dos seus colegas de equipa perdem o comboio para Odessa. O treinador está furioso, mas uma mulher misteriosa oferece aos wrestlers e ao seu treinador uma boleia num comboio alternativo. O treinador aceita o simpático convite e os atletas exaustos e ressacados sobem a bordo cheios de gratidão. Mas este comboio esconde um segredo mortífero e um pesadelo impensável de sangue, dor e lágrimas está prestes a começar...[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBOIO PARA O LESTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tenente Joe Rossi é primeiro oficial num Navio da Liberdade em um grande comboio de Halifax para Murmansk. Depois de submarinos alemães atacarem o comboio seu navio se separa e está indo sozinho para Murmansk. Apesar dos ataques de aviões e submarinos alemães ele luta para levar o navio em segurança para Murmansk.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBOIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na música de C.W. McCall, Comboio narra a história de um lendário caminhoneiro, Rubber Duck (Kris Kristofferson), que se desentende com um xerife e se rebela contra a corrupção policial. Após ser roubado e humilhado pelo xerife Lyle (Ernest Borgnine), Rubber convoca pelo rádio centenas de caminhoneiros para um protesto. Em poucas horas, um poderoso comboio de caminhões de todos os modelos e tamanhos levanta a poeira das estradas do Arizona para juntar-se a ele, rumo ao México. Esta longa jornada irá trazer à tona questões sociais de classes, raças e sexo, assim como o lugar da lei na sociedade moderna. Mas para chegar em seu destino e assim por fim a corrupção policial e a política da qual estão sendo vítimas, eles terão que enfrentar muitos desafios...[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMBUSTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viciado em corridas, Navas financia seu hobby orquestrando roubos com a namorada, mas a casa cai quando eles se metem com o casal errado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COME BACK TO ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah e Josh são suburbanos casados. Depois de um acidente de carro, Sarah sofre apagões e acaba grávida embora Josh seja estéril. Como suas espirais de vida, ela esconde uma câmera em sua casa e destrói um segredo horrível de conseqüências de longo alcance.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COME FROM AWAY: BEM-VINDOS A GANDER[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado ao vivo na Broadway, o musical vencedor do prêmio Tony conta a incrível história verídica de 38 voos retidos em uma pequena cidade canadense em 11 de setembro de 2001. Habitantes locais e passageiros precisam se unir em busca de esperança.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMEDY CENTRAL ROAST OF BRUCE WILLIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comédia tradicional onde celebridades, quadrinhos e amigos zombam do ator Bruce Willis.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMEDY CENTRAL ROAST OF PAMELA ANDERSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pamela Anderson foi assado por Courtney Love, Adam Carola, Bea Arthur, Nick Dipaolo, Grand Giraldo, Ouro Elon, Eddie Griffin, Lady Bunny, Lisa Lampanelli, Tommy Lee, Jeff Ross, Sarah Silverman, RodaMaster Jimmy Kimmel e Pré- Aparições gravadas por David Spade e Hugh Hefner. Dennis Rodman estava entre a multidão no palco. Este assado apresentava uma grande quantidade de piadas e sátira em relação ao sexo dirigido de torrefadores em direção a torreadores, completos com Andy Dick aparecendo como o cirurgião plástico de Pamela e enxugando os seios como parte de seu skit. Muitas das piadas também foram direcionadas ao Courtney Love por parecer estar inebriadas (mas alegando ter sido sóbria por um ano), a masculinidade de Bea Arthur, a sexualidade ambígua de Andy Dick e o corpo cheio de Lisa Lampanelli, assim como sua atração em relação aos negros. Um dos membros da audiência era Anna Nicole Smith.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMEMORAÇÃO DE 20 ANOS DE HARRY POTTER: DE VOLTA A HOGWARTS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma encantadora história de making-of contada por meio de novas entrevistas em profundidade e conversas com o elenco, convidando os fãs a uma jornada mágica em primeira pessoa através de uma das franquias de filmes mais amadas de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMEMORAÇÃO SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah e Matt convidam os seus amigos para participar de uma inocente caça a fantasmas. Porém, a brincadeira toma um rumo inesperado quando eles exploram restos mortais em uma prisão. Nesse lugar, o grupo descobre os horrores da vida após a morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMENDO PELAS BEIRADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ex-lutador de boxe, campeão mundial de pesos-pesados,agora, é dono de um restaurante. Decide criar uma pequena competição entre funcionários: quem conseguir o maior número de vendas levará para casa o prêmio de US$ 10 mil. Para o perdedor, um destino trágico: uma luta de boxe contra o patrão - e a certeza de muita dor![/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMER BEBER VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a morte da esposa, Chu ficou responsável por suas filhas: Jia-Jen, Jia-Khien e Jia-Ning, três garotas com características muito diferentes. Até que surge a Sra. Liang, uma viúva que mudou-se para a casa ao lado da família. Mas, antes que a vida amorosa de Chu possa tomar algum rumo, a vida de todos sofrem mudanças: gravidez, morte e despejo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMER, BRINCAR E AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A veterinária Dra. Carly Monroe se apaixona por Dan Landis, o dono de um abrigo para cães que ela frequentemente visita. Infelizmente, Dan está prestes a se casar com sua namorada e se mudar para Nova York.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMER, REZAR, AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth (Julia Roberts) descobre que sempre teve problemas nos seus relacionamentos amorosos. Um dia, ela larga tudo, marido, trabalho, amigos, decidida a viver novas experiências em lugares diferentes por um ano inteiro. E parte para a Índia, Itália e Bali, para se reencontrar numa grande viagem de auto conhecimento.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMERCIALIZAÇÃO DO MESSIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se você é cristão, ateu ou membro de outra fé, é impossível ignorar o impacto que o cristianismo teve na civilização ocidental. Mas a maioria das pessoas não sabe como o cristianismo começou. Neste filme leve, mas factual, contamos a história "verdadeira" do cristianismo primitivo. Uma tentativa honesta de juntar uma história muito complexa e fascinante que todos vão desfrutar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMFORT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cameron é um mensageiro noturno com um coração de ouro e um segredo. Crepúsculo para amanhecer, ele faz entregas em toda a área de Los Angeles. Um chef qualificado, ele está economizando para seu próprio caminhão de comida, mas ele está ocupado demais cuidando de outras pessoas para colocar seus próprios sonhos primeiro. Quando seu próximo pickup acaba por ser jasmim, a filha atraente e headstrong de um cliente, as faíscas que se seguem iluminam o céu noturno. Esta chance encontrará apenas outra entrega, ou mudará sua vida para sempre?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMÍCIOS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Microfone na mão, Pier Paolo Pasolini pede aos italianos que falem sobre sexo: ele pergunta às crianças de onde vêm os bebês, mulheres jovens e velhas se são iguais a homens, homens e mulheres se a virgindade de uma mulher importa, como vêem os homossexuais, como sexo e honra se o divórcio for legal e se eles apóiam o fechamento dos bordéis (a Lei Merlina). Ele periodicamente verifica com Alberto Moravia e Cesare Musatti. Bersani é intrusivo e crítico, incitando aqueles que respondem. A tese do filme: apesar da economia em expansão do pós-guerra, as atitudes dos italianos em relação ao sexo são rigidamente medievais (os pobres e o sul) ou confusas e autocensuradas (a burguesia e o norte).[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMING HOME IN THE DARK[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor é forçado a confrontar um ato brutal de seu passado quando um par de vagabundos o faz de refém junto de sua família.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMING SOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Que tipo de cenas em um filme de terror te assusta mais? Quando um fantasma parece totalmente inesperadamente? Quando o personagem principal não vê o fantasma se esgueirando atrás dele? Quando no final você descobrir que o personagem principal era realmente um fantasma o tempo todo? Mas nada disso se compara à sensação de chegar em casa sozinho e de repente estar preso por uma sensação de Deja-Vu.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMMANDO NINJA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Hunter é Vietnã Verde Beret Veterano, meio Commando, Half Ninja, cuja filha foi sequestrada por uma organização secreta do Ninja, liderada por um ditador central-americano, que quer criar uma nova ordem mundial - no tempo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMMITTED[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma reunião acidental entre um homem sendo pressionada a propor a sua namorada e uma noiva fugitiva.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO AGARRAR MEU EX-NAMORADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desempregada e cheia de dívidas, Stephanie aceita o emprego de caçadora de recompensas, sem imaginar o que espera por ela. Sua primeira missão? Capturar um atraente jovem por quem ela foi apaixonada nos tempos da escola.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO AGARRAR UM MARIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve Martin e Goldie Hawn são os protagonistas desta hilariante comédia romântica sobre as consequências de se "esticar" a verdade. Quando a namorada do arquitecto Newton Davis (Martin), Becky (Dana Delaney), rejeita a sua proposta de casamento, a sua casa de sonho, acabada de construir, subitamente transforma-se em nada mais que um monumento vazio da sua rejeição. Isto é, até que um encontro ocasional com Gwen (Hawn) lhe vira a vida ao contrário. É uma comédia deliciosa, ternurenta e inteligente, do realizador Frank Oz.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO AGARRAR UM MILIONÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Schatze Page, Pola Debevoise e Loco Dempsey são três belas modelos que estão cansadas de namorar homens pobres. Elas armam um plano para conseguir maridos milionários, e para isso fingem ser ricas e alugam um elegante apartamento em Manhattan. Mas o plano começa a fracassar quando o dinheiro delas acaba e começam a se interessar por homens sem dinheiro.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO AGRADAR UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu negócio de faxina (só para homens) fica fora de controle, uma mulher madura deve abraçar sua própria sexualidade, se quiser construir uma nova vida para si mesma.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO ÁGUA PARA CHOCOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tita (Lumi Cavazos) nasceu na cozinha do rancho de sua família, quando sua mãe (Regina Torné) estava cortando cebolas. Logo em seguida seu pai morre de um ataque cardíaco fulminante, por ter sua paternidade questionada. Com isso Tita é vítima de uma tradição local, que diz que a filha mais nova não pode se casar para que cuide da mãe até sua morte. Ao crescer Tita se apaixona por Pedro Muzquiz (Marco Leonardi), que deseja se casar com ela. Sua mãe veta o matrimônio, devido à tradição, e sugere que ele se case com Rosaura (Yareli Arizmendi), a irmã dois anos mais velha de Tita. Pedro aceita, pois apenas assim poderá estar perto de Tita.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO ARRASAR UM CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex é especialista em seduzir mulheres para acabar com relacionamentos. Contratado por um milionário para impedir o casamento da filha, ele acredita que não terá problemas, até conhecer Juliette, a primeira mulher a resistir aos seus encantos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO ASSALTAR UM BANCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruggero é um homem tranquilo, mas impulsivamente decide roubar um banco para provar que é corajoso o suficiente para sua ex-mulher, que o abandonou. Após o crime, por um conjunto de coincidências hilariantes, Ruggero é completamente ignorado pela polícia, mas a investigação acaba envolvendo diversas pessoas próximas a ele e funcionários corruptos do banco. Será que aproveitando o dinheiro roubado Ruggero finalmente conseguirá superar o término de relacionamento que o colocou nessa confusão?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CÃES E GATOS 2: A VINGANÇA DE KITTY GALORE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kitty Galore é uma ex-agente de elite de uma organização de espiões felinos, está cada vez mais pirada e bolou um plano diabólico para, além de derrotar de vez seus inimigos caninos, também derrubar seus ex-companheiros de espionagem e transformar o mundo em seu arranhador de estimação. Diante dessa ameaça sem precedentes, cães e gatos serão obrigados a unir forças pela primeira vez na história em uma aliança que poderá salvar suas vidas, e as de seres humanos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CÃES E GATOS 3: PELUDOS UNIDOS![/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já se passaram dez anos desde a criação da Grande Trégua, um elaborado sistema de vigilância de espécies conjuntas projetado e monitorado por cães e gatos para manter a paz quando surgem conflitos. Mas quando um vilão experiente em tecnologia invade redes sem fio para usar frequências ouvidas apenas por cães e gatos, ele os manipula em conflito e a batalha mundial entre cães e gatos está de volta. Agora, uma equipe de agentes inexperientes e não testados terá que usar seus instintos animais à moda antiga para restaurar a ordem e a paz entre cães e gatos em todos os lugares.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CÃES E GATOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cães e gatos têm travado uma guerra secreta desde o começo dos tempos. A vitória dos cães fica cada vez mais próxima quando o Professor Brody inventa uma fórmula capaz de curar a alergia dos humanos a cachorros. Para impedi-la, o líder dos gatos, Sr. Tinkles, decide roubar a vacina, mas primeiro precisa enfrentar o Agente Lou, um cão corajoso que, graças a um erro no sistema, está encarregado de proteger a família Brody.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CASAR COM UM MILIONÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme é um guia (muito engraçado) para quem sonha com um relacionamento feliz! O longa conta a história de Alicja, uma menina que vai acidentalmente a um curso ministrado pela autora de guias de best-sellers, Sonia. Sônia assume que “é melhor chorar em uma Mercedes do que em outro lugar” e revela métodos comprovados de sedução que funcionam mesmo nos casos mais complicados.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CONQUISTAR AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alfie é um charmoso conquistador que vive em Londres. Ele tem várias aventuras amorosas, pois sempre quer mais mulheres na sua "coleção". Ele as usa, pois não tem nenhum tipo de censura e pula de uma cama para outra sem nenhum remorso. Porém Alfie não é tão despreocupado ou indiferente como tenta passar para a audiência, para quem fala diretamente diversas vezes. Tentando ser livre como um pássaro, ele ignora quem realmente o ama e seu filho acaba sendo criado por outro homem. Somente após várias conquistas e vitórias dúbias ele começa a questionar sua vida.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CONQUISTAR UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Andy ouve sua namorada Lauren suspirar depois do sexo, ele entra em pânico. Mas mesmo com a ajuda de seus amigos, estrelas pornô e especialistas tântricos, ele continua a tropeçar no quarto, finalmente percebendo que, para dar a palavra 'O' a Lauren, ele primeiro precisa dizer a palavra 'L'. Estrelado por Josh Meyers, Krysten Ritter, Ian Somerhalder, Jenna Jameson e Ken Jeong.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CRIAR O GAROTO PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas amigas que sabem tudo sobre tecnologia programam pelo computador um garoto perfeito, mas durante o processo, acabam provocando um acidente nacional.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO É BOM SE DIVERTIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jiminy Cricket apresenta dois curtas de animação da Disney: "Bongo", sobre um urso de circo que foge para a vida selvagem, e uma visão de famoso conto de fadas em "Mickey e o Pé de Feijão", com Mickey, Donald e Pateta nos papéis principais.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO É CRUEL VIVER ASSIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vladimir (Marcelo Valle) está desempregado e perdido na vida. Ele vai entrando em desespero cada vez que escuta sua mulher, Clívia (Fabiula Nascimento), dizer que sonha com uma linda festa de casamento. Eis que surge Regina (Debora Lamm), uma amiga do casal, que e propõe um plano: sequestrar seu ex-patrão, riquíssimo. Regina trabalhou na casa dele quatro anos como babá e sabe de cor todos os detalhes de sua rotina. Então, Vladimir resolve arriscar tudo e acha que essa é sua grande oportunidade de realizar algo grandioso e se sentir respeitado pela primeira vez na vida. Ele convida Primo (Silvio Guindane), um amigo mais enrolado do que ele, para completar o time. Enquanto tomam as providências práticas, revelam-se suas frustrações, ambições e medos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO ELIMINAR SEU CHEFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Hart (Dabney Coleman) é um porco. Ele tira vantagem, da forma mais grotesca, das mulheres com quem trabalha. Quando três assistentes, Judy (Jane Fonda), Violet (Lily Tomlin) e Doralee (Dolly Parton) armam um plano para prendê-lo em sua própria casa, elas assumem o controle do departamento e a produtividade aumenta incrivelmente. Mas até quando elas irão conseguir manter Hart preso?[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO ENLOUQUECER SEU CHEFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Gibbons (Ron Livingston) é um programador de computadores que trabalha na Initech fazendo upgrade dos softwares e sente-se muito infeliz no emprego. Mas após uma sessão de hipnose seu comportamento muda e ele passa a não cumprir horários nem fazer nada daquilo que lhe foi determinado. Porém, quanto mais se rebela mais é elogiado por especialistas em produtividade, que lhe dão uma promoção e fazem isto no mesmo período em que várias pessoas são demitidas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO ERA VERDE O MEU VALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 60 anos, Huw Morgan relembra sua vida quando garoto (Roddy McDowall) em uma pequena cidade mineradora. Suas reminiscências revelam a desintegração da unida família Morgan e de seus dedicados pais (Donald Crisp e Sara Allgood), enquanto capta os sentimentos e problemas daquele tempo. Maureen O’Hara e Walter Pidgeon co-estrelam este aclamado clássico das telas nesta história sobre sonhos, lutas e triunfos de uma família.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO ESTRELAS NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É a história de uma criança que sofre com dislexia e custa a ser compreendida. O jovem Ishaan, não consegue acompanhar as aulas ou focar sua atenção, e é tratado com muita rudeza por seu pai. Após serem chamados pela escola, o pai decide levá-lo a um internato, atitude que leva o pequeno a entrar em depressão. Um professor substituto de artes, Nikumbh, logo percebe o problema de Ishaan, e entra em ação com seu plano para devolver a ele a vontade de viver.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO EU ERA ANTES DE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will é um garoto rico e bem-sucedido, até sofrer um grave acidente que o deixa preso a uma cadeira de rodas. Ele está profundamente depressivo e contrata uma garota do campo para cuidar dele. Ela sempre levou uma vida modesta, com dificuldades financeiras e problemas no trabalho, mas está disposta a provar para Will que ainda existem razões para viver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO EU MORRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de estudantes universitários se tornam parte de um estudo fármaco experimental, um efeito colateral inesperado lhes dá premonições terríveis sobre seus próprios assassinatos… que começam a se tornar realidade. À medida que se esforçam para ser mais espertos e passar a perna na morte, eles percebem que o assassino está entre eles e compartilha a sua capacidade de ver o futuro – só ele parece estar sempre um passo à frente em sua corrida para sobreviver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO FALAR COM GAROTAS EM FESTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, nos anos 1970, dois garotos vão a uma festa na tentativa de sair com garotas da região. Embora não tenham muito sucesso, eles conhecem uma garota estrangeira, que decide se afastar do seu grupo turístico e passear com eles. Esta forasteira convence os dois a explorar os perigosos subúrbios de Londres.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO FERA ENCURRALADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gângster condenado à morte à revelia e procurado pela polícia, Abel Davos refugiou-se na Itália com sua esposa Thérèse e seus dois filhos. Mas depois de um golpe com seu amigo Raymond, à beira de ser encontrado, ele deve retornar clandestinamente à França. Quando aterrissam em uma praia deserta, dois oficiais da alfândega os surpreendem, gerando um tiroteio que acaba matando Thérèse e Raymond. Deixado sozinho com seus dois filhos, Abel pede a seus amigos Riton e Fargier, em Paris, para buscá-los em Nice. Como eles não podem vir pessoalmente mandam um homem de confiança, Eric Stark, com uma ambulância. Davos faz amizade com o jovem, que o esconde no quarto de uma empregada em seu prédio ... (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO GANHAR SEU CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Davis (Michael Angarano), jovem rapaz de fala rápida, convence o seu ex-melhor amigo para passarem o fim de semana na festa de noivado do documentarista Whit Coutell (Lee Pace). Mas há um porém: ele não está realmente lá para reatar a amizade. Ele quer declarar seu amor e reacender um romance com a noiva do cineasta, a linda Zoe (Uma Thurman).[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO HACKEAR SEU CHEFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem querer, Victor envia um e-mail comprometedor a seu chefe mala. Com a ajuda da crush do financeiro e seu amigo sem noção, ele tem poucas horas para salvar seu emprego e lidar com um hacker picareta, um site pornô e um mascote chamado Sorrisinho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO JOGAR BEISEBOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pateta nos mostra o passatempo nacional. Após um breve resumo, temos uma demonstração dos muitos arremessos possíveis.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO MATAR SUA ESPOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stanley Ford leva uma vida de solteiro idílica. Ele é um cartunista publicado nacionalmente cuja série Bash Brannigan lhe proporciona uma moradia de luxo e um mordomo de tempo integral, o Charles. Quando ele acorda na manhã após a festa de despedida de solteiro de um amigo ele se vê casado com a mulher muito bonita que saiu do bolo da festa e que não fala uma palavra de Inglês. Apesar de seus protestos iniciais, ele começa a gostar da vida conjugal e até muda o personagem da sua tirinha de um super espião para um marido pouco atormentado. Quando, depois de vários meses ele decide matar a esposa de Bash, seu personagem no desenho, sua esposa interpreta mal suas intenções e desaparece. O que leva a polícia a acusá-lo de assassinato. Um homem que criou o estilo de vida perfeito para si mesmo comete o erro de se casar enquanto estava bêbado... e suas fantasias de assassinato são usados ​​contra ele.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO ME APAIXONEI POR UM GÂNGSTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher misteriosa fala sobre a ascensão e queda de Nikodem "Nikoś" Skotarczak, um dos maiores gângsteres da história da Polônia. Inspirado em uma história real.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO NÃO ESQUECER ESSA GAROTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Molly é uma garçonete solitária que se envolve com Gus, um vendedor de joias. Mas há um obstáculo para o relacionamento: Gus sofre de um problema de perda de memória recente, que o impede de lembrar dela. Entretanto, com criatividade e jogo de cintura, ambos tentarão fazer o amor triunfar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO NÃO PERDER ESSA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jon é um cara sedutor que não se prende a ninguém. Seu corpo, casa, carro, família, amigos, mulheres e vídeos pornôs são as únicas coisas que lhe interessam. Mas, quando conhece Barbara, ele percebe que terá que mudar seus hábitos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO NASCE UM BRAVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Harris, funcionário de um hotel em Chicago, sonha com a vida de cowboy, e tem sua chance quando, abandonado pelo pai da mulher que ama, se junta a Tom Reece com sua roupa de vaqueiro. Logo, porém, o novato descobre que a vida nas trilhas de gado não é nem um pouco o que ele esperava e muito menos o que ele está em busca.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO NOSSOS PAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rosa é uma mulher que quer ser perfeita em todas suas obrigações: como profissional, mãe, filha, esposa e amante. Quanto mais tenta acertar, mais tem a sensação de estar errando. Filha de intelectuais dos anos 70 e mãe de duas meninas pré-adolescentes, ela se vê pressionada pelas duas gerações que exigem que ela seja engajada, moderna e onipresente, uma super-mulher sem falhas nem vontades próprias. Até que em um almoço de domingo, recebe uma notícia bombástica de sua mãe. A partir desse episódio, Rosa inicia uma redescoberta de si mesma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO O GRINCH ROUBOU O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta obra idealizada pelo famoso Dr.Seuss, apresenta-nos o infame Grinch, um ser amargurado e irritadiço que tem um coração com apenas metade do tamanho normal. A este ser, surge-lhe uma ideia, acabar com o Natal de uma vez por todas. Assim que chega disfarçado a Whoville, uma cidade que fica perto da sua cabana, conhece a pequena Cindy Lou Who, a única dos Who que tem as suas próprias dúvidas sobre o Natal. Juntos vão revolucionar a tranquila cidade de Whoville e o próprio Natal.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO OS BEATLES MUDARAM O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entrevistas e imagens raras de arquivo mostram como os Beatles continuam a exercer uma grande influência na música e na cultura pelo mundo inteiro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO PERDER UM HOMEM EM 10 DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben é um publicitário que aposta com o chefe que faz qualquer mulher se apaixonar por ele em dez dias. Se conseguir, será o responsável por uma cobiçada campanha de diamantes. Andie é uma jornalista que, por causa de uma matéria, está decidida a infernizar a vida de qualquer homem que se aproximar. Os dois se conhecem em um bar e escolhem um ao outro como alvo de seus planos totalmente opostos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO PÉTALAS QUE CAEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um aspirante a fotógrafo se apaixona por uma cabeleireira alegre e cheia de vida. Eles têm o futuro todo pela frente, até que uma reviravolta do destino muda tudo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO PLANEJAR UMA ORGIA EM UMA PEQUENA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como planejar uma orgia em uma cidade pequena é sobre um grupo de amigos que vivem na pitoresca cidade de Beaver cume-o epítome da salubridade e fortes valores familiares. Sua vida ordenada é interrompido pelo regresso a casa de Cassie Cranston (Jewel Staite), a quem eles vagabunda-vergonha em deixar a cidade quando ela era uma adolescente. Agora, uma grande cidade sexo escritor, Cassie retorna para casa para enfrentar uma recepção indesejada por seus antigos amigos, e encontra uma oportunidade para se vingar por escrever um livro sobre eles quando eles perguntar se ela vai ajudá-los a planejar uma orgia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO ROUBAR UM MILHÃO DE DÓLARES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicole Bonnet é a filha de um falsificador de obras de arte que pede a ajuda de Simon Dermott, um desconhecido que recentemente invadiu sua casa, para roubar uma estátua. O pedido é feito porque seu pai, Charles Bonnet, emprestou sua preciosa Venus de Cellini a um prestigiado museu de Paris e sem ler os documentos, autorizou exames que provem a autenticidade da obra. Infelizmente a Venus não foi esculpida por Cellini mas pelo avô de Nicole, um exímio falsificador de esculturas. Quando os testes forem feitos ficará claro que a obra é falsa, assim como todos os quadros que Charles vendeu serão testados de todas as formas e será comprovado que ele é um falsificador. Mas Nicole nem imagina quem é que a está ajudando nesse roubo quase impossível de ser realizado.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SAIR DE BUFFALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peg Dahl, uma golpista de Buffalo, fará de tudo para escapar de sua cidade natal, Buffalo, estado de Nova York, e assim ela chega ao submundo das cobranças de dívidas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SE FOSSE A PRIMEIRA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Roth vive uma vida invejável em um paraíso havaiano, passando todas as noites com turistas exuberantes à procura de diversão na ilha. É uma bela vida, sem compromissos... até que ele conhece Lucy. Ele e Lucy se dão bem desde o início, mas, no dia seguinte, ela age como se não o conhecesse. Será que ele está levando o troco por todos os anos de cafajeste ou o quê? Na verdade, Lucy sofre de perda de memória recente, então, à noite, todo o seu dia é apagado de sua mente. Mas um homem apaixonado irá tentar de tudo para conquistar a mulher dos seus sonhos, e se isso significa ter que encontrar jeitos criativos de conquistá-la todos os dias, então Henry topa o desafio.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SE LIVRAR DA ESPOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ward (Donald Faison) é um cara legal, querido. Sua mulher não. Egoísta, má, péssima mãe... Ele sabe, os amigos sabem. Então, por que não matá-la?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SE TORNAR INFLUENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johanna tem 16 anos e é esperta, tem opiniões fortes e excesso de peso. Com hormônios furiosos ela está desesperada para sair de sua cidade natal e fazer um nome para si mesma - o que ela faz, se reinventando como Dolly Wilde, uma crítica de música de rock. Ganhando notoriedade como um enfant terrible, ela finalmente descobre 'como construir uma garota' - mas é essa a garota que ela queria construir?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SE TORNAR O PIOR ALUNO DA ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bernado (Bruno Munhoz) e Pedro (Daniel Pimentel) são estudantes e enfrentam as clássicas tarefas de cumprir as obrigações escolares, tirar boas notas, ter bom comportamento e cumprir as regras da escola, cada vez mais elaboradas graças ao diretor Ademar (Carlos Villagrán). Frustrados, Pedro acaba encontrando um diário de como provocar o caos na escola sem ser pego, o que leva os dois amigos a seguirem as dicas do caderno.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SE TORNAR UM CONQUISTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde criança, Maximo (Eugenio Derbez) sonhava em se tornar rico sem precisar trabalhar. Durante a juventude, ele conhece uma viúva milionária e se casa com ela. Décadas depois, vivendo numa mansão e cercado por carros de luxo, Maximo é dispensado pela esposa. Agora, sem dinheiro e sem experiência de trabalho, ele busca abrigo na casa da irmã Sara (Salma Hayek), que leva uma rotina modesta. Aos poucos, o homem aproveitador descobre novos valores de vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SER SOLTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice (Dakota Johnson) acabou de sair de um relacionamento e não sabe muito bem como agir sem outra metade. Para sua sorte, ela tem uma animada amiga (Rebel Wilson) especialista na vida noturna de Nova York, que passa a ensiná-la como ser solteira. Adaptação do primeiro romance de Liz Tuccillo, "How To Be Single", lançado em 2008.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SER WARREN BUFFETT[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar sincero sobre a vida de Warren Buffet, um multimilionário que apesar de dirigir a quarta maior companhia do mundo, ainda leva uma vida humilde em uma modesta casa em Omaha. Este documentário original HBO mostra uma nova perspectiva do homem que começou como um ambicioso menino de Nebraska e cresceu para se transformar, não somente em um dos empresários de maior sucesso do mundo, mas também em um dos filantropos mais respeitados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SERIA SE...?[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natalie faz um teste de gravidez na noite de sua formatura da faculdade, mas esse ato vai dividir sua vida em duas realidades paralelas. O que será que o futuro reserva?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SOBREVIVER A UM ATAQUE ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben, Carter e Augie são amigos desde que se conheceram no grupo de escoteiros. Enquanto os dois primeiros tentam realizar outras atividades, o último faz questão de convencê-los a acampar mais uma vez. Ben e Carter topam, mas fogem no meio da noite para ir a uma badalada festa secreta na cidade. Chegando ao local, descobrem que tudo foi dominado por zumbis e agora eles têm a missão de sobreviver a esse ataque.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO SUPERAR UM FORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria Fe, uma jovem mulher, está no meio de uma crise existencial antes dos seus 30 anos de idade. Depois de sofrer uma ruptura amorosa, ela decide criar um blog para contar os desafios de uma solteirice que a desconcerta. Em um ambiente de trabalho dominado por homens, a nova blogueira ganha popularidade imediatamente. Essas novas experiências começam a ter um lado dela mais ousado, frontal e decisivo, mas ela se vê ameaçada por um ex que parece não desaparecer totalmente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO TREINAR O SEU DRAGÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos após convencer os habitantes de seu vilarejo que os dragões não devem ser combatidos, Soluço convive com seu dragão Fúria da Noite, e estes animais integraram pacificamente a rotina dos moradores da ilha de Berk. Entre viagens pelos céus e corridas de dragões, Soluço descobre uma caverna secreta, onde centenas de novos dragões vivem. O local é protegido por Valka, mãe de Soluço, que foi afastada do filho quando ele ainda era um bebê. Juntos, eles precisarão proteger o mundo que conhecem do perigoso Drago Bludvist, que deseja controlar todos os dragões existentes.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO TREINAR O SEU DRAGÃO 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Decidido a fazer de Berk um verdadeiro libelo ao ideal da convivência pacífica entre homens e dragões, Soluço e seus amigos seguem atrás de caçadores, para não só libertar suas presas mas também impedir a matança desenfreada dos animais. O esforço do grupo desperta a atenção de Grimmel ao descobrir que entre eles está Banguela, um legítimo Fúria da Noite. O vilão então desenvolve um plano para capturá-lo a todo custo, usando como arma uma fêmea capturada, da mesma espécie.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO TREINAR O SEU DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soluço é um jovem viking que desafia a tradição, quando fica amigo de um dos mais mortais inimigos — um feroz dragão que ele chama de Banguela.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO UM CHEF[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacky Bonnot (Michael Youn) é um cozinheiro amador e o seu sonho é ser bem sucedido num restaurante de grande classe. Face à sua situação financeira, este vai ser, pelo contrário, obrigado a trabalhar em pequenos empregos de cozinheiro que não chegam a satisfazê-lo. Até o dia em que encontra Alexandre Lagarde (Jean Reno), um chef altamente conceituado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO UM GATO NA MARGINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um encontro entre um homem burguês e uma pobre mulher, porque seus filhos adolescentes se apaixonam.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO VENCER NA VIDA SEM FAZER FORÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo, mas brilhante, o antigo limpador de janela sobe para o topo de sua empresa, seguindo o conselho de um livro sobre avanço implacável nos negócios.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO VIAJAR COM O 'MALA' DO SEU PAI[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melanie Porter (Raven-Symoné) é uma garota confiante e ambiciosa que sonha em entrar em uma universidade. Ela decide fazer uma viagem com as amigas para conhecer diversas faculdades do país, mas os seus planos são atrapalhados quando o pai de Melanie resolve invadir a festa e viajar com as meninas. O policial James (Martin Lawrence) é um pai superprotetor que faz de tudo para garantir que a filha escolha a universidade certa. Juntos, eles vão embarcar em uma viagem divertida e cheia de confusões.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO VIREI GÂNGSTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gângster ambicioso escala os degraus do poder no submundo do crime em Varsóvia. Assista o quanto quiser.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO VIREI SUPER-HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo onde humanos e super-heróis coexistem, um policial solitário e uma detetive brilhante se unem para acabar com um plano para roubar superpoderes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO VOCÊ É[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack (Owen Campbell) é um estudante do ensino médio que vive com sua mãe solteira Karen em uma cidade suburbana dos Estados Unidos, nos anos 90. Ele não tem amigos e não se encaixa em nenhum grupo, até que o novo namorado de sua mãe, muda-se para sua casa e traz junto seu filho Mark (Charlie Heaton, o Jonathan da série "Stranger Things"). Jack e Mark conectam-se rapidamente e formam uma forte amizade, junto com Sarah (Amandla Stenberg), que conhecem após um encontro casual. Os três adolescentes tornam-se a salvação um para o outro até que mudanças acontecem e segredos vem à tona, os forçando a olhar para si mesmos e ver até onde estão dispostos a viver a vida que escolheram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO VOCÊ QUER O SEU CASAMENTO?[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Solteirão convicto, Heitor ganha a vida comandando uma equipe que registra cerimônias de casamento e se mete em encrenca ao se tornar alvo de Penélope, que está desesperada para impedir o enlace matrimonial do amante.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO VOCÊ QUISER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme baseado na obra de Shakespeare, que conta a história de Rosalind, filha de um duque banido do reino pelo irmão mais velho. Depois de ameaçada de morte, a jovem foge para a floresta e decide vestir-se como homem para não ser descoberta. O disfarce vai ajudar Rosalind a descobrir o verdadeiro sentimento de seu amado, Orlando, que também está exilado.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO VOCÊ SABE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lisa Jorgenson reencontrou o amigo de longa data George no meio de uma crise em seu relacionamento com Manny. Enquanto Manny pelo coração de sua amada, George encara um tremendo problema financeiro, que só serve para temperar ainda mais esse complicado e divertido triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPANHEIROS, QUASE UMA HISTÓRIA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jun chega em Hong Kong da China continental, na esperança de ser capaz de ganhar dinheiro suficiente para se casar com sua namorada de volta para casa. Ele conhece o Qiao da rua e eles se tornam amigos. À medida que a amizade se transforma em amor, os problemas se desenvolvem e, embora pareçam se destinam, de alguma forma, continuam perdendo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPANHIA DAS FOCAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A destemida foca Quinn monta um esquadrão de recrutas desajustados para enfrentar tubarões ferozes com dentes afiados e recuperar o mar aberto.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPANHIA DE ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]CIA e KGB usam uma troca de espiões como fachada para movimentar dois milhões de dólares. Hackman e Baryshnikov servem de bodes espiatórios. Mas os sabichões sacam a jogada, ficam com o dinheiro e arrumam a maior correria. O diretor Nicholas Meyer se atreveu a mandar a Guerra Fria para o espaço em Jornadas das Estrelas e se deu bem. Desta vez faz o mundo dos espiôes ruir igual ao Muro de Berlim.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPANHIA DE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado na segunda guerra mundial o filme retrata a busca incessante dos soldados americanos por cientistas, oficiais do exército alemão, que estariam desenvolvendo bombas com alto poder de destruição.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPARTILHAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As redes sociais podem mudar sua vida em apenas um instante. Especialmente para Mandy, que aos 16 anos se vê em um vídeo que parece mostrá-la sofrendo abuso sexual durante uma noite de que não se lembra. Enquanto tenta recuperar alguma lembrança do que aconteceu, Mandy terá que lidar com as expectativas de sua família e amigos sobre como ela deve enfrentar as consequências do que pode ou não ter acontecido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPARTIMENTO Nº 6[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem finlandesa foge de um enigmático caso amoroso em Moscou ao embarcar em um trem para o porto de Murmansk. Ela acaba forçada a compartilhar a longa viagem e um minúsculo vagão-dormitório com um minerador russo. Esse encontro inesperado leva os ocupantes do compartimento nº 6 a enfrentar a verdade sobre seus próprios desejos. Representante da Finlândia no Oscar 2022 de Filme Internacional. Vencedor do Grande Prêmio do Júri no Festival de Cannes 2021.?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPLEXO DE DEUS: OS BEBÊS DO DR. QUINCY FORTIER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por mais de 30 anos, o doutor Quincy Fortier secretamente usou seu próprio esperma para inseminar suas pacientes que passavam por tratamento de fertilidade. Quando seu segredo é revelado, seus filhos buscam a verdade sobre os motivos por trás das ações do pai e tentam dar sentido às suas próprias identidades.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPLICAÇÕES DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com um casamento prestes a desmoronar, Ethan e Sophie seguem o conselho de um terapeuta conjugal e decidem viajar no fim de semana. Porém, a tranquilidade dura pouco, pois descobrem um dilema incomum à sua espera.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPORTAMENTO ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco animais se reúnem regularmente para discutir suas angústias em uma sessão de terapia em grupo liderada pelo Dr. Clement, um psicoterapeuta canino. O grupo inclui Lorraine, um sanguessuga que sofre de ansiedade de separação; Cheryl, uma louva-a-deus que parece não conseguir manter um homem; Todd, um porco com um distúrbio alimentar; Jeffrey, um pássaro com problemas de culpa; e Linda, uma gata obsessiva-compulsiva.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPORTAMENTO SUSPEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o suicídio do seu irmão, Steve Clark (James Marsden) se muda com sua família para Cradle Bay e se matrícula na escola secundária local. Como qualquer colégio, há vários tipos de alunos, que formam grupos específicos. Um destes grupos é composto de jovens "perfeitos", mas Steve fica assombrado quando seu melhor amigo, que não fazia a linha "certinho", da noite para o dia passa a fazer parte deste grupo, composto por pessoas especiais. Ao tentar elucidar o caso, se depara com um espantoso segredo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPRAMOS UM ZOOLÓGICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin Mee (Matt Damon) é um pai de família que decide que precisa recomeçar sua vida após o falecimento da esposa. Desta forma, ele e seus dois filhos se mudam para um zoológico em péssimo estado de conservação, onde, com a ajuda de uma equipe de funcionários, tentam fazer com que o local recupere o brilho perdido.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPULSÃO ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy (Heather Graham) é uma mulher fascinada por comida, mas seu maior prazer não é degustar os excelentes pratos que prepara, e sim ver outras pessoas apreciando a sua gastronomia. Quando rompe de modo violento com o namorado, Amy transfere sua obsessão para a nova vizinha: Saffron (Carrie-Anne Moss), uma atriz com distúrbios alimentares, e que não consegue comer. Nasce um jogo erótico entre as duas, marcado pelos desejos crescentes e obsessões incompatíveis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPULSION[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy (Heather Graham) é uma mulher fascinada por comida, mas seu maior prazer não é degustar os excelentes pratos que prepara, e sim ver outras pessoas apreciando a sua gastronomia. Quando rompe de modo violento com o namorado, Amy transfere sua obsessão para a nova vizinha: Saffron (Carrie-Anne Moss), uma atriz com distúrbios alimentares, e que não consegue comer. Nasce um jogo erótico entre as duas, marcado pelos desejos crescentes e obsessões incompatíveis.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMPUTER CHESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 80, jovens gênios disputam um torneio para criar um programa de computador capaz de vencer um ser humano em um jogo de xadrez.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMUNHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Menina é assassinada dentro de uma igreja. As suspeitas recaem sobre sua irmã, que possui um comportamento estranho.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMUNIDADE SAGRADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos dias finais antes do Apocalipse, um ditador cruel reina na Terra.Usando tecnologia de ponta com satélites e implantação de chips, a Força da Polícia Comunal se infiltra em cada faceta da vida humana, registrando cada pegada física e digital deixada.Para a humanidade, liberdade é uma memória antiga e desobediência significa morte.Dois prisioneiros políticos encontram um estranho misterioso que tem a chave para a sua fuga e a sobrevivência da humanidade.Sem que os prisioneiros saibam, agentes da FPC fazem um acordo com um prisioneiro para que este delate os rebeldes cristãos.Os três aliados tem que escapar da execução, despistar a FPC e se unir ao fugitivo mais procurado do mundo : o líder da Resistência.Se falharem, toda a humanidade estará marcada para morrer, a resistência cairá e o inimigo terá ceifado todas as vidas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CON AIR: A ROTA DA FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cameron Poe (Nicolas Cage) conquistou a liberdade condicional e pega carona em um voo que transporta diversos criminosos do país, entre eles, o psicopata Cyrus (John Malkovich). Mas o que era para ser apenas uma viagem torna-se um grande pesadelo, porque os bandidos assumem o controle do avião para sair do país e dão início a um insano plano de fuga. Agora, Poe terá que fingir que está de acordo com eles para se manter vivo e depois tentar reverter a situação.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CON MAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Barry Minkow, uma figura jovem e carismática em negócios que atinge o status do CEO, mentindo e planejando seu caminho para o topo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONAGHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um duro cowboy a enfrentar alguns problemas cruza-se no caminho com uma mulher solitária que vive no meio do nada.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONAN, O BÁRBARO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conan vê sua aldeia ser destruída e seus pais serem assassinados por um Thulsa Doom, um cruel feiticeiro. Com um forte desejo de vingança, ele parte em busca de justiça e descobre que pode ser a única esperança de salvar as nações de Hibória de uma invasão sobrenatural.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONAN, O BÁRBARO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há milhares de anos, Thulsa Doom, um demoníaco feiticeiro, comanda um ataque em uma aldeia por motivos até hoje não revelados, que poderia ser simplesmente pelo prazer de matar ou para descobrir o segredo do aço, que era guardado pelos moradores desta aldeia. Conan, um cimério, vê seus pais serem mortos na sua frente e seu povo ser massacrado, sendo que ele, ainda criança, é levado para um campo de escravos. Os anos passam e ele desenvolve uma enorme força física, o que faz Conan se tornar gladiador. Ele ainda se mantém determinado a vingar a morte dos pais e quando é libertado tenta alcançar seu objetivo. Conan descobre que Thulsa Doom lidera o misterioso Culto da Serpente e, tentando se aproximar do feiticeiro, faz amizade com dois ladrões, Valéria e Subotai. Ao trio é prometida uma vultosa recompensa pelo rei Osric, que quer que o trio de guerreiros resgate sua filha, que se tornou uma seguidora de Thulsa Doom.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONAN, O DESTRUIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para que a rainha Taramis cumpra a promessa de trazer a amada de Conan, Valeria, do mundo dos mortos, o bárbaro terá de cumprir uma perigosa missão que envolve a princesa Jehnna. Mas o que ele desconhece é que Taramis ordenou que, após a missão cumprida, Conan seja morto e a virginal princesa retorne para então ser sacrificada ao deus demônio Dagoth.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONCORRÊNCIA OFICIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de importância e prestígio social, um empresário bilionário decide fazer um filme que perpetue seu legado. Para isso, ele contrata um time formado pela famosa cineasta Lola Cuevas e dois atores renomados, donos de enorme talento, mas com um ego ainda maior: o ator hollywoodiano Félix Rivero, e o ator de teatro radical Iván Torres. Ambos são lendas, mas não exatamente melhores amigos. Através de uma série de provas cada vez mais excêntrica estabelecidas por Lola, Félix e Iván devem enfrentar não apenas um ao outro, mas também seus próprios egos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONCUSSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abby Ableman é uma lésbica que se torna desiludida com sua vida doméstica e a carreira depois de sofrer uma concussão leve, quando seu filho, Jake, bate nela acidentalmente na cabeça com uma bola de beisebol atirada. Ela, então, começa a trabalhar como prostituta para outras mulheres[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDADO MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um crime horrível em uma mansão junto à floresta, onde um grupo de jovens foi encontrado assassinado, um palhaço suspeito tenta provar sua inocência ao investigador que o encontrou coberto de sangue.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDE YORGA, VAMPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casais dos anos sessenta Michael e Donna e Paul e Erica se envolveram com o intenso Conde Yorga em um Los Angeles Séance, a contagem de ter este estado envolvido com a mãe justa de Erica. Depois de tomar a contagem de casa, Paul e Erica são waylayed, e no dia seguinte, uma erica sem listada é diagnosticada pelo seu médico como tendo perdido muito sangue. Quando ela é encontrada mais tarde, festejando o gato da família, o médico se torna convencido o vampirismo está no trabalho, e que seu foco é contar Yorga e sua grande casa isolada.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDEMNED[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fartos de brigas de seus pais, má-little-rich-menina Maya (Dylan Penn) vai morar com seu namorado que está agachada em um antigo, condenou edifício em Manhattan Lower East Side. Com os vizinhos que são cabeças de metanfetamina, drogados e degenerados, este buraco do inferno depravada é ainda mais tóxico do que parece: Depois de um vírus nascido a partir de sua resíduos nocivos combinados e lixo infecta moradores do edifício, um por um, eles sucumbem a um patógeno aterrador que os transforma em sanguinários assassinos furiosos e transforma o seu edifício em um matadouro selvagem. Para quem gosta de emoção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDENAÇÃO BRUTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faltam apenas seis meses para Frank Leone, um prisioneiro modelo, terminar de cumprir sua pena por um crime menor, em uma prisão de segurança mínima. Até que, repentinamente, ele é transferido para uma prisão de segurança máxima que é administrada pelo diretor Drumgoole, que nutre um imenso ódio por Leone e vai fazer de tudo para que ele nunca mais seja solto, pois transformará o que resta da sua pena em um inferno. Drumgoole espera que fazendo isto Leone irá se descontrolar, justificando uma ação violenta dos guardas ou mesmo dos detentos, que provocam Leone para conseguir algum favor de Drumgoole.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDENADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um líder nacionalista irlandês ferido tenta fugir da polícia após um roubo fracassado em Belfast. Johnny McQueen, líder de uma organização clandestina irlandesa, está se escondendo na casa de Kathleen e sua mãe, planejando um assalto que fornecerá ao seu grupo os fundos necessários para continuar suas atividades. Durante o assalto, as coisas correm mal: Johnny está ferido, não consegue voltar para o esconderijo e desaparece nos becos de Belfast. Imediatamente, é lançada uma caça ao homem em grande escala, e a cidade é rigidamente vigiada pela polícia, cujo chefe pretende capturar Johnny e os outros membros da gangue. Kathleen sai em busca de Johnny. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDESSA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A condessa Elizabeth Bathory é considerada uma das maiores assassinas da história. Após a morte do marido, ela é acusada de torturar e matar cerca de 600 vítimas, entre jovens e meninas, tendo sido julgada pela morte de 80 delas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDORITO: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pássaro Condorito mora em Pelotillehue e leva uma vida tranquila ao lado da namorada e dos amigos. Mas a calmaria chega ao fim quando um alienígena invade a cidade e planeja destruir tudo. Condorito então monta um plano para impedir que o lugar que tanto ama acabe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDUÇÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Roberts (Thomas Jane), um ex-piloto de corrida automotiva, tornou-se instrutor de motorista e durante uma de suas aulas é sequestrado por Simon Keller (John Cusack), que supostamente seria um aluno como qualquer outro. O sequestrador misterioso força ele a participar de um crime que coloca ambos na mira da polícia e da máfia, desencadeando uma perseguição.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDUTA DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Clayton (George Clooney) trabalha numa das maiores firmas de advocacia de Nova York, tendo por função limpar os nomes e os erros de seus clientes. Tendo trabalhado anteriormente como promotor de justiça e vindo de uma família de policiais, Clayton é o responsável por realizar o serviço sujo da firma Kenner, Bach &amp; Ledeen, que tem Marty Bach (Sydney Pollack) como um de seus fundadores. Apesar de estar cansado e infeliz com o trabalho, Clayton não tem como deixar o emprego, já que o vício no jogo, seu divórcio e o fracasso em um negócio arriscado o deixaram repleto de dívidas. Quando Arthur Evans (Tom Wilkinson), o principal advogado da empresa, sofre um colapso e tenta sabotar todos os casos da U/North, uma empresa que é cliente da Kenner, Bach &amp; Ledeen, Clayton é enviado para solucionar o problema. É quando ele nota a pessoa em que se tornou.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDUTA HOMICIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur Banks (Kiefer Sutherland) é um assassino profissional que tem um método de trabalho muito invulgar. Banks atrai e convence jovens mulheres a serem suas sócias e, depois do trabalho terminado, Banks mata-as e incrimina-as. A próxima vitima deste modo de operação é a ingénua Bennie Harper (Melora Walters), que não é bem aquilo que aparenta ser.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDUZIDO PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruslan (Steven Seagal) é um ex-mafioso russo que atualmente trabalha como escritor de romances de crime. Ao retornar para casa, ele descobre que a sua filha está casada com o seu arqui-inimigo. Além diiso, seu passado também volta a assombrá-lo quando sua família é ameaçada. Buscando justiça, Ruslan retorna para o antigo estilo de vida com sede de vingança.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONDUZINDO MISS DAISY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atlanta, 1948; Uma rica judia de 72 anos (Jessica Tandy) joga acidentalmente seu Packard novo em folha no jardim premiado do seu vizinho. O filho (Dan Aykroyd) dela tenta convencê-la de que seria o ideal ela ter um motorista, mas ela resiste a esta idéia. Mesmo assim o filho contrata um afro-americano (Morgan Freeman) como motorista. Inicialmente ela recusa ser conduzida por este novo empregado, mas gradativamente ele quebra as barreiras sociais, culturais e raciais que existem entre eles, crescendo entre os dois uma amizade que atravessaria duas décadas. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONEXÃO ÁSIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois americanos expatriados, Jack e Sam, sem querer, roubam o dinheiro de um traficante de drogas quando roubam uma série de bancos no sudeste da Ásia e tornam-se o alvo da vingança da gangue.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONEXÃO DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma situação real, ocorrida na década de 80. Toby, um estudante de escola privada aciona seus contatos para instaurar uma rede de tráfico de drogas na instituição. No entanto, o que parecia ser apenas um negócio pequeno, local e lucrativo torna-se um grande problema, colocando a vida de Toby em perigo quando os carteis colombianos entram na jogada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONEXÃO ESCOBAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente federal Robert Mazur conseguiu se infiltrar no maior cartel de drogas colombiano usando a identidade de Bob Musella, um empresário especializado em lavagem de dinheiro. Mazur torna-se amigo de Roberto, homem de confiança de Pablo Escobar, e inicia seu grande plano. A verdadeira história da batalha de um homem contra o maior cartel de drogas do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONEXÃO JAMAICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História de dois gangsters jamaicanos, Biggs e Wayne, que querem subir na vida como criminosos. Eles vão de Kingston até Miami em uma longa jornada de violência, extorsão e tráfico de drogas, até dominarem o submundo do crime.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONEXÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O artista gráfico Clay Riddell (John Cusack) se vê numa caçada alucinante em meio a criaturas que antes eram simples mortais. Em um rápido momento, todas as pessoas que estavam falando no celular enlouquecem. Fora de si, começam a atacar e matar quem passa pela frente. O desafio é sobreviver num mundo virado às avessas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONEXÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam Cassidy (Liam Hemsworth) é um ambicioso funcionário junior que não vê a hora de subir de posição dentro da empresa em que trabalha, a gigantesca Wyatt Corporation. Entretanto, após cometer um erro que custou bastante caro à empresa, Adam entra na lista negra de Nicholas Wyatt (Gary Oldman), o CEO da corporação. Para compensar o problema causado, Nicholas chantageia Adam de forma que ele seja empregado na maior concorrente da empresa, comandada por Jock Hoddard (Harrison Ford), o antigo mentor de Wyatt. A tarefa de Adam é que ele seja um espião dentro da empresa de Hoddard, passando a Wyatt todas as informações internas que julgue interessantes. Sem saída, Adam aceita a tarefa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFESS, FLETCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Fletch de charmosa e infinitamente charmosa se torna o principal suspeito em um caso de assassinato enquanto procura uma coleção de arte roubada. A única maneira de provar sua inocência? Descubra qual da longa lista de suspeitos é o culpado - do revendedor excêntrico de arte e uma playboy desaparecida a um vizinho louco e namorada italiana de Fletch.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFIA EM MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mari (Fernanda Machado) tem um grande sonho: abrir seu próprio restaurante. Para tanto ela trabalha duro como chefe de cozinha, sempre focando a ascensão profissional. Até que um dia ela conhece Caio (Mateus Solano), um cara simpático que permite que ela enfim realize seu sonho. Só que logo Mari percebe que nem tudo é tão simples assim.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFIAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will (Clive Owen) e Lynn (Catherine Keener) têm três filhos. Enquanto um está prestes a entrar para a faculdade, a filha do meio, Annie (Liana Liberato), começa a apresentar os sintomas comuns das adolescentes que querem se parecer mais velhas e ser aceitas entre seus pares. Publicitário bem sucedido e super envolvido com a profissão, Will procura ter uma relação de confiança com os filhos, mas Annie inicia um relacionamento no computador com um jovem de 16 anos e dá continuidade através do telefone. Sem que seus pais soubessem, ela aceita o convite dele para um encontro, mas a surpresa que ela tem no primeiro momento é só o começo de um pesadelo que marcará para sempre a sua vida e a de sua família.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFIDENCIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor Truman Capote (Toby Jones) realiza uma pesquisa para escrever seu 1º livro não-ficcional, "A Sangue Frio", baseado no assassinato de 4 pessoas ocorrido numa pequena cidade do Kansas. Para tanto ele mantém contato com os assassinos Perry Smith (Daniel Craig) e Dick Hickock (Lee Pace), que estão presos à espera de julgamento.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFIDÊNCIAS MUITO ÍNTIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna (Sandrine Bonnaire) acredita que seu casamento está em crise e decide consultar um psicanalista. Por distração ela entra na sala errada e acaba confessando seus problemas matrimoniais ao consultor de finanças William Faber (Fabrice Luchini). Fascinado pela mulher e seus segredos, Faber persiste na farsa, muitas vezes sem ter certeza se Anna está sendo de fato enganada. Ao longo das supostas consultas, a dupla desenvolve um estranho pacto de dependência, passando a questionar suas vidas e suas relações amorosas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFINAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o confinamento devido à pandemia de COVID-19, o casal Linda e Paxton tentam um roubo de jóias de alto risco em uma das lojas mais exclusivas do mundo, a Harrods.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFIRMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O juiz Clarence Thomas (Wendell Pierce) é nomeado para o importante cargo de Juiz da Suprema Corte dos Estados Unidos, substituindo outro juiz negro. Mas na hora da validação junto aos outros juízes, uma ex-funcionária na faculdade, a professora de direito Anita Hill (Kerry Washington), acusa-o de tê-la assediado sexualmente dez anos atrás. Na ausência de provas, o caso gera um escândalo no país, suscitando debates sobre o papel das mulheres na política, o abuso de poder no sistema americano e as questões raciais nas altas instâncias do governo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFISSÃO DE ASSASSINATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lee Du-seok (Shi-hoo Park) publica o livro “Confissão de Assassinato”, no qual descreve em detalhes como assassinou dez mulheres anos atrás. A obra torna-se um best-seller e Lee uma celebridade. Os crimes já prescreveram, mas uma nova série de assassinatos tem início e a dúvida paira no ar: Lee voltou a atacar?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado foge ao invés de receber a Medalha de Honra. Então o seu amigo recebe permissão para investigar o caso. E amor e morte logo surgem na história. Ele não confia em ninguém... especialmente em mulheres![/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFISSÕES DE ADOLESCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue as confusões das jovens amigas Tina, Bianca, Alice e Carina. Versão para o cinema da série Confissões de Adolescente, que foi exibida na TV brasileira entre 1994 e 1996. A direção é de responsabilidade de Daniel Filho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFISSÕES DE UM FILHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean (Nathan Clarkson) se rebela e decide sair de casa, largando a família e o pai para descobrir a vida através dos seus olhos. Dois anos depois, enquanto está em busca de resposatas, Sean passa a ser confrontado por um professor, que pede que ele veja sua vida como uma história, por um amigo que está em um caminho errado e por uma jovem mulher que também está em uma jornada buscando respostas. Com isso, Sean passa a questionar tudo aquilo que achava saber.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFISSÕES DE UMA ADOLESCENTE EM CRISE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lola Drew (Lindsay Lohan) é uma adolescente mimada que está acostumada a ser o centro das atenções por onde quer que passe. Após se mudar para um subúrbio em Nova Jersey, ela é obrigada a trocar de escola. Lá conhece Carla Santini (Megan Fox), a garota mais popular da escola, justamente o posto que Lola tinha em sua antiga escola. Decidida a conquistar o posto na nova escola, Lola passa a disputar popularidade com Carla, especialmente na montagem da próxima peça teatral do colégio, "Pigmaleão".[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFISSÕES DE UMA GAROTA DE PROGRAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chelsea é uma garota de programa de luxo de Manhattan, que oferece mais que uma relação sexual. Por uma alta quantia ela oferece uma relação completa, como se fosse uma "namorada de aluguel". Chris seu verdadeiro namorado, convive bem com a situação e divide um apartamento com ela. Em outubro de 2008 os Estados Unidos entram em uma grave crise financeira, o que faz com que Chelsea busque com seus clientes opiniões sobre a melhor forma de proteger seu dinheiro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFISSÕES DE UMA GAROTA EXCLUÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tetê não se sente aceita na escola, nem em casa. Quando seus pais, desempregados, precisam se mudar para a casa dos avós dela, a adolescente de 16 anos deve recomeçar em um novo colégio. Ela tentará de tudo para não sofrer bullying novamente, e talvez fazer amigos e ter uma vida social.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFISSÕES DE UMA MENTE PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O produtor de programas de televisão Chuch Barris está no auge de sua carreira. Suas criações têm recorde de público, mas o que ninguém sabe é que Chuck tem um lado assassino e já matou mais de 30 pessoas como agente secreto da C.I.A.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFISSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No último dia de aula a professora ao se despedir revela que abandonará a profissão, e o motivo é a morte de sua filha de 4 anos há pouco tempo atrás. Ela revela que sabe que o afogamento da menina não foi acidental; foi assassinada, e os assassinos estão entre os estudantes daquela classe. Como a lei não permite a responsabilização de crianças menores de 14 anos por seus crimes ela anuncia que fará justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFLITO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wah acaba de receber uma visista inesperada. Sua prima Ngor, uma delicada garota que chega para mudar sua rotina de líder de gangue, cuja maior preocupação é salvar o amigo, e quase irmão, Mosca, sempre endividado e fugindo de agiotas. Wah se apaixona por Ngor e resolve largar as ruas e mudar de cidade. Mas os rolos armados por Mosca levam Wah a topar de frente com o poderoso chefe de uma gangue rival. Violentos e sem piedade, eles batem com prazer de machucar. Agora Wah está em um dilema: viver em paz ao lado de Ngor ou arriscar sua vida.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFLITOS E REENCONTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade, um acidente dentro de uma mina de carvão mata todas as pessoas envolvidas, menos Amos Jenkins. Enquanto os habitantes sofrem as consequências desta tragédia, um adolescente desaparece. Logo, os caminhos de três desconhecidos acabam se cruzando: Amos, uma jovem esposa em estado de luto e uma criança. Os encontros entre eles traz à tona alguns segredos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFLITOS EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em Manhattan, no ano de 1995, o filme centra-se em duas irmãs que debatem o que fazer quando descobrem que seu pai está traindo sua mãe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFLITOS INTERNOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Onze anos antes do primeiro filme em 1991, o Inspetor Wong Chi-Shing discute a morte de seu primeiro parceiro, Hon Sam. Ming, um jovem enérgico e cruel, acaba de assassinar o chefão do submundo do crime de Hong-Kong. Com o pai morto, o seu filho Ngai que não tem o menor conhecimento da arte de matar é obrigado a substituir o pai e tomar conta do seu legado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFLITOS INTERNOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chan Wing Yan é um policial experiente, enviado sob disfarce para infiltrar-se em um perigoso círculo criminoso. Especialista em desfazer quadrilhas, ele acredita que esta será mais uma missão rotineira. Mas um espião foi plantado no departamento de polícia... e agora Chang corre perigo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFRONTO DE GUERREIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 370 a.c., a China era separada em sete nações e diversas outras tribos, sendo uma dessas a cidade-estado de Liang. A nação de Zhao é liderada pelo temido comandante Xiang, que manda suas tropas iniciarem um ataque contra a cidade de Liang, na intenção de conquistá-la. Para defender esta frágil população, é enviado de uma outra tribo, um guerreiro conhecido por suas habilidades de defesa, chamado Ge Li. O futuro de Liang está nas mãos deste guerreiro, uma vez que o ódio das tropas inimigas está desencadeado e, este homem misterioso levará para a batalha a esperança de um povo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFRONTO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma ilustre carreira de operações especiais acabar em desastre, Alexander (Steven Seagal) resolve levar uma vida tranquila comandando um complexo de apartamentos na Romênia. Porém, quando uma família de inquilinos cai nas mãos de um gangster local, Alexander se envolve e acaba gerando uma guerra entre gangues rivais, o que o leva cara a cara com um antigo inimigo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFRONTO NO PAVILHÃO NOVENTA E NOVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-boxeador que se tornou um contrabandista de drogas acaba sendo preso por causa de um acordo que deu errado. Dentro da cadeia, ele encontra vários de seus inimigos, homens que o obrigam a cometer atos violentos e brutais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFRONTO SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os detetives da cidade grande se recusam a continuar a investigar o assassinato de seu irmão mais novo, o xerife Michael Spencer (Luke Goss) de uma pequena cidade, abandona seu cargo e se infiltra no sub-mundo para encontrar o assassino de seu irmão e vingar sua morte.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFUSÃO EM DOSE DUPLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norman Robberson (Chevy Chase) é o pai carinhoso e afável de uma família urbana típica dos anos 1990. Seu pequeno vício é a obsessão por programas policiais na TV e a sua mais recente fantasia é participar de algo como bandidos e mocinhos na vida real. Jake Stone (Jack Palance) é o detetive mais durão da corporação e não se desvia das missões um milímetro sequer. Para perseguir um criminoso, os oficiais liberados pelo temível Detetive Stone se mudam para a casa da família Robberson e ficam de tocaia no inimigo instalado na casa vizinha. Para o detetive Stone o pesadelo apenas começou, mas para Norman, um suave e tranquilo contador, o sonho hilariante tomou vida.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFUSÃO NA AUSTRÁLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Visistem o outro lado do mundo com Mary-Kate e Ashley! Neste novo filme, as gémeas visitam a Austrália numa aventura repleta de acção, diversão, romance, super-espiões, e surfistas. Esta extraordinária aventura começa quando as irmãs assistem a um crime e são forçadas a entrar para o Programa de Protecção de Testemunhas do FBI. Infelizmente, nem o FBI as pode proteger, quando as nossas heroínas se revelam incapazes de guardar segredo da sua situação em cidade após cidade. Pelo menos até o FBI decide as esconder no lugar mais longe possível do perigo - a Austrália![/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFUSÕES AMOROSAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tomas “Papi” Fuentes (Eduardo Verastegui), um charmoso executivo de publicidade, está verdadeira e profundamente apaixonado… por três fantásticas mulheres em três cidades diferentes: a requintada Patricia (Jaci Velasquez) em Nova Iorque, a adorável Lorena (Rosely sanchez) em Chicago e a ardente Cici (Sofia Vergara) em Miami. Mas quando as três chegam ao mesmo tempo a Los Angeles para fazer uma surpresa a Papi em sua casa, a situação não fica apenas difícil: transforma-se em uma verdadeira explosão! Com lindas mulheres, ritmos latinos e muita paixão, Confusões Amorosas é um filme realmente delicioso.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFUSÕES E EXPULSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Felix, um brincalhão sem limites, consegue, sempre, se safar dos problemas. Mas, após seu terceiro grande ato indisciplinar, o diretor acaba o expulsando da escola. Agora, com a ajuda de seu irmão e amigos, ele tem que bolar um plano para esconder o acontecimento de seus pais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFUSÕES EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda a família tem seus segredos e a família Rizzo não fica atrás. O pai, Vince (Andy Garcia) tem um filho fora do casamento e depois de 20 anos terá que traze-lo para morar com ele. A filha, uma suposta aluna aplicada na Universidade mas, nas horas vagas vira uma stripper. Até o caçula Vinnie Jr. que aparenta ser o único "normal" da família esconde um grande fetiche... No fundo a família Rizzo é como qualquer outra - que atire a primeira pedra quem não tem segredos de família![/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFUSÕES NO LAVA-JATO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean (Dr. Dre) e Dee Loc (Snoop Dogg) são dois amigos que dividem apartamento, mas estão com dificuldades para pagar o aluguel depois que Sean perdeu o emprego. Ele consegue, então, emprego no lava jato do Sr. Washington, mesmo lugar onde Dee Loc trabalha. A partir daí, o lugar vira uma grande confusão e os dois terão que lidar com o patrão.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONGELADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Confundido com um devedor, um homem é trancado por mafiosos em um freezer industrial para contar onde está o dinheiro. Ele encontra outro prisioneiro no congelador e juntos terão pouco tempo para escapar e sobreviver.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo de exploradores, que inclui um professor, uma expert em eletrônica, um guia e um aventureiro, viaja para o Congo por diversos motivos. Um deles é devolver a inteligente e brincalhona gorila Ammy para o seu habitat natural. Seguindo os passos do animal que está voltando para casa, eles estão prestes a descobrir um perigo até então desconhecido na cidade perdida de Zinj, no coração da selva.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONHEÇO BEM ESSA MOÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adriana, uma ingênua camponesa italiana, se muda para Roma para se tornar uma estrela de cinema e experimenta o lado sombrio dos negócios. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÔNICOS E CÔMICOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família de extraterrestres chegam na Terra afim de observar a vida humana. O casal Beldar (Dan Aykroyd) e Prymaat (Jane Curtin) e a filha Connie (Michelle Burke) possuem uma aparência bem diferente dos humanos, e precisam tentar se adaptar a vida dos terrestres. E eles ainda precisam fugir de Seedling (Michael McKean), um ambicioso homem que pretende capturá-los para ganhar fama e prestígio.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONNIE E CARLA: AS RAINHAS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após acidentalmente serem testemunhas de um assassinato da máfia em Chicago, as amigas Connie (Nia Vardalos) e Carla (Toni Collette) fogem rumo a Los Angeles. Lá elas encontram o disfarce ideal: fingem ser drag queens e começam a promover festas. Logo elas se tornam um grande sucesso, sem ninguém desconfiar do disfarce das duas nem que são, na verdade, mulheres. Até que surge Jeff (David Duchovny), que se apaixona por Connie. Connie também está apaixonada por Jeff, mas vive um dilema: caso se revele para ele colocará em risco seu disfarce.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONNORS' WAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles nunca vão vê-lo vindo ... é pessoal. É guerra. Um agente ex especial cego recebe sua visão de volta por um soro especial para que ele parasse de um Nuke que está escondido em algum lugar da cidade. As coisas estão apenas começando a complicar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONOR MCGREGOR: NOTORIOUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conor McGregor é a maior estrela da história das artes marciais mistas. Filmado ao longo de 4 anos, notoriamente é a conta exclusiva, todas as suas conclusões do aumento meteórico de Conor de reivindicar benefícios e vivendo na sala de reposição de seus pais em Dublin para reivindicar múltiplos cintos de UFC do campeonato e sete pacotes de pagamento em Las Vegas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONQUEST[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem, armado com um arco mágico e flechas, embarca em uma jornada mística através de uma terra mística para livrá-la de todo mal e junta as forças com um outlaw para derrubar uma bruxa maligna de reivindicar o arco mágico para o mal.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONQUISTA DE REIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da destruição da Assíria, os vitoriosos babilônicos ficaram com as terras baixas da Mesopotâmia, as quais transformaram-se na base do novo Império do Oriente Médio, no reino de Nabucodonosor (605-562 a.C.). As terras altas do leste passaram ao domínio dos medos. Em 550 a.C., Ciro, naquele tempo príncipe da Pérsia e vassalo dos medos, rebelou-se e derrotou o rei dos medos, juntando mais tarde medos e persas para fundar o primeiro Império Persa (ou Aquemênida). Com as campanhas seguintes somaram-se Ásia Menor, Babilônia, Afeganistão e, depois da morte de Ciro, o Egito, formando-se assim o maior e mais poderoso império conhecido até então.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONQUISTA SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1501, a peste negra s espalha pela população. Um grupo de mercenários comandados por Martin (Rutger Hauer) luta ao lado do nobre Arnolfini, que quer recuperar seu costelo. Os mercenários deveriam recebe ruma boa quantia, mas acabm sendo passados para trás pelo nobre. Em busca de vingança, eles sequestram Agnes (Jennifer Jason Leigh), a noiva do filho de Arnolfini, e invadem o castelo.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONQUISTA[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe, Victoria, está tentando deixar seu passado sombrio como uma entregadora de drogas russa para trás, mas o policial aposentado Damon força Victoria a cumprir suas ordens, mantendo sua filha como refém.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONQUISTANDO MARY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem conduz uma mulher mais velha em uma exploração ao seu passado obscuro, de volta no tempo, quando ela ainda era uma menina e encontrou um estranho que afetou sua vida para sempre[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONQUISTAR, AMAR E VIVER INTENSAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacques, um escritor de 39 anos, e Arthur, um jovem estudante de literatura, vivem uma história de amor em um período complicado dos anos 1990.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONQUISTAS PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua mãe morre, Charlie Countryman decide abandonar sua rotina e começar uma longa viagem pelo leste Europeu. Chegando a Budapeste, ele se apaixona pela misteriosa Gabi, mas o poderoso chefe de uma gangue também pretende conquistá-la.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONRACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ilha de Yamacraw, Carolina do Sul, março de 1969. O branco Pat Conroy (Jon Voight), que no passado fora racista, chega para ser professor numa escola que tem como alunos crianças negras pobres. Na verdade toda a ilha é habitada por negros pobres, com exceção de um comerciante, que tem um pequeno negócio. A sra. Scott (Madge Sinclair), a diretora da "escola" - que é pouco mais de uma cabana - só o chama de Patroy e seus alunos de Conrack não conseguem dizer Conroy, pois no isolamento criaram seu idioma. Eles são analfabetos, não conseguem contar e nem sabem em qual país vivem. Pat tenta trazer uma educação de melhor nível, mas o primeiro obstáculo é a sra. Scott, pois chama os alunos de lentos e preguiçosos, acabando com a auto-estima deles. Além disto, ela crê que a única forma de educá-losé no chicote. Pat responde jogando fora o livro de regras e lições pedagógicas. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONRAD E MICHELLE: SE PALAVRAS MATASSEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conrad e Michelle são dois adolescentes depressivos que moram em cidades diferentes e se falam por meio de mensagens de texto. Mas o relacionamento chega a um desfecho trágico quando a garota passa a incentivar o menino em seu desejo de suicídio. Baseado em um chocante caso real que levantou um debate sobre saúde mental e segurança na Internet.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSCIÊNCIAS MORTAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois vagabundos estão passando por uma cidade no oeste, quando chega a notícia de que um fazendeiro local foi assassinado e seu gado roubado. As pessoas da cidade se juntam aos vagabundos, formam uma patrulha para capturar os criminosos. Eles encontram três homens na posse do gado, e estão determinados a ver a justiça ser feita no local. Quando uma patrulha alcança três homens suspeitos de matar um fazendeiro local, alguns deles ficam fortemente divididos sobre se devem ou não linchar os homens.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSELHEIRA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Azra oferece coaching de vida e relacionamento para jovens sob o disfarce de ser uma professora particular. Fazendo-se passar por professora particular, Azra secretamente treina os alunos para alcançar seus objetivos na vida e no amor - mas não sem alguns obstáculos no caminho, como quando um belo vizinho surge, e a faz esquecer de todas as lições.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSEQUÊNCIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-chegada em Hamburgo, Rachel Morgan é afetada de imediato pelo clima sombrio que a cidade conserva depois de ter sido inteiramente destruída durante a Segunda Guerra Mundial. Seu marido, o coronel britânico Lewis , foi encarregado de coordenar a reconstrução da região por tempo indeterminado. Em uma decisão unilateral, Lewis estabelece que o casal ficará hospedado na casa de um viúvo alemão, provocando sentimentos conflituosos em sua esposa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO - AMEAÇA GLOBAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue a trajetória de um ex homem de Wall Street (Frank Grillo), que descobre um possível ataque cibernético que pode destruir a economia norte americana. Com a ajuda de sua esposa, ele recruta um pequeno grupo de inexperientes,que acredita nele e tentará ajuda-lo a evitar essa explosão financeira.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na esteira do assassinato do presidente Abraham Lincoln, sete homens e uma mulher, Mary Surrat foram presos e acusados de conspiração para matar o presidente, o vice e o secretário de Estado. Surrat, de 42 anos, era proprietária do local onde John Wilkes Booth e outros se encontravam para planejar os ataques simultâneos. Herói da Guerra Civil e advogado recém fomado, Frederick Aiken decide defender a muilher diante do tribunal militar e ao decorrer do julgamento começa a perceber que sua cliente pode ser inocente das acusações, sendo usada somente para atrair o verdadeiro culpado, seu próprio filho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO CRIMINOSA[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um U.S. Marshall aposentado descobre que todos os sobreviventes de sua antiga unidade estão experimentando os mesmos sintomas simultaneamente e pode haver uma conspiração maior à mão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1945, dois meses após o fim da 2ª Guerra Mundial. No vilarejo de Black Rock chega um idoso desconhecido, John MacReedy (Spencer Tracy), que tem só um braço. Apesar da sua idade e deficiência física, sua presença incomoda cada vez mais os moradores do local, em parte por ser o primeiro visitante em 4 anos (literalmente o trem nunca parava ali) e também por ficar cada vez mais claro que todos estão escondendo algo. Quando ele diz que está procurando Komoko, um japonês, a tensão aumenta e parece que todos obedecem Reno Smith (Robert Ryan), o "dono" de Black Rock.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO E PODER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a reeleição, uma jornalista suspeita que George W. Bush mentiu sobre a participação norte-americana na Guerra do Vietnã. A denúncia, que vai ao ar pela rede CBS, desencadeia um jogo de intrigas e pressões políticas que abala a credibilidade da emissora e pode mudar a carreira dos envolvidos para sempre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davi Martins, um diretor comercial de uma instituição financeira, e Juliana Martins, uma personal trainer, são um casal tentando se recuperar de uma crise. No trabalho, Davi acaba se envolvendo na investigação de um escândalo financeiro, ficando na mira de pessoas perigosas. Aos poucos, Juliana vai descobrindo que a nova casa talvez não seja um recomeço e sim o palco de um verdadeiro pesadelo. Alguns segredos podem acabar com a sua vida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue Nicolas Shaw, um agente especial aposentado dos EUA que se torna parte de uma equipe de elite "invisível" que discretamente elimina os piores vilões do mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO TEQUILA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois velhos amigos cresceram em lados opostos da lei. Um é ex-traficante, enquanto o outro, um conhecido policial. Os destinos dos dois voltam a se cruzar quando ambos se apaixonam pela mesma mulher, dando início a um perigoso triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO TERRORISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma agente da CIA (Noomi Rapace) é especializada em interrogatórios e precisa sair a campo, em Londres, para uma missão muito perigosa. A agente briga contra o relógio para arrancar informações de um terrorista, pois um ataque biológico está para acontecer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO WANDER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador particular mentalmente instável é contratado para investigar uma morte suspeita na pequena cidade de Wander, ele se convence de que o caso está ligado a mesmo conspiração que causou a morte de sua filha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO XANGAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Soames (John Cusack) é um americano que retorna para Xangai quatro meses antes do ataque a Pearl Harbor na Segunda Guerra Mundial. Ele encontra a cidade tomada pelos japoneses e pela corrupção, e descobre que seu amigo foi assassinado. Enquanto tenta descobrir o motivo da morte, ele se envolve com uma bela mulher e desvenda um segredo muito maior que o governo americano está escondendo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Val Kilmer, Jennifer Esposito e Gary Cole protagonizam este filme explosivo e carregado de ação sobre um ex-fuzileiro da marinha americana que traz justiça a uma pequena localidade. Ferido em combate no Iraque, MacPherson (Kilmer) aceita, sem grande vontade, juntar-se a um ex-colega de combate no seu rancho do Arizona. Ao chegar, porém, MacPherson depara-se com o misterioso desaparecimento do amigo e com o facto de ninguém admitir conhecê-lo. Ao descobrir que uma associação está a expulsar imigrantes ilegais da cidade sem olhar a meios, MacPherson decide descobrir toda a verdade e não parar diante nada para castigar todos os envolvidos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSPIRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A recriação da histórica Conferência de Wannsee de 1942, em que líderes nazistas e oficiais da SS se reuniram em um subúrbio de Berlim para discutir a "Solução Final para a Questão Judaica". Liderada pelo general da SS Reinhard Heydrich, este grupo de líderes e oficiais alemães de alto escalão chegou à decisão histórica e de grande alcance que os judeus da Europa deveriam ser exterminados no que viria a ser conhecido como o Holocausto.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSTANTINE: A CASA DOS MISTÉRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após reescrever o tempo e impedir que a Guerra de Apokolips aconteça, John Constantine percebe que está preso na Casa dos Mistérios enfrentando um castigo que ainda não entende. Enquanto explora os labirintos da Casa, ele logo encontra Zatanna e muitos amigos, mas esses encontros repetidamente acabam em uma morte brutal para ele. Enquanto enfrenta o ciclo interminável de sua própria morte, o sempre brilhante Constantine começa a desvendar o caminho que o levou a este confinamento infernal.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSTANTINE: CIDADE DOS DEMÔNIOS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma década depois de um erro trágico, o pai de família Chas e o investigador do ocultismo John Constantine (dublado por Matt Ryan) se preparam para curar a filha de Chas, Trish, de um misterioso coma sobrenatural. Com a ajuda da misteriosa Nightmare Nurse, da influente Queen of Angels e do cruel deus asteca Mictlantecuhtli, os dois só poderiam ter uma chance de enganar o demônio Beroul e salvar a alma de Trish. Em um mundo de sombras e magia negra, nem tudo é o que parece, e há sempre um preço a ser pago. O caminho para a redenção nunca é fácil e, se Constantine tiver sucesso, ele deverá percorrer o obscuro submundo urbano de Los Angeles, superar a criatura mais astuta do inferno e estar cara a cara com o arqui-inimigo Nergal… Tudo isso enquanto luta contra os seus próprios demônios interiores![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSTANTINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Constantine (Keanu Reeves) é um experiente ocultista e exorcista, que literalmente chegou ao inferno. Juntamente com Angela Dodson (Rachel Weisz), uma policial cética, ele investiga o misterioso assassinato da irmã gêmea dela, Isabel. As investigações levam a dupla a um mundo sombrio, em que precisam lidar com demônios e anjos malvados.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSTRUINDO UMA CARREIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josie, a filha do empresário mais rico da cidade, enfrenta problemas em casa e deseja deixar a cidade, mas está desorientada. Sua decisão é finalizada depois que ela adormece no camarim do Target. Ela acorda e encontra-se trancada na loja durante a noite com o zelador, Jim, a cidade "sem pressa" e mentiroso.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONSUMED[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o filho de Sophie, Garrett, desenvolve uma doença misteriosa, ela embarca em uma busca por respostas. Isso a leva ao controverso mundo dos organismos geneticamente modificados (OGMs), onde uma batalha sociopolítica se mora entre agricultores orgânicos e grandes corporações de biotecnologia. Como seu desespero cresce, também a sua busca pelo conhecimento. E quanto mais profundo ela vai, uma sensação mais elevada de perigo se desenvolve que prenda em seu estado de espírito, enquanto ela tenta descobrir a causa raiz da doença de seu filho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTA COMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade do Oregon, quatro amigos - o sensível Gordie, o durão Chris, o destemido Teddy e o acovardado Vern - resolvem sair à procura do cadáver de um adolescente desaparecido, que foi atropelado por um trem. O objetivo dos garotos é o de ser vistos como heróis diante dos amigos e dos moradores da cidade. Assim, eles partem numa inesquecível viagem de dois dias que se transforma em uma odisseia de autodescoberta e que evolui para um evento marcante em suas vidas.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTAGEM REGRESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um louco com explosivos sequestra um garoto, Ray, assombrado pela perda de seu filho, desafia seu capitão e leva o caso por conta própria. Agora ele deve vencer o relógio, parar um psicopata e salvar uma criança inocente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTAGEM REGRESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contagem Regressiva conta a história de Jimmy Dove que trabalha para o esquadrão antibombas de Boston. Pouco depois de Dove deixar a força, seu parceiro é morto por uma bomba que Dove pensa acredita ter sido feita por alguém que ele conhece.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTAGEM REGRESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o furacão Katrina, uma mulher dá à luz a uma criança, mas acaba morrendo por complicações no parto. O pai, Nolan Hayes, precisa salvar seu bebê mesmo com a cidade vivendo o caos. Ele fará de tudo para buscar um gerador de energia e comida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTÁGIO EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Siobhán (Corfield) é uma estudante de biologia que prefere passar seus dias trancafiada no laboratório. Entretanto, ela deve sobreviver durante uma semana num barco pesqueiro, onde deve manter o mínimo de relacionamento com a equipe. Mas no fundo do Atlântico, uma forma de vida invade o barco. Quando a tripulação sucumbe a uma infecção estranha, Siobhán deve se livrar de sua ansiedade e de sua alienação para ganhar a confiança deles antes que todos morram.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTÁGIO LETAL - ESTÁGIO II[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pegando diretamente de onde o filme anterior parou, Estágio II segue Riley, uma das últimas pessoas a entrar em contato com Samantha, enquanto ele luta para rastrear os responsáveis pelo surto antes que a doença altamente contagiosa, não só consuma seu corpo, mas o mundo como nós o conhecemos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTÁGIO LETAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contágio Letal narra o conto aterrorizante de uma jovem que tem um caso de uma noite com um estranho, contraindo o que ela acha que é uma doença sexualmente transmissível, mas na verdade é algo muito pior. Como as coisas começam a desmoronar ao seu redor, ela é enviada em uma perturbadora e arrepiante viagem. Com suspense de roer as unhas e reviravoltas assustadoras, Contágio Letal é um filme de horror para aqueles que pensam que já viram de tudo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTÁGIO: EPIDEMIA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maggie é uma adolescente que vive numa pequena cidade americana e acaba sendo contaminada por um zumbi. Mas sua transformação demora seis meses para se completar. Mesmo assim, seu pai decide continuar ao seu lado, enquanto ela deve se acostumar à sua nova personalidade monstruosa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTÁGIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pouco depois de voltar de uma viagem de negócios, Beth Emhoff morre de uma suposta gripe. Enquanto a epidemia mortal se espalha, os médicos precisam identificar o vírus para conseguir combatê-lo e acabar com o pânico da população.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTAINMENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vizinhos em um bloco Wake uma manhã para descobrir que eles foram selados dentro de seus apartamentos. Eles podem trabalhar juntos para descobrir por quê? Ou eles vão destruir uns aos outros em sua luta para escapar?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTATO ALIENÍGENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientistas de uma base da NASA no Pólo Sul descobrem um misterioso objeto enterrado no gelo. Ao mesmo tempo, diversas estações de pesquisa e radiotelescópios espalhados pelo mundo interceptam sinais de rádio muito estranhos. O especialista em criptologia Julian Rome constrói um decodificador e decifra o complexo código, descobrindo que a mensagem é um alerta extraterrestre.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTATO DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gigli (Ben Affleck) é um pequeno criminoso, que recebe como missão sequestrar o irmão de um advogado que está a cuidar de um processo contra o seu chefe. Gigli realiza a missão e mantém o sequestrado preso no seu apartamento, mas logo percebe que ela não será tão simples assim. Após receber a ajuda de Ricki (Jennifer Lopez), uma gangster, ele acaba por se apaixonar por ela.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTATO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma das aeronaves táticas mais modernas das forças armadas norte-americanas com sistemas de orientação à laser sofre um acidente e cai perto do mar em Malta, região onde as forças soviéticas são muito fortes. Imediatamente, a CIA manda o melhor agente, Ken Tami, para resgatar o sistema antes que ele pare nas mãos erradas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTATO VISCERAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um bartender de Nova Orleans é virada do avesso quando um cliente esquece um celular no bar. Por causa dele, o funcionário é afetado por uma série de eventos perturbadores e inexplicáveis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde quando era menina, Ellie Arroway tentou manter contato com vidas extraterrestres inteligentes. Deixou de lado sua vida particular e até mesmo o amor do teólogo Palmer Joss. Depois de anos seu sonho se tornou realidade. Com origem na distante estrela Vega, chega à Terra uma informação cifrada e Ellie é a primeira pessoa á captá-la e a única disposta a seguir cegamente a mensagem alienígena. Esta é a sua grande chance de fazer contato, mesmo que para isso tenha que correr risco de vida.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>