<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]20[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page20.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO AMÉRICA: O PRIMEIRO VINGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, Steve Rogers é um homem doente, do Brooklyn, que se transforma no super soldado Capitão América para ajudar nos esforços de guerra. Rogers deve parar o Caveira Vermelha, o implacável chefe de armas de Adolf Hitler e líder de uma organização que pretende usar um misterioso mecanismo de incalculáveis poderes para dominar o mundo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a 2ª Guerra Mundial, o americano Steve Rogers se submete a uma experiência comandada por Therese Vaselli, uma cientista que fugiu da Itália por não aceitar os "métodos" utilizados. Steve se torna um super soldado, surgindo o Capitão América. Entretanto, Vaselli é morta e o segredo de transformar um simples humano em um soldado excepcional morre com ela, o que frustra o plano de criar vários super soldados. Ao se defrontar com o Caveira Vermelha, um hiper soldado criado pelos nazistas, o Capitão América é preso em um foguete, que tem como alvo a Casa Branca. O herói desvia a trajetória, no entanto vai parar no Alasca, onde fica congelado. Nos anos 1990 ele acorda e descobre que o Caveira é Tadzio de Santis, que quer sequestrar o presidente Tom Kimball e usar uma técnica revolucionária para tomar o lugar de Kimball e se tornar o novo presidente dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O médico irlandês Peter Blood (Errol Flynn)é injustamente acusado de um crime e sentenciado à escravidão no Caribe. Ele termina por se tornar um pirata e se apaixona pela filha do governador, interpretada por Olivia de Havilland.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO CUECA - FELIZ MEGA NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fim de ano acaba ficando estranho após Jorge e Haroldo voltarem no tempo para conseguir mudar algumas tradições em suas festas e transformá-la num Mega Natal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO DE CASTELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A invasão do México por Cortez, como visto por um jovem oficial espanhol fugindo da Inquisição. Espanha, 1518: o jovem caballero Pedro De Vargas ofende seu sádico vizinho De Silva, que por acaso é um oficial da Inquisição. Forçados a fugir, Pedro, o amigo Juan Garcia e a adorada serva Catana se unem à primeira expedição de Cortez ao México. Chegando à rica nova terra, Cortez decide mudar de exploração para conquista... com apenas 500 homens. Envolvido em aventuras contínuas e um interlúdio romântico, Pedro quase esquece que tem um inimigo mortal. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO DENTES DE SABRE E O DIAMANTE MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para evitar que o Diamante Mágico caia nas mãos de Maga Kahn, um poderoso mago, Marco, Pinky e Verônica enfrentarão o Capitão Dentes de Sabre e o exército de Kahn nesta aventura recheada de perigos, ação e muita diversão. Todos a bordo![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO FANTÁSTICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben é o pai de seis crianças pequenas, que decide fugir da civilização e criar os filhos nas florestas selvagens do Pacífico Norte. Ele passa os seus dias dando lições às crianças, ensinando-os a praticar esportes e a combater inimigos. Um dia, no entanto, Ben é forçado a deixar o local e retornar à vida na cidade. Começa o aprendizado do pai, que deve se acostumar à vida moderna.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO HARLOCK PIRATA DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]2977, em um futuro que a humanidade foi expulsa da Terra, após anos de batalha. O planeta se tornou um dos recursos mais valiosos do universo, mas é controlado pela coorporação Gaia Coalition. Os humanos exilados tentam voltar à Terra para descobrirem os segredos que lá estão escondidos. A bordo da espaçonave Arcadia, o pirata exilado, Capitão Harlock luta, junto com sua fiel tripulação, pela liberdade dos exilados e pelo retorno à Terra. Em um futuro onde a desesperança toma conta das pessoas, Harlock encontra um menino e o abriga em sua nave. No entanto, esse menino foi mandado para assassina-lo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO ORGAZMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Young (Trey Parker) é um jovem mórmon que, ao tentar levar suas palavras de fé aos cidadãos de Los Angeles, acaba chegando ao set de filmagens de um filme pornô. O diretor do filme acaba se encantando com Joe e lhe oferece o papel de “Orgazmo”, o super-herói dos filmes pornôs. Joe reluta um pouco, mas como o dinheiro era muito bom, ele acaba aceitando com algumas condições. Porém não será apenas com a indústria pornográfica que ele se envolverá.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO PHILLIPS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a verdadeira história do capitão Richard Phillips e o sequestro do MV Maersk Alabama em 2009 por piratas somalis, o primeiro navio de carga norte-americano a ser sequestrado em duzentos anos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO RON, O LOUCO LOBO DOS MARES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o bem educado Martin Harvey descobre que herdou um iate antigo, ele decide levar sua família de férias para o Caribe para recuperar o navio. Ao chegar em uma pequena ilha e perceber que o navio está em péssima forma, Martin e sua família acabam com mais do que esperavam quando o malandro Capitão Ron aceita navegar o barco para Miami. Porém não demora muito para Ron colocar os Harvey em muitas dificuldades.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO SHARKY - O PEQUENO PIRATA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sharky é um jovem marujo com ambições de pirata. O que, infelizmente, ainda lhe falta para estar à altura das suas aspirações é uma tripulação capaz de o seguir nas suas grandes façanhas pelos Sete Mares. É então que o seu destino se cruza com Miguel, um rapazinho tímido que verá a sua vida transformada; e Laura, uma menina encantadora mas cuja necessidade de controlo deixa qualquer um com a cabeça em água. O que começa como uma aliança baseada na conveniência depressa se transforma numa amizade sincera que lhes ensinará o sentido de tolerância, do companheirismo e do respeito mútuo. Um filme de animação para os mais pequenos assinado pela dupla de realizadores Jan Stoltz e Hubert Weiland que, na versão portuguesa, conta com as vozes de Isaac Carvalho, Renata Belo, José Raposo, Paulo Oom e António Machado[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO SKY E O MUNDO DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York, final dos anos 1930. A repórter Polly Perkins descobre que os cientistas mais famosos do mundo estão desaparecendo. Após a cidade ser atacada por imensos robôs voadores, ela resolve pedir ajuda ao piloto e aventureiro ­ e seu antigo namorado ­ Joseph "Capitão Sky" Sullivan e Dex, o fiel ajudante dele. A missão principal do grupo é localizar o megalomaníaco doutor Totenkopf, que está escondido em algum lugar do Nepal e planeja destruir o mundo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPÍTULO 27 - O ASSASSINATO DE JOHN LENNON[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama biográfico que descreve a vida de Mark David Chapman momentos antes de ele se tornar mundialmente conhecido como o assassino do Beatle John Lennon. Chapman atirou em Lennon em frente ao apartamento do músico (o edifício Dakota) em Nova York, em 8 de dezembro de 1980.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITULOU SORRINDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Madvig é um importante político, cujo poder passa por influências e corrupção. Mas Paul está decidido a livrar-se das más companhia para a sua próxima eleição. Mas nem tudo anda fácil. Um poderoso gangster persegue-o. A imprensa não pára de sondar os seus podres. A irmã Opal anda metida com Taylor Henry, o filho de um importante político com quem Paul tem relações de interesse, Ralph Henry. Paul anda também fascinado por Janet, a filha de Ralph. Mas quando Taylor é assassinado, as culpas parecem apontar a Paul.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPONE, O GÂNGSTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção que narra a ascensão e queda do mais infame gângster de Chicago, Al Capone, e seu poder como o chefão da máfia italiana nos anos de 1920. O filme também descreve os anos seguintes à prisão de Capone.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPONE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção que narra a ascensão e queda do mais infame gângster de Chicago, Al Capone, e seu poder como o chefão da máfia italiana nos anos de 1920. O filme também descreve os anos seguintes à prisão de Capone.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPOTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O romancista de Nova York Truman Capote lê sobre o assassinato de uma família do Kansas e decide cobrir a história. Acompanhado por Harper Lee, sua amiga de infância, Capote viaja até lá e logo ganha a confiança do agente que lidera a investigação pelo assassinato. Os assassinos são capturados e, ao visitá-los na prisão, Capote percebe que a história pode virar um livro que revolucionaria a literatura moderna.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPRICHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia-suspense, Patricia Foster (Doris Day) é uma designer industrial que se mete em um montão de problemas quando vende uma fórmula secreta de cosméticos para uma empresa rival em Paris. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPRICÓRNIO UM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1970, em plena Guerra Fria, o Governo Americano e a Nasa unem-se numa farsa: uma missão tripulada até o planeta Marte é encenada num estúdio para enganar a opinião pública, forçando o mundo a acreditar nos progressos científicos e tecnológicos dos Estados Unidos. Três astronautas são obrigados a participar da farsa e das filmagens. O problema é que a cápsula não-tripulada enviada ao espaço explode na reentrada, e agora o governo não pode deixar os astronautas vivos para revelar a mentira. Segue-se uma diabólica perseguição.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPSULE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guy é um piloto de caça britânico experiente que está no comando da primeira missão tripulada da Grã-Bretanha ao espaço. Ele treinou para isso por três anos no auge da Guerra Fria e agora ele está sozinho no espaço com uma cápsula de mau funcionamento. Ele tem contato limitado com o Reino Unido, alguma comunicação incomum com os EUA e alguma comunicação não ortodoxa com ossos profundos na Rússia soviética. Quem vai ajudá-lo? Ele fará a escolha certa?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPTAIN CLEGG[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Que segredo estava por trás dos temidos phantoms pântanos, os pilotos fantasmagóricos cuja abordagem silenciosa na escuridão dos pântanos sombrios e desesperados faz com que os homens morram de medo? São uma manifestação genuína ou uma cobertura para atividades ilegais de contrabando. Talvez o Dr. Blyss, o Vigário Benigno da aldeia tranquila de Dymchurch, conhece a verdade sobre o pirata e contrabandistas implacáveis ​​que estão enterrados no cemitério da aldeia e podem desvendar o fenômeno da maldição do Capitão Clegg.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPTAIN CONAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os últimos dias da Primeira Guerra Mundial, frente oriental. Capitão Conan, um lobo solitário, um verdadeiro guerreiro, leva uma banda de lutadores franceses implacáveis ​​que amam combate à mão; Eles não estão aptos para o paz, eles só se sentem realmente vivos no caos do campo de batalha.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPTAINS OF THE SANDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedro Bala (Jean Luís Amorim), Professor (Robério Lima), Gato (Paulo Abade), Sem Pernas (Israel Gouvêa) e Boa Vida (Jordan Mateus) são adolescentes abandonados por suas famílias, que crescem nas ruas de Salvador e vivem em comunidade no Trapiche junto com outros jovens de idade semelhante. Eles praticam uma série de assaltos, o que faz com que sejam constantemente perseguidos pela polícia. Um dia Professor conhece Dora (Ana Graciela) e seu irmão Zé Fuinha (Felipe Duarte), que também vivem nas ruas. Ele os leva até o Trapiche, o que desencadeia a excitação dos demais garotos, que não estão acostumados à presença de uma mulher no local. Pedro consegue acalmar a situação e permite que Dora e o irmão fiquem por algum tempo. Só que, aos poucos, nasce o afeto entre o líder dos Capitães da Areia e a jovem que acabou de integrar o bando.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPTIVE WILD WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista insano que faz experimentação na pesquisa glandular torna-se obcecado em transformar uma gorila feminina em um ser humano ... mesmo que Custa a vida humana.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPTURADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nero (Scott Adkins) é um ex-agente extremamente habilidoso que, da noite para o dia, se vê na missão mais importante de sua carreira: salvar a vida de seu filho. Enclausurado no deserto, o garoto tem cerca de 5 horas de oxigênio. É o tempo que Nero terá para pôr fim a três grandes organizações criminosas caso queira reencontrá-lo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAR WASH: ONDE ACONTECE DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Car Wash é sobre um grupo muito restrito de lavadores de carro que um belo dia começam a ter todos os tipos de visitantes estranhos chegando ao pátio do seu Lava-Jato. Isso incluindo Richard Pryor como um pregador tipo "Homem Maravilha" que é amado pela maioria, mas detestado por um dos caras. E também um homem que parece um ladrão pela forma como ele está segurando uma garrafa, mas é somente a sua amostra de urina após ele sair do hospital. A vida amorosa de TC dá uma guinada para melhor e as músicas continuam tocando. Hey, é uma coisa dos anos 70! Onde tudo pode acontecer. E geralmente acontece![/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARA DE JARRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O poço falou. Dawai, o oleiro de uma comunidade de sertão, criou um rosto em um jarro de cerâmica da pessoa que o poço quer sacrificar. Ada, grávida do filho de seu irmão, viu seu rosto no jarro e esconde-o na floresta, determinada a salvar a vida de seu nascituro. Se ela não se sacrificar, no entanto, a criatura da cova matará todos na aldeia até que ela faça isso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARA DE SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta-nos a história de Ben, um jovem que acaba de ganhar a loteria. O que deveria ser uma coisa positiva, torna-se num problema para ele. Agora torna-se mais difícil para Ben esconder um péssimo hábito que têm: matar mulheres loiras. O filme conta com Colin Hanks, Jeffrey Tambor, Mimi Rogers e Ari Graynor nos principais papeis.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARA GENTE BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os alunos brancos de uma escola decidem dar uma festa temática sobre a raça negra, quatro alunos negros começam uma manifestação. Esta é uma sátira feroz ao racismo e ao pensamento politicamente correto e condescendente a respeito da diversidade racial.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARA OU COROA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas histórias se cruzam em 1971. Na primeira delas, um grupo de jovens atores enfrenta grandes dificuldades para adaptar uma peça de Bertold Brecht. Na segunda, o assistente do diretor apaixona-se por uma estudante universitária e ambos acabam se envolvendo com o complexo momento teatral da época. Além disso, as famílias conservadoras de ambos não vêem com bons olhos a relação.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARA, CADÊ MEU CARRO?[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça Jesse e Chester, dois garotos totalmente imaturos que acordam um dia com uma intrigante pergunta: Cara, Cadê Meu Carro? A única pista que eles têm é uma caixa de fósforos do clube de striptease Kitty Kat e um estoque de pudim para um ano. À medida que tentam percorrer os passos da noite anterior, esses caras passam pela aventura de suas vidas, encontrando sexy garotas alienígenas, escapando de avestruzes assassinas e tentando conseguir "favores especiais" de suas enfurecidas namoradas gêmeas.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARA, CADÊ O DRAGÃO?[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dragão Zodíaco está desaparecido e com isso o mundo caminha para o caos. Jen, uma garota de 10 anos de idade, com o coração puro, precisará unir forças com os lendários Animais do Zodíaco para localizar o Dragão e restaurar a ordem no mundo, assim, salvando a humanidade. Quando o Imperador Jade descobre que o Dragão sumiu, ele reclama para si o controle da ordem e abre um portal para que todos os tipos de criaturas mitológicas possam entrar no nosso mundo – permitindo que o demoníaco Rei Barata e sua horda de insetos cascudos invada a Terra![/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARAMEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Om, um artista de filme júnior, é ferido por Shantipriya, uma atriz de renome, mas é morta enquanto tentava salvá-la de um acidente de incêndio. Trinta anos depois, ele renasce e se propõe a vingar sua morte.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARANDIRU[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico (Luiz Carlos Vasconcelos) se oferece para realizar um trabalho de prevenção a AIDS no maior presídio da América Latina, o Carandiru. Lá ele convive com a realidade dos cárceres, que inclui violência, superlotação das celas e instalações precárias. Porém, apesar de todos os problemas, o médico logo percebe que os prisioneiros não são figuras demoníacas, existindo dentro da prisão solidariedade, organização e uma grande vontade de viver.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARANGUEJO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para acabar com uma guerra apocalíptica e salvar a filha, uma militar embarca em uma missão desesperada: atravessar o mar congelado levando uma carga ultrassecreta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARAVANA DA CORAGEM: UMA AVENTURA EWOK[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Caravana da Coragem, a família Towani, foi separada quando sua nave espacial caiu em Endor. Os pais, são logo capturados por um gigante conhecido como Gorax, e Mace e Cindel, o filho e a filha, estão desaparecidos. Quando os Ewoks, encontram as crianças Towani, nos destroços da nave, logo fica claro que será necessária confiança mútua para embarcar em uma aventura para resgatar os pais Towani.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARAVANAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta épensa aventura-drama baseada no romance mais vendido de James Michener diz respeito a um jovem oficial da embaixada americana que é enviado para o deserto do Oriente Médio para encontrar a filha que falta de um senador dos EUA. A jovem deixou o marido, um coronel no Shadom - ela era sua esposa número duas - e optou pelo estilo de vida de uma tribo nômade. Quando o diplomata localiza a garota, ele se junta à caravana e tenta persuadir a garota a retornar.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARBONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em perigo de perder o negócio, Anthony Roca, um homem comum, desenvolve um golpe que se tornará o Heist do século. Superado pelo crime, ele terá que lidar com traição, assassinato e resolver.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARCEREIROS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adriano é um carcereiro íntegro e avesso à violência, ele tenta garantir a tranquilidade no presídio, mesmo sofrendo com grandes dilemas familiares. A chegada de Abdel, um perigoso terrorista internacional, aumenta ainda mais a tensão no presídio, que já vive dias de terror por conta da luta entre duas facções criminosas. Agora, Adriano terá que enfrentar uma rebelião além de controlar todos os passos de Abdel.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARDINALS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter passado anos na prisão por ter matado acidentalmente um vizinho ao dirigir embriagada, Valerie volta para casa, desejando apenas deixar o passado para trás. Um dia, porém, o filho do falecido bate à sua porta e fica então claro que o passado não pode ser esquecido assim tão facilmente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARÊNCIA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O medo de estar sendo traída pelo marido começa a deixar Lily Helms perturbada. Esse medo faz com que ela se envolva com o atraente professor de seus filhos. O problema é que, após os dois passarem uma noite juntos, ele começa a revelar segredos do passado e deixa claro que sofre de uma estranha obsessão. E Lily passa a ficar cada vez mais perturbada conforme essa obsessão transforma o caso dos dois em uma louca perseguição.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARGA BRUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yanis, Eric, Nasser e Frank compõem a equipe de ladrões mais eficientes de toda Paris. Entre cada tiro, cada um deles têm que gerir também sua vida familiar, em meio a paranóia, o isolamento e a adrenalina do crime. Por ganância, Amine, o irmão mais novo de Yanis, cometeu um grande erro, e agora todos terão que mexer com algo que não têm experiência: muita droga. Mas a situação entre ladrões e traficantes rapidamente se agrava.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARGA EXPLOSIVA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Martin é um ex-agente das Forças Especiais que trabalha atualmente como transportador de itens valiosos. Frank atualmente trabalha para a poderosa família Billings, como favor a um amigo. Aos poucos ele fica próximo ao pequeno Jack Billings, de 6 anos, a quem leva e traz da escola. Quando Jack é sequestrado Frank é obrigado a mais uma vez pôr suas habilidades em ação, partindo em uma tentativa de resgate.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARGA EXPLOSIVA 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Martin é obrigado a conduzir Valentina, a filha de Leonid Vasilev, o chefe da Agência de Proteção Ambiental da Ucrânia. Ela foi sequestrada por Jonas Johnson, contratado por uma empresa de gerenciamento internacional de resíduos que deseja operar na Ucrânia. Para ter Frank e Valentina sob controle, Jonas prende em seus pulsos um dispositivo que determina que não possam se afastar muito do carro que os conduz, caso contrário o bracelete explode. Contando com a ajuda do inspetor Tarconi, Frank busca um meio de deixar a armadilha.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARGA EXPLOSIVA: O LEGADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem mercenário Frank Martin, um ex-soldado de Operações Especiais, vai atrás de um grupo de traficantes de seres humanos na Rússia para tentar salvar o seu pai.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARGA EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-operador das Forças Especiais Frank Martin vive o que parece ser uma vida tranquila ao longo do Mediterrâneo francês. Na verdade ele é um transportador mercenário levando bens, humanos ou não, de um lugar para outro, sem fazer perguntas sobre que tipo de mercadoria foi contratado para transportar.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARGA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Haggerty tem apenas uma hora para entregar uma carga ilegal, convencer um assassino, um cartel e a polícia de que nada está errado e que tudo corre como planejado, e ainda salvar a sua esposa. Como se não fosse o bastante, ele terá que fazer tudo isso de dentro do cockpit do seu avião Cessna.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARGA PRECIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um assalto ter dado errado, Eddie (Bruce Willis), um chefe do crime, está a procura da sedutiva ladra Karen (Claire Forlani), que falhou com ele. Com a intenção de reconquistar a confiança de Eddie, Karen convoca seu ex-amante e o grande ladrão Jack (Mark-Paul Gosselaar) para roubar uma carga rara de pedras preciosas. Alianças são atraídas durante o trabalho, fazendo com que Jack, Karen e Eddie se confrontem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARGO - O ESPAÇO É GELADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cargueiro do espaço Kassandra, está na rota para a distante Estação 42. Somente Laura, uma jovem médica, desperta a bordo. Seus companheiros de equipe estão todos dormindo, congelado. Quando a exploração do espaço por uma nave de carga fria dá errada, toda a tripulação deve ser congelada. Faltam mais quatro meses para que Laura chegue ao fim de sua missão. Durante a sua ronda de inspeção diária através da nave vazia e quieta, Laura tem um pressentimento de que não esta sozinha a bordo. Ao ouvir estranhos ruídos decide finalmente acordar o capitão Lacroix. Algo ou alguém parece estar escondido nos compartimentos de carga. Um jogo de gato e rato começa, em que nada é o que parece ser...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carro jovem aprende a importância da família quando ele embarca em uma missão para resgatar seu pai que foi enviado para a ilha de Clunker para ser reutilizada como metal lixo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy (Martin Freeman) corre contra o tempo para salvar sua filha. Infectado por um vírus de uma pandemia zumbi, ele tem apenas 48 horas para encontrar um lugar seguro a fim de proteger a criança. A salvação que o pai procura pode estar em um tribo aborígene isolada, mas para ter acesso ao grupo, ele terá que ajudar uma jovem indígena em uma missão perigosa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARIBE: A TRAJETÓRIA DE WORRICKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente do serviço secreto britânico (MI5) atua no paraíso fiscal das Ilhas Turcas e Caicos. Lá, ele conhece um agente da CIA e alguns executivos norte-americanos, mas um deles cai misteriosamente no mar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARÍCIAS DE LUXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cathy Timberlake (Doris Day) é uma garota do velho estilo do interior que encontra o homem dos seus sonhos, Philip Shayne (Cary Grant), depois que seu Rolls Royce respingou com lama a sua roupa quando estava a caminho de uma entrevista de emprego. Philip é um homem de negócios que fica caidinho pelo coração honesto de Cathy. Há um problema, ele não está interessado em casamento. Enquanto Cathy... nunca pensou em outra coisa. (e 10)[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARLINHOS E CARLÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carlão (Luis Lobianco) é um homem preconceituoso que trabalha em uma concessionária de carros com Cadinho (Marcelo Flores), Zeca (Saulo Rodrigues) e Antunes (Pedro Monteiro). Nas conversas entre eles, Carlão sempre se vangloria de ser o maior entendedor de futebol e mecânica, tudo em meio a piadas machistas e homofóbicas. Quando Evaristo (Luis Miranda) é alvo de tais agressões verbais, ele passa a persegui-lo e trancá-lo em um armário mágico. De lá sai Carlinhos (Luis Lobianco), alter-ego homossexual que assume o corpo de Carlão quando chega a noite.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARLOS GHOSN: O ÚLTIMO VOO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O empresário Carlos Ghosn fugiu do Japão após ser acusado de crimes financeiros em 2019. A partir de entrevistas e de imagens exclusivas, essa história ganha novos detalhes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARLOTA JOAQUINA, PRINCESS OF BRAZIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 10 anos, Carlota Joaquina é prometida a D. João VI de Portugal. É o início de uma trajetória de brigas, infidelidades e rusgas pelo poder.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARMEN JONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Versão contemporânea da ópera de Bizet, com novas letras e um elenco afro-americano. A história da produtora de cigarros Carmen e do soldado espanhol da cavalaria Don Jose é transposta na história moderna de uma operária de pára-quedas e um soldado robusto chamado Joe, que está prestes a ir para a escola de vôo. O conflito surge quando um campeão do ringue captura o coração de Carmen depois que ela seduziu Joe e o levou a ficar inoperante.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARMEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena vila mediterrânea, Carmen cuidou de seu irmão, o padre local, por toda a vida. Quando a igreja abandona Carmen, ela é confundida com o novo padre. Carmen começa a ver o mundo, e a si mesma, sob uma nova luz.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARMEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coreógrafo procura dançarina para o papel-título de espetáculo baseado na ópera Carmen, de Bizet. A narrativa não é linear: a vida real confunde-se com a própria trama de Bizet. Forma, com "Bodas de Sangue" e "Amor Bruxo", a trilogia musical de Saura. Prêmio de contribuição artística no Festival de Cannes.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARMILLA, A VAMPIRA DE KARNSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No coração de Styria, a família Karnstein, mesmo depois de suas mortes mortais, subir de seus túmulos espalhando o mal no campo em sua luxúria por sangue fresco. Barão Hartog cuja família são todas as vítimas do vampirismo de Karnstein, abre suas sepulturas e dirigem uma estaca através de seus corações diabólicos. Um túmulo ele não pode localizar é o da lendária linda Mircalla Karnstein. Anos de paz seguem aquela noite horrível até que Mircalla reaparece para vingar a decimação de sua família e satisfazer seu desejo de sangue.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARNAGE PARK[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parte Crime Capper Awry, Parte Sobrevivência Filme de terror, este thriller de 1970 descreve uma luta angustiante pela sobrevivência depois de um par de vanglas de Wannabe botch um banco heist e fugir para o deserto, onde eles inexplicavelmente tropeçam em carnificina, um trecho remoto do deserto ocupado por um sniper ex-militar psicótico.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARNAVAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Carnaval, a digital influencer Nina descobre que um vídeo de seu namorado a traindo viralizou nas redes sociais. Para superar a humilhação, ela usa seus contatos para aproveitar o Carnaval de Salvador ao lado de suas três melhores amigas, com tudo pago. Mas claro, as coisas não serão tão fáceis ao chegarem lá.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARNE FRESCA, PROCURA-SE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bjarne e Svend são amigos. Svend é muito ambicioso mas tem um enorme complexo de inferioridade, enquanto que Bjarne não se interessa praticamente por nada. Os dois decidem abrir um açougue para escapar do seu patrão perverso, Holger, mas o novo negócio parece não dar frutos; isto é, até uma bizarra coincidência levar Svend a inventar uma nova iguaria para o açougue. As vendas disparam.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARNE TRÊMULA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Víctor se apaixona perdidamente por Elena, mas não é correspondido. Ela gosta de David, um policial que chega para separar uma briga entre os dois. Porém, esse encontro toma um rumo inesperado e leva os personagens por um caminho sombrio e sinuoso.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARNERA: THE WALKING MOUNTAIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Primo Carnera A.K.A. "Ambles Alp", Boxer profissional italiano e o campeão mundial de peso pesado de junho de 1933 a junho de 1934, mas também acusado por alguns de ter laços para a multidão.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARNIVAL STORY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carnaval americano na Alemanha define a cena para pecado, sexo e melodrama.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAROL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Therese Belivet tem um emprego entediante em uma loja de departamentos. Um dia, ela conhece Carol, uma elegante e misteriosa cliente. Rapidamente, as duas mulheres desenvolvem um vínculo amoroso que terá consequências sérias.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAROLINE AT MIDNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa de um policial cai por um repórter que suspeita que seu marido de corrupção e assassinato.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAROLINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um dia quente de verão no Texas, uma mãe não consegue deixar seus filhos com uma babá para ir a uma entrevista de emprego. A menina Caroline, de seis anos de idade, fica encarregada de cuidar de seus dois irmãos mais novos dentro do carro da família, enquanto a mãe está fora.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAROS CAMARADAS! TRABALHADORES EM LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lyudmila é uma executiva e devota do Partido Comunista, que lutou na Segunda Guerra Mundial pela ideologia de Stalin. Certa de que seu trabalho criará uma sociedade comunista, a mulher detesta qualquer sentimento antissoviético. Durante uma greve, Lyudmila testemunhou trabalhadores sendo baleados por ordem do governo, que busca encobrir greves trabalhistas em massa. Após o banho de sangue, quando os sobreviventes fogem da praça, Lyudmila percebe que sua filha desapareceu. Uma fenda aberta se abre em sua visão de mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARRASCO AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem não identificado publica um feed ao vivo nas redes sociais mostrando que ele seqüestrou dois estranhos e pretende matar um antes do dia acabar. A sua intenção é realizar um julgamento on-line. Conforme as autoridades se apercebem do que está a acontecer, torna-se evidente que o público online vai agir como juiz e júri.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARRASCOS DE SHAOLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa durante a dinastia Qing, em que os Manchus liderados pelo traidor guerreiro taoísta Pai Mei, invadem e destroem o Templo de Shaolin. Durante o ataque, Pai Mei derrota e mata o líder dos Monges, Chi San, mas o seu principal discípulo, Hong Hei-Kwun consegue escapar juntamente com outro poucos discípulos. Após a fuga, eles se juntam ao movimento anti-Qing como membros de uma companhia de ópera itinerante. Durante uma de suas viagens, Hong conhece a jovem Fang Yun-Chun, com quem se casa e tem um filho, passando a treinar intensivamente para conseguir finalmente enfrentar o poderoso Pai Mei.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARRIE, A ESTRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A quieta e sensível adolescente Carrie White enfrenta insultos dos colegas na escola e abuso em casa de sua mãe, uma fanática religiosa. Quando estranhos acontecimentos começam a acontecer em torno de Carrie, ela começa a suspeitar que tem poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARRIE: A ESTRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carrie White é uma adolescente solitária. Ela sofre constantemente com os abusos da mãe, uma mulher religiosa, e dos colegas da sua escola. Aos poucos, a garota vai perdendo a sanidade mental, até que descobre os seus poderes telecinéticos. A noite da formatura do colégio está chegando e tudo pode acontecer.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARRIE: A ESTRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A doce e tímida colegial marginalizada Carrie White guarda um segredo chocante: quando está brava, ela pode mover objetos com a mente. Após ter sido perseguida impiedosamente por suas colegas de classe e maltratada pela mãe fanática religiosa, a ira de Carrie e seus poderes telecinéticos ficam descontrolados. E quando lhe pregam uma peça terrível no baile de formatura, os eventos saem de controle até o final aterrorizante desta ágil e intimidante história de horror.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARROS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astro das corridas, Relâmpago McQueen, e o carro-guincho, Mate, viajam para disputar o primeiro Grand Prix Mundial, que irá revelar o carro mais veloz do planeta. Nessa jornada imperdível, Mate se envolve com um grupo de espionagem e vive grandes aventuras com seus amigos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARROS 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante mais uma disputa eletrizante nas pistas, o campeão Relâmpago McQueen acelerou demais e acabou perdendo o controle. Agora, após ter capotando várias vezes e quase ter partido dessa para melhor, o vermelhinho vai ter sua vida alterada para sempre. O acidente foi tão grave que, com os estragos, McQueen pode ter que se aposentar de vez.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARROS USADOS, VENDEDORES PIRADOS![/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de vendedores de automóveis autônomos, liderados por Don Ready (Jeremy Piven), especialista em vendas rápidas, com esquemas muito loucos, tem a missão de vender todos os carros de uma loja com problemas financeiros. Para isso terão que treinar a equipe incompetente da loja e enfrentar a concorrência desleal de outra revendedora.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARROS USADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rudy Russo (Kurt Russell), um vendedor de carros usados, necessita de dinheiro para concorrer ao Senado. Assim fala com Luke Fuchs (Jack Warden), seu chefe, que concorda em lhe arrumar os 10 mil dólares que ele precisa. Entretanto, um "acidente" elaborado por Roy Fuchs (Jack Warden), o irmão gêmeo de Luke e ferrenho rival nos negócios, mata Luke. Roy também tem uma revenda de carros usados do outro lado da rua e está esperando o momento para reivindicar a propriedade para si. Os empregados de Luke escondem a sua morte, para impedir que Roy herde o negócio. É quando aparece então Barbara (Deborah Harmon), a filha de Luke.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao viajar para a Califórnia, o famoso carro de corridas Relâmpago McQueen se perde e vai parar em Radiator Springs, uma cidadezinha na Rota 66. Ele conhece novos amigos e aprende lições que mudam sua forma de encarar a vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARROSSEL 2: O SUMIÇO DE MARIA JOAQUINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Famosas por conta do sucesso do clipe de PanáPaná na internet, as crianças chamam a atenção de uma estrela da música brasileira, que decide convidar toda a galera da escola Mundial para um de seus shows. No entanto, o que tinha tudo para ser uma ótima excursão ganha ares de filme de terror quando os vilões Gonzales e Gonzalito, recém-saídos da prisão, decidem sequestrar Maria Joaquina.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARROSSEL DA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo está calmo nesta pequena aldeia no centro da França até que os feirantes animados chegam com seus trailers. François, o carteiro local, descobre um filme sobre o serviço postal americano. Encorajado por toda a aldeia, ele se propõe a entregar a correspondência “Estilo Americano.”[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARROSSEL DE EMOÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Rogers (Elvis Presley) dirige sua motocicleta e se apresenta em pequenos clubes, pois espera se tornar um cantor famoso. Porém, enquanto sua moto é reparada ele decide trabalhar no parque de diversões de Maggie Morgan (Barbara Stanwyck). Quando canta lá obtém sucesso, sendo que isto pode ser a salvação de Morgan, que tem uma dívida com o banco que pode fechar o parque. Entretanto, logo a moto estará pronta e Charlie vai deixá-los, a menos que a jovem Cathy Lean (Joan Freeman) o convença a ficar.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARROSSEL: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A turma de "Carrossel" está de férias da Escola Mundial e os amigos se reúnem no acampamento Panapaná, onde embarcam em novas aventuras. Juntos, eles viverão dias incríveis, participando de brincadeiras organizadas pelo senhor Campos, um velhinho muito simpático, que faz de tudo para que as crianças se divirtam ao máximo. Enquanto as crianças se divertem, Gonzáles, funcionário de uma incorporadora, aparece no acampamento com a missão de comprar o terreno para transformá-lo em uma fábrica poluidora. O vilão procura sabotar o Panapaná para obrigar o senhor Campos a fechá-lo, mas a esperta turma da Escola Mundial se une para atrapalhar seus planos e manter o acampamento em funcionamento.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARROSSEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy (Gordon MacRae) é um jovem rapaz que trabalha organizando e animando um carrossel em um parque de diversões. Um dia, ele conhece a bela Julie (Shirley Jones), e os dois se apaixonam e decidem morar juntos. Julia engravida e, antes mesmo do bebê nascer, Billy morre. Depois de alguns anos, ele recebe uma nova chance para voltar à Terra e provar seu amor à sua esposa e sua filha.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARRUAGENS DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra dos anos 1920, dois rapazes treinam para disputar as provas de atletismo das Olimpíadas de 1924. Harold é um estudante judeu e Eric filho de um missionário escocês e ambos lutam por razões diferentes pelo título de homem mais veloz do mundo. Oscar de melhor filme, roteiro, música e figurino.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARRY ON ABROAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de turistas dirige a estância espanhola de Elsbels para uma visita de 4 dias. Quando eles chegam lá, eles acham que o hotel ainda não terminou de ser construído, e o tempo é horrível. E há algo estranho sobre a equipe - todos parecem muito parecidos. Para completar tudo, o clima parece ter um efeito adverso nas fundações do hotel.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARRY ON CAMPING[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sid e Bernie continuam tendo suas intenções amorosas desprezadas por suas namoradas Joan e Antea, então, quando decidem levá-los em um feriado para o acampamento do paraíso, eles acham que estão fora para uma colônia nudista - mas não poderiam estar mais erradas, E encontre-se com o cacho mais estranho dos campistas que você pode imaginar.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARS OF THE REVOLUTION[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos de golpe militar, a Turquia foi incapaz de produzir seus próprios carros. Mas Pasha acreditava que o povo turco pode produzir seus próprios carros para pedir 2 carros. GUNDUZ e engenheiros com ele devem produzir 2 carros em apenas 130 dias![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTA DE UMA DESCONHECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Viena do século 19, a jovem e tímida Lisa se apaixona por Stefan, pianista famoso e mulherengo. Anos depois, já adulta, ela se entrega a ele. Logo em seguida, o músico parte em turnê sem saber que havia engravidado Lisa.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTÃO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para herdar a empresa da família, a socialite Ellen precisa visitar a cidadezinha de origem do pai. Lá, ela aprenderá a valorizar o altruísmo e o trabalho duro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTAS DE IWO JIMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junho de 1944. Tadamichi Kuribayashi (Ken Watanabe), o tenente-general do exército imperial japonês, chega na ilha de Iwo Jima. Muito respeitado por ser um hábil estrategista, Kuribayashi estudara nos Estados Unidos, onde fizera grandes amigos e conhecia o exército ocidental e sua capacidade tecnológica. Por isso, o Japão colocou em suas mãos o destino de Iwo Jima, considerada a última linha defesa do país. Ao contrário dos outros comandantes, Kuribayashi moderniza o modo de agir, alterando a estratégia que era usada. Ele supervisiona a construção de uma fortaleza subterrânea, feita de túneis que davam para as suas tropas a estratégia ideal contra as forças americanas, que começam a desembarcar na ilha em 19 de fevereiro de 1945.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTAS NA MESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike (Matt Damon) um talentoso jogador de cartas que perdeu o dinheiro que pagaria seus estudos no jogo. Decide afastar-se das mesas de jogo e arranjar um emprego de verdade. Mas um amigo (Edward Norton) sai da prisão, necessitando de dinheiro, e ele volta jogatina, tentando uma cartada final contra o oponente que levou seu dinheiro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTAS PARA DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade, Tyler Doherty, de apenas 8 anos de idade, enfrenta uma luta contra o câncer e, sem perder a esperança, manda várias cartas para Deus. As mensagens param nas mãos do carteiro Brady McDaniels, que não sabe o que fazer com todas as mensagens, mas que se emociona com a força de vontade do menino. Logo surge uma bela amizade entre Brady e Tyler, e todos ao redor do drama do garoto passarão por experiências e lições que mudarão para sempre as suas vidas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTAS PARA JULIETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em visita à cidade italiana de Verona com seu noivo ocupado, uma jovem chamada Sophie visita um muro onde os desiludidos deixam cartas para a trágica heroína de Shakespeare, Julieta Capuleto. Ao encontrar uma dessas cartas, de 1957, a jovem decide escrever à autora, Claire. Inspirada pela atitude de Sophie, Claire decide procurar por seu antigo amor.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTAS PARA QUEM FICOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas garotas, que eram apaixonadas pelo mesmo rapaz, começam a receber mensagens de texto no celular, e outras mensagens misteriosas após sua morte. Porém, ele era a única pessoa quem poderia enviar essas mensagens. Isso faz com que as duas rivais, se juntem e viagem para o sul do país, em busca de respostas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTEIRO PAULO - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como sempre, o Carteiro Paulo está feliz em cumprir seu dever de entregar cartas e encomendas pela cidade fictícia de Greendale. Um dia, são realizadas audições para o programa de talentos da TV "You're the One", em Greendale, que Paulo consegue aprovar. Como Paulo precisa ficar longe de Greendale enquanto participa do concurso, vários robôs Patbot 3000 são implantados para assumir as funções postais de Paulo. Isso logo acaba sendo um plano maligno para dominar o mundo, que Paulo deve agora parar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTER, O VINGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Carter trabalha como cobrador de dívidas para um agiota em Los Angeles e viaja para Newcastle em virtude do funeral de seu irmão. Ele começa a desconfiar que a morte do irmão não foi um acidente e inicia uma busca no submundo da cidade para descobrir a verdade.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem acorda sem memória. Orientado por uma voz misteriosa vinda de um dispositivo em seu ouvido, ele parte em uma perigosa missão de resgate.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTÕES DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém separada, Jéssica envia cartões de Natal para as cinco pessoas que mais impactaram sua vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARVÃO NEGRO, GELO FINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a busca de um assassino, dois companheiros do detetive Zhang Zili são mortos e ele acaba abandonando a força policial. Cinco anos depois, com a vida repleta de fracassos, ele resolve voltar a seguir os passos do criminoso.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA COMIGO?[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna (Amy Adams) viaja a Dublin, Irlanda, para pedir o namorado Jeremy (Adam Scott) em casamento. Segundo a tradição local, o homem não pode recusar um pedido feito no dia 29 de fevereiro. Após contratempos na viagem, Anna vê-se obrigada a pegar carona com o charmoso e grosseiro Declan (Matthew Goode), dono de uma hospedaria. Logo, o que deveria ser uma simples travessia ganha rumos inesperados.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA COMPARTILHADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este vai ser um inverno muito duro e o governo francês exige que os cidadãos mais ricos acolham em suas casas as pessoas que não têm onde morar. Neste inverno a convivência será uma loucura inimaginável do início ao fim![/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA DA MÃE JOANA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Montanha, Juca e PR são três grandes amigos que só se metem em confusões. Agora, o jornalista é um escritor bem-sucedido e tem muito a comemorar com o sucesso do seu livro Casa da Mãe Joana. Em contrapartida, Juca acaba preso por participar de uma maratona de cannabis, e PR usa, mais uma vez, seus encantos para tirar vantagem de uma viúva rica.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA DA MÃE JOANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos que só pensam em curtir a vida, com grandes farras, mulheres e bebidas, são surpreendidos com uma ação de despejo. Precisando de dinheiro, a turma é obrigada a pensar naquilo que mais abominam: trabalhar! A confusão está formada quando cada um busca um meio fácil de conseguir dinheiro, com o mínimo de esforço. Os dias se passam as confusões hilárias só aumentam![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA DAS TREVAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Kelly e Brian está passando por problemas conjugais. Ainda enquanto fazem terapia de casal, os dois decidem que é hora de tentar apimentar a relação e recomeçar a vida. Para isso, concluem que a melhor opção é deixar para trás a vida na cidade e se mudar para a zona rural, então optam por comprar uma propriedade com uma casa construída há mais de cem anos. O problema é que essa casa é assombrada por uma força sombria capaz de provocar uma enorme tragédia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA DE AREIA E NÉVOA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas pessoas travam uma disputa até às últimas conseqüências. De um lado está Kathy (Jennifer Connelly), jovem que sofre profunda depressão após ter sido abandonada pelo marido. Por um erro do governo, ela é expulsa da casa em que morava. Inconformada, contrata um advogado para recuperar o que ela acredita ser o último símbolo de sua sanidade. Do outro lado está Massoud Amir Behrani (Ben Kingsley), imigrante iraniano que comprou a casa de Kathy em leilão, o que para ele é a oportunidade de dar conforto à mulher e ao filho e de recuperar o padrão de vida que tinham no Irã.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA DE CHARLES MANSON[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma crônica inabalável de Charles Manson, o ex-presidiário que conseguiu reunir seguidores dedicados de jovens no final dos anos 1960. A era de paz e amor finalmente caiu de joelhos após sua orquestração dos notórios assassinatos de Sharon Tate e LaBianca, que causaram um choque nos Estados Unidos e no mundo. Até hoje, Manson permanece uma figura fascinante no mundo de hoje e continua encarcerado… Prepare-se para entrar no mundo mental e depravado de Charles Manson.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA DE MI PADRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de uma saída para salvar o rancho de seu pai, os irmãos Alvarez se encontram em uma guerra com o chefão das drogas mais temido do México.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal de noivos em viagem a Tailândia é perseguido por um espírito maligno quando inadvertidamente entram numa casa mal-assombrada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA GRANDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinopse: Sônia (Suzana Pires) e Hugo (Marcello Novaes) são da alta burguesia carioca e levam uma vida bastante confortável. Aos poucos vão à falência, mas ninguém sabe de seus problemas financeiros, nem mesmo o filho Jean (Thales Cavalcanti), que faz de tudo para se desvencilhar dos pais superprotetores. Para se manter, o casal corta despesas e ele, que só se preocupava com garotas e vestibular, enfrenta pela primeira vez a realidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA GUCCI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de como Patrizia Reggiani planejou matar o marido Maurizio Gucci, neto do renomado estilista Guccio Gucci.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASA VAZIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem vagabundo invade a casa de estranhos e mora nelas enquanto os donos estão fora. Para pagar a estadia ele realiza pequenos consertos ou faz limpeza na casa. Ele costuma ficar um ou dois dias em cada lugar, trocando de casa constantemente. Até que um dia encontra uma bela mulher em uma mansão, que assim como ele também está tentando escapar da vida que leva.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASABLANCA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, muitos fugitivos tentavam escapar dos nazistas por uma rota que passava pela cidade de Casablanca. O exilado americano Rick Blaine encontrou refúgio na cidade, dirigindo uma das principais casas noturnas da região. Clandestinamente, tentando despistar o Capitão Renault, ele ajuda refugiados, possibilitando que eles fujam para os Estados Unidos. Quando um casal pede sua ajuda para deixar o país, ele reencontra uma grande paixão do passado, a bela Ilsa. Este amor vai encontrar uma nova vida e eles vão lutar para fugir juntos.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASADOS (MAS NEM TANTO)[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal do interior passa por confusões infinitas para esconder a verdade de suas famílias moralistas: eles fingiram se casar para poderem morar juntos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAL DE FACHADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estrela de cinema mundialmente famosa Olivia enfrenta um desastre de relações públicas quando um paparazzi tira sua foto com seu amante casado, Vincent. O manobrista dedicado Antonio aparece acidentalmente na mesma foto e é contratado para posar como o novo namorado de Olivia como álibi. Essa armadilha com Olivia coloca Antonio no centro das atenções e o leva a um caos inesperado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAL IMPROVÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista Fred Flarsky reencontra sua paixão de infância, Charlotte Field, agora uma das mulheres mais influentes do mundo. Enquanto se prepara para tentar a presidência, Charlotte contrata Fred como seu redator de discursos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAMENTO A PROPÓSITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Léonard Monestier possui uma grande fortuna, a sua esposa Cynthia fez um mau investimento em uma concessão de petróleo sem valor. Longe de deixar isso derrubá-lo, Léonard decide encontrar um otário para comprar essa concessão dele. Direito na sugestão aparece Antoine Brévin, um bilionário confuso que está muito interessado na linda filha Patricia de Léonard e faria qualquer coisa para ganhar a mão ...[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAMENTO ARMADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a cerimônia de casamento, Darcy e Tom estão reunidos com seus familiares para celebrar o grande momento, quando são surpreendidos por sequestradores. Agora, os noivos têm a missão de salvar as suas famílias do perigo, trazendo a lembrança de quando se apaixonaram um pelo outro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAMENTO BLINDADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antonio Carlos (Guilherme Berenguer) e Clarinha (Renata Dominguez) são um jovem e bonito casal, mas ele tem pouco tempo para a esposa, que está atarefada com os preparativos do casamento de seu irmão mais novo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAMENTO DE VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenny Farrell (Katherine Heigl) tem uma vida feliz ao lado da namorada, Kitty (Alexis Bledel). Jenny quer se casar, mas sua família nem imagina que ela é lésbica. De volta à casa onde cresceu, Jenny tem a difícil tarefa de revelar sua homossexualidade e lidar com a forma como cada um de seus entes queridos reagem.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAMENTO GREGO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Portokalos se reúne novamente, só que agora o motivo é o matrimônio dos pais de Toula, que acabaram de descobrir que seu casamento de tantos anos nunca foi oficializado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAMENTO GREGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É a história de Toula, uma garota grega de 30 anos que ainda está "encalhada". Seus pais gostariam de vê-la casando-se com um rapaz que tivesse as mesmas origens, porém o coração de Toula bateu forte por Ian, um professor americano que não sabe nada sobre a Grécia, nem sobre os costumes e tradições de seu povo. Será que sua família vai deixá-los em paz?[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAMENTO SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace acaba de se casar com o herdeiro milionário de uma família especializada em jogos de tabuleiro. Antes de realmente integrar a família, no entanto, ela é obrigada a participar de uma tradição familiar: um jogo de esconde-esconde pela mansão dos Le Domas. Aos poucos, Grace percebe que a brincadeira inocente é na verdade uma caçada sangrenta contra a recém-casada, em que todas as armas e golpes são permitidos para assassiná-la. A jovem terá a difícil missão de sobreviver aos ataques até o amanhecer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASANDO A MI EX[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASANOVA DE FELLINI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casanova é um veneziano, libertino, cuja vida é uma sequência de aventuras amorosas. Após um caso com uma freira, é condenado e preso. Consegue depois fugir da prisão e percorre várias cortes e cidades europeias, colecionando seduções, paixões e orgias sexuais.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASANOVA E A REVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1791, durante a Revolução Francesa, uma carruagem tenta sair da França, levando passageiros que querem fugir da situação enquanto enfrentam seus dramas. Entre eles, um patriota americano, um escritor e o famoso conquistador Casanova.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASANOVA JÚNIOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cass Brown está prestes a se casar pela segunda vez; Seu primeiro casamento, a Isabel foi anulada. Mas quando ele descobre que Isabel acabou de ter seu bebê, Cass seqüestra o bebê para mantê-la de ser adotado. Os pais de Isabel caçam para a criança e descobrem que Cass e Isabel ainda estão irremediavelmente apaixonados.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASANOVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para escapar da Inquisição romana e das acusações de perversão e imoralidade, o infame sedutor Casanova precisa encontrar uma mulher ou sofrer nas mãos dos investigadores locais. Com uma reputação de seduzir os membros do sexo oposto sem se importar com o estado civil delas, esse mulherengo conhece uma linda jovem que parece não estar atraída pelos seus encantos. Contudo, conforme ele tenta conquistá-la, ele começa a se apaixonar por ela.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAS DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recuperando-se do trauma de ser sequestrado Último Halloween pelo esqueleto azul - um grupo que leva "haunt extremo" para outro nível - cinco amigos decidem que devem enfrentar seus medos para seguir em frente. Indo de volta para fora na estrada para visitar mais atrações da casa assombrada, sinais do esqueleto azul começam a aparecer novamente e um novo terror começa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASCAVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como retribuição a uma mulher misteriosa que salvou sua filha picada por uma cobra mortal, uma mãe solteira tem de matar um desconhecido antes do pôr do sol.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASE COMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A superstar musical Kat Valdez e o professor de matemática Charlie Gilbert são estranhos que concordam em se casar e depois se conhecerem. Um romance improvável sobre duas pessoas diferentes em busca de algo real em um mundo onde o valor é baseado em gostos e seguidores.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASE DÉPART[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois contempo os franceses da descida de Antilha visitam o tempo de seu ancestral, bem como suas terras na era francesa temática da escravidão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASE OF KYOKO, CASE OF SHUICHI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASH - O GRANDE GOLPE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um elegante e famoso vigarista de Paris tem um esquema de falsificação. Mas ele está preparado para partir para algo mais lucrativo na Riviera Francesa: diamantes. O problema é que ele tem um rival à sua altura e o fato pode gerar diversos problemas. Assim, todos se envolvem em um jogo que alia traições e muito dinheiro, no qual alguém, fatalmente, sairá perdendo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASH TRUCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vigilante, uma pequena empresa de caminhões blindados, está em modo de crise completa. Vítima de três retentores violentos em um ano, que não deixou sobreviventes, a empresa está à beira da falência e seus funcionários estão extremamente preocupadas. Alguns até sugerem uma cumplicidade entre os ladrões e a empresa. É neste contexto difícil que um homem, Alexandre Demarre, uma manhã se apresenta para começar seu primeiro dia de trabalho em Vigilante.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASHBACK, BEM-VINDO AO TURNO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma separação dolorosa, Ben desenvolve insônia. Para ganhar tempo, ele começa a trabalhar no turno da noite no supermercado local, onde sua imaginação artística corre solta.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASHBACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben é um estudante universitário de arte em Londres, cuja imaginação corre selvagem enquanto trabalha o turno da tarde no supermercado local. O que ele e seus colegas fazem para passar as horas longas e sem fim da noite?[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASINHA PEQUENINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rico fazendeiro, na época do Brasil Império, é chantageado por uma dama. Para se livrar dela, envolve os pobres colonos em trama diabólica.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASO 39[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily Jenkins (Renée Zellweger) é uma dedicada assistente social que está diante do caso 39, referente à garota Lilith Sullivan (Jodelle Ferland). Os pais de Lilith tentam feri-la, o que faz com que Emily intervenha. Encantada com a garota, Emily oferece que more com ela até que seja encontrada uma família adotiva. Só que há um mistério por trás da garota, já que todos que se aproximam dela aparentam enlouquecer.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASOS E CASAMENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem que acaba de ficar noiva e faz uma descoberta chocante: casamento e fidelidade não andam de mãos dadas, especialmente em sua família! A partir daí, é risada sem fim. Ao desvendar cada um dos casos extraconjugais de seus familiares, ela começa a repensar seu próprio casamento![/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bebê jamaicano órfão é adotado por um casal de idosos brancos e cresceu na zona branca de Londres. Ele torna-se um dos homens mais temidos e respeitados na Grã-Bretanha.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASSHERN - REENCARNADO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É quase final do século XXI. Decorridos cinqüenta anos de uma guerra devastadora entre a Europa e a Federação do Leste, esta última emergiu vitoriosa e foi formada uma nova federação, que recebeu o nome de Eurásia. Já não é mais possível se viver na glória da paz já que o planeta é varrido pelos efeitos das armas nucleares, químicas e biológicas, e toda a raça humana é vítima de conflitos que já duram meio século. Porém, um cientista genético chamado Dr. Azuma consegue trazer uma nova esperança na forma do que ele chama de "neo-célula", e que tem o poder de rejuvenescer partes do corpo humano sem causar risco de rejeição. Entretanto, a natureza interfere no caminho da ciência para criar uma nova ameaça, que obriga toda a humanidade a enfrentar a última guerra contra sua própria extinção.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÁSSIA ELLER[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cássia Rejane Eller. Cássia Eller. Cássia. Uma poderosa força inquieta no palco, a timidez em pessoa fora dele. Um dos grandes nomes da música brasileira, Cássia Eller marcou a década de 1990 e chocou o país com sua morte precoce, em 2001. Um filme sobre a cantora, a mãe, a mulher que expôs sua vida pessoal e rompeu barreiras, deixando um belo legado social e artístico.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASSINO ROYALE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sir James Bond aposenta-se no auge da fama. A CIA, a KGB e a Scotland Yard imploram que ele volte à ativa para uma última missão. Em meio a uma multidão de imitadores e aproveitadores, Sir James provará que ainda é o único, e verdadeiro, Bond. Sátira ao agente criado por Ian Fleming. Este filme não é considerado um legítimo representante da antologia "James Bond" no cinema. Ele também é notável pelos inúmeros problemas e brigas que ocorreram durante as filmagens (incluindo discussões entre Orson Welles e Peter Sellers, que chegou a abandonar a produção, deixando as suas cenas inacabadas), chegando ao ponto do filme ter tido vários roteiristas e cinco diretores![/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor de cassino com um passado comprometedor. Uma prostituta de alta classe, que dominava a todos, menos ao seu cafetão. E um gângster, que tomava conta do diretor do cassino e passa gradativamente, a seguir os passos dela, criando um painel de Las Vegas dos anos 70, quando a Máfia controlava o jogo, até o gradual surgimento das grandes corporações, que ficaram no lugar das quadrilhas e transformaram a cidade em uma Disneylandia.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASSIOPÉIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história do planeta Ateneia, localizado na constelação de Cassiopeia, que um dia é atacado por invasores do espaço que começam a sugar sua energia vital. Um sinal de socorro é enviado para o espaço sideral pela astrônoma local, Liza, e recebido por quatro heróis que viajam através da galáxia para salvar o planeta. A ambientação sugere (também por inviabilidade técnica para se produzir árvores e outros elementos caóticos naturais) um ambiente completamente tomado pela artificialidade. Numa primeira análise, pode-se pensar que é uma ideia rasa, mas o formato da resposta ao ataque do "predador gigante" evidenciam uma abordagem biológica no roteiro, como se os habitantes liberassem "anticorpos" ou "substâncias" encapsuladas para defesa a partir de armazéns de emergência, contrastando com o formato estado-unidense, que evidentemente escolheria o míssil.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTELO DE AREIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno vilarejo chamada Baquba é colocado em perigo durante a invasão americana no Iraque. A única esperança da cidadezinha é uma tropa de soldados americanos, alocada anteriormente em Bagdá, que fará de tudo para proteger o local, encarando, pela primeira vez, os verdadeiros horrores de uma grande guerra e de uma difícil e longa batalha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTELO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os membros da família Sands estão passando por dificuldades financeiras quando descobrem uma herança muito peculiar: um castelo na Romênia. Sem outras possibilidades, David (Matt Winston) e seus filhos, Hunter (Chase Ellison) e Jordan (Victoria Justice), resolvem se mudar para o misterioso castelo, na cidade de Wolfsberge. Coisas estranhas começam a acontecer e a vida desta família vai se transformar radicalmente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTELO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor de livros de terror se muda para um castelo com sua filha para começar seu próximo projeto. Mas o castelo é assombrado e consequências mortais aguardam quem se aventura por entre suas paredes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTELOS DE GELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem, bela e talentosa Alexis Winston surge do nada para tornar-se uma estrela da patinação artística. No entanto, sua jornada ao estrelato não é fácil. Ela tem que se superar, reinventar e o mais doloroso, deixar o namorado em sua cidade natal. Quando uma queda tráfica e deixa cega, ela precisa de alguém que acredite em seu potencial, a ame e que possa convencê-la da força que tem para patinar e sonhar novamente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTELOS DE GELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alexis Winston sonha em ser campeã de patinação artística e chega a largar o namorado para se dedicar ao sonho. Quando um acidente a deixa cega, o antigo amor não a deixa desistir daquilo que mais ama.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTELOS DE PAPEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 80 em Madri, uma estudante de arte forma um triângulo amoroso com dois colegas de classe.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTIGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin, estudante do ensino médio, recebe um castigo por algo que não fez. Quando ele entra na sala da detenção de sábado, percebe que a situação é pior do que imaginava, pois o lugar está repleto de valentões. Tudo parece melhorar quando Leia, seu amor platônico, se senta ao seu lado. Mas a situação se complica quando ele fica preso em um loop no tempo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTIGO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos se une para esconder a verdade sobre a trágica morte de um amigo em comum. Eles logo descobrem que uma entidade maligna os persegue.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTING COUCH[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperado para conhecer novas garotas, seis caras da sorte em sua sorte aparecem com o plano final de ligar - lançar um filme falso. Quando toneladas de garotas quentes aparecem para a audição, é uma questão de quem está disposto a ir o mais distante para obter a parte.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTING JONBENET[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte anos após o assassinato infantil mais notório do mundo moderno, o legado do crime e seu impacto são explorados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTLE FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gangues rivais procuram milhões de dólares escondidos dentro de um condomínio de luxo que está programado para ser demolido, mas primeiro eles têm que lidar com o tripulante de preparação de demolição que encontrou o saque primeiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTORES ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens universitários que ficam em uma cabana ribeirinha são ameaçados por uma colônia de castores zumbis mortais. Um fim de semana de sexo e farra logo se torna horrível quando os castores atacam os jovens. Variando entre assustador, sexy e divertido, os jovens logo se vêem lutando por suas vidas em uma tentativa desesperada de afastar o bando de castores atacam ao redor de sua cabana.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAT SKIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na época do carnaval, garotos da favela roubam gatos para vender porque os couros são usados na confecção de tamborins pelas escolas de samba. São mostradas várias situações em que os gatos são alimentados e capturados; um dos garotos pega um gato angorá de uma madame; brinca e divide a sua comida com ele. Ele hesita em vende-lo para o fabricante de tamborins, mas a fome se torna maior que o amor. Vende o gato e desce para a cidade com sua caixa de engraxate. (Resumo do Material examinado) (Cinemateca Brasileira)[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATACOMBS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem em Paris vai a uma festa no enorme labirinto de túneis de calcário sob Paris. Quando ela se separa de seus amigos, ela está convencida de que algo está perseguindo os túneis escuros.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATÁSTROFE NAS SELVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vencedor do Oscar Charlton Heston interpreta John Thornton, um homem destemido que busca mais do que ouro; ele quer fazer o que é certo. Thornton trabalha para o correio dos EUA e é a única pessoa ousada e inteligente o suficiente para descobrir como viajar as mortais 600 milhas de Skagway para Dawson, no Alasca, no inverno gelado. Seu incrivel cachorro Buck está sempre ao seu lado e é parte da explicação de como Thornton sobrevive.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATÁSTROFE NUCLEAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A União Soviética avança sobre o Irã para transformá-lo em um país soviético. Os EUA, o Reino Unido e outros membros da OTAN condenam o ato de agressão e ações militares começam a acontecer. A União Soviética então faz um ataque nuclear Inglaterra sem aviso destruindo parte do país. O pior vem depois: o caos, a falta de água, comida, eletricidade são os maiores desafios dos sobreviventes.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATÁSTROFES DO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um meteorito traz gelo e temperaturas abaixo de zero , o que ameaça prejudicar os moradores de uma pequena cidade no Natal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATCH .44[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tes (Malin Akerman), Kara (Nikki Reed) e Dawn (Deborah Ann Woll) se encaminham para mais uma missão designada por Mel (Bruce Willis). Parecia simples a interceptação de um carregamento de drogas, mas uma série de acontecimentos faz as mulheres perceberem que nada é o que parece e ninguém é confiável.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATCHING FEELINGS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Matsane, um professor universitário, e Sam estão aproveitando o casamento enquanto ainda não têm filhos. Quando o famoso autor Heiner Miller volta a Joanesburgo, se hospedando com o casal, a relação deles é botada à prova.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATCHING THE SUN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trabalhador americano desempregado, um ativista do chá, e um empreendedor solar chinês. Mas quem ganha e quem perde a batalha pelo poder no século XXI? Através de dramas de caráter entrelaçadas que abrangem o U.S. e a China, pegando o sol explora a corrida econômica global para liderar o futuro energético limpo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATFIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A dona de casa Veronica Salt e a artista Ashley Miller já foram amigas, mas após o término da faculdade a amizade se desfez, deixando muito rancor entre as duas. Quando elas descobrem que estão na mesma festa de aniversário, uma grande briga se inicia sobre tudo que estava guardado durante anos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATFISH[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que conta a história de Nev, um fotógrafo de Nova York de 24 anos que acaba conhecendo a artista Megan pelo Facebook e iniciando um romance online. Ao ouvirem revelações surpreendentes sobre a moça, Nev e seus amigos embarcam em uma viagem em busca da verdade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATS: O MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gatos é um fenômeno pop-cultural que foi realizado no palco por mais de 50 milhões de clientes em 26 países por quase 18 anos, resultando em mais de dois bilhões de dólares em vendas de ingressos. Agora que os gatos finalmente chegavam à pequena tela, a atenção deve ser paga não apenas por fãs deste show à prova de crítica, mas também por esses magos de entretenimento que de alguma forma evitou isso até agora.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATS[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tribo de gatos chamada Jellicles todo ano precisa tomar uma grande decisão em uma noite especial: escolher um dos gatos para ascender para o Heaviside Layer e conseguir uma nova e melhor vida. Cada um dos gatos conta a sua história para seu líder, o velho Deuteronomy, na tentativa de ser o escolhido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAUBÓIS DO SILÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lançado em 1982 por três amigos em um Diner Houston, Comphaq Computer partiu para construir um PC portátil para assumir a IBM, a empresa de tecnologia mais poderosa do mundo. Muitos tentaram clonar o código do líder do setor, apenas para serem cambial pela IBM e seus advogados de alto preço. Explore a notável David vs Goliath Story, e eventual morte, da Compaq, um improvável upstart que alterou o futuro da computação e ajudou a moldar o mundo como a conhecemos hoje.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAUGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em uma caminhada à tarde com seus filhos, dois pequenos repórteres notam os militares acampados em uma colina. Debater o possível significado dessa atividade, eles respondem à sua porta quando dois estranhos incomuns vêm batendo e se encontram realizaram refém em sua própria casa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAUSA E EFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial Paulo perde a esposa e o filho. Ao ver o assassino inocentado, fica revoltado e decide fazer justiça com as próprias mãos. Paulo passa a matar outras pessoas e recebe uma proposta para assassinar uma garota de programa. Porém, o destino coloca em seu caminho um padre, um pastor e um espírita, o que causa importantes mudanças em sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAUSA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia do revolucionário argentino Ernesto "Che" Guevara, que ajudou Fidel Castro em sua luta contra o corrupto regime de Batista, resultando na derrubada do governo e na tomada de Cuba por Castro. O filme conta a vida de Guevara desde que ele desembarcou em Cuba pela primeira vez, em 1956, até sua morte, numa emboscada preparada pelas tropas do governo nas montanhas da Bolívia, em 1967.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAUSALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Claudia, que aparece em um bar para conhecer Luis, um médico que a contatou através de um aplicativo de namoro. Claudia não pode imaginar o que o destino tem reservado para ela. Um sequestro que termina com uma morte inevitável e imprevisível.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAUSANDO NO BRASIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao receberem um convide de casamento no Rio de Janeiro, quatro francesas que são amiga de infância viajam até o Brasil. Na cerimônia, elas acidentalmente matam um jovem. Com a situação fora de controle, elas precisam fugir da cidade, passando por ambientes diversos como as favelas, embaixadas chiques, praias e floresta tropical.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAUSE TOUJOURS... TU M'INTÉRESSES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]François Perrin é jornalista que lê as notícias sobre rádio RTL. Sozinho na vida, seu único "divertimento" é o vizinho da África, que é levemente divertido dele de vez em quando. Uma noite, François está entediada e decide chamar um número de telefone aleatório. Ele recebe Christine on the Line, um pouco de farmacêutico da velha escola, que hesita em colocar o telefone, e toca o jogo de sedução com o encantador "Mr X" ...[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALEIRO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao chegarem a um velho mosteiro, um grupo de cavaleiros mercenários se depara com templários que sucumbiram à praga. Um sobrevivente entrega ao grupo de viajantes um objeto e pede que eles levem ao seu destino. Tal relíquia é nada menos que o Santo Graal. O que os cavaleiros não esperavam era que, além de lidar com o perigo da praga, eles teriam que enfrentar assassinos dispostos a tudo para evitar que eles cheguem ao seu destino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALEIRO DE COPAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor que vive em Los Angeles passa por diversos acontecimentos estranhos em sua vida. Obcecado pelo sucesso, ele tenta dar algum sentido aos fatos que têm ocorrido.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALGADA COM O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro jovens guerrilheiros usam suas habilidades como pistoleiros e exímios cavaleiros, luttando pela verdade e por justiça em meio à destruição da Guerra Civil Americana. Esta luta acontece em uma terra de ninguém, na fronteira do estado do Missouri com o Kansas onde Bull Chiles (Skeet Ulrich) filho de um fazendeiro, Jake Roedel (Tobey Maguire) um recém libertado da escravidão e Sue Lee (Jewel) uma jovem viúva, fazem ataques audaciosos ao exército do norte e seus simpatizantes. Juntos, formam um poderoso elo de amizade aprendendo a sobreviver em um tempo de incertezas, em um lugar sem leis redefinindo o significado das palavras bravura e honra.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALGADA DOS PROSCRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um dos mais perigosos pistoleiros do velho-oeste “Jesse James” e de seu bando. Composta por vários irmãos, a quadrilha James & Younger tornou-se legendária por suas ações ousadas que muitas vezes acabavam em banhos de sangue. Dirigida pelo talentoso Walter Hill, esta produção traz como curiosidade a escolha de atores irmãos que interpretam também irmãos foras-da-lei.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALGADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma família inglesa da virada do século 19, desde a Véspera de Ano Novo em 1899 até 1933, passando pela Guerra dos Bôeres, a morte da rainha Victoria, o naufrágio do Titanic e a carnificina da Primeira Grande Guerra. Baseado na peça de Noel Coward.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALHEIROS DA GALHOFA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois vendedores de amendoim em um show de rodeio ficam em apuros com seu chefe e se esconder em um trem de estrada de ferro para o oeste. Eles conseguem empregos como cowboys em um rancho cara, apesar do fato de que nenhum deles sabe alguma coisa sobre cowboys, cavalos ou qualquer outra coisa.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALHEIROS NADA GENTIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente frequenta convenção uma fantasia de escritores onde ele descobre que sua idéia foi roubada por um romancista estabelecida[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALO DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Albert vive com o pai e a mãe no campo e tem uma intensa ligação com seu cavalo. Depois de ser vendido para a cavalaria inglesa durante a Primeira Guerra Mundial, Albert se alista para recuperar o animal e acaba conhecendo o major.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALO DE SANTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mostra a presença africana no segundo estado brasileiro mais branco do país e apresenta a diversidade, de forma ampla, das principais linhas da fé cultuadas pelo povo de religião no sul, suas características regionais e como diferenças existentes, entre os rituais do sul e os que ocorrem sem restante do Brasil.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofrendo de um grave transtorno bipolar, Genesis Potini (Cliff Curtis) é um ex-campeão de xadrez que decide treinar um grupo de jovens de uma comunidade. Ao mesmo tempo, ele quer construir uma nova vida e se reconectar com sua família, tentando desviar seu irmão, sobrinho e seus aprendizes do caminho do crime.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALOS DOMADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobre as sombras das guerras entre gangues na fronteira entre o México e os EUA, o filme conta a história de dois irmão e questiona os laços de fraternidade, a lealdade e a inutilidade da violência.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALOS ROUBADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1999, Trond Sander espera a chegada do novo milênio isolado em uma pequena vila, no leste da Noruega. Lá, ele reconhece Lars, um amigo antigo. O reencontro faz com que Trond tenha lembranças de 1948, quando era adolescente e passou o verão na mesma região com o pai. Na época, o jovem precisou lidar com a traição e o abandono do patriarca, que fugiu com a mulher por quem Trond estava interessado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVALOS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caso de desaparecimento de um garoto de 15 anos é reaberto por Samantha Payne. Há evidências de que o menino foi assassinado na propriedade de um parente com muito dinheiro: Scott Briggs. O filho de Scott retorna ao sítio e se depara com a investigação. Samantha, cada vez mais, acredita que a família Briggs tem envolvimento no caso e ela coloca a própria vida em risco para descobrir o que realmente aconteceu com o garoto.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVEAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um andarilho solitário que sofre de perda parcial de memória aceita um emprego para cuidar de uma mulher com problemas psicológicos em uma casa abandonada que fica em uma ilha isolada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAVEMEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Cavemen" é um filme de comédia com uma pitada de drama, que gira em torno da vida de jovens solteiros e desempregados sabe-se lá como, que vivem em um armazém transformado em alojamento no "Arts Discrict" de Downtown Los Angeles, na Califórnia e estão lidando com a idade adulta e o amor.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAZUZA: TIME DOESN'T STOP[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida louca que marcou o percurso profissional e pessoal de Cazuza: o sucesso com o Barão Vermelho, a carreira solo, as músicas, o comportamento transgressor e a coragem.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CBGB: O BERÇO DO PUNK ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hilly Kristal queria abrir uma casa de shows de country em Nova York, mas passa a acolher shows de rock com a condição de que todas as músicas sejam autorais, apadrinhando várias bandas como Ramones, Talking Heads e Blondie.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEASEFIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 1920, Georges Laffont, traumatizado pela terrível guerra de trincheira, decide deixar sua vida para trás e viajar para a África Ocidental. Nos vastos territórios da Upper Volta, ele - com a ajuda de Diofo, artista e também sobrevivente da grande guerra - tente recrutar os aldeões como trabalho para plantações em Gana. Mas sua aventura o leva a um semente, e ele volta a Paris desesperado para encontrar seu lugar no mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CECIL BEM DEMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cecil B. Demente (Stephen Dorff) é o líder de um grupo de cineastas terroristas que tem como meta principal em sua vida se vingar dos estragos provocados pelo cinema comercial de Hollywood. Para isso, decide sequestrar Honey Whitlock (Melanie Griffith), a mais popular estrela do cinema americano, que estava se dirigindo para a pré-estréia de seu mais novo filme arrasa-quarteirão. Com Whitlock em seu poder, Demente e sua gangue logo preparam a produção de um filme underground, em que forçam a famosa atriz a estrelar. Armados com luzes, câmeras e muita coragem, Demente e sua trupe se preparam agora para filmar em Baltimore, onde pretendem invadir os sets de filmagem de uma badalada sequência.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEGA OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escultor cego obcecado por uma modelo, a aprisiona em seu ateliê. Acreditando ter criado uma nova forma de arte tátil, ele e a modelo se envolvem numa alucinada e sadomasoquista relação, entre o erotismo, arte e a morte.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEGONHAS: A HISTÓRIA QUE NÃO TE CONTARAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cegonhas entregam bebês... ou costumavam entregar. Agora elas entregam encomendas. Junior, a melhor cegonha de entrega, se meteu numa grande confusão quando acidentalmente uma antiga fábrica de bebês foi ativada e uma adorável menininha foi produzida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEGOS, SURDOS E LOUCOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dono de uma banca de jornais, Dave Lyons (Gene Wilder), que é surdo, dá um emprego para Wallace "Wally" Karue (Richard Pryor), que é cego. Perto da banca há um assassinato cometido por Eve (Joan Severance), uma matadora profissional, mas a vítima conseguiu se livrar de uma aparente moeda (na verdade um supercondutor de energia) misturando com outras moedas, que haviam na banca. Wally ouviu um tiro e Dave só viu as pernas de Eve, mas quando a polícia chega os dois são presos como suspeitos. Como Eve e seu cúmplice inglês, Kirgo (Kevin Spacey), não encontram na valise da vítima o material "encomendado" pelo mandante, Sutherland (Anthony Zerbe), então Eve e Kirgo se passam por advogados que querem libertar os acusados, pois têm certeza que a "moeda" está com eles. Mas Wally e Dave fogem e são perseguidos pela polícia e pelos bandidos.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEIA MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal vai a um jantar frequentado por membros da alta sociedade com costumes bastante exóticos. Com o passar da noite, segredos horripilantes são desvendados e um banho de sangue começa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CELA 211[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juan Oliver sofre um acidente em seu primeiro dia de trabalho na prisão, pouco tempo antes do início de uma rebelião no setor onde estão os presos mais perigosos, liderada pelo bandido Mala Madre. Os seus companheiros fogem para se salvar e abandonam Juan desacordado na cela 211. Quando Juan acorda e entende o que aconteceu, passa a se fingir de presidiário perante os amotinados. Agora, ele corre perigo e terá que contar com muita astúcia para sobreviver a base de mentiras.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CELEBRANDO COM DONALD: UM ESPECIAL DO MICKEY MOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donald decide ficar em casa nas festas de final de ano, em vez de migrar para um lugar mais quente. Para comemorar este momento especial, Mickey espera fazer do primeiro Natal de Donald o melhor de todos![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CELEBRIDADES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A carreira e vida pessoal do escritor Lee não andam bem. Ele decide se divorciar da esposa, Robin, e mergulha em um novo trabalho como jornalista de entretenimento. Suas coberturas o levam a festas suntuosas nos mais elegantes cantos de Manhattan, onde se envolve com diversas mulheres. Mas Lee começa a questionar a importância de seu trabalho. Enquanto isso, o famoso produtor de TV Tony se apaixona por Robin e a apresenta ao mundo das celebridades.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CELEBRITY CRUSH[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o palhaço da cadeia de cinema de horror foi lançado em 1985, ninguém sabia que o filme um dia se tornaria um clássico, anunciado como um tour de força cinematográfica - bem, pelo menos por um grupo seleto de fãs de filme de terror. O maior fã do filme, 29 anos de idade Emily Linza sempre sabia que ela ia se encontrar e se apaixonar por Jonathan Blaklee, meados dos anos 40, a estrela do palhaço da face da cadeia. Para Emily, Jonathan é a alma gêmea perfeita; Nenhum outro homem se compara a ele. Ela idolou-o e no filme desde que ela se lembra. Emily tem coleção de memorabilia de palhaço de rosto de cadeia que impressionaria até mesmo o fã mais ardente. Mas, há um item que ela ainda tem que alcançar - a vida real, respirando Jonathan Blaklee.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CELEBRITY SEX TAPE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de nerds universitários registrou secretamente uma celebridade lavada com sexo e postar a fita na internet. Quando a publicidade revive a carreira da atriz, cada celebridade da lista B, realidade mostra rejeitado, e Celebutante em Hollywood quer estrelar os caras em seguida "produção".[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CELESTE E JESSE PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Celeste (Rashida Jones) e Jesse (Andy Samberg) se conheceram na escola e logo resolveram se casar. Agora aos 30 anos, Celeste cuida de sua própria firma de consultoria, enquanto Jesse está mais uma vez desempregado e não parece se esforçar muito para mudar a situação. É quando ela decide que o melhor que ambos têm a fazer é se separar, já que isto acontecerá mais cedo ou mais tarde e, se for logo, eles ainda poderão continuar amigos. Apesar de ainda ser apaixonado pela esposa, Jesse aceita a proposta. Só que a vida sozinho não será nem um pouco fácil para ambos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉLINE E JULIE VÃO DE BARCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Céline vai passear em um parque parisiense, deixando cair primeiro um cachecol e depois outros objetos, Julie começa a recolher cada item enquanto a segue. Assim começa uma relação fantasiosa entre as duas, que logo as faz trocar de identidade.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CELLO HIKI NO GAUCHE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gauche é um violoncelista profissional. Durante os ensaios para uma apresentação, ele é repreendido pelo maestro porque sua música não é boa o suficiente. Seu tempo está acabando e ele parece não ter "sensação" para a música. Gauche retorna à sua casa no interior sozinho e começa a praticar. Em seguida, um gato tenta o fazer compreender o significado profundo da música. A importância da prática é demonstrada por um cuco, o ritmo por um texugo e a ternura por um rato. Em quatro dias ele aprende o verdadeiro significado e está pronto para a sua apresentação.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CELULAR: UM GRITO DE SOCORRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A professora Jessica Martin é raptada por Ethan, um bandido cruel, e levada para um esconderijo remoto, onde encontra um celular quebrado. Infelizmente, quando tenta usar o telefone para entrar em contato com as autoridades, ela acidentalmente liga para Ryan, um estudante universitário. O jovem quer ajudar Jessica, mas ela não tem ideia de onde está.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEM ANOS DE PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma manhã chuvosa. Seis homens disfarçados e armados assaltam a rede central de um banco em Valência. O que parecia um roubo limpo e fácil se complica, e nada acontece como estava planejado. Isso provoca desconfiança e discussão entre os dois líderes do grupo, “El Uruguayo” e “El Gallego”.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEMETERY MAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de cemitério tem o problema incomum dos mortos subindo da sepultura. Ele mesmo e seu assistente deve acabar com a vida dessas criaturas depois de renascerem. Tudo está indo bem até que "ela" apareça e mexa as coisas um pouco.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEMITÉRIO DO ESPLENDOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soldados com uma misteriosa doença do sono são transferidos para um hospital provisório instalado em uma antiga escola abandonada. Jenjira torna-se voluntária para tratar de Itt, um belo soldado que ninguém vem visitar. No hospital, ela faz amizade com a jovem médium Keng que utiliza os seus poderes para ajudar os parentes a se comunicarem com os homens adormecidos. Um dia, Jenjira encontra o diário de Itt preenchido de palavras e desenhos estranhos. Talvez haja uma conexão entre a síndrome enigmática dos soldados e o mítico local em que o hospital se encontra. A magia, a cura, o romance e os sonhos misturam-se no frágil caminho de Jenjira em direção ao conhecimento profundo de si própria e do mundo à sua volta.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEMITÉRIO MALDITO II[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeff Matthews (Edward Furlong) é filho de Renee Halow (Darlanne Fluegel), uma atriz de filme de terror que morreu acidentalmente durante uma filmagem, quando recebeu um enorme choque elétrico. Jeff se muda com Chase Matthews (Anthony Edwards), seu pai, um veterinário, para o campo e lá faz amizade com Drew Gilbert (Jason McGuire), um tímido garoto que é maltratado por Gus Gilbert (Clancy Brown), seu padrasto, que é o xerife local. Jeff também descobre um antigo cemitério indígena, no qual pessoas e animais que ali são enterrados voltam à vida.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEMITÉRIO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Louis Creed (Jason Clarke), que após se mudar com sua esposa Rachel (Amy Seimetz) e seus dois filhos, de Boston para o Maine, descobre um misterioso cemitério escondido nas florestas perto da nova casa da família. Quando uma tragédia os atinge, Louis se volta para seu vizinho incomum, Jud Crandall (John Lithgow), desencadeando uma perigosa reação em cadeia que libera um mal insondável com consequências terríveis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEMITÉRIO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente os Creeds se mudaram para uma nova casa nos arredores de Chicago. A casa é perfeita, exceto por duas coisas: Os reboques, que vivem fazendo barulho na estrada, e o misterioso cemitério no bosque atrás da casa. Os vizinhos dos Creeds estão relutantes em falar sobre o cemitério e eles tem um bom motivo para tal comportamento. Gradativamente o casal toma conhecimento da verdade e ficam chocados ao saberem do perigo que seus filhos correm. Quando o gato da família morre atropelado, eles o enterram em um cemitério indígena que tem o poder de ressuscitar o que for deixado naquele terreno, mas as consequências são inimagináveis.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENAS DE NATUREZA SEXUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amor e sexo. Alguns andam à procura, outros precisam. Uns rejeitam, outros compram. Mas estamos todos envolvidos. A única coisa que realmente nos une é a nossa tentativa de nos ligarmos uns aos outros. Seja emocional, física, subliminar ou sexualmente, como seres humanos precisamos de contactar uns com os outros. Mas quais são as regras? Como sabemos que alguém gosta ou está apaixonado por nós? Como é que decidimos ligar-nos a uma pessoa, por um momento ou para a vida inteira?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENAS DE UM CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cenas de um Casamento é o retrato de dez anos conturbados da vida de um casal. No aniversário de dez anos juntos eles acreditam que tem o relacionamento perfeito, mas as rotinas do dia-a-dia e suas emoções começam a criar complicações.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENAS DE UM HOMICÍDIO: UMA FAMÍLIA VIZINHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Usando materiais de filmagem em primeira mão, este documentário analisa o desaparecimento de Shanann Watts e suas filhas, além dos terríveis acontecimentos posteriores.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENAS DE UMA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado durante a Segunda Guerra Mundial, uma família de classe alta começa a desmoronar devido à natureza conservadora do patriarca e dos valores progressivos de seus filhos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENSOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de assistir a um vídeo desagradável estranhamente familiar, Enid, uma censora de filmes, começa a resolver o mistério do passado do desaparecimento de sua irmã, embarcando em uma busca que dissolve a linha entre ficção e realidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENTAURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para pagar a dívida da mãe de seu filho, um piloto de moto passa a transportar drogas para um cartel, arriscando suas chances no esporte e a própria vida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENTRAL STATION[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dora escreve cartas para analfabetos na estação Central do Brasil. Uma das clientes de Dora é Ana, que vem escrever uma carta com o seu filho, Josué, um garoto de nove anos, que sonha encontrar o pai que nunca conheceu. Na saída da estação, Ana é atropelada e Josué fica abandonado. Mesmo a contragosto, Dora acaba acolhendo o menino e envolvendo-se com ele. Termina por levar Josué para o interior do Nordeste, à procura do pai. À medida em que vão entrando país adentro, esses dois personagens, tão diferentes, vão se aproximando... Começa então uma viagem fascinate ao coração do Brasil, à procura do pai desaparecido, e uma viagem profundamente emotiva ao coração de cada um dos personagens do filme.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENTRESPREAD[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo à beira do século 21, onde a estratificação social rigorosa é rigidamente aplicada, e a única manifestação de violência é nas páginas da revista, um fotógrafo cujo talento especial está misturando violência e sexo, é dito para encontrar uma nova garota cuja frescura vai rejuvenescer as páginas da revista.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENTRO DE TRAUMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ex-paramédica fica ferida depois que testemunha um fogo cruzado envolvendo dois policiais corruptos. Levada para o hospital, ela deve sobreviver a noite enquanto homens a caçam. Felizmente, um policial veterano é designado para protegê-la, e ele se torna seu protetor à medida que a noite se torna mais perigosa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENTRO DO MEU MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com 17 anos de idade, Phil não gosta de falar sobre sua mãe e sua irmã gêmea. Mas, em vez de enfrentar as duas, ele se refugia numa nova paixão misteriosa da sua classe. Phil tem de perceber que às vezes é melhor enfrentar a verdade que viver com a incerteza, mesmo que isso lhe cause dor.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CENTURIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Império Romano controla do Egito à Espanha, do leste até o Mar Negro. Entretanto ele enfrenta problemas no norte da Grã-Bretanha, devido às táticas de guerrilha usadas por seus inimigos. Um súbito ataque à fronteira do Império Romano deixa apenas Quintus Dias como sobrevivente. Ao lado do general Viriuls ele marcha rumo ao norte, no intuito de encontrar seus inimigos e eliminar o líder deles, Gorlacon.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CERN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cern na Suíça é um centro de pesquisa onde tentam recriar o Big Bang. Nikolaus Geyrhalter segue a infraestrutura do centro e atende às pessoas que criaram o "grande colisor de Hadron".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CERTAS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre as vidas da advogada Laura Wells (Laura Dern), de Gina Lewis (Michelle Williams) e da recém-formada Beth Travis (Kristen Stewart) há pouca coisa em comum além do fato de que elas moram em Livingston, no estado de Montana. No entanto, as circunstâncias de suas vidas farão com que suas histórias se entrelacem de uma maneira íntima e profunda, ainda que distante, conforme buscam seus lugares no mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CERTAS PESSOAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal e suas famílias examinam o amor moderno e dinâmicas familiares em meio a conflitos culturais, expectativas da sociedade e diferenças de geração nesta comédia de Kenya Barris.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CERTO AGORA, ERRADO ANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por um engano, o diretor de cinema Ham Chunsu chega à cidade de Suwon um dia antes de uma sessão seguida de debate de um de seus filmes. Com tempo livre, ele visita um antigo e restaurado palácio, onde conhece a artista plástica Yoon Heejung. Juntos eles visitam o estúdio da pintora, comem sushi no jantar, bebem soju com os amigos dela e veem crescer a intimidade e interesse ao longo do dia. Vencedor do Leopardo de Ouro de melhor filme e prêmio de melhor ator em Locarno 2015.​[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CESAR E ROSALIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rosalie é amigavelmente divorciado, dividindo seu tempo entre a casa de sua mãe, com seus irmãos e filha pequena, e César. Ele é um self made man, o rei do ferro-velho, extrovertido, simpático, apaixonado por ela. Surge David, um artista e velho apaixonado de Rosalie antes de seu casamento. De uma forma tranquila, planejada, ele procura recuperar Rosalie. As explosões ciumentas de César saem pela culatra e levam Rosalie aos braços de David. César continua tentando: ele compra a casa de férias à beira-mar da infância de Rosalie como um presente, a ganha de volta, e então pede a David para se juntar a eles, para Rosalie voltar a ser feliz. Quando Rosalie descobre a cumplicidade de César e David, ela mais uma vez afirma sua liberdade, deixando os homens sozinhos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉU AMARELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bando de ladrões de banco em fuga para o deserto. Perto da morte por falta de água tropeçam em o que parece ser uma cidade fantasma, apenas para descobrir um velho mineiro e sua neta morando lá. Os ladrões descobrem que o velho está procurando ouro e resolvem fazer fortuna rápida roubando a dupla. Seu plano começa a dar errado quando o líder da gangue, Stretch, se apaixona pela neta, o que desencadeia um confronto entre a turma toda.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉU AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A.D. 2142 - A superpopulação e o excesso de poluição se uniram para destruir a Terra de tal modo que restou apenas um único lugar seguro para a humanidade, a cidade batizada de ECOBAN. Usando a poluição como fonte de energia através do sistema DELOS, ela se isolou do resto do mundo, entretanto ainda há muitas pessoas fora dela que não podem usufruir de seu sistema. Mais ainda, é a própria ECOBAN a maior interessada na poluição ambiental, pois é ela a fonte de energia para seus privilégios. Durante uma perseguição a um intruso, a oficial Jay descobre ser seu amigo Shua. Para acabar com a tirania da ECOBAN e tornar a Terra um lugar habitável novamente, Shua ingressou numa milícia da MARR, uma cidadela ao redor de ECOBAN, onde seus habitantes sao usados como escravos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉU E INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um executivo de uma empresa de calçados torna-se vítima de extorsão quando o filho de seu motorista é sequestrado e pedem resgate. O executivo Gondo (Toshirô Mifune) hipoteca tudo o que tem na tentativa de assumir a Companhia Nacional de Sapatos, para manter a empresa fora das mãos dos outros executivos incompetentes e gananciosos. Contudo, o mesmo dinheiro que ele arrecada pode pagar o resgate que possivelmente irá salvara vida de uma criança, levando o executivo a tomar decisões extremas e elaborar procedimentos policiais. A resolução desse dilema - a perda certa da empresa vs a perda provável da criança - cria um drama distinto, e um elaborado procedimento de polícia cria um segundo. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉU EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guarda de segurança (Daniel Wu) fica envolvido em uma batalha para proteger a investigação sobre células-tronco, que potencialmente podem curar o câncer, para que ela não caia em mãos erradas e também contra o risco de explosões de origem criminosa para parar a ciência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉU EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Ilha Tianhuo é tão bonita quanto um paraíso. Quase faz as pessoas esquecerem que está localizado no "Anel de Fogo", o mundialmente famoso cinturão vulcânico da Orla do Pacífico. O vulcão entrou em erupção e o destino das pessoas na ilha foi emaranhado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉU EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a 2° Guerra Mundial, uma aeronave soviética cai em território ocupado pelos nazistas. Mas o piloto Grivtsov e a operadora de radio, Katya, sobrevivem milagrosamente. Linko, o navegador, é ejetado antes da queda e também acaba sobrevivendo. Cada um terá que cumprir tarefas militares, encontrar o caminho de volta a base e simplesmente manter-se vivo. A descoberta de um ato de sabotagem praticado antes da decolagem da aeronave agrava profundamente a situação de Grivtsov, que acaba se dando mal com o coronel Smersh, ao defender seus amigos. Ele seria condecorado com medalha “estrela” pelo seu milésimo voo, mad, é declarado traidor e esta prestes a ser executado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉU VERMELHO-SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher com uma doença misteriosa precisa revelar um segredo obscuro para proteger o filho de terroristas que querem sequestrar o avião em que viajam.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉZANNE E EU[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de amizade é rivalidade entre o pintor Paul Cézanne e o escritor Émile Zola.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHA CHA REAL SMOOTH: O PRÓXIMO PASSO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém saído da faculdade, preso em sua casa em Nova Jersey e sem saber muito bem que caminho seguir, Andrew, de 22 anos, começa a trabalhar como animador de festas para bar e bat mitzvahs, onde ele inicia uma amizade única com uma jovem mãe e sua filha adolescente.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHÁ COM MUSSOLINI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme semi-autobiográfico dirigido por Franco Zeffirelli, contando a história da criação do jovem italiano Luca por um círculo de mulheres inglesas e americanas, antes e durante a Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHACRINHA: O ETERNO GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O "Cassino do Chacrinha" está de volta em uma viagem ao universo do Velho Guerreiro que celebra o centenário de um dos maiores comunicadores do Brasil: Abelardo Barbosa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHACRINHA: O VELHO GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de José Abelardo Barbosa desde a juventude até a entrada na rádio. Quando é convidado a se aventurar na televisão, Chacrinha revoluciona os programas de auditório.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHADWICK BOSEMAN: HOMENAGEM A UM REI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homenageie a vida, o legado e a carreira de Chadwick Boseman, a estrela de "Pantera Negra", e a marca que ele deixou na tela e fora dela. Apresentado por Robin Roberts, esse especial mostra homenagens de celebridades, políticos e fãs do mundo inteiro, palavras dos que contracenaram e conheceram melhor Boseman, e revela a luta dele contra a doença.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHALK IT UP[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma garota super feminina é abandonada por seu namorado, ela decide fazer tudo o que puder para recuperá-lo através da construção de uma equipe de ginástica da faculdade, aprendendo rapidamente que é capaz de muito mais do que apenas conseguir um diploma de MRS para ser uma boa esposa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMADA DE EMERGÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jordan é atendente do sistema de emergência da polícia americana. Determinado dia, atende uma ligação de uma jovem assustada com o fato de que existe um homem tentando invadir sua casa. O caso acaba com o pior final possível e Jordan fica traumatizada. Anos mais tarde, ela se vê diante do mesmo criminoso, que agora ameaça outra garota, Casey. O suspense aumenta quando Jordan percebe que, para salvar a vida da menina, precisará lidar com uma conhecida voz do passado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMADA EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arjun Pathak é um jornalista que recebe a ligação de um terrorista que está aterrorizando a cidade. O homem está disposto a falar com ele em rede nacional e faz exigências severas para que não cause mais estragos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMADA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na antiga ambulância de seu pai, dois irmãos interceptam as ligações de 911 de um acidente, para se vingar de um grupo de jovens motoristas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMADA NÃO IDENTIFICADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psicopata consegue penetrar no sistema de segurança de alta tecnologia de uma família e nele instala uma bomba-relógio. Durante 90 minutos ele aterroriza a todos, exigindo apena uma resposta para a sua pergunta: Quem sou eu?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMADA PARA UM MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O MI5 recebe uma carta datilografada anônima acusando Samuel Fennan do Foreign Office de ser comunista durante sua juventude na Universidade de Oxford. Depois do agente Charles Dobbs ter uma conversa amigável com Fennan o homem comete suicídio. Foi surpreendente porque a conversa durante a caminhada no parque foi muito amável. Altos funcionários querem a coisa toda varrida para debaixo do tapete e ficarão felizes em encerrar como um suicídio. Mas Dobbs não está com a mesma certeza pois há uma série de inconsistências que simplesmente não podem ser explicadas. Dobbs também está tendo problemas em casa com sua esposa, a quem muito ama, que vem tendo casos com muita frequência. Ele tem também o prazer de rever o velho amigo Dieter Frey, que ele recrutou depois da guerra para o serviço de espionagem, o MI6. Com a ajuda de um colega e um policial aposentado, Dobbs tenta juntar as peças para descobrir quem é o espião e quem de fato assassinou Fennan.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMAS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante renovações em casa, um jovem casal libera um espírito em busca de retribuição de fogo. Para salvar-se e definir o espírito livre, eles devem descobrir a verdade terrível. Mas nada é tão simples como parece ...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMAS DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por mais de uma década, os pais Andy e Vicky estão fugindo, desesperados para esconder sua filha Charlie de uma agência federal sombria que quer aproveitar seu dom sem precedentes para criar fogo em uma arma de destruição em massa. Andy ensinou Charlie como desarmar seu poder, que é desencadeado pela raiva ou pela dor. Mas quando Charlie faz 11 anos, o fogo fica cada vez mais difícil de controlar. Depois que um incidente revela a localização da família, um agente misterioso é enviado para caçar a família e capturar Charlie de uma vez por todas. Charlie tem outros planos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMAS DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy e Vicky participaram de experimentos secretos quando jovens. Eles se casaram e tiveram uma filha, que adquiriu uma estranha habilidade de causar incêndios com a força da mente. Logo, ela se torna alvo de uma enigmática agência.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMAS DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma grande onda de sequestros e criminalidade varre a Cidade do México, fazendo com que muitos de seus cidadãos mais ricos contratem guarda-costas para seus filhos. John Creasy é um ex-agente da CIA. Sem emprego e bebendo mais do que deveria, ele aceita a proposta de ser guarda-costas da pequena Pita, uma garota de 9 anos que é filha de um industrial. O sequestro de Pita faz com que ele, mesmo ferido, parta para resgatá-la a qualquer custo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMAS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor escolar sexualmente reprimido libera suas paixões em uma série de crimes chocantes.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMELEON[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-presidiário em dificuldades e seu cúmplice imprevisível enganam esposas superficiais e seus ricos maridos mais velhos em Los Angeles.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMPAGNE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Betty, a filha rebelde de um milionário, decide se casar com a Penniless Jean - contra a vontade de seu pai - e foge para a França e vive uma vida de luxo sobre os lucros do negócio de seu pai. Fingir que seu negócio está falhando, seu pai finalmente coloca uma parada em seu comportamento, que força a Betty a apoiar-se por conseguir um emprego em um clube noturno.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMPS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguns dos maiores nomes da história do boxe, Mike Tyson, Evander Holyfield e Bernard Hopkins tem suas vidas examinadas e suas histórias – dentro e fora do ringue.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAN-SIL SORTUDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu diretor, a produtora Chan-sil fica sem emprego. Ela passa a trabalhar como faxineira na casa de uma atriz, onde conhece um jovem atraente. Logo ela percebe que suas antigas ansiedades ressurgem: sua juventude perdida, sua atormentada vida amorosa e sua carreira interrompida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHANDNI CHOWK TO CHINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ito Kaiji move-se para o Japão depois de se formar no ensino médio. Incapaz de encontrar um emprego e frustrado com a sociedade, passa os dias vandalizando carros e bebida potável. Dois anos mais tarde, e sua vida não melhorou, um cobrador de dívidas chamado Endo chega para recolher dinheiro de Kaiji, pois ele havia assinado um termo em que ele seria o fiador de um amigo seu, amigo esse que está desaparecido. Kaiji explica que não tem todo aquele dinheiro, Endo, em seguida, oferece duas opções para Kaiji: passar 10 anos pagando o empréstimo ou ir a bordo de um barco para uma noite de jogos de apostas para pagar sua dívida e, tanhar, voltar com um dinheiro a mais no bolso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHANGE OF PLANS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sally e a vida de Jason Danville são viradas de cabeça para baixo quando um trágico acidente de repente nomeia os cuidadores de quatro crianças pequenas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHANTAGEM E CONFISSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por volta de 1920, em Londres, a filha de um lojista namora um detetive da Scotland Yard, que mostra estar mais interessado no seu trabalho do que em estar com ela. Assim, ela decide secretamente se encontrar com outro homem, mas quando este tenta estuprá-la ela o mata com uma faca. Quando o corpo é descoberto quem assume o caso é exatamente o namorado da jovem envolvida, que rapidamente deduz que ela é a assassina em virtude de uma luva deixada no local do crime. Ele no entanto encobre o caso, mas um outro homem pretende chantageá-la e para isto ele tem a outra luva, que pode ligá-la ao crime.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHANTECLER – O REI DO ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme online Chantecler – O Rei do Rock, Chantecler é um galo de fazenda que acredita ser o responsável pelo nascer-do-sol. Mas um dia, o sol nasce sem o seu cocorocó. Ridicularizado, ele abandona seu poleiro e segue para Las Vegas, onde se transforma num super astro de rock. Apesar da fama, Chantecler ainda sonha com a pacata vida da fazenda.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAPLIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Chaplin" é um filme biográfico baseado na autobiografia do artista e no livro "A Vida de Charles Chaplin", escrito por David Robinson, que traz a história da vida de Charles Chaplin, um dos maiores gênios do cinema, interpretado por Robert Downey Jr. Indicado ao Oscar de Melhor Ator, Melhor Direção de Arte e Melhor Canção Original em 1993. O filme dá a oportunidade aos admiradores do grande artista de refletir sobre a sua vida, desde a sua sofrida infância na Inglaterra, até o recebimento de um Oscar Especial.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAPPIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, a África do Sul decidiu substituir os seus policiais humanos por uma frota de robôs ultra resistentes e dotados de inteligência artificial. O criador destes modelos, o brilhante cientista Deon (Dev Patel), sonha em embutir emoções nos robôs, mas a diretora da empresa de segurança (Sigourney Weaver) desaprova a ideia. Um dia, ele rouba um modelo defeituoso e faz experiências nele, até conseguir criar Chappie (Sharlto Copley), um robô capaz de pensar e aprender por conta própria. Mas Chappie é roubado por um grupo de ladrões que precisa da ajuda para um assalto a banco. Quando Vincent (Hugh Jackman), um engenheiro rival de Deon, decide sabotar as experiências do colega de trabalho, a segurança do país e o futuro de Chappie correm riscos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Paris a americana Regina Lambert (Audrey Hepburn), que recentemente ficou viúva, tenta entender que tipo de vida o marido levava e onde podem estar escondidos os US$ 250 mil que muitos acreditam estar com ela.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARCOAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No interior do Brasil, uma família que se esforça para cuidar de seu patriarca tem suas vidas mudadas quando uma enfermeira oferece um acordo diabólico: colocar o mais velho da família para descansar e hospedar um traficante argentino que precisa urgentemente de um lugar para se esconder.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARIOT[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete estranhos encontram-se involuntariamente participantes em um programa de evacuação do governo U.S. foram terrivelmente errados.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARITY, MEU AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Táxi-Girl Charity continua a ter fé na raça humana, apesar das decepções aparentemente intermináveis que vivencia, e a ter esperança de que finalmente ela encontrará o jovem simpático para afastá-la de sua vida desprezível. Talvez, apenas talvez, o belo Oscar seja o único capaz de fazer isso.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARLIE'S COUNTRY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Blackfella Charlie está ficando mais velha, e ele está fora dos tipos. A intervenção é tornar a vida mais difícil em sua comunidade remota, o que com o policiamento adequado das leis de Whitefella que geralmente não fazem muito sentido, e Kin de Charlie e Ken parecendo mais interessados ​​em ir junto com as coisas do que fazer alguma coisa sobre isso. Então Charlie tira, para viver o caminho antigo, mas ao fazê-lo estabelece uma cadeia de eventos em sua vida que ele retorna à sua comunidade castigado e um pouco mais sábio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARLIE BROWN E A GRANDE ABÓBORA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de Halloween, Linus resolve não acompanhar a turma para a tradicional "gostosuras ou travessuras" porque quer esperar pela aparição da Grande Abóbora - uma entidade que, acredita o garoto, aparece no Dia das Bruxas para dar presentes às crianças que se comportam.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARLIE BROWN E O DIA DE AÇÃO DE GRAÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No feriado do Dia de Ação de Graças, Charlie Brown se prepara para passar a ceia com sua família na casa da avó. Isso até Patty Pimentinha "se convidar" para a ceia junto com Marcie e Franklin. Com a ajuda de Linus e Snoopy, Charlie resolve fazer uma "pré-ceia" para os amigos. Mas as coisas não dão muito certo...[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARLIE, UM GRANDE GAROTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Bartlett é um aluno brilhante, acostumado a usar seu charme para conseguir o que deseja. Para se enturmar na nova escola, passa a distribuir conselhos, além de algumas receitas médicas, tornando-se logo popular entre os colegas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARLOT MAQUINISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David trabalha como assistente de Golias em um estúdio de cinema. Além de criar confusão com os outros que lá trabalham, ele também ajuda uma moça que trabalha no estúdio disfarçada de homem, mas que sonha em ser atriz.[/B]</info>
<date>1916</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARLOTTE GRAY: PAIXÃO SEM FRONTEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1942, em plena 2ª Guerra Mundial, Londres está bloqueada e diversas bombas são lançadas sobre a cidade durante a noite. Disposta a ajudar no que lhe for possível, Charlotte Gray (Cate Blanchett) decide por deixar a Escócia e partir rumo a Londres. Ao chegar ela logo conhece Peter Gregory (Rupert Penry-Jones), um piloto da força aérea britânica, por quem se apaixona. Mas o namoro dos dois é bruscamente interrompido quando Peter é convocado para uma missão aérea na França, onde seu avião é abatido e ele fica desaparecido. Acreditando que Peter ainda esteja vivo e escondido pela Resistência Francesa, Charlotte decide partir rumo a França. Como fala francês fluentemente, ela consegue ser recrutada como uma agente secreta e é enviada justamente para ajudar a Resistência Francesa.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARM CITY KINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mouse, de quatorze anos, quer desesperadamente se juntar ao Midnight Clique, um grupo infame de motociclistas de Baltimore que dominam as ruas no verão.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHASING CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Cameron é um pai solteiro que decide não observar o Natal porque sua esposa o deixou naquela época. Os fantasmas do passado de Natal e presentes tentam e obter Jack para cedentar, mas eles estragaram seus empregos e se mandarem em um passeio selvagem através do tempo aparecendo em vários momentos no passado de Jack. Como eles tentam e corrigem a linha do tempo e voltam para o presente real, algumas coisas não são o que costumavam ser.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHASING NIAGARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Pro Kayaker Rafa Ortiz toma a decisão de remar sobre as Cataratas do Niagara, ele estabelece em movimento uma incrível série de eventos que eventualmente assume uma vida própria. Para se preparar para esta missão, Rafa enclista a ajuda do renomado paddler mundialmente Rush Sturges e uma equipe apertada de seus amigos. Juntos, eles vão em uma jornada notável de três anos dos rios da floresta tropical do México para as imerentes cachoeiras do U.S. Noroeste. Sua jornada conclui no Canadá, onde a equipe joga um jogo de gato e rato com a polícia local antes da missão de Rafa chega a um clímax de parada cardíaca nas Cataratas icônicas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHASING ROBERT BARKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fotógrafo virou paparazzi é capturado na espiral descendente de uma história de tablóide fabricada.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHASTITY BITES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Série Killer Condess Elizabeth Bathory acreditava que o banho no sangue virgem manteria seus jovens e bonitos para sempre. Ainda viva hoje, ela encontrou um terreno de caça perfeito para seu "Botox" como um educador abstinente em América Conservadora ... Mas ela finalmente será parada por um brote jovem blogueiro e repórter para o jornal do ensino médio?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAT: A SALA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William é um jovem de 17 anos que resolve criar um chat para adolescentes de sua idade. Lá, eles podem conversar sobre traumas, problemas e frustrações. Mas o que esses jovens não sabem é que William pode estar manipulando todos eles, e o resultado pode ser fatal.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHATTERBOX![/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem que trabalha em uma sala de beleza descobre que ela tem um talento único e especial, o que não causa nenhum fim de problemas.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAVES PARA O CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um boxeador fracassado, Jo-ha, viveu sua vida contando com nada além de sua força física. O sábio autista, Jin-tae, mostra brilhantismo ao tocar piano e videogames e cozinhar ramen. Reunidos, os dois irmãos aprendem o que é ser uma família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHE 2: A GUERRILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1967, com poucas tropas e recursos, além de uma saúde fraca, Che e diversos voluntários cubanos levantaram uma pequena guerrilha para derrotar o movimento militar boliviano e assim espalhar a revolução no país.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHE: O ARGENTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fidel Castro viaja do México para Cuba com oito rebeldes, entre eles Ernesto Che Guevara e seu irmão Raul. Guevara era um médico argentino que tinha por objetivo ajudar Castro a derrubar o governo de Fulgêncio Batista. Ao chegar, logo se integra à guerrilha, participando da luta armada mas também cuidando dos doentes. Aos poucos ele ganha o respeito de seus companheiros e torna-se um dos líderes da revolução que está por vir.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEAP THRILLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é centrada em um pai de primeira viagem, que está enfrentando o despejo de sua casa, quando ele reencontra com um velho amigo de escola. Eles conhecem um casal rico que vai ajudá-los financeiramente, se metem em uma série de testes rigorosos que vai afetar as suas capacidades físicas e mentais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEBURASHKA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]E se Cheburashka realmente existir? E se ele não for um brinquedo de pelúcia, mas um animal peludo de verdade que vive em um bosque de laranja em um país distante? E se ele se encontrar em uma pequena cidade à beira -mar e encontrar um velho não comunicativo que não precisa dele, conhece um garotinho que não pode falar, e sua mãe, que faz chocolate incrível, conhece uma tia estranha que quer Compre e dê à sua neta antipática e muitas outras pessoas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHECKMATE[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis pessoas são jogadas juntas durante um assalto elaborado, onde qualquer movimento pode alterar o resultado. É coincidência, ou são meramente peões em um jogo muito maior.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEECH E CHONG - OS IRMÃOS CORSOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irmãos gêmeos são separados no nascimento, mas permanecem ligados por uma grande força espiritual. Quando são pegos com o poodle cor-de-rosa de um aristocrata louco, conseguem escapar, mas provocam a Revolução Francesa.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEECH E CHONG – FAZENDO MAIS FUMAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Você não está alucinando (mas eles são) ... São os legendários brincalhões Cheech & Chong como você nunca os viu antes - em seu primeiro filme de animação. Capte o burburinho à medida que suas rotinas mais ultrajantes e frases de gargalhada de seus álbuns vencedores do Grammy ganham vida, incluindo "Dave não está aqui", "Vamos fazer um acordo" e muito mais. Com a ajuda de um caranguejo carinhoso chamado Buster, Cheech & Chong "os mestres da palavra fumante" oferecem a melhor comédia do mundo e dão-lhe a fome de mais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEECH E CHONG ATACAM NOVAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheech Marin e Tommy Chong formam uma dupla e embarcam numa viagem em busca de aventura por Los Angeles. Eles aprontam em casas de massagem, ameaçam milionários, encontram alienígenas, e vão parar na polícia.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEECH E CHONG EM AMSTERDÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheech e Chong são convidados para uma festa de celebridades em Amsterdã. Quando eles chegam lá, no entanto, verificam que o cara que os convidou fugiu com todo o dinheiro. Todos estão realmente esperando Burt Reynolds e Dolly Parton, então nossos heróis são o Sr. Burt e o Sr. Dolly.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEF[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roshan Kalra é um Chef Michelin de três estrelas que é demitido do restaurante Gulli de Nova York depois que ele perfura um cliente. Forçado a fazer uma pausa, ele voa para Kochi para passar tempo com seu filho, Armaan e sua esposa Estranged Radha Menon. É uma viagem frutífera porque ele consegue consertar laços de família quebrados. Em uma tentativa de ajudá-lo a recuperar seu mojo, sua esposa sugere que ele colocou seu próprio caminhão de comida e comece a relaxar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEF[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma discussão pública com um crítico gastronômico, um chef deixa seu trabalho em um restaurante popular de Los Angeles para abrir um food truck com o filho. Enquanto recupera o amor pela comida e seu talento culinário, ele tenta aproximar sua família distante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEFÃO POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa em 1930, e Jackie interpreta um cara que chega na cidade grande pela primeira vez, e é roubado. Logo no primeiro dia, perdendo tudo o que tinha. Jackie, lutador de kung fu, por acaso ajuda uma gangue local a vencer confronto com rivais. Elevando a condição de líder, descobre que seus comandados não passam de um bando de trapalhões.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEGANDO AOS 18[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Eric, de 17 anos, começa a despertar para sentimentos que até então desconhecia. Durante as férias no verão de 1984, ele e sua melhor amiga Maggie começam a trabalhar no refeitório de um parque de diversão. Enquanto que todos pensam que ele e Maggie namoram, Eric começa a se relacionar com o colega de trabalho, Rod.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEN ZHEN: A LENDA DOS PUNHOS DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete anos após a morte aparente de Chen Zhen, que recebeu um tiro depois de descobrir o responsável pela morte de seu professor na Shangai ocupada pelos japoneses, um estranho misterioso chega do exterior e faz amizade com um chefe da máfia local. Esse homem é Chen Zhen disfarçado que pretende se infiltrar na máfia enquanto eles fazem uma aliança com os japoneses. Disfarçado como um lutador encapuzado, Chen intenciona pegar todos os envolvidos, bem como colocar as mãos na lista de assassinatos preparada pelos japoneses.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>