<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: DIAS DE UM FUTURO ESQUECIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=XMEN07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men%20-%20Dias%20de%20um%20Futuro%20Esquecido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men%20-%20Dias%20de%20um%20Futuro%20Esquecido.jpg</fanart>
<info>No futuro, os mutantes são caçados impiedosamente pelos Sentinelas, gigantescos robôs criados por Bolívar Trask (Peter Dinklage). Os poucos sobreviventes precisam viver escondidos, caso contrário serão também mortos. Entre eles estão o professor Charles Xavier (Patrick Stewart), Magneto (Ian McKellen), Tempestade (Halle Berry), Kitty Pryde (Ellen Page) e Wolverine (Hugh Jackman), que buscam um meio de evitar que os mutantes sejam aniquilados. O meio encontrado é enviar a consciência de Wolverine em uma viagem no tempo, rumo aos anos 1970. Lá ela ocupa o corpo do Wolverine da época, que procura os ainda jovens Xavier (James McAvoy) e Magneto (Michael Fassbender) para que, juntos, impeçam que este futuro trágico para os mutantes se torne realidade.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: FÊNIX NEGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=XMENFNXNGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/X-Men%20-%20F%C3%AAnix%20Negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/X-Men%20-%20F%C3%AAnix%20Negra.jpg</fanart>
<info>1992. Os X-Men são considerados heróis nacionais e o professor Charles Xavier (James McAvoy) agora dispõe de contato direto com o presidente dos Estados Unidos. Quando uma missão espacial enfrenta problemas, o governo convoca a equipe mutante para ajudá-lo. Liderado por Mística (Jennifer Lawrence), os X-Men partem rumo ao espaço em uma equipe composta por Fera (Nicholas Hoult), Jean Grey (Sophie Turner), Ciclope (Tye Sheridan), Tempestade (Alexandra Shipp), Mercúrio (Evan Peters) e Noturno (Kodi Smit-McPhee). Ao tentar resgatar o comandante da missão, Jean Grey fica presa no ônibus espacial e é atingida por uma poderosa força cósmica, que acaba absorvida em seu corpo. Após ser resgatada e retornar à Terra, aos poucos ela percebe que há algo bem estranho dentro de si, o que desperta lembranças de um passado sombrio e, também, o interesse de seres extra-terrestres.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: FÊNIX NEGRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=XMENFNXNGRALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/X-Men%20-%20F%C3%AAnix%20Negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/X-Men%20-%20F%C3%AAnix%20Negra.jpg</fanart>
<info>1992. Os X-Men são considerados heróis nacionais e o professor Charles Xavier (James McAvoy) agora dispõe de contato direto com o presidente dos Estados Unidos. Quando uma missão espacial enfrenta problemas, o governo convoca a equipe mutante para ajudá-lo. Liderado por Mística (Jennifer Lawrence), os X-Men partem rumo ao espaço em uma equipe composta por Fera (Nicholas Hoult), Jean Grey (Sophie Turner), Ciclope (Tye Sheridan), Tempestade (Alexandra Shipp), Mercúrio (Evan Peters) e Noturno (Kodi Smit-McPhee). Ao tentar resgatar o comandante da missão, Jean Grey fica presa no ônibus espacial e é atingida por uma poderosa força cósmica, que acaba absorvida em seu corpo. Após ser resgatada e retornar à Terra, aos poucos ela percebe que há algo bem estranho dentro de si, o que desperta lembranças de um passado sombrio e, também, o interesse de seres extra-terrestres.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: O CONFRONTO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=XMEN03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men%20-%20O%20Confronto%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men%20-%20O%20Confronto%20Final.jpg</fanart>
<info>É descoberta uma cura para os mutantes, que agora podem optar por manter seus poderes ou se tornarem seres humanos normais. A descoberta põe em campos opostos Magneto (Ian McKellen), que acredita que esta cura se tornará uma arma contra os mutantes, e os X-Men, liderados pelo professor Charles Xavier (Patrick Stewart).</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: PRIMEIRA CLASSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=XMEN05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men%20-%20Primeira%20Classe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/X-Men%20-%20Primeira%20Classe.jpg</fanart>
<info>Anos 60. Charles Xavier (James McAvoy) é formado em teologia e filosofia e realiza um trabalho de pós-graduação junto às Nações Unidas. Na univesidade de Oxford ele conhece Erik Lehnsherr (Michael Fassbender), filho de judeus que foram assassinados pelos nazistas durante a Segunda Guerra Mundial. Erik apenas escapou graças ao seu poder mutante de controlar metais, que permitiu que fugisse para a França. Ao término da guerra, Erik passou a trabalhar como intérprete para a inteligência britânica, ajudando judeus a irem para um país recém fundado, hoje chamado Israel. Charles e Erik logo se tornam bons amigos, mantendo um respeito mútuo pela inteligência e ideais do outro. Em 1965, Charles decide usar seus poderes psíquicos para ensinar jovens alunos mutantes a usarem seus dons para fins pacíficos. Nasce a Escola para Jovens Superdotados, gerenciada pelos dois amigos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XANADU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=XNDU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Xanadu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Xanadu.jpg</fanart>
<info>Kira (Olivia Newton-John), deusa grega da dança, vem à Terra ajudar o artista Sonny Malone (Michael Beck) a realizar seu grande sonho de abrir uma inovadora casa noturna. O experiente dançarino Danny McGuire (Gene Kelly) também contribui na empreitada, mas tudo se complica quando Kira acaba se apaixonando por Sonny, contrariando as ordens de Zeus.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XENOPHOBIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=XNPHBIALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xenophobia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xenophobia.jpg</fanart>
<info>Seis completos estranhos lembram os detalhes de suas experiências individuais com forças alienígenas – compartilhando as histórias aterrorizantes de seus seqüestros e posses.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XEQUE-MATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=XQUMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xeque%20Mate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xeque%20Mate.jpg</fanart>
<info>Slevin Kelevra (Josh Hartnett) está com vários problemas em sua vida. O prédio onde mora foi condenado, sua carteira de identidade foi roubada e ele recentemente flagrou sua namorada na cama com outro homem. Para escapar ao menos por algum tempo dos problemas, ele consegue emprestado com seu amigo Nick Fisher (Sam Jaeger) um apartamento em Nova York. Paralelamente um plano está sendo tramado no submundo do crime de Nova York. Para se vingar da morte de seu filho, o Chefe (Morgan Freeman) planeja um golpe no filho de seu arquiinimigo, o Rabino (Ben Kingsley). O Chefe contrata Goodkat (Bruce Willis) para executar o plano, que consiste em encontrar um apostador que deva muito dinheiro ao Chefe a ponto de aceitar matar o filho do Rabino para se livrar da dívida. O escolhido é Nick Fisher, o que faz com que Goodkat vá até seu apartamento e confunda Slevin com seu alvo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XINGU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=XNGU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xingu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xingu.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Orlando (Felipe Camargo), Cláudio (João Miguel) e Leonardo Villas Bôas (Caio Blat) resolvem trocar o conforto da vida na cidade grande pela aventura de viver nas matas. Para isso, resolvem se alistar no programa de expansão na região do Brasil central, incentivado pelo governo. Com enorme poder de persuação e afinidade com os habitantes da floresta, os três se tornam referência nas relações com os povos indígenas, vivenciando incríveis experiências, entre elas a eterna conquista do Parque Nacional do Xingu.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XXX 2: ESTADO DE EMERGÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPLX2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/xXx%202%20-%20Estado%20de%20Emerg%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/xXx%202%20-%20Estado%20de%20Emerg%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>O Presidente dos Estados Unidos está sob a ameaça de um atentado à sua vida, organizado por um grupo de dissidentes radicais engajados no próprio governo do país. Após sobreviver a um atentado ao quartel-general da Agência de Segurança Nacional, Augustus Gibbons (Samuel L. Jackson) precisa novamente encontrar um pária que possa ajudá-lo. O escolhido é Darius Stone (Ice Cube), um condecorado soldado de Operações Especiais que está atualmente em uma prisão militar, sob pesada vigilância. Após ser solto, o novo agente Triplo X precisa se infiltrar para identificar os rebeldes, sendo esta a única chance de se evitar que o país sofra um golpe de estado.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XXX: REATIVADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPLXRATVD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/xXx%20-%20Reativado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/xXx%20-%20Reativado.jpg</fanart>
<info>Xander Cage (Vin Diesel) desiste de sua aposentadoria quando Xiang, um guerreiro alfa mortal, coloca suas mãos em uma arma indestrutível chamada de "Caixa de Pandora". Xander recruta os melhores soldados do mundo para destruir o vilão e paralelamente tem que enfrentar uma resistência formada por governos corruptos de todo o mundo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YELLOWBIRD: O PEQUENO HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=YELWBRDOPQNOHROI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yellowbird%20-%20O%20Pequeno%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yellowbird%20-%20O%20Pequeno%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Um pequenino passarinho órfão que nunca saiu de seu ninho. Tímido, desajeitado e sem nenhuma confiança, ele se torna inesperadamente o líder de um bando que migra para a África. Junte-se a ele e seus novos amigos em uma aventura cheia de descobertas e surpresas!</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YESTERDAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=YESRTDY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yesterday.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yesterday.jpg</fanart>
<info>Após sofrer um acidente, um cantor-compositor (Himesh Patel) acorda numa estranha realidade, onde ele é a única pessoa que lembra dos Beatles. Com as músicas de seus ídolos, o protagonista se torna um sucesso gigante, mas a fama tem seu preço.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YO-KAI WATCH: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=YOKWTCHOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yo-Kai%20Watch%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yo-Kai%20Watch%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Nate e seus amigos voltam ao passado para ajudar seu avô, Nathaniel, a enfrentar um perigoso Yo-Kai e inventar o primeiro relógio. Nesta aventura está Hovernyan (Fuyunyan), um gato azul, o companheiro de Nathaniel.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YO-KAI WATCH: O GRANDE REI ENMA E AS 5 AVENTURAS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=YOKWTCHOGREEA5A.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yo-Kai%20Watch%20-%20O%20Grande%20Rei%20Enma%20e%20as%205%20Aventuras!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yo-Kai%20Watch%20-%20O%20Grande%20Rei%20Enma%20e%20as%205%20Aventuras!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YONLU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=YNLU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yonlu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yonlu.jpg</fanart>
<info>Vinícius Gageiro (Thalles Cabral), mais conhecido como Yonlu, é um jovem poeta, músico e desenhista, fluente em quatro idiomas. Apesar de talentoso, ele decidiu dar fim à sua vida depois de ingressar em uma comunidade virtual de assistência para potenciais suicidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU CAN'T FIGHT CHRISTMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=YOUCNTFGHTCHRSMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/You%20Can't%20Fight%20Christmas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/You%20Can't%20Fight%20Christmas.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU MIGHT BE THE KILLER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=YOMGHTBTKLRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/You%20Might%20Be%20the%20Killer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/You%20Might%20Be%20the%20Killer.jpg</fanart>
<info>Enquanto foge de um assassino mascarado, o monitor de acampamento Sam (Fran Kranz) experiencia blackouts de memória e para ajudá-lo, liga para sua amiga Chuck (Alyson Hannigan), uma expert em filmes de terror que pode aconselhá-lo como sobreviver. Juntos, eles tentam remontar um esquema para saber como ele está se saindo até chegarem a dúvida de que Sam pode ser o próprio assassino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU YU HAKUSHO O FILME: BATALHA MORTAL DE MEIKAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=YUYUHKSFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yu%20Yu%20Hakusho%20-%20Filme%20-%20Batalha%20Mortal%20de%20Meikai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yu%20Yu%20Hakusho%20-%20Filme%20-%20Batalha%20Mortal%20de%20Meikai.jpg</fanart>
<info>O enredo trata sobre Yakumo, "o rei do inferno", que ordena o dilúvio no Mundo Espiritual e planeja dominar o mundo humano. Na verdade ele planeja usar uma esfera de energia infernal que estava escondida no mundo espiritual para recriar seu mundo no mundo dos humanos</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU-GI-OH! - FILME - VÍNCULOS ALÉM DO TEMPO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=cba9c3c2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yu-Gi-Oh!%20-%20V%C3%ADnculos%20Al%C3%A9m%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yu-Gi-Oh!%20-%20V%C3%ADnculos%20Al%C3%A9m%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU-GI-OH!: DUEL MONSTERS - FILME - PIRAMIDE DA LUZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=539c897b.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yu-Gi-OH!%20-%20Duel%20Monsters%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yu-Gi-OH!%20-%20Duel%20Monsters%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Os eventos de Battle City se concluíram e Yugi agora tem as 3 cartas de Deuses Egípcios. Seto Kaiba quer derrotá-lo, e ele tem um plano para isso. Ele desconfia que Maximilian Pegasus criou um jeito de derrotar os Deuses Egípcios já que ele os criou.  Kaiba vai para o castelo de Pegasus e o desafia a um duelo. Se Pegasus vencer, fica com os três Dragões Brancos de Olhos Azuis. Se Kaiba vencer, Pegasus lhe dá a carta que derrota os Deuses Egípcios. Kaiba vence, e Pegasus cumpre a promessa: Kaiba pega duas cartas dos baralhos de Pegasus. Entretanto, Pegasus criou apenas uma carta para derrotar os Deuses, então de onde veio a outra?  Enquanto isso, Yugi e Téa, procurando refúgio de duelistas que queriam os deuses de Yugi, acabam no museu de Domino City, e se deparam com a nova atração do museu: a Pirâmide de Luz, que se parece muito com o Enigma do Milênio. O avô de Yugi, que visitava o museu no mesmo instante, lê a inscição no sarcófago, fazendo com que Yugi tenha uma visão: dele completando o Enigma do Milênio, a Pirâmide de Luz, Anúbis e Kaiba. Quando ele acorda, a Pirâmide foi roubada, o sarcófago vazio e encontra Mokuba o esperando. Mokuba diz que Kaiba quer que Yugi dê o Disco de Duelo dele na Kaiba Corp imediatamente. Yugi o faz, transformando-se em Yami Yugi no caminho, encontrando Kaiba pronto para duelar. Seto manda Mokuba fechar todas as saídas forçando Yugi a duelar com ele, mas não antes de Tristan e Joey encontrarem um locar para assistir o duelo.  O duelo parece durar uma eternidade e Yugi suspeita que forças das trevas agem no local - especialmente quando Kaiba ativa uma armadilha chamada Pirâmide de Luz, que faz com que Yugi não possa utilizar nenhum dos três Deuses Egípcios. Mais a frente, Kaiba possui o Dragão Supremo de Olhos Azuis e para surpresa de Yugi, ele o sacrifica para colocar um monstro muito mais poderoso: o Dragão Luminoso de Olhos Azuis!  A Pirâmide de Luz suga as almas de Joey, Tristan e Yugi para o Enigma do Milênio, onde eles encontram um exército de múmias controladas por uma força desconhecida.  Kaiba quer a vitória perfeita, e planeja usar os Deuses Egípcios de Yugi contra ele e, para isso, ele planeja retornar os Deuses com a carta Return from the Different Dimmension, mas antes ele precisa destruir a Pirâmide de Luz, que faz com que os deuses sejam removidos. Para isso ele utiliza o efeito Supernova do Dragão Luminoso de Olhos Azuis( se sacrifica para destruir qualquer carta no campo ) para destruir a Pirâmide de Luz. Então, uma voz fantasmagórica diz:" A pirâmide de luz fica, porque assim eu desejo, porque grande é o meu poder." Então um homem surge por trás de Kaiba, o joga para o lado e assume o duelo.  Ele é Anúbis, o Deus Egípcio dos mortos, que o faraó destruiu 5000 anos atrás. Mas agora ele voltou com a Pirâmide de Luz e sua arma secreta: Theinen the Great Sphinx!! Enquanto isso, Téa, Tristan, Joey e Yugi estão no Enigma do Milênio, deixando o faraó sozinho. Colocando toda sua fé nas cartas, Yami Yugi pega a carta Double Spell, que o permite descartar uma carta mágica para utilizar o Monstro que Renasce do Cemitério de Kaiba, renascendo o Dragão Luminoso de Olhos Azuis e utilizando o efeito supernova para destruir a pirâmide de Luz( enfraquecida por Yugi dentro do Enigma do Milênio ). Com a pirâmide destruída, Theinen também o é logo após e Anúbis parece estar derrotado. Porém, um grande chacal, a forma egípcia de Anúbis, surge dos restos da Pirâmide. Kaiba e Yugi unem forças e focam os esforços no Dragão Luminoso de Olhos Azuis e destroem Anúbis de uma vez por todas. Pegasus, que chegou por meio de um helicóptero para ajudar, os auxilia a escapar antes da explosão.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU-GI-OH!: O LADO NEGRO DAS DIMENSÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=YUGIOHOLDONGRDSDMSOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yu-Gi-Oh!%20-%20O%20Lado%20Negro%20das%20Dimens%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yu-Gi-Oh!%20-%20O%20Lado%20Negro%20das%20Dimens%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>No passado, Yami Yugi e Seto Kaiba se enfrentaram em inúmeras ocasiões!! Yami Yugi, que habita dentro do corpo de Yugi Muto, e Kaiba vão duelar novamente, e esta será uma batalha onde os dois terão seu orgulho e experiência colocados à prova.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YUCATÁN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=YCTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yucatan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Yucatan.jpg</fanart>
<info>Lucas (Luis Tosar) e Clayderman (Rodrigo De la Serna) são dois ladrões de colarinho branco que costumavam trabalhar juntos roubando cruzeiros de luxo. Eles têm um pacto de nunca embarcarem no mesmo barco. Quando Lucas quebra esse combinado, os dois passam a competir intensamente para roubar um ex padeiro que ganhou milhões na loteria.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z-O-M-B-I-E-S[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZMBS2018.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z-O-M-B-I-E-S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z-O-M-B-I-E-S.jpg</fanart>
<info>50 anos depois de passar por um apocalipse zumbi, Seabrook é uma cidade alegre e cheia de conformismo. Os zumbis não são mais uma ameaça, mas são obrigados a viver em Zombietown, uma parte isolada da cidade. Quando os alunos de Zombietown são transferidos para a escola secundária de Seabrook, o zumbi Zed (Milo Manheim) está determinado a jogar Futebol americano, enquanto a humana Addison (Meg Donnelly), sonha em ser líder de torcida. Os dois decidem trabalhar juntos para mostrar a o que podem ganhar aceitando suas diferenças.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z-O-M-B-I-E-S 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZMBS20202.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z-O-M-B-I-E-S%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z-O-M-B-I-E-S%202.jpg</fanart>
<info>A chegada de um grupo de lobisomens misteriosos ameaçam a paz recém descoberta entre Seabrook e Zombietown.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z: A CIDADE PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZCDSPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Z%20-%20A%20Cidade%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Z%20-%20A%20Cidade%20Perdida.jpg</fanart>
<info>A incrível história real do explorador britânico Percy Fawcett (Charlie Hunnam), que viaja para a Amazônia no século XX e descobre evidências de uma civilização avançada desconhecida que pode ter habitado a região. Depois de ter sido ridicularizado pelo corpo científico que considera as populações indígenas como "selvagens", Fawcett está determinado a retornar à sua amada selva e provar seu caso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZACK & CODY: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZACKECDYOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zack%20e%20Cody%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zack%20e%20Cody%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O Doutor Olsen (Matthew Glave) é um cientista que comanda um projeto chamado Projeto Gemini, que estuda os efeitos provocados pelos gêmeos. Por isso, ele decide convidar Zack (Dylan Sprouse) e Cody (Cole Sprouse) para que os dois irmãos participem de um acampamento ligado ao Projeto. Eles hesitam, mas aceitam. Tudo corre bem no acampamento, mas logo, as coisas começam a ficar estranhas para Zack e Cody.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAPPED[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZPED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zapped.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zapped.jpg</fanart>
<info>Zoey Stevens (Zendaya Coleman) não está conseguindo adaptar-se a sua nova vida em uma nova escola, com uma nova equipe de dança, um novo padrasto, três novos irmãos e um novo cachorro. Mas, após o celular de Zoey realizar o download de um aplicativo para treinamento de cães, o aparelho começa a adestrar não apenas os animais, mas todos os homens a seu redor.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZATHURA: UMA AVENTURA ESPACIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZTHRUMAVNTESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zathura%20-%20Uma%20Aventura%20Espacial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zathura%20-%20Uma%20Aventura%20Espacial.jpg</fanart>
<info>Após encontrarem um jogo no porão, os irmãos Walter (Josh Hutcherson) e Danny (Jonah Bobo) decidem jogá-lo. Só que não esperavam que o jogo fizesse com que sua casa fosse magicamente arrancada da Terra, ficando vagando pelo espaço.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZÉ COLMEIA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZECLMEIOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z%C3%A9%20Colmeia%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z%C3%A9%20Colmeia%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O parque Jellystone, casa de Zé Colmeia (Dan Akroyd) e Catatau (Justin Timberlake), há dez anos não traz lucros. Devido a isto, o prefeito Brown (Andrew Daly) pretende fechá-lo e vender suas terras, de forma a incentivar sua campanha para governador. Ao saber disto, Zé Colmeia e Catatau unem forças com o guarda Smith (Tom Cavanagh) e Rachel (Anna Faris), uma cineasta que está rodando um documentário no parque, na tentativa de encontrar uma saída para salvar Jellystone.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZENON: A GAROTA DO SÉCULO 21[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZNONAGRTSCLO21.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zenon%20-%20A%20Garota%20do%20S%C3%A9culo%2021.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zenon%20-%20A%20Garota%20do%20S%C3%A9culo%2021.jpg</fanart>
<info>Aventura futurista em que uma garota muito esperta descobre como salvar uma estação espacial da destruição.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERANDO A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ZRNDAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zerando%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zerando%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Dois caras azarados perdem todo seu dinheiro e decidem fingir a própria morte para começar tudo de novo com outras identidades e o dinheiro do seguro. No entanto, os novos nomes os colocam em apuros ainda maiores do que enfrentavam antes.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEROVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZROVLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zeroville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zeroville.jpg</fanart>
<info>No fim dos anos 1960, um jovem ator chega a Hollywood na intenção de trabalhar na grande indústria de cinema. Mas ele encontra um período de transição, com o surgimento dos filmes independentes e da cultura de drogas, sexo e rock'n'roll. Ele consegue um emprego como editor de cinema, enquanto conhece uma porção de figuras estranhas, incluindo ladrões, atrizes decadentes e músicos punk.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEUS & ROXANNE: QUASE FEITOS UM PARA O OUTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZEUSERXNEQSEFTUNSPROTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zeus%20e%20Roxanne-%20%20Quase%20Feitos%20um%20Para%20o%20Outro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zeus%20e%20Roxanne-%20%20Quase%20Feitos%20um%20Para%20o%20Outro.jpg</fanart>
<info>Zeus é o cão de estimação de um músico, que vive criando confusões para sua vizinha.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZION.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zion.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zion.jpg</fanart>
<info>Sem as pernas e condenado a viver em lares adotivos por muitos anos, o adolescente Zion Clark descobre sua vocação ao se tornar lutador.Documentário em curta-metragem.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOANDO NA ESCOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZANDAESCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoando%20na%20Escola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoando%20na%20Escola.jpg</fanart>
<info>A família Forrester acaba de se mudar para uma nova cidade. O pai Mitch e o filho pré-adolescente Billy (Luke Benward) estão preocupados com a nova vida, enquanto o caçula Woody está achando tudo bom. No primeiro dia de aula, Billy enfrenta um valentão do colégio e aceita um desafio, de comer dez vermes sem vomitar, para mudar a organização da turma.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOANDO NO CAMPUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZNDONCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoando%20no%20Campus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoando%20no%20Campus.jpg</fanart>
<info>Rapaz ganha dinheiro agenciando beldades para seus colegas de faculdade tímidos. Mas o campus pega fogo quando uma bela e desinibida concorrente é transferida para a mesma instituição e dá inicio a seu próprio serviço.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZODÍACO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZDCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zod%C3%ADacO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zod%C3%ADacO.jpg</fanart>
<info>1º de agosto de 1969. Três cartas diferentes chegam aos jornais San Francisco Chronicle, San Francisco Examiner e Vallejo Times-Herald, enviadas pelo mesmo remetente. A carta enviada ao Chronicle trazia a confissão de um assassino e as três juntas formavam um código que supostamente revelaria a identidade do criminoso. O assassino exigia que as cartas fossem publicadas, caso contrário mais pessoas morreriam. Um casal de Salinas consegue decodificar a mensagem, mas é Robert Graysmith (Jake Gyllenhaal), um tímido cartunista, quem descobre sua intenção oculta: uma referência ao filme "Zaroff, o Caçador de Vidas" (1932). Os assassinatos e as cartas se sucedem, provocando pânico na população de San Francisco.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoe.jpg</fanart>
<info>Uma história de amor sci-fi. Dois colegas em um laboratório de pesquisa com tecnologia revolucionária para melhorar e tornar os relacionamentos românticos perfeitos. Quando o trabalho progride, suas descobertas ficam mais profundas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOE E RAVEN: OS DOZE PRESENTES DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ZOERVNOSDZEPRSNTSDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoe%20e%20Raven%20-%20Os%20Doze%20Presentes%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoe%20e%20Raven%20-%20Os%20Doze%20Presentes%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>O Campo Brilhante se prepara para a comemoração de Natal. Zoe descobre um segredo de família. Gaby está nas mãos da nova chefe Mia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZNDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Em Zona de Combate, um piloto (Anthony Mackie) é enviado a uma zona militar com a missão de localizar um perigoso dispositivo capaz de causar o apocalipse. Auxiliado por um androide, ele precisa evitar que o aparato seja encontrado por líderes insurgentes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DESMILITARIZADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ZNADMLTZADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20Desmilitarizada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20Desmilitarizada.jpg</fanart>
<info>No dia da eleição presidencial dos EUA em 2024, Ahab e sua equipe de mercenários de elite embarcam em uma missão secreta da CIA para sequestrar o ministro das Forças Armadas da Coreia do Norte, em um bunker subterrâneo abaixo da zona desmilitarizada coreana. No entanto, eles são pegos no fogo cruzado, o que faz com que as tensões subam à beira da Terceira Guerra Mundial.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA FRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZNFRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zona%20Fria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zona%20Fria.jpg</fanart>
<info>Uma tempestade gelada está chegando. Ninguém podia prever. Uma família deve lutar pela sobrevivência nessa zona gelada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA FUTURA / POLÍCIA DO FUTURO 2: EXTERMINADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZNAFTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20Futura%20-%20Pol%C3%ADcia%20do%20Futuro%202%20-%20Exterminador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20Futura%20-%20Pol%C3%ADcia%20do%20Futuro%202%20-%20Exterminador.jpg</fanart>
<info>Nesta seqüência de "Esquadrão do Futuro", o caçador de recompensas John Tucker (David Carradine) vive feliz após casar-se com Marion (Gail Jensen), cuja vida salvou no primeiro filme. Porém ele é procurado por um rapaz misterioso, Billy (Ted Prior), que logo revela-se o futuro filho de John, e que viajou 30 anos de volta no tempo para salvar o pai de ser morto por uma perigosa quadrilha.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOO: UMA AMIZADE MAIOR QUE A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZOOUMZDMRQAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoo%20-%20Uma%20Amizade%20Maior%20que%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoo%20-%20Uma%20Amizade%20Maior%20que%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Durante um estratégico bombardeio alemão em Belfast, no ano de 1941, um grupo de amigos se esforça para salvar a vida de Buster, um indefeso filhote de elefante que foi abandonado e agora corre risco de vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOLANDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZOLNDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zoolander.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zoolander.jpg</fanart>
<info>Derek Zoolander (Ben Stiller) é um supermodelo egocêntrico em crise, já que perdeu recentemente o posto de número 1 na classificação dos modelos para seu rival Hansel (Owen Wilson). Deprimido, ele busca auxílio com Jacobim Mugatu (Will Ferrell), seu "papa" no mundo da moda, que tem outros planos para Zoolander. Juntamente com uma falsa agente da CIA, Mugatu realiza uma lavagem cerebral em Zoolander, a fim de transformá-lo em um assassino frio e burro ao seu dispor. O plano de Mugatu é enviar Zoolander para assassinar o Presidente da Malásia quando este estiver em sua visita a Nova York, pois com ele morto Mugaru poderá explorar o trabalho infantil no país, o que resultará em custos mais baixos para sua confecção de roupas. Até que Matilda Jeffries (Christine Taylor), uma jornalista da Time Magazine, desconfia dos planos de Mugaru e decide por evitar que Zoolander complete sua missão.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOLANDER 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZOLNDR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zoolander%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zoolander%202.jpg</fanart>
<info>Depois que uma série de celebridades é assassinada, a agente policial e ex-modelo de biquíni Valentina Valencia (Penélope Cruz) busca o ex-supermodelo Derek Zoolander (Ben Stiller) para ajudá-la a solucionar os casos. Porém, aposentado, assim como o ex-companheiro de passarela Hansel (Owen Wilson), ele está desaparecido – e se ressente por não ter mais contato com o filho, agora adolescente. Até que a convite de Alexanya Atoz (Kristen Wiig) dona da marca mais badalada da atualidade, eles acabam topando fazer um novo desfile. Mal sabem os desmiolados, no entanto, que tudo não passa de um plano maquiavélico comandado por Mugatu (Will Ferrell).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOM: ACADEMIA DE SUPER-HERÓIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZOMACDMDSPRHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoom%20-%20Academia%20de%20Super-Her%C3%B3is.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoom%20-%20Academia%20de%20Super-Her%C3%B3is.jpg</fanart>
<info>Com o planeta Terra correndo o risco de ser destruído, um super herói aposentado e fora de forma, o Capitão Zoom (Tim Allen), foi chamado pelo General Larraby (Rip Torn) e o Dr. Grant (Chevy Chase) para comandar um grupo de adolescentes cheios de super poderes. Só que a missão não é das mais fáceis porque a turma apronta demais e então ele vai contar com a ajuda da genial Marsha Holloway (Courteney Cox) na condução do treinamento dos novos salvadores da humanidade.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOMBIES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZMBIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoombies.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoombies.jpg</fanart>
<info>Quando um estranho vírus se espalha por um Safari Park, todos os animais do zoológico se transformam em zumbis. Agora, aqueles que sobraram devem parar as criaturas antes que elas escapem e contaminem a cidade inteira.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOMBIES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZMBIS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoombies%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoombies%202.jpg</fanart>
<info>Sequência do filme de 2016, onde um vírus transforma animais em zumbis durante um safari.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOTOPIA: ESSA CIDADE É O BICHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ZOTPIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zootopia%20-%20Essa%20Cidade%20%C3%A9%20o%20Bicho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zootopia%20-%20Essa%20Cidade%20%C3%A9%20o%20Bicho.jpg</fanart>
<info>Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOTOPIA: ESSA CIDADE É O BICHO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ZOTPIALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zootopia%20-%20Essa%20Cidade%20%C3%A9%20o%20Bicho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zootopia%20-%20Essa%20Cidade%20%C3%A9%20o%20Bicho.jpg</fanart>
<info>Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZMBLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zumbil%C3%A2ndia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zumbil%C3%A2ndia.jpg</fanart>
<info>A população mundial foi dizimada devido a um vírus, variante do mal da vaca louca, que faz com que as pessoas se transformem em zumbis. Poucos são os humanos não infectados, entre eles Columbus (Jesse Eisenberg). Ele é um estudante da Univeridade do Texas, que deseja voltar para sua cidade natal na esperança de encontrar seus pais ainda vivos. Cheio de fobias, o maior medo de Columbus não são os zumbis, mas os palhaços. No caminho ele encontra Tallahassee (Woody Harrelson), que está indo para a Flórida com o objetivo de aniquilar o maior número possível de zumbis. Columbus pega uma carona com ele. Ao parar em uma mercearia, a dupla enfrenta três zumbis e encontra duas garotas, Wichita (Emma Stone) e sua irmã caçula Little Rock (Abigail Breslin). Só que Little Rock aparenta ter sido mordida por um zumbi, o que divide o grupo sobre o que fazer.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA: ATIRE DUAS VEZES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZMBLNDATRDSVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%A2ndia%20-%20Atire%20Duas%20Vezes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%A2ndia%20-%20Atire%20Duas%20Vezes.jpg</fanart>
<info>Anos depois de se unirem para atravessar o início da epidemia zumbi nos Estados Unidos, Columbus (Jesse Eisenberg), Tallahassee (Woody Harrelson), Wichita (Emma Stone) e Little Rock (Abigail Breslin) seguem buscando novos lugares para habitação e sobrevivência. Quando decidem ir até a Casa Branca, acabam encontrando outros sobreviventes e percebem que novos rumos podem ser explorados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA: ATIRE DUAS VEZES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZMBLNDATRDSVZLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%A2ndia%20-%20Atire%20Duas%20Vezes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%A2ndia%20-%20Atire%20Duas%20Vezes.jpg</fanart>
<info>Anos depois de se unirem para atravessar o início da epidemia zumbi nos Estados Unidos, Columbus (Jesse Eisenberg), Tallahassee (Woody Harrelson), Wichita (Emma Stone) e Little Rock (Abigail Breslin) seguem buscando novos lugares para habitação e sobrevivência. Quando decidem ir até a Casa Branca, acabam encontrando outros sobreviventes e percebem que novos rumos podem ser explorados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÊNIO: O PARQUE DOS MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ZMBLNIOPRQDSMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%AAnio%20-%20O%20Parque%20dos%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%AAnio%20-%20O%20Parque%20dos%20Monstros.jpg</fanart>
<info>No parque de diversões Zombillénium, as principais atrações estão extramamente insatisfeitas. Os vampiros, lobisomens, zumbis e outros demônios, mesmo com as almas entregues ao Diabo, estão cansados de seu trabalho e não querem mais ser uma mero objeto para a satisfação de uma sociedade consumista. E é com a chegada de Hector, um humano que pretende fechar o estabelecimento, que a vida de todos mudará.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white][REC][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REC1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rec.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rec.jpg</fanart>
<info>Ángela Vidal (Manuela Velasco) é uma jornalista que, juntamente com seu operador de câmera Pablo (Pablo Rosso), faz uma reportagem em um quartel do Corpo de Bombeiros, na intenção de mostrar seu cotidiano. Porém o que aparentemente seria uma saída noturna rotineira de resgate logo se transforma em um grande pesadelo. Presos em um edifício, a equipe de filmagens e os bombeiros enfrentam uma situação desconhecida e letal.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white][REC] 2: POSSUÍDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REC2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/REC%202%20-%20Possu%C3%ADdos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/REC%202%20-%20Possu%C3%ADdos.jpg</fanart>
<info>Há 15 minutos a polícia não tem qualquer contato com as pessoas que estão presas dentro de um edifício em quarentena. Ninguém sabe o que aconteceu lá dentro. Neste momento, Dr. Owen e uma unidade da SWAT resolvem entrar no prédio, para descobrir qual é a situação do local e desenvolver um antídoto através da coleta de sangue da jovem Medeiros.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white][REC] 3: GÊNESIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REC3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rec%203%20-%20Genesis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rec%203%20-%20Genesis.jpg</fanart>
<info>Clara (Letícia Dolera) sempre idealizou o seu casamento e no grande dia a presença de amigos e familiares era fundamental. O que ela não fazia ideia era que seus convidados sofreriam uma súbita transformação em zumbis, fazendo com que seu sonho termine no pior dos pesadelos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white][REC] 4: APOCALIPSE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REC4LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%5BREC%5D%204%20-%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%5BREC%5D%204%20-%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Quarto episódio da franquia espalhola [REC]. Depois dos acontecimentos do segundo filme, a reporter Angela Vidal (Manuela Velasco) é resgatada por soldados, se tornando a único sobrevivente do terrível ataque em um edifício. Agora, ela foi levada para uma instalação de alta quarentena em um um barco petroleiro. Mas o que ninguém sabe é que ela carrega a semente de um misterioso vírus demoníaco.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÆON FLUX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AERNFLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%86on%20Flux.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%86on%20Flux.jpg</fanart>
<info>Daqui a 400 anos no futuro, uma doença dizimou grande parte da população da Terra. A cidade de Bregna é povoada por sobreviventes e também por cientistas, que comandam o local. Lá também existe um grupo de rebeldes liderado por Handler (Frances McDormand) e que conta com a participação da justiceira Aeon Flux (Charlize Theron), que é enviada a uma missão em meio aos cientistas. É quando ela descobre os segredos guardados da atual realidade do planeta.</info>
<date>2005</date>
</item>
