<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]54[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page54.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMPOSTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na obra seguimos Ray Cutter (Travolta), um criminoso que abandona a cadeia com o intuito de passar tempo com o filho, mas que é forçado a mudar os seus planos e a cometer um último grande assalto para o homem que conseguiu reduzir-lhe a pena de prisão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMPOSTOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário centrado em um jovem na Espanha que reivindica a uma família aflita do Texas que ele é seu filho de 16 anos que está desaparecido há 3 anos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCIDENTE DE GRACEFIELD[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 16 de agosto, 2013, a Suprema Corte determinou que a CIA tornasse público arquivos que foram mantidos em segredo durante os últimos 75 anos. As gravações de eventos paranormais documentados foram liberados ao público. O incidente a seguir se passou em Gracefield, Quebec.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois bandidos correm escada abaixo com um policial em seu encalço. A viagem de uma família já começa com briga. Essas histórias podem render mais do que se espera.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL HOMEM QUE ENCOLHEU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott Carey começa a diminuir de tamanho sem uma explicação aparente e tem de aprender a lidar com esta situação absurda. É considerado um clássico da ficção científica.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL HULK DA MARVEL: ONDE OS MONSTROS HABITAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contando com a ajuda do Doutor Estranho e do Comando Selvagem, um curioso esquadrão da S.H.I.E.L.D., Hulk terá pela frente uma das missões mais difíceis de sua vida: interromper toda a destruição que está sendo causada pelo temido Pesadelo. Após ultrapassar a Dimensão dos Sonhos, o vilão colocou em prática seu plano de transformar todos os sonhadores em monstros e dominar o mundo através dos sonhos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL HULK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivendo escondido e longe de Betty Ross, a mulher que ama, o cientista Bruce Banner busca um meio de retirar a radiação gama que está em seu sangue. Ao mesmo tempo ele precisa fugir da perseguição do general Ross, seu grande inimigo, e da máquina militar que tenta capturá-lo, na intenção de explorar o poder que faz com que Banner se transforme no Hulk.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL HULK[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A superexposição acidental de um cientista perturbado à radiação gama, o amaldiçoa com a propensão de se transformar em um besta verde irracional quando fica sob estresse emocional extremo.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL LIVRO DE HIPNOTISMO DE MOLLY MOON[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina órfã acha um livro de hipnose e, ao praticar com alguma pessoas, consegue ir até Nova Iorque e se tornar rica e famosa. Mas, ao descobrir a existência do livro, um homem sequestra seu cachorro com a intenção de chantageá-la a roubar um banco.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL MÁGICO BURT WONDERSTONE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é uma comédia sobre competição entre mágicos estrelada por Steve Carell, Steve Buscemi e Jim Carrey. Na trama Burt Wonderstone (Steve Carell) ao lado do parceiro Anton Marvelstone (Steve Buscemi), vê a carreira entrar em declínio quando o ilusionista de rua Steve Gray (Jim Carrey, numa sátira a Cris Angel) surge com novos e incríveis números. Decidido a retomar seu posto de “maior mágico de Las Vegas”, recebe a ajuda de um veterano da magia (Alan Arkin) para derrotar o rival.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL MONSTRO TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Trapalhões trabalham como mecânicos em um autódromo. Jegue (Renato Aragão) também faz pesquisas em um laboratório, visando desenvolver um combustível mais eficiente. Destas misturas, ele obtém uma poção que o transforma em um homem monstruoso, com uma força descomunal. Graças a este artifício, Jegue vence os golpes baixos de um concorrente nas pistas de corrida. Afinal, ele inventa um combustível que substitui o petróleo, o que faz com que receba ofertas de vários governos estrangeiros. Jegue não aceita as propostas e escolhe manter a fórmula no Brasil. Contrariados, árabes tentam roubar a invenção sequestrando Ritinha, a namorada de Jegue.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL SHOW DE TORTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No distrito de Soho em Nova York, o mestre de cerimônias Sardu comanda o Teatro Macabro com seu assistente anão. Quando o crítico Creasy Silo despreza o trabalho deles, Sardu manda sequestrá-lo e, ao mesmo tempo, convence a bailarina Natasha Di Natalie a fazer parte do seu novo espetáculo.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INDOMADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hud Bannon é um jovem implacável que mancha tudo e todos os que ele toca. Hud representa a encarnação perfeita da juventude alienada, pronto para brigar sem levar em conta as consequências. Há um amargo conflito entre o insensível Hud e seu severo e cheio de princípios pai, Homer. Lon, seu sobrinho, admira os truques e trapaças de Hud, embora logo se perceba que a amoralidade imprudente de Hud não o sustentaria. No mundo dos ganhadores e perdedores Hud é um vencedor. Ele é um trapaceiro, mas, ele explica: "Eu sempre digo que a lei deveria ser interpretada de maneira indulgente". (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INDOMÁVEL: ASSIM É MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem teimoso reflete sobre sua vida de independência estrita e busca mais de si mesmo. Sully é um homem mal-educado que se aproxima da idade de aposentadoria. Enquanto ele está movendo um processo de compensação de trabalho por um joelho ruim, ele secretamente trabalha para seu rival Carl, e flerta com a jovem esposa de Carl, Toby. O filho há muito esquecido de Sully e sua família se mudaram para a cidade, então Sully enfrenta responsabilidades familiares desconhecidas. Enquanto isso, o filho banqueiro de sua senhoria Sully planeja fazer um novo empreendimento e expulsar Sully da vida de sua mãe. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INFERNO CHEGA A FROGTOWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]'Hell' é o nome do herói deste filme, ele é um prisioneiro de mulheres que trabalham nos EUA após uma guerra nuclear biológica. Os resultados da guerra são que as mulheres se tornaram mutantes evoluídas, deixando a raça humana sob perigo de extinção, devido à infertilidade. Hell é convocado a tarefa de ajudar um grupo de mulheres férteis do Harém (que se assemelha a uma rã) para salva-las.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INFERNO DE DANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Dalton, um vulcanologista, e Rachel Wando, a prefeita de Dante, uma pequena cidade, tentam convencer o conselho dos cidadãos e outros geólogos a declarar estado de alerta, pois um vulcão muito próximo, que está inativo há vários séculos, entrará em erupção. Mas interesses econômicos são contrariados com a notícia, que pode afastar um grande empresário que pretende fazer investimentos que iram gerar 800 empregos diretos na cidade.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INFERNO DE GABRIEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma exploração intrigante de sedução, amor proibido e redenção, uma história cativante e apaixonada da fuga de um homem de seu próprio inferno pessoal, enquanto ele tenta ganhar o impossível: perdão e amor.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INFERNO DE HENRI-GEORGES CLOUZOT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1964, o cineasta francês Henri-Georges Clouzot, autor de grandes clássicos como O Corvo e As Diabólicas, começa a filmar Inferno, um projeto original e enigmático de grande orçamento que revela o drama delirante sobre as alucinações de um gerente de hotel na Provença enlouquecido de ciúmes pela esposa. Estrelando Romy Schneider e Serge Reggiani, o filme era destinado a ser um grande evento em seu lançamento. Porém, após três semanas de filmagens delirantes, o projeto foi interrompido, e as imagens já feitas permaneceram inéditas por mais de 40 anos. Os diretores Serge Bromberg e Ruxandra Medrea recuperam essas imagens e contam a história desse filme interrompido, uma magnífica tragédia à frente e por trás das câmeras.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INFERNO É PARA OS HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A realidade brutal que todos os G.I. enfrentaram durante a II Guerra Mundial. Um pequeno esquadrão deve segurar o ataque alemão. Focado em torno da ação de uma única manobra realizada por um pelotão de soldados americanos em retaliação contra a força alemã da linha de Siegfried. Reese se junta a um grupo de soldados cansados que, ​​inesperadamente, receberam a ordem de voltar para a linha de frente quando estavam a caminho da área de descanso.Enquanto a maioria dos homens se retiram de suas posições diante de uma casamata alemã, no lado mais distante de um campo de minas, meia dúzia de homens são deixados para proteger uma vasta frente.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INFORMANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma missão fracassada, um informante do FBI é obrigado a continuar trabalhando infiltrado para desmantelar uma quadrilha, só que agora dentro da prisão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INFORMANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de tentar entrevistar o ex-executivo da indústria do tabaco Jeffrey Wigand, o experiente produtor de TV Lowell Bergman suspeita que existe uma razão por trás do silêncio de Wigand. Quando Bergman tenta convencer Wigand a contar os segredos que sabe sobre a indústria do tabaco, os dois precisam lidar com os tribunais e as corporações para expor a verdade. E Wigand tem de lutar para manter sua vida familiar em meio a ações judiciais e ameaças de morte.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INGLÊS QUE SUBIU A COLINA E DESCEU A MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma dupla de cartógrafos Ingleses, Anson e Garrad, deve dizer aos moradores de uma aldeia galesa que sua montanha é apenas uma colina, a comunidade de Fynnon Garw fica extremamente ofendida. E se propõe a mudar isso. Em 1917 uma dupla de cartógrafos militares Ingleses, Reginald Anson (Hugh Grant) e George Garrad (Ian McNeice), está percorrendo o País de Gales fazendo medições da altura de diversas elevações para o novo mapa que o governo Britânico encomendou. E acabam chegando ao povoado de Fynnon Garw cuja pequena população tem muito orgulho de sua "Montanha". Porém após as primeiras medições verificam que a "Montanha" não atinge os 1.000 pés necessários para ter esse título. E devem dizer aos moradores da aldeia galesa que sua "Montanha" é apenas uma colina. A comunidade ofendida se propõe a mudar isso.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INÍCIO DO FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR] Durante a Segunda Guerra Mundial, no remoto deserto do Novo México, o Projeto Manhattan está se materializando: a bomba atômica está sendo construída. Paul Newman vive o General Leslie Groves, o militar que comanda o poderoso projeto que vai produzir duas armas: "Fat Man" (Homem Gordo) e "Little Boy" (Garoto). Dwight Schultz é J. Robert Oppenheimer, o brilhante cientista tentando tornar a impressionante missão uma realidade. Bonnie Bedelia, John Cusack, Laura Dern e Natasha Richardson co-estrelam este filme, que recria um dos capítulos mais marcantes da nossa história, aquele que criou uma nuvem em forma de cogumelo, mudando o mundo para sempre.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INIMIGO AO MEU REDOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem hacker é perseguido por agentes governamentais e descobre que tem em mãos um arquivo ultrassecreto capaz de controlar a mente humana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INOMINÁVEL RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na obra de um dos mestres do terror mais conceituados no mundo, H.P. LOVECRAFT, O INOMINÁVEL – O RETORNO, traz a apavorante história de um detetive que está determinado a colocar um fim numa série de assassinatos brutais que vêm aterrorizando toda a cidade. Todas as pistas o levam a um mesmo ponto: um ser demoníaco do século XVII que é invocado por um tirano através de forças ocultas. Agora, estes ser alucinado precisa saciar sua sede de sangue novamente.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INQUILINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanha a história de um detetive à procura de um matador impiedoso que tem assassinado prostitutas em West Hollywood. Tudo indica que os métodos sombrios do assassino são idênticos aos do famoso psicopata da Londres do século XIX conhecido como Jack, o Estripador – um incansável assassino em série que nunca foi pego pela polícia. Para piorar as coisas, o detetive logo percebe que há coincidências entre os crimes cometidos pelo bandido de West Hollywood e aqueles de um assassino em série preso anos antes.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INQUILINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um serial killer inicia uma série de assassinatos em Londres, tendo como elemento comum o fato de suas vítimas serem todas mulheres loiras. Um novo hóspede, Jonathan Drew chega ao hotel do casal Bunting, em Bloomsbury, e aluga um quarto. O homem tem estranhos hábitos, como o de sair em noites nevoentas. Ele também guarda a foto de uma moça loira em seu quarto. A filha dos Bunting, Daisy, também loira, é modelo e está noiva de Joe Chandler, um detetive. Quando Joe encontra Jonathan, logo fica enciumado deste flertar com Daisy, e o prende, acusando-o de ser o temível Jack o Estripador.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INQUILINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um polonês tenta alugar um apartamento em um estranho edifício francês, mas é visto com desconfiança pelo proprietário. Ao descobrir que a última inquilina do apartamento onde morará se suicidara, ele aos poucos passa a ficar obcecado por sua história. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INSTITUTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Baltimore do século 19, Isabel Porter, uma garota em luto pela morte prematura de seus pais, interna-se voluntariamente no Instituto Rosewood. Utilizada como cobaia em cada vez mais violentos experimentos pseudo-científicos bizarros para alteração da personalidade, lavagem cerebral e controle da mente, ela deve escapar das garras de Rosewood ou se perderá para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INSULTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beirute. Toni é um cristão libanês que sempre rega as plantas de sua varanda e um dia, acidentalmente, acaba molhando Yasser, um refugiado palestino. Assim começa um desacordo que evolui para julgamento e toma dimensão nacional.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INTERNATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino fica fascinado pela persona de sua avó morta e, por conta disso, é enviado para um internato que recebe crianças desajustadas que precisam de atenção especial. O lugar se torna cada vez mais bizarro e o garoto suspeita dos mistérios do diretor e sua esposa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INTERROGATÓRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Bill Daniels passou os últimos 40 anos na unidade de interrogatório. Alguns são criminosos, alguns são vítimas. Diante da verdade, algumas mentiras, algumas são desafiadoras e algumas encontram redenção.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INTRUSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após largar o trabalho de policial no departamento de apreensão de drogas, uma mulher decide permanecer em casa e cuidar dos dois filhos. Um dia, ao testemunhar um acidente de carro, ela deixa a vítima entrar em sua casa para ser ajudada. Ela mal sabe que este é, na verdade, um prisoneiro que escapou da prisão, e simulou o acidente para se aproximar da antiga policial. Em seguida, este homem sequestra a família e aterroriza as crianças.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INTRUSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tullio Hermil é um aristocrata chauvinista que flaunta sua amante para sua esposa, mas quando ele acredita que ela foi infiel, ele se enamorado novamente.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INVASOR AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário satírico em que o diretor Michael Moore se responsabiliza com o Pentágono de ser o invasor para a América a partir de agora. Ele manterá a guerra infinita que é usada para suportar o complexo militar industrial americano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INVENCÍVEL - LARGO WINCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Realizado por Jérôme Salle, esta é a adaptação da novela gráfica francesa de Philippe Francq, Largo Winch que conta a história de um jovem iugoslavo órfão que viveu toda a sua infância num orfanato, agora em fase adulto vivendo num arranha-céus em Nova Iorque, Largo decide procurar as suas origens, não sabendo que ele próprio vale milhões, o que é motivo de procura para muita gente. O protagonista é desempenhado por Tomer Sisley, e quanto à obra, esta já originou um série de televisão e vários videogames.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INVENCÍVEL HOMEM DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao escavar as ruínas de um antigo reino chinês, o inventor bilionário Tony Stark (Marc Worden) liberta uma antiga profecia. Ela prevê a ressurreição do Mandarim (Fred Tatasciore), o imperador da dinastia mais violenta da China. Para enfrentar este perigo Stark constrói a armadura do Homem de Ferro, a qual decide usar. Entretanto o herói precisará ainda enfrentar os Elementals, guerreiros mágicos que controlam o poder dos 4 elementos, que se aliaram ao Mandarim.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pugilista inescrupuloso luta contra o topo, mas eventualmente aliena todas as pessoas que o ajudaram no caminho.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segundo filme da trilogia sobre a vida de Apu que aqui consegue uma bolsa de estudos e sai de casa, mas a mãe não suporta sua ausência. Leão de Ouro no Festival de Cinema de Veneza.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INVENTOR DA MOCIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um químico descobre que sua vida pessoal e profissional virou de cabeça para baixo quando um de seus chimpanzés encontra a fonte da juventude. Barnaby Fulton, um químico, está trabalhando em uma fórmula da fonte da juventude para uma empresa química, testando-a em chimpanzés. Ao testar uma dose de amostra em si mesmo, ele recebe acidentalmente uma dose de uma mistura que foi adicionada ao bebedouro de água e acredita que sua poção é o que está funcionando. A mistura faz com que temporariamente ele passe a se sentir e agir como um adolescente, inclusive corrigindo sua visão. Quando sua esposa toma uma dose que é ainda maior, ela regride ainda mais em sua infância. Quando um antigo namorado a encontra neste estado, acredita que ela nunca mais queira vê-lo, significa um divórcio, e uma chance para ele.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INVENTOR DE JOGOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivan Drago (David Mazouz) tem uma nova paixão: jogos de tabuleiro. Esse hobby o leva para o fantástico e competitivo mundo de invenção de jogos, onde ele conhece o inventor Morodian (Joseph Fiennes), que há tempos deseja destruir a cidade de Zyl, criada pelo avô de Ivan. Para salvar sua família do vilão, o menino deve descobrir o que significa ser um verdadeiro Inventor de Jogos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Powell (Justin Chatwin) tem um futuro brilhante até ser brutalmente atacado, abandonado e dado como morto. Ele agora se encontra no limbo, um local intermediário entre os mundos dos vivos e dos mortos. Completamente invisível para os vivos, Nick precisa descobrir o que aconteceu com ele e o motivo pelo qual foi atacado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IRLANDÊS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Sheeran é um veterano de guerra cheio de condecorações que concilia a vida de caminhoneiro com a de assassino de aluguel número um da máfia. Promovido a líder sindical, ele torna-se o principal suspeito quando o mais famoso ex-presidente da associação desaparece misteriosamente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IRMÃO MAIS ESPERTO DE SHERLOCK HOLMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos à sombra do irmão famoso, Singerson Holmes é chamado para desvendar um intricado mistério, com resultados que deixarão seus clientes sem fôlego, de tanto rir.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JANTAR DOS MALAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda quarta-feira alguns caras participam juntos de um jantar que é chamado de "Un Dîner de Cons". Há um jogo juntamente com a refeição: cada um deles tem que trazer um "idiota". O jogo consiste em fazer os idiotas falarem sobre suas ideias e paixões de forma que os anfitriões possam dar uma boa gargalhada. No final eles vão escolher o "idiota da noite".[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JANTAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois casais se encontram em um elegante restaurante de Amsterdã. Enquanto a comida vai e vem, eles começam a conversar, passando por banalidades da vida até assuntos mais complicados. A discussão chega ao seu limite quando falam sobre seus filhos adolescentes, dois rapazes que estão envolvidos em uma complicada investigação policial.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM DA BRUXA DO BEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cassie Nightingale (Catherine Bell) se estabeleceu em Middleton e está ocupada arrumando a Casa Cinza. Seu namorado, o Chefe de Polícia Russell Jake (Chris Potter), e seus filhos, Brandon (Matthew Knight) e Lori (Hannah Endicott-Douglas), estão felizes por ter Cassie no bairro, mas em pouco tempo, um estranho chamado Nick (Rob Stewart) aparece com os papéis que lhe dá direito à posse legal da Casa Cinza. Cassie está confusa e se pergunta se ela realmente pertence a Middleton.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie é um capelão militar idoso que acabou de ficar viúvo e tem um relacionamento ruim com sua única filha. Depois de se mudar para um lugar diferente, em um bairro pobre, Eddie conhece a pequena Hope, uma garotinha com problemas em casa e que, por meio de longas conversas sobre fé, acaba sendo uma luz de esperança para o velho capelão. Aos poucos, Eddie encontra na construção de um jardim uma nova fonte de fé e isso milagrosamente contagia a todos os moradores do bairro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM DAS AFLIÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O percurso biográfico, a rotina e o pensamento do filósofo brasileiro Olavo de Carvalho, esses são os eixos temáticos do documentário de longa-metragem O jardim das aflições. O filme retratará o cotidiano do filósofo na sua casa em Colonial Heights, estado da Virgínia (EUA), onde reside atualmente, captando a atmosfera de trabalho intelectual, convívio familiar e, principalmente, o seu pensamento filosófico no que concerne à autonomia da consciência individual em oposição à tirania da coletividade. A contraposição entre a vida cotidiana e a transcendência filosófica será o eixo de sustentação do documentário.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM DAS PALAVRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Takao, que está treinando para ser sapateiro, matou aula e está desenhando sapatos em um jardim. Ele conhece uma misteriosa mulher, Yukino, que é mais velha do que ele. Então, sem marcar os horários, os dois começam a se ver periodicamente, mas somente em dias chuvosos. Eles aprofundam sua relação e se abrem um para o outro, mas o fim da temporada de chuva logo se aproxima...[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM DOS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do pai, Chris, Cathy, e os irmãos gêmeos Carrie e Cory são levados pela mãe para o único lugar onde poderiam morar: a casa dos avós, a mansão Foxworth Hall. Enganadas achando que a nova vida seria cheia de luxos e sonhos realizados, as crianças não imaginavam que os avós as consideravam frutos do Demônio. Também não sabiam que seus pais eram parentes de sangue e que haviam cometido um pecado ao se casarem e terem filhos e que, segundo a avó, tais aberrações deveriam ser trancadas num pequeno quartinho na ala norte, tendo apenas um sótão onde brincar. Refilmagem de um clássico de terror de 1987.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Lennox é uma menina de 10 anos que acabou de perder os pais e é mandada para a Inglaterra para morar com o tio Archibald Craven. Na mansão do tio, ela começa a desvendar mistérios da família com a ajuda do seu primo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma grande casa de campo, três crianças encontram-se sob cuidados de uma severa governanta (Maggie Smith, de Mudança de Hábito e Hook – À volta do Capitão Gancho). Mary (Kate Maberly) é uma menina órfã e rebelde. Seu primo Colin (Heydon Prowse) é um garoto mimado e cheio de manias e Dickon (Andrew Knott), um menino gentil e atencioso. Juntos um jardim abandonado, que se transforma em seu esconderijo particular. Através do caminho e compreensão desses três amigos, o velho jardim transforma-se em um lugar mágico, cheio de flores, surpresas e alegria. O Jardim Secreto é um lugar fantástico onde não existem tristeza e arrependimento... Um lugar onde a força da amizade pode trazer de volta a beleza da vida.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDINEIRO FIEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ativista (Rachel Weisz) é encontrada assassinada em uma área remota do Quênia. O principal suspeito do crime é seu sócio, um médico que encontra-se atualmente foragido. Perturbado pelas infidelidades da esposa, Justin Quayle (Ralph Fiennes) decide partir para descobrir o que realmente aconteceu com sua esposa, iniciando uma viagem que o levará por três continentes.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JECA E A ÉGUA MILAGROSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na caça aos votos, dois fazendeiros fazem de tudo para se elegerem prefeito numa cidade do interior. Os coronéis, Libório e Afonso, têm terreiros de umbanda e candomblé e utilizam os espaços para influenciar os moradores, arrebanhando fiéis para seus cultos e votos nas próximas eleições. Libório tem como atração de seu terreiro uma égua, a quem os fiéis atribuem poderes de cura. Os milagres feitos pela égua correm pela cidade e contribuem para indispor Afonso e Libório.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JECA E A FREIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa fazenda do interior do Brasil no século XIX, um senhor de terras responsabiliza-se pela educação da filha de um dos seus colonos, a ela afeiçoando-se como se fosse sua própria filha. Anos mais tarde, quando a jovem regressa do colégio em companhia de uma freira, o despótico fazendeiro tudo faz para que ela não reconheça seus verdadeiros pais. Culta, educada e bonita, a moça atrai naturalmente a atenção dos rapazes da vizinhança, provocando a fúria do senhor. A freira é obrigada a intervir nos acontecimentos, tentando solucionar a situação criada entre as famílias do lugar.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JECA E SEU FILHO PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tímido, desajeitado e simplório, Zé (Amácio Mazzaropi) é pai de Antenor (Everaldo Bispo), um rapaz misteriosamente negro que namora a filha de um rico fazendeiro.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JECA MACUMBEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pirola (Mazzaropi) é um pobre caboclo que vive na fazenda do patrão, o Coronel Januário (Jofre Soares), morando num casebre com o filho Zé (José Mauro Ferreira). Um dia, Pirola recebe surpreso a visita de um velhinho amigo, que, sentindo-se na hora da morte, leva-lhe de presente um saco cheio de dinheiro. Ingênuo e transtornado, Pirola não sabe o que fazer e acaba confiando a fortuna ao patrão. Januário, que secretamente está às portas da falência, finge ser um pai de santo para tentar apropriar-se do dinheiro do pobre Pirola.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JEREMIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeremias é um garoto de oito anos que descobre ser um gênio. Ele luta para ter sucesso apesar da ignorância e pobreza de sua família. Agora tem que enfrentar a decisão mais difícil de sua vida: decidir o que quer ser quando crescer.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOELHO DE CLAIRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Por que me prenderia a uma mulher se outras ainda me interessassem?” São essas as palavras de Jerôme enquanto planeja se casar com a filha de um diplomata no fim do verão. Até lá, ele passa seus dias em uma pensão à beira do lago, paquerando Laura, de 16 anos, e sua meia-irmã loira, Claire.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGADOR DE XEDRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1934, Diego Padilla vence o Campeonato Espanhol de Xadrez e se encontra com a jornalista francesa Marianne Latour e eles se apaixonam. No final da Guerra Civil, Marianne convence Diego a viver na França com sua filha, onde pouco tempo depois Diego será acusado de espionagem pelos nazistas e preso em uma prisão da SS. Na prisão, Diego tentará sobreviver em um ambiente hostil graças à paixão do Coronel Maier pelo xadrez.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGADOR ERA UM ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jogador de baseball da liga principal, Moe Berg (Paul Rudd), vive uma vida dupla trabalhando para a Agência de Serviços Estratégicos. Durante a Segunda Guerra Mundial, ele trabalhou como oficial de inteligência, viajando em missão para diversas localidades.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Completamente viciado em jogos de azar, Matt é um ex-policial que está devendo um milhão de dólares. Quando uma agência do governo secretamente paga sua dívida, Matt é obrigado a rastrear e executar poderosos criminosos cujas fortunas e influência os colocaram acima da lei. Quando se recusa a matar um policial corrupto que ele erroneamente pensa que é inocente, cria uma grande confusão onde cada movimento que ele fizer poderá ser o seu último.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um executivo de estúdio pressionado por série de fracassos de bilheteria consecutivos começa a receber ameaças anônimas. Obcecado com as mensagens, ele mata o roteirista que acredita ser o responsável e tenta driblar as investigações policiais.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção que pinta um cenário dos mais catastróficos para o mundo diante de uma possível Terceira Guerra Mundial e na qual bombas nucleares simplesmente aniquilam qualquer tipo de vida na Terra. Apesar de ter ganhado o Oscar de melhor documentário, trata-se de uma ficção. O filme foi produzido para um programa especial britânico a ser exibido na rede BBC, mas acabou sendo banido por causa das cenas de violência.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DA IMITAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1939, a recém-criada agência de inteligência britânica MI6 recruta Alan Turing, um aluno da Universidade de Cambridge, para entender códigos nazistas, incluindo o "Enigma", que criptógrafos acreditavam ser inquebrável. A equipe de Turing, incluindo Joan Clarke, analisa as mensagens de "Enigma", enquanto ele constrói uma máquina para decifrá-las.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é centralizado num idealista holandês, Martijn, que viaja ao Marrocos para iniciar um fundo de caridade. Assim que chega ao país, ele é seqüestrado por um grupo terrorista chefiado por Ahmat. No seu cativeiro, Martijn é questionado sobre sua real identidade e seus reais interesses no país e o preço pela resposta errada é a perda de um dedo. No decorrer do filme duas perguntas pairam no ar. O que Ahmat realmente quer? Até que ponto Martijn revelará sua identidade verdadeira e se arriscará a perder mais do que seus dedos?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roy McAvoy é um extraordinário jogador de golfe que teria tido uma vida profissional e particular muito boa se fizesse aquilo que a lógica manda. Mas como nunca soube controlar seus instintos vive em um pequeno lugarejo no Texas, dando aulas de golfe por uns trocados. Sua vida começa a mudar quando conhece uma psicóloga que está namorando seu antigo rival e acaba se apaixonado por ela. Após uma certa resistência por parte dela Roy acaba sendo correspondido, mas para conquistar realmente sua admiração decide participar do mais importante torneio de golfe do mundo: o U.S. Open.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DA TORTURA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher se inscreve em um jogo de resistência à dor na esperança de ganhar um prêmio de um milhão de dólares. Mas, ela logo descobre que o verdadeiro adversário é o homem que está comandando o jogo, já que ele usa métodos horríveis para manipulá-la e derrotá-la.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um colapso nervoso que acaba provocando uma severa punição, a golfista profissional Zoe Papadopoulos é suspensa do esporte e viaja para a aldeia de seus avôs na Grécia para escapar dos holofotes do mundo esportivo internacional. Entre assar pão e comer baklava, ela conhece e se torna tutora de uma menina de dez anos que está determinada - contra todas as probabilidades - a se tornar a próxima sensação de golfe. Ao longo do caminho, Zoe redescobre sua herança grega, seu amor pelo esporte e a força dentro de si mesma enquanto inspira as pessoas da cidade em um confronto épico contra um empresário americano ganancioso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DE AMOR – ODIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Resolvendo alcançar o sucesso profissional sem comprometer sua ética, Lucy embarca em um jogo implacável de luta contra o frio e eficiente inimigo Joshua, uma rivalidade que é complicada por sua crescente atração por ele.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DE GERI[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um simpático velhinho chamado Geri joga xadrez contra ele mesmo, num parque. Este filme ganhou o Oscar da melhor animação de 1997. Geri aparece também em Toy Story 2, como o restaurador de brinquedos. Faz parte da Coleção Pixar Curtas 01.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se mudar para Palm Springs, um jovem casal coloca seu amor para o teste quando descobrem que seus vizinhos são swingers.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO DO BUNKER[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após vários acidentes misteriosos, um RPG ao vivo acaba cancelado. Enquanto uma equipe investiga o que aconteceu, eles percebem que ficaram presos dentro do jogo em uma terrível luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado na Londres contemporânea, O Jogo Mortal é a história de Riley (Toby Stephens), um ladrão profissional de alto nível contratado para dar o golpe definitivo. Mas Riley inadvertidamente entra em um jogo mortal de gato e rato, entre Parker (Rufus Sewell) chefe de uma arrojada unidade da polícia e Joseph Corso (Gabriel Byrne) um renomado e temido chefe do crime.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh Bowman (Revenge) interpreta um gamer caloteiro chamado Matt cuja namorada Anna (Leila Mimmack) é sequestrada por bandidos mascarados. Depois de ficar preso a um colete, Matt (Josh Bowman) é informado que ele deve seguir as instruções recebidas por mensagem e entregar um pacote, ou Anna irá morrer. Ao longo de um dia, Matt percorre Londres com uma série de personagens que tentam impedi-lo de ter sucesso em sua missão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOVEM CORCEL NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neera (Biana Tamimi) é uma menina árabe que foi separada do seu pai na sua terra natal durante a Segunda Guerra Mundial. Deixada sozinha no deserto, acaba fazendo amizade com um potro negro, ao qual ela dá o nome de Sheetan. Porém, com o passar do tempo ela reencontra o pai e é obrigada a abandonar seu amigo de equino. Mas não será fácil esquece-lo, e ela é perseguida pela imagem do animal perdido no deserto o tempo todo. Mais tarde ela descobre se tratar de uma lenda sobre um corcel nascido das areias do deserto.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOVEM FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chamado ao castelo de seu finado avô na Transilvânia, o jovem Dr. Frankestein logo descobre um manual descrevendo passo a passo como trazer um cadáver de volta à vida. Auxiliado pelo corcunda Igor e pela curvilínea Inga, ele cria um monstro que só deseja ser amado.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOVEM KARL MARX[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Karl Marx, de 26 anos, embarca com sua esposa, Jenny, na estrada para o exílio. Em 1844, em Paris, ele conhece Friedrich Engels, filho de um industrial, que investigou o sórdido nascimento da classe trabalhadora britânica. Engels, o dândi, fornece a última parte do quebra-cabeça para a nova visão do mundo do jovem Karl Marx. Juntos, entre a censura e a repressão da polícia, os tumultos e os conflitos políticos, eles liderarão o movimento trabalhista durante seu desenvolvimento em uma era moderna.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOVEM KIESLOWSKI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Kieslowski (Ryan Malgarini) e Leslie Mallard (Haley Lu Richardson) são dois jovens estudantes introvertidos com grandes sonhos e diferentes perspectivas para o futuro. No entanto, suas vidas mudam completamente quando, após uma saída casual, Leslie descobre que está grávida de gêmeos, e Brian é o pai. Completamente desesperados e inesperientes, os dois partem para uma estranha jornada pela Califórnia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOVEM LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente se torna um lobisomem após férias com a família na Transilvânia.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOVEM MESSIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos sete anos, Jesus vive com sua família em Alexandria, Egito, onde eles fugiram para evitar o massacre de crianças pelo Rei Herodes de Israel. Jesus sabe que seus pais, José e Maria, mantêm segredos sobre seu nascimento e o tratamento que o faz diferente de outros garotos. Seus pais, porém, acreditam que ainda é cedo para lhe contar a verdade de seu milagroso nascimento e seu propósito. Com a morte do Rei, eles resolvem voltar para sua terra natal, Nazaré, sem saber que o herdeiro do trono, o novo rei, é como seu pai e está determinado a matar Jesus, ao mesmo tempo em que ele descobre a verdade sobre a sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOVEM MESTRE DO KUNG FU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dirigido e atuado por Jackie Chan, O Jovem Mestre do Kung Fu conta à história de um lutador que descobre a traição de seu melhor amigo. Ambicioso, Tiger (Pai Wei) é acusado de assassinato, mas a culpa pelo crime acaba recaindo sobre Jackie.Para provar sua inocência e a de seu amigo, Jackie decide partir para o contra-ataque. Com grandes cenas de luta marciais, o filme recebeu o prêmio de Melhor Cena de Ação no Hong Kong Film Awards, na época de seu lançamento.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JOVEM VIKING[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Halvdan não é o tipo perfeito de Viking. Ele manca e é considerado pelas outras crianças um estranho solitário sem amigos - exceto pelo ferreiro da aldeia, Björn, que cuidou dele desde que o pai de Halvdan partiu em uma viagem para saquear. Do outro lado do poderoso rio, há uma vila inimiga que está em uma rixa com a tribo de Halvdan desde tempos remotos. Um dia, durante as excursões solitárias de Halvdan ao rio, ele encontra Meia, a filha do governante da vila inimiga. Começa então uma comovente e divertida aventura sobre como superar diferenças e amizades proibidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUIZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No terceiro milênio, o mundo mudou. O clima, as nações, tudo entrou em revolta e o planeta se transformou em um deserto insalubre e desolado, conhecido como "A Terra Maldita". Milhões de pessoas habitavam as escassas megacidades, onde bandos errantes e selvagens urbanos geravam tamanha violência que o sistema judiciário não podia controlá-los. A lei como conhecemos entrou em colapso. Da decadência surgiu uma nova ordem, uma sociedade regida por uma nova força de elite da polícia, que atua como juiz, júri e carrasco, que são conhecidos como "Os Juízes". Dredd, o mais lendário dos juízes, é vítima de um plano que o incrimina como assassino e acaba banindo-o da cidade onde vive.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUIZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Advogado de muito sucesso, Hank Palmer volta à cidade em que cresceu para o velório de sua mãe, que há muito não via. É recebido de forma hostil pela família e resolve ficar um pouco mais quando seu pai, veterano juiz, é apontado pela polícia como responsável pela morte de um homem que condenou há vinte anos. Mesmo não se entendendo com o pai, Hank debruça-se sobre o caso, mas os dois não conseguem conviver amigavelmente e a possibilidade de condenação aumenta a cada revelação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUÍZO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mimi Rogers é uma telefonista entediada, que passa as noites buscando sexo em suas mais variadas expressões. Ela acaba renunciando aos seus desejos, casa-se com um antigo amante, mas uma terrível tragédia a levará para o deserto a espera do juízo final.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JULGAMENTO DE PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseada em fatos reais, esta comédia mostra como Napa Valley entrou para o mapa como um dos grandes produtores de vinhos do mundo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JULGAMENTO DE VIVIANE AMSALEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Israel, os Judeus ortodoxos só se separam após o julgamento de Rabinos e o consentimento do marido. Baseado em uma história real. Ela não mede esforços para conseguir sua liberdade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JULGAMENTO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York. Jabez Stone (Alec Baldwin) é um escritor desesperado, que faz um acordo com o diabo (Jennifer Love Hewitt) no qual cede sua alma em troca de se tornar um conceituado autor de best-sellers. Durante 10 anos Jabez pôde saborear uma carreira de sucesso, mas a proximidade cada vez maior de cumprir sua parte no acordo o amedronta. Jabez decide então procurar Daniel Webster (Anthony Hopkins), advogado e chefe de uma poderosa editora, para que o retire do acordo firmado. Daniel aceita o desafio, tendo que enfrentar o diabo em uma batalha jurídica na Corte do Inferno.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JULGAMENTO DO INCRÍVEL HULK[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em fuga novamente, o Dr. David Banner é preso por tentativa de agressão após interromper um assalto. O advogado cego Matt Murdock junta-se à Banner para para ajudá-lo a localizar os assaltantes porque acredita que eles trabalham para seu velho inimigo, Fisk, chefe de uma rede internacional de criminosos. Mas David, com medo da exposição pública, sai da cadeia como o Hulk. Seguindo David, Murdock revela seu próprio segredo: Sua cegueira veio de um derramamento radioativo, e depois de desenvolver seus outros sentidos tão incrivelmente, tornou-se o lutador do crime surpreendentemente atlético chamado Demolidor. Fisk agora deve enfrentar o Demolidor e o Incrível Hulk![/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JURAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos prometem uma fraternidade que é mortalmente séria sobre seus rituais secretos, transformando sua corrida em uma corrida pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JURAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O governo dos Estados Unidos requer que os cidadãos assinem um juramento patriótico no dia seguinte ao Dia de Ação de Graças. Chris (Ike Barinholtz) e Kai (Tiffany Haddish) são um casal que tem seu jantar de Ação de Graças destruído quando sua família, dividida por conta do juramento, transforma discussão política em violência.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JURAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para tentar retirar sua filha do mundo das drogas e dos pequenos crimes, Finnur, um renomado cirurgião, inicia uma cansativa missão. No meio do caminho, no entanto, ele acaba descobrindo que o perigo pode ser encontrado nos lugares mais inesperados e que será forçado a tomar medidas drásticas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JÚRI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após considerar que uma grande empresa é a culpada pela morte de seu marido, uma viúva decide entrar com um processo na justiça, pedindo uma indenização milionária. Para defendê-la ela contrata o advogado Wendell Fohr (Dustin Hoffman). Porém Fohr precisará enfrentar Rankin Fitch (Gene Hackman), um especialista em selecionar os jurados de forma a garantir de antemão sua vitória no julgamento. Porém o que Fohr e Fitch não contavam é que um dos jurados, Nicholas Easter (John Cusack), tem seus planos para manipular o júri. E, com o apoio de Marlee (Rachel Weisz), passa a chantagear a dupla avisando que o veredicto desejado sairá bastante caro.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUSTICEIRO MASCARADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Filme é uma narrativa passada simultaneamente entre uma Londres contemporânea e em uma metrópole futura governada pelo fervor religioso. A história envolve de quatro almas, divididas entre dois mundos paralelos, que estão caminhando para uma colisão explosiva e quando uma única bala decidirá o destino de todos. No filme, Ryan Phillippe interpreta Preest, um detetive mascarado à procura de seu inimigo pelas ruas de Meanwhile City, uma metrópole governada pela fé e pelo fervor religioso. Bernhard Hill é Esser, um homem falido em busca de seu filho rebelde pela cidade de Londres. Sam Riley interpreta Milo, um garoto de coração partido que tenta, desesperadamente, encontrar o caminho de volta à pureza do primeiro amor*. E por fim, Eva Green vive Emília, uma estudante de arte, que produz trabalhos cada vez mais complexos e de morte.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUSTICEIRO: EM ZONA DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter sido desfigurado pelo justiceiro Frank Castle, o poderoso chefe do crime organizado Billy Russoti muda seu nome para Jigsaw e sai em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUSTICEIRO: ESTRADA DO CAOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um grande evento catastrófico, Josh McManus (David A.R. White) é enviado em uma missão misteriosa que tem como objetivo descobrir o paradeiro do homem conhecido apenas pela alcunha de "Pastor". Com a ajuda de uma sobrevivente da catástrofe, a bela Sofia (Hilty Bowen), Josh precisará encontrar o "Pastor" e descobrir se o homem é ou não um profeta.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUSTICEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A polícia está em polvorosa devido a uma série de 125 assassinatos realizados. Decidido a acabar com a onda de crimes, Frank Castle toma a dianteira e passa a investigar o caso. Castle é um ex-policial que está em busca de vingança desde que sua esposa e filho foram assassinados, tendo a partir de então se dedicado a combater o crime nas ruas por conta própria. Quando Castle acredita estar com a organização quase destruída, ele passa a enfrentar um novo grupo criminoso, que pretende ocupar o lugar vago.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUSTICEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter sua esposa e filho assassinados, Frank Castle decidiu por dedicar sua vida a eliminar o crime das ruas da cidade em que vive. Para tanto, Castle não apenas persegue os bandidos como também os elimina, usando sua experiência como agente secreto do FBI. Seu novo alvo é Howard Saint, um homem ligado ao submundo do crime que decide se vingar da sociedade após ter seu filho morto.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LABIRINTO DE KUBRICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma exploração de várias interpretações do filme de terror de Stanley Kubrick, O Iluminado (1980).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LABIRINTO DO FAUNO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, na Espanha, a jovem Ofélia e sua mãe doente chegam ao posto do novo marido de sua mãe, um sádico oficial do exército que está tentando reprimir uma guerrilheira. Enquanto explorava um labirinto antigo, Ofélia encontra o Pan fauno, que diz que a menina é uma lendária princesa perdida e que ela precisa completar três tarefas perigosas a fim de se tornar imortal.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LABIRINTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No caminho para a escola, Samantha, de 13 anos, é sequestrada. 15 anos depois ela se encontra no hospital, em estado de choque, mas viva. O Dr. Green, assumi o trabalho em ajudá-la a se lembrar. E juntos eles enfrentam a memória do labirinto, uma prisão subterrânea na qual a ela foi submetida a jogos e enigmas para resolver, recompensando ou a punindo, mas sempre sem revelar as razões de toda essa situação perturbadora.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LADO BOM DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao perder o emprego e a esposa, Pat Solatano vai morar com os pais. Ele quer reconstruir sua vida, mas seus pais ficariam felizes se ele simplesmente gostasse tanto do Philadelphia Eagles quanto eles. Tudo se complica quando Pat conhece Tiffany, que oferece ajuda para ele reconquistar a esposa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LADO ENGRAÇADO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dee é uma mulher presa em uma vida tediosa em uma pequena cidade coberta de neve, tentando fugir de um trabalho comum e um divórcio mal resolvido. Enquanto guarda um sonho secreto de fazer carreira na comédia, ela conhece Tim, um comediante que chega à cidade em turnê, e que está esgotado de levar a própria vida que Dee tanto deseja. Buscando coisas opostas, os dois formam uma amizade improvável, que os obriga a enfrentar as duras, mas engraçadas, verdades de suas vidas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LADRÃO DE BAGDÁ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Menino ladrão das ruas de Bagdá ajuda jovem sultão deposto do trono por feiticeiro a recuperar o poder. Para isso conta com a ajuda de um gênio mágico que lhe concede três desejos.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LADRÃO DE CAVALOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Norbu, um ladrão de cavalos, que é expulso de sua tribo em um esforço para limpá-lo do mal. Norbu se arrepende após o nascimento de seu filho, mas ele é forçado a roubar novamente após o nascimento de um segundo filho.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAGO DA MORT‪E‬[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a misteriosa morte de seu irmão gêmeo, uma jovem viaja com amigos até uma cabana perto do lago onde tudo aconteceu. Rapidamente, eles percebem que lugar tem outros visitantes misteriosos. Inspirado no clássico filme de terror de 1958.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAGO DE DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico investiga os assassinatos de várias mulheres em um resort na lago. Sua investigação leva a ele a acreditar que um vampiro é responsável pelos assassinatos. Ele se propõe a rastrear o vampiro para baixo.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAGO DO GANSO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado nos recantos da povoada Wuhan, O Lago do Ganso Selvagem acompanha as tentativas desesperadas do insignificante chefe da máfia Zhou Zenong de se manter vivo. Tudo por ter matado um policial por engano e perceber que qualquer um que o entregasse com ou sem vida receberia uma recompensa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAGO DOS TUBARÕES[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Meredith Hendricks é o melhor policial na sua quieta cidade em Lake Tahoe. Quando um traficante de espécies exóticas no mercado negro consegue liberdade condicional, algo que ele libertou começa a se fazer notar. Banhistas e pessoas que preferem se manter em terra tornam-se parte da cadeia alimentar em níveis inacreditáveis. Meredith e sua equipe descobrem que eles não estão apenas caçando uma máquina de matar, mas sim uma família inteira deles. Nem todos sairão vivos, mas aqueles que conseguirem nunca se esquecerão desse verão em Shark Lake.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAGO DOS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O "Lago dos Fantasmas" está trazendo novamente problemas para os moradores da região. Essa pastoral cidade do interior da França é novamente palco de uma série de brutais assassinatos. Obviamente, os moradores condenam o lago, mesmo sem saber o que realmente acontece ali. Depois que o corpo de uma mulher é descoberto, um repórter de Paris resolve investigar o lago e descobre que a profundeza esconde terríveis zumbis verdes...[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAGOSTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distópico próximo, uma lei proíbe que as pessoas fiquem solteiras. Qualquer homem ou mulher que não estiver em um relacionamento é preso e enviado ao Hotel, onde terá 45 dias para encontrar um(a) parceiro(a). Caso não encontrem ninguém, eles são transformados em um animal de sua preferência e soltos no meio da Floresta. Neste contexto um homem se apaixona em plena floresta, o que é proibido de acordo com o sistema.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A chegada de um misterioso estranho em uma aldeia tranquila coincide com uma onda de assassinatos cruéis, causando pânico e desconfiança entre os moradores. Quando a filha do oficial de investigação Jong-Goo cai sob a mesma magia selvagem, ele chama um xamã para ajudar a encontrar o culpado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAMPARINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bernardino Jabá (Mazzaropi), sua esposa Marcolina (Geny Prado) e os filhos do casal são confundidos com cangaceiros do bando de Zé do Candieiro. Bernardino ajuda a polícia a identificar os verdadeiros bandidos, mas acaba se perdendo da família. Um ano se passa e ele, considerado morto por todos, acaba retornando para casa, onde é confundido com uma alma penada.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LANÇA FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Firebreather conta a história de um estudante chamado Duncan Rosenblatt, filho de pais separados, cuja mãe, jogadora de futebol, deseja que ele ingresse em uma boa faculdade. Já seu pai, um dragão gigante, quer que ele siga os negócios da família, que se baseiam em conquistar a Terra e herdar o trono de Rei dos Monstros. Duncan deve conciliar sua vida familiar com a escolar, sustentadas por seus incríveis poderes de dragão.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LANCE DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de uma jovem promessa no basquete e sua relação com seus dois irmãos,um traficante e o outro um frustrado ex-jogador de basquete agora trabalhando como segurança.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAR DAS CRIANÇAS PECULIARES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jacob descobre pistas para um mistério que abrange diferentes mundos e tempos, ele encontra um lugar mágico conhecido como Lar da Srta. Peregrine para Crianças Peculiares. Mas o mistério e o perigo se aprofundam à medida que ele conhece os moradores e aprende sobre seus poderes especiais... e seus poderosos inimigos. Em última análise, Jacob descobre que apenas sua própria "peculiaridade" especial pode salvar seus novos amigos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAVADOR DE ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Albert Pierrepoint (Timothy Spall) tentou evitar, mas terminou seguindo os passos de seu pai e tornou-se carrasco em 1934. Aos poucos seu conceito cresce, devido ao uso sofisticado e frio de seus métodos, o que o faz ser o mais respeitado e temido carrasco da Inglaterra. Quando abandonou a profissão, em 1956, Pierrepoint tinha mais de 600 execuções em seu currículo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEÃO AFRICANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que mostra a vida selvagem na África focando não apenas em leões, mas também em chacais, hienas e rinocerontes. Narrado por Winston Hibler.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEÃO DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1922, com a ascenção de Mussolini e dos fascismo, a Itália como as outras potências européias, procuram aumentar suas zonas de comércio e exploração na África. A Itália volta os olhos para a Libia, onde iniciam uma grande guerra contra o povo local que resiste bravamente contra as forças modernas italianas. Os beduinos comandados pelo lider local Omar Mukhtar iniciam uma grande batalha pra expulsar as tropas italianas, que cada vez mais investem em armas e massacram o povo libiano. A intenção de Mussolini é dominar o Norte da África, porém ele encontra um grande obstáculo no líder da rebelião beduína Omar Mukhtar / Quinn. A única solução para garantir a vitória no combate é enviar um destemido general, que organiza uma operação violenta e sanguinária. Filme fidelíssimo à História, que mostra a determinação do povo com as medidas imperialistas dos colonizadores italianos. Com um elenco perfeito, Akkad dirige as cenas de guerra com forte realismo. Um filme de guerra fantástico.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEÃO NO INVERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natal de 1183 - Um envelhecido Rei Henrique II planeja uma reunião onde ele espera escolherr seu sucessor. Ele convoca as seguintes pessoas para o Natal: suas ardilosa mas aprisionada esposa, Rainha Eleanor de Aquitânia; sua amante, a Princesa Alais, com quem ele deseja se casar; seus três filhos (Richard, Geoffrey, e João), todos os quais desejam o trono; e o jovem mas astuto Rei Filipe da França (que também é irmão de Alais). Com o destino do império de Henrique em jogo, todo mundo inicia sua própria luta de mentiras e traição para garantir sua reivindicação. Natal de 1183 - Todos os três filhos do rei Henrique II querem herdar o trono, mas ele não vai se comprometer com uma escolha. Então eles e sua ardilosa esposa tramam para forçá-lo.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEGADO BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eric Byer é encarregado de apagar os rastros que possam incriminar o governo em projetos sigilosos. Um deles é o Outcome, projeto que pretende suprimir a dor e aumentar a sensibilidade, inteligência e força dos agentes por meio de remédios. Com o fim do Outcome, os agente passam a ser eliminados a mando do próprio governo. No entanto, Aaron Cross consegue escapar e vai à casa da Dra. Martha Shearing atrás de respostas. Juntos, eles precisam sobreviver enquanto Aaron sofre da abstinência forçada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEGADO KENNEDY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 18 de julho de 1969, o senador Ted Kennedy se envolve num terrível acidente de carro com a jovem Mary Jo Kopechne, que morreu no acidente. Ao abandonar a cena do crime e só se apresentar à polícia depois que o corpo da jovem foi encontrado, o irmão mais novo do ex-presidente John Kennedy agrava sua situação como réu do caso, também arriscando a sua posição política e acendendo uma grande discussão pública nos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEGADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa viagem de caça no deserto, um pai e seu filho adolescente adotivo são transformados em presa por assaltantes desconhecidos. Eles são inesperadamente unidos em sua luta pela sobrevivência por um estranho que revela a verdade perturbadora sobre o pai biológico do filho, um senhor do crime internacional, e por que esse senhor do crime enviou assassinos treinados para matar o adolescente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEGIONÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O reinado de Nero. A invasão de Pártia foi um fiasco. Duas legiões romanas foram colocadas em pé ainda nas montanhas nevadas da Armênia, e os homens estão morrendo lentamente no frio. O resto do exército romano está na Síria, a apenas duas semanas de distância, mas as montanhas estão repletas de patrulhas partas. A Noreno, um meio romano, é confiada a missão de atravessar as montanhas para pedir ajuda. No entanto, ele pode não ser a melhor opção, ele é um corredor experiente, mas despreza Roma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEITOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Alemanha pós-2ª Guerra Mundial o adolescente Michael Berg se envolve, por acaso, com Hanna Schmitz, uma mulher que tem o dobro de sua idade. Apesar das diferenças de classe, os dois se apaixonam e vivem uma bonita história de amor. Até que um dia Hanna desaparece misteriosamente. Oito anos se passam e Berg, então um interessado estudante de Direito, se surpreende ao reencontrar seu passado de adolescente quando acompanhava um polêmico julgamento por crimes de guerra cometidos pelos nazistas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LENÇO AMARELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gordy e Martine viajam em um carro e no caminho dão carona a Brett, um desconhecido que saiu da prisão. Pouco a pouco, Brett começa a confiar nos dois jovens que começam a se apaixonar, enquanto relembra de sua amada esposa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LENDÁRIO CÃO GUERREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cão de caça sem sorte se encontra em uma cidade cheia de gatos que precisam de um herói para defendê-los do plano maligno de um vilão implacável para varrer sua vila do mapa. Com a ajuda de um treinador relutante, o azarão deve assumir o papel de temível samurai e se juntar aos felinos para salvar o dia. O único problema é todos eles odeiam cães.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LENHADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 12 anos na prisão, Walter (Kevin Bacon) se muda para uma pequena cidade. Ele vai viver num apartamento em frente a uma escola de ensino básico, cheia de crianças. Walter arruma emprego em uma madeireira e se mantém o mais reservado possível, mas isto não o impede de se envolver com Vicki (Kyra Sedgwick), uma extrovertida colega de trabalho. Ele, porém, não pode escapar do seu passado e quando os colegas de trabalho descobrem seu crime, o clima amigável desaparece.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEOPARDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o conturbado processo de unificação italiana na Sicília, o príncipe Don Fabrizio passa a simpatizar com os ideais socialistas, mas não gosta da ideia de perder seu prestígio e privilégios.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIBERTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, 1660, John Wilmot, o Conde de Rochester e amigo do Rei Charles II, é um gênio literário de comportamento irreverente. Ele escandaliza a sociedade londrina ao se dispor a transformar uma prostituta em artista famosa.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIMITE DA TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidadã exemplar é acusada de assassinar o marido, e sua advogada logo desconfia de uma conspiração.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIMITE DA TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Ranger do Texas e um kingpin de narcóticos implacáveis ​​- eles eram amigos de infância, agora eles são adversários ...[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIMITE DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três universitários do Texas decidem atravessar a fronteira para festejar a chegada da formatura com muita farra, mas um deles acaba sendo raptado para participar de um ritual macabro. Baseado numa história real.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DA SELVA - PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta emocionante aventura de ação ao vivo, jovens mowgli, um órfão levantado por lobos, é visto por um escoteiro para um circo gigante. Acompanhado por um cruel caçador e um encantador de cobra, o escoteiro se instala para trap mowgli. Mas com a ajuda de Baloo O Bear e Bagheera, a Pantera, Little Mowgli lidera os adultos a sua maior e mais selvagem aventura! Um filme divertido a cada membro da família vai gostar.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mogli é um garoto que foi criado por animais selvagens nas florestas da Índia. Ansioso para conhecer o mundo dos homens, Mogli é conduzido por Kitty, a bonita filha do oficial britânico Major Brydon. Mas, logo, Mogli terá que enfrentar um impiedoso soldado que deseja a mão de Kitty em casamento e também localizar um tesouro mítico que só Mogli pode encontrar. Baseado no conto imortal de Rudyard Kipling[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DAS ESPADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial asiático retorna a Chicago para vingar a morte de seu irmão, apenas para encontrar um trio psicopata em uma matança.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DE CABECEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Orfã de mãe, Nagiko (Vivian Wu) cresceu em uma tradicional família japonesa, sendo criada pelo pai (Ken Ogata) com o auxílio da tia (Hideko Yoshida). A cada aniversário da jovem, seu pai escreve bençãos em seu rosto e nuca enquanto a tia lê um antigo manuscrito. Com o passar do tempo, o ritual marcará momentos importantes na vida da protagonista.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DE DANIEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Levado a escravidão, depois da queda de Jerusalém em 605 aC, Daniel (Robert Miano) é forçado a servir ao rei mais poderoso do mundo, o rei Nabucodonosor. Diante da morte iminente, Daniel se mostra um conselheiro de confiança e é colocado entre os sábios do rei. Ameaçado de morte em cada turno, Daniel nunca deixa de servir ao rei até que ele é forçado a escolher entre servir o rei ou honrar a Deus. Com sua vida em jogo, Daniel não tem nada, alem de sua fé para ficar entre ele e a cova dos leões.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DE ELI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta anos depois da guerra ter dizimado o mundo, um guerreiro solitário chamado Eli caminha por horizontes arruinados dando esperança para os que restaram. Apenas um outro homem compreende o poder de um livro que Eli carrega e está determinado a se apoderar dele. Apesar de Eli preferir a paz, ele arriscará a sua vida para proteger a sua carga preciosa, pois precisa cumprir o seu destino de ajudar a restaurar a humanidade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DE GÊNESIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no primeiro livro da Bíblia, Gênesis é uma visão ampla e poética do início do relacionamento do homem com Deus. Enquanto Jochebed (Venus Monique) se esconde em um abrigo para proteger seu filho de ser assassinado, ela conta a história de seu povo ao longo de uma noite perigosa. Este filme explora a idéia de que a humanidade um dia retornará ao lugar onde começamos, mas que a jornada será cheia de dificuldades, beleza e uma necessidade desesperada de confiar no Criador.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DE HENRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry é um garotinho de 11 anos, o pequeno gênio da família, com quem a mãe, Susan, e o irmão, Peter, podem contar para tudo. Henry é apaixonado pela vizinha, Christina, enteada do comissário de polícia. Para protegê-la das crueldades do padrasto, Henry cria um plano e traça todos os passos no seu caderno... é quando sua mãe descobre e decide ajudá-lo a colocar tudo em ação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O livro de Henry faz sucesso em espanhol. Porém, Maria, a tradutora, reescreveu todo o livro. A verdade vem à tona e conflitos surgem, mas logo os dois encontram o amor.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se sentindo incapaz de lidar com a dor de perder sua esposa recentemente, um arquiteto decide fazer amizade com uma menina introvertida e concorda em ajudá-la a construir uma jangada para atravessar o Atlântico.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DO APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIVRO DOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O 18º aniversário de Sophie torna-se um banho de sangue quando monstros descem sobre sua casa e começam a devorar os convidados da festa. Sophie e seus amigos devem se unir para enviar seus penetras de volta para o inferno.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIXO E O SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 12 anos, James Gillespie mora num bairro residencial de Glasgow durante a greve dos garis de 1973. Ele se torna cada vez mais retraído depois que seu amigo se afoga num canal. À medida que os sacos de lixo se amontoam e os ratos tomam conta do local, James passa a conviver com Kenny e Margaret.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBISOMEM DE LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homem é atacado por estranho animal. Agora, ele precisa conviver e tentar se livrar da maldição de ser lobisomem.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ator Lawrence Talbot (Benicio Del Toro), quando criança, sofreu com a morte de sua mãe e nunca mais voltou a morar com o pai (Anthony Hopkins). Mais de duas décadas depois do ocorrido, ele é chamado por sua futura cunhada Gwen Conliffe (Emily Blunt) para ajudá-la a encontrar o noivo desaparecido. Ao retornar para a casa do pai, Talbot acaba se envolvendo numa investigação sobre violentas mortes que acontecem nas noites de lua cheia, entrando em contato com o seu passado e descobrindo um segredo que mudará para sempre a sua vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O clássico de terror original que apresentou um dos mais abomináveis monstros do cinema! Lon Chaney jr. retrata Larry Talbot, que regressa ao castelo do seu pai (Claude Rains) no País de Gales e encontra uma bela mulher (Evelyn Ankers). Numa noite fatídica, Talbot acompanha-a a uma festa local onde o destino de Jenny é revelado por uma misteriosa cigana. As atmosferas de sonho e os cenários aprimorados, combinados com uma trilha sonora arrepiante tornam "O Lobisomem" numa obra-prima não só do gênero, mas também de todos os tempos![/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO ATRÁS DA PORTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desaparecimento de uma criança faz com que seus pais, Bernardo e Sylvia, vão até uma delegacia. O caso fica a cargo do delegado, que resolve interrogá-los separadamente. Logo descobre que Bernardo mantinha uma amante, Rosa, que é levada à delegacia para averiguações. A partir de depoimentos do trio, o delegado descobre uma rede de mentiras, amor, vingança e ciúmes envolvendo o trio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Jung está de volta a sua cidade, Danford, que não visitava há vários anos. O destino coloca em seu caminho um estranho, que ao pedir carona, deixa em Alex uma aterradora sensação de perigo. Alex ao mesmo tempo em que retoma um antigo romance, percebe que o mal que assola a sua cidade está cada vez mais próximo e o rastro da morte, na verdade, o está perseguindo trazendo à realidade um grande mistério. Depois de algum tempo, pessoas começam a aparecerem mortas, provavelmente vítimas de um ataque de lobo. O homem passa desconfiar que aquele a quem deu carona pode estar envolvido.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO DE SNOW HOLLOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terror assola uma pequena cidade montanhosa a medida que corpos são encontrados após noites de lua cheia. Perdendo sono, criando uma filha adolescente e cuidando de seu pai doente, o policial Marshall (Jim Cummings) luta para se lembrar de que não lobisomens não existem...[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO DE WALL STREET[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante seis meses, Jordan Belfort (Leonardo DiCaprio) trabalhou duro em uma corretora de Wall Street, seguindo os ensinamentos de seu mentor Mark Hanna (Matthew McConaughey). Quando finalmente consegue ser contratado como corretor da firma, acontece o Black Monday, que faz com que as bolsas de vários países caiam repentinamente. Sem emprego e bastante ambicioso, ele acaba trabalhando para uma empresa de fundo de quintal que lida com papéis de baixo valor, que não estão na bolsa de valores. É lá que Belfort tem a idéia de montar uma empresa focada neste tipo de negócio, cujas vendas são de valores mais baixos mas, em compensação, o retorno para o corretor é bem mais vantajoso. Ao lado de Donnie (Jonah Hill) e outros amigos dos velhos tempos, ele cria a Stratton Oakmont, uma empresa que faz com que todos enriqueçam rapidamente e, também, levem uma vida dedicada ao prazer.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Theeb inicia uma perigosa jornada junto a tribo beduína que vaga pelo deserto da Província de Hejaz, localizado no Império Otomano. O menino passa seus dias brincando com o irmão mais velho Hussein. A vida dos viajantes muda com a chegada de Max e Marji, um oficial do exército britânico e seu guia. Eles pedem o auxílio do grupo para localizarem um poço romano que encontra-se em um perigoso território de caça.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fugitivos naufragada tentam escapar de um capitão brutal do mar que está perdendo a cabeça.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inverno, noite de luar - Duas mulheres com uma criança caminham pela floresta. E em algum lugar próximo, um lobisomem vagueia em busca de uma vítima. Ou uma besta, ou um homem, ou um fantasma.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO VIKING[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente que acabou de se mudar para uma cidadezinha testemunha um assassinato brutal. Depois disso, ela começa a ter visões e desejos bizarros.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos subúrbios de Buenos Aires, Gabriel acaba de alugar um quarto na casa de Juan, com quem trabalha numa marcenaria. Gabriel é muito quieto e tem uma filha pequena. Juan é um cara festeiro com muitas namoradas a disposição. Tímido e reservado, Gabo está relutante com os sinais e investidas de Juan. Seus sentimentos parecem estar no lugar, mas a atração entre os dois é inegável. O que começa como uma relação sexual casual, logo se transforma em um relacionamento íntimo e terno, que é tão doce quanto desolador.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LORAX: EM BUSCA DA TRÚFULA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O menino Ted (Zac Efron) descobriu que o sonho de sua paixão, a bela Audrey (Taylor Swift), é ver uma árvore de verdade, algo em extinção. Disposto a realizar este desejo, ele embarca numa aventura por uma terra desconhecida, cheia de cor, natureza e árvores. É lá que conhece também o simpático e ao mesmo tempo rabugento Lorax (Danny DeVito), uma criatura curiosa preocupada com o futuro de seu próprio mundo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LORDE DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para a superestrela internacional Jackie Chan, este filme constituiu um ponto de viragem na carreira. Começando como uma comédia romântica repleta de tremendas sequências de ação, a história conhece uma surpreendente reviravolta quando Chan cruza com contrabandistas que querem roubar antigos artefatos chineses. E só ele e o seu amigo "Cowboy" podem parar os bandidos! Este filme inacreditável inclui algumas sequências antológicas da obra de Jackie Chan: uma perseguição com vara, de telhado em telhado, sem rede nem fios, ou a épica batalha de vinte minutos, de cortar a respiração, que conclui este emocionante filme! Jackie Chan ultrapassa a si mesmo, uma obra-prima de humor, romance e ação espetacular! É o primeiro filme em que podemos ver no final as acrobacias que deram errado, algumas vezes espetacularmente mal![/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOUCO, LOUCO MUNDO DO GENDARME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial do cruchot se move para um novo prédio. Eles não apenas recebem equipamentos de alta tecnologia, mas também quatro jovens policiais de polícia para educar. Todos eles se esforçaram para trabalhar com eles - e causar caos puros enquanto se distraiam com as boas senhoras. Então eles entram em problemas reais quando um após o outro de seus colegas do sexo feminino é sequestrado.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUGAR ONDE TUDO TERMINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luke é um motociclista acrobata e, quando descobre que tem um filho recém-nascido com sua ex-namorada, começa a roubar bancos para sustentar a família.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUGAR PROMETIDO EM NOSSA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Japão dominado por duas potências, dois amigos decidem construir um avião para cumprir a promessa que fizeram a uma menina: Voar até uma torre enigmática.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUTADOR DE UM BRAÇO SÓ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante de artes marciais aprende as técnicas de punho de ferro e de morte para vingar a morte de sua professora.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUTADOR ESPIRITUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista mal-intencionado versado em Kung Fu e truques mágicos finge estar possuído por deuses zangados para extorquir dinheiro dos habitantes de uma vila, mas quando essa é invadida por bandidos, ele será obrigado a usar suas habilidades para o bem.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUTADOR INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guerreiro sobrevivente de uma emboscada onde quase todos os seus irmãos foram mortos foge para um monastério, onde fica treinando durante anos. Quando sua irmã mais velha é capturada pelos assassinos de seus irmãos, ele retorna para se vingar.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso na Rússia, um homem depende de suas habilidades no ringue para poder salvar sua própria vida ao enfrentar um boxeador extremamente bruto.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 14 anos preso por envolvimento com o IRA, Danny Flynn quer retomar sua vida, manter-se longe da política e reabrir sua academia, mas descobre que a antiga namorada, por quem ainda é apaixonado, está casada com militante do IRA que cumpre pena.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Randy "Carneiro" Robinson (Mickey Rourke) é um solitário e famoso lutador de wrestler que se sustenta através das lutas e também de "bicos" que faz em um mercado local. Após um intenso combate, Randy sofre um infarto e, depois de uma cirurgia, é informado que corre risco de morte se voltar a praticar atividades físicas. Assustado, ele procura dividir sua angústia com uma stripper (Marisa Tomei), por quem nutre um desejo e, que o ajuda a retomar o contato com Stephanie (Evan Rachel Wood), a filha abandonada por ele. Dividido entre um passado de glória e um futuro incerto, Randy se vê pressionado a retornar ao ringue para uma importante revanche que pode mudar a sua vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]​Após a Segunda Guerra Mundial, um jovem músico começa a estudar com Mario Tedesco, um dos mais renomados compositores de Hollywood e mentor de nomes como John Williams e Randy Newman. Esta é a história de dois homens unidos pelo amor à música.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAFIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos, a trama se ambienta em 1976, no verão em que o irlandês Danny Greene (Stevenson) decide não aceitar mais ordens da máfia italiana e desencadeia uma guerra de gangues no coração de Cleveland.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÁGICO DE OZ[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dorothy e seu cachorro Totó são levados para a terra mágica de Oz quando um ciclone passa pela fazenda de seus avós no Kansas. Eles viajam em direção à Cidade Esmeralda para encontrar o Mago Oz e no caminho encontram um Espantalho, que precisa de um cérebro, um Homem de Lata sem um coração e um Leão Covarde que quer coragem. O Mago pede ao grupo que tragam a vassoura da Bruxa Malvada do Oeste a fim de ganharem sua ajuda.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um artista que está em decadência, cuja fase de glória está sendo roubada por estrelas emergentes do rock. Forçado a aceitar tarefas cada vez mais obscuras, como se apresentar em bares falidos e festas no jardim, ele conhece uma jovem fã que muda sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAGO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico na linha da morte por uma missão de misericórdia é permitido experimentar em um soro usando sangue de criminosos, mas secretamente testá-lo em si mesmo. Ele recebe um perdão, mas descobre que ele se tornou um jekyll - & - Hyde.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAGO DAS MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O enredo gira em torno de Bernard Madoff, um ex-consultor financeiro norte-americano que criou uma das maiores empresas de investimentos de Wall Street. Condenado por fraude, ele foi responsável por uma sofisticada operação, baseada no Esquema Ponzi, e é considerada a maior fraude financeira da história dos EUA.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAIOR AMOR DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Histórias associadas à maternidade se cruzam. Sandy é uma mãe solteira com dois filhos, Bradley é um pai solteiro com uma filha adolescente, Jesse tem uma história complicada com a sua mãe, Kristin nunca conheceu a sua mãe biológica e Miranda é uma escritora de sucesso que abre mão de ter filhos para se dedicar à carreira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAIOR ESPETÁCULO DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme espetacular, bem à maneira de DeMille, que é também a maior homenagem que o cinema prestou ao mundo do circo. O grande circo que é o pano de fundo deste drama humano é o famoso Ringling Bros-Barnum & Bailey, e James Stewart é o palhaço que esconde um passado misterioso. Entre os convidados especiais encontramos Bing Crosby, Bob Hope e William Boyd. Oscar de melhor filme em 1952.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAIS LONGO DOS DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O maior ataque que o mundo já viu, acontecido no dia 6 de junho, ficou conhecido como o Dia D e desbancou o domínio nazista na Europa. A ofensiva, que envolveu mais de 3 milhões de homens, foi uma das mais ousadas e sangrentas estratégias militares da era moderna e marcou o início do fim da Segunda Guerra Mundial. Vencedor dos Oscar de Fotografia em Preto e Branco e Efeitos Especiais, foi indicado ainda à outras três categorias: Filme, Montagem e Direção de Arte em Preto e Branco.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAIS PROVÁVEL ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Billy (Adam Pally), o rei do ensino médio, decide voltar para sua cidade natal em Long Island 15 anos depois, ele descobre que não é mais tão popular e que sua ex-namorada Kara (Rachel Bloom) começou a namorar seu antigo vizinho, Lowell Shapiro (Vincent Kartheiser). Quando a mãe de Lowell morre em circunstâncias misteriosas, ele fica obcecado em provar que Lowell é o assassino.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAIS SIMPLES É COMPLICAR TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renata está apaixonada por Leonardo, o melhor amigo de seu meio-irmão. Porém, ele conhece Suzana e decide que ela é a mulher de sua vida. Renata, então, cria um plano para separá-los.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAL ENTRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o feriado de Quatro de Julho, seis melhores amigos são vítimas do sadismo de uma misteriosa organização e acabam transformados em canibais sedentos de sangue.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAL ESTÁ AO SEU LADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos decide fazer um jogo de espíritos. Em um círculo formado por cem velas, eles devem escolher uma delas e contar uma história de terror. Conforme as chamas são apagadas, eventos estranhos começam a acontecer.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAL ESTÁ LÁ FORA[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seus pais saem da cidade, três garotas decidem dar uma festa em sua nova casa de campo. Mas quando uma gangue de rapazes locais, perigosos e com intenções sinistras, aparece, as meninas são forçadas a não apenas se defender do mal dentro da casa, mas de um predador sedento de sangue invisível que está caçando um por um fora da casa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MANÍACO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Zito é um desequilibrado mental que assassina inúmeras garotas brutalmente e guarda seus escalpos para adornar os inúmeros manequins que lhe fazem compania. Até o dia em que uma mulher tira uma fotografia sua no Central Park. Trata-se da fotógrafa Anna D'Antoni, por quem Zito acaba se apaixonando. Mas será que o relacionamento conseguirá vencer sua sede de sangue?[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MANICÔMIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de youtubers entra ilegalmente na sessão de cirurgia em um santuário perto de Berlim para um desafio de 24 horas, com a esperança de viralizar o vídeo. Não demora muito para eles descobrirem que não estão sozinho e não são bem-vindos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MANTO SAGRADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro filme rodado em Cinema Scope, O Manto Sagrado foi indicado para cinco categorias do prêmio Oscar em 1953, incluindo Melhor Filme e Melhor Ator para Richard Burton. Burton interpreta Marcellus Gallio, o centurião romano encarregado do supervisionar a crucificação de Cristo. Mas quando ele ganha o manto de Cristo em um jogo de azar ao pé da cruz, sua vida muda para sempre.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAPA DAS PEQUENAS COISAS PERFEITAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark é um jovem que se contenta em viver o mesmo dia de sua vida em um eterno looping. Seu mundo é colocado de cabeça para baixo quando ele conhece a misteriosa Margaret, também presa no modo looping de viver. Mark e Margaret formam uma parceria magnética, tentando descobrir todas as pequenas coisas que fazem daquele dia perfeito.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAPA DO POLO NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cartógrafa pretende ter um Natal tranquilo em casa, até que seu chefe surge com uma demanda de última hora: desenhar um mapa do tesouro do Polo Norte.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR DE ÁRVORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A floresta Aokigahara, conhecida também como "Sea of Trees", localizada aos pés do Monte Fuji, é famosa por ter um alto índice de suicídios. Dois homens, o americano Arthur Brennan (Matthew McConaughey) e o japonês Takumi Nakamura (Ken Watanabe), vão até lá com este pensamento, mas acabam iniciando uma jornada de reflexão e sobrevivência mata adentro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR É NOSSO TÚMULO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao capitão de um submarino afundado pelos japoneses durante a WW2 finalmente é dada a chance de ser capitão de outro submarino após um ano de trabalho burocrático. Sua determinação, obcecado por vingança contra o destruidor que afundou seu navio anterior, coloca sua nova tripulação em um perigo desnecessário. E causa atrito com seu primeiro oficial e equipe.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR MAIS SILENCIOSO DAQUELE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deficiente auditivo encontra uma prancha de surf no lixo, conserta-a e começa a praticar o esporte, caindo várias vezes. Mesmo com a zombaria dos surfistas que o observam, ele continua com o seu treino, até que um dia o dono de uma loja de artigos de surf, impressionado com a sua seriedade, oferece a ele um uniforme de neoprene e uma ficha de inscrição para um campeonato de surf.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR NÃO ESTÁ PRÁ PEIXE: TUBARÕES À VISTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser derrotado por Pi (Drake Bell), o tubarão Troy (Donal Logue) foi capturado por humanos, que o mantém prisioneiro em uma jaula submarina. Eles injetam em Troy diversas substâncias, que fazem com que ele fique maior e mais forte do que nunca. Um dia, o pequeno tubarão Ronny (Jamie Kennedy) o encontra e acaba libertando-o. Troy logo parte para o recife onde Pi vive, em busca de vingança, mas a maré baixa impede o ataque. Entretanto, como a maré subirá em quatro dias, Troy e seus capangas tubarões resolvem aguardar até invadir o local. Enquanto isso, Pi precisa encontrar um meio de defender sua família e amigos. Para tanto ele tenta convencê-los de que apenas com muito treinamento é possível derrotar Troy e sua turma.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR NÃO ESTÁ PRA PEIXE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder tudo, um jovem peixe, o Pi, vai morar com sua família num recife. Lá ele conhece o amor de sua vida, mas descobre que ela já tem os afetos indesejados de um tubarão-bully. Ele deve seguir seu destino para salvá-la e livrar o recife desse tubarão ameaçador para sempre.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAR NÃO OS TERÁ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o outono de 1944, um avião Hudson da RAF que transporta um passageiro VIP com informações altamente secretas é alvejado e cai no Mar do Norte. Lutando contra os elementos e tentando manter a moral, os ocupantes do bote salva-vidas da aeronave falam sobre suas vidas enquanto aguardam o resgate que eles esperam que virá. O título do filme, O Mar Não os Terá, é o lema do Serviço de Resgate Aeronaval (Air Sea Rescue Service) da RAF, que se propõe a rapidamente enfrentar seus próprios problemas mecânicos, a ação inimiga, o tempo e o clima, e assim localizar e resgatar a equipe derrubada e os papéis secretos vitais que eles carregam.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARAVILHOSO AGORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sutter Keely leva uma vida despreocupada. Ele nunca terminou os estudos, adora festas e álcool, e troca frequentemente de namorada. Quando é rejeitado por uma de suas pretendentes, ele se embebeda e acorda em um gramado ao lado de Aimee Finicky. Nasce uma relação improvável entre esta garota solitária, fã de ficção científica, e o homem que vive apenas no tempo presente.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARAVILHOSO HOMEM QUE VOOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudioso universitário Merlin Jones encontra um método de ensino de informações avançadas a um chimpanzé, e com isso cria sua própria máquina voadora, o que causa caos no campus.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARAVILHOSO OUTONO DO MICKEY MOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mickey Mouse está determinado a apagar os fracassos do passado depois de herdar uma antiga fazenda de abóboras de sua família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARGINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Philippe Jordan é propenso a policial para avançar a causa da justiça por qualquer meio necessário. Em sua agenda é um poderoso cartel de drogas trabalhando fora de Paris e Marselha, com um droga que é essencialmente inacessível - mas não imortal.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARIACHI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mariachi é um cantor popular, que vai de cidade em cidade apresentando seu repertório em troca de dinheiro para sobreviver. Ao chegar a um pequeno vilarejo, ele acreditava ser este seu dia de sorte, pois logo no segundo bar que visita já consegue trabalho como seresteiro. O que ele não sabe é que, no momento de sua chegada, pistoleiros locais estão à espera de um inimigo assassino, que veste preto e carrega consigo caixas de violão idênticas. Não demora muito para que Mariachi seja perseguido.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARIDO IDEAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Incapaz de levar qualquer coisa a sério, um mulherengo começa a ver a vida de outra maneira quando um velho amigo lhe pede um imenso favor: solucionar junto com ele um problema bastante delicado.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARIDO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Libby tenta recuperar a vida após a morte do marido, ela se muda para a fazenda de cabras de sua tia com seus filhos no centro do Texas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARINHEIRO DAS MONTANHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainouz se baseou na história de seus pais, Iracema, uma brasileira, e Majid, um argelino, que se conheceram nos Estados Unidos. Eles se separaram em 1965, quando ele retornou à Argélia e ela, ao Brasil, grávida. Karim só conheceu o pai aos 20 anos. O filme é um inventário afetivo dessa relação. “O Marinheiro das Montanhas” integra a seleção Sessões Especiais da 74ª edição do Festival de Cannes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARTELO DAS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um inquisidor implacável transforma as superstições dos camponeses locais em heresia religiosa, encontrando motivos para acusar dezenas de homens e mulheres inocentes de bruxaria. O inquisidor tem como alvo nobres e comerciantes, cujas propriedades e bens são confiscados. Depois de sofrer uma série de torturas medievais, a maioria dos acusados confessa - apenas para ser queimada viva na fogueira, enquanto os moradores desamparados observam. Com sua cinematografia arrojada e impressionante, o filme captura cenas de nudez ousada e tortura brutal. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MARTÍRIO DE JOANA D'ARC[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, século XV, Joana de Domrémy, filha do povo, resiste bravamente a ocupação de seu país. É presa, humilhada, torturada e interrogada de maneira impiedosa por um tribunal eclesiástico, que a levou, involuntariamente, a blasfemar.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÁSKARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Edge City vive Stanley Ipkiss, um cara decente que trabalha em um banco, mas é socialmente desajeitado e sem muito sucesso com as mulheres. Após um dos piores dias da sua vida, ele acha no mar a estranha máscara de Loki, um deus escandinavo. Quando Stanley coloca a máscara, se transforma em "O Máskara", um ser com o rosto verde que possui a coragem para fazer as coisas mais arriscadas e divertidas que Stanley receia fazer, inclusive flertar com Tina Carlyle, a bela e sensual cantora que se apresenta no Coco Bongo, a discoteca do momento. O Máskara tem velocidade sobre-humana e um humor não-convencional e, enquanto isto, o gângster Dorian Tyrrell, que namora Tina, se esforça para destruir o Máskara e se apoderar da máscara para usar seus poderes para o mal.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-policial planeja vingança contra os maníacos mascarados que trucidaram seu sobrinho. Uma DJ, que é ameaçada pelo bando, se junta a ele para encontrar e exterminar os assassinos, antes que vire mais uma de suas vítimas.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um apaixonado casal de universitários da Califórnia segue uma viagem de costa a costa pelos Estados Unidos. Os estudantes se perdem da rodovia principal e desembocam numa estrada deserta do Texas, servindo perfeitamente à armadilha montada por Leatherface e sua família psicótica.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA: A LENDA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Texas, 1974. Depois de cometer uma série de atrocidades contra um grupo de jovens, a bizarra família Sawyer é encurralada em sua casa por um grupo de moradores revoltados, dispostos a tudo, inclusive desrespeitando a ordem do xerife para saírem do local. Um massacre acontece e todos os Sawyer que estavam no local são mortos, sobrando apenas um bebê, que é salvo e adotado por um dos assassinos. Anos depois, bem longe dali, a jovem Heather planeja uma viagem com seu namorado e uns amigos, entretanto, ela é surpreendida com a notícia que sua avó – de quem ela nunca havia ouvido falar antes – estava morta e deixou para a garota uma herança no Texas. Com o apoio dos amigos, Heather parte para o local e descobre que é descendente dos Sawyer e que sua avó lhe deixou não apenas uma bela propriedade e dinheiro, como também um legado de terror e violência, que atende pelo nome Leatherface – um maníaco que fará de tudo para proteger sua família.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como numa espécie de terrível premonição, o jovem Thomas Hewitt nasce em parto complicado no chão de um abatedouro no Texas. Depois de um nascimento brutal, ele acaba resgatado pela bizarra Luda Mae e passa a ser criado por uma estranha família formada por personagens como o Xerife Hoyt, Montgomery e Henrietta. Tommy começa então uma vida violenta, repleta de abusos físicos e emocionais, que logo vão alimentar a sua sede de sangue e transformá-lo no mortal Leatherface da série "O Massacre da Serra Elétrica". Conheça a história que deu origem a um dos maiores assassinos da história do cinema, quando um grupo de jovens sai acidentalmente de seu caminho e se aproxima da casa de horrores que os transformaria nas primeiras vítimas de Leatherface. O massacre vai começar![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA: O RETORNO DE LEATHERFACE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta sequência, um grupo de jovens decide dar vida nova a uma cidade fantasma no Texas, mas acaba se deparando com Leatherface, o famoso maníaco da serra elétrica.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No estado do Texas, a jovem Jenny (Renée Zellweger) e seus amigos se divertem na estrada em plena noite de formatura. O grupo sofre um grave acidente e um deles se machuca, obrigando seus colegas a procurar a ajuda. Por azar, encontram uma família composta por diversos malucos dentre os quais o psicopata Vilmer (Matthew McConaughey) e seu irmão Leatherface (Robert Jacks).[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens está em meio a uma viagem do Texas para o México, até enfrentarem um problema: a gasolina do carro chega ao fim. Eles param bem em frente a um matadouro, onde começam a procurar desesperadamente por um telefone. Porém o que eles não sabem é que ali vive uma família de canibais, incluindo um homem que mata usando uma serra elétrica.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DA SERRA ELÉTRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1973, a polícia texana deu como encerrado o caso de um terrível massacre de 33 pessoas provocado por um homem que usava uma máscara feita de pele humana. Nos anos que se seguiram os policiais foram acusados de fazer uma péssima investigação e de terem matado o cara errado. Só que dessa vez, o único sobrevivente do massacre vai contar em detalhes o que realmente aconteceu na deserta estrada do Texas, quando ele e mais 4 amigos estavam indo visitar o seu avô.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DE ROSEWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início de janeiro de 1923, na Flórida, a comunidade negra de Rosewood é atacada, queimada e tem parte da população morta por brancos de uma cidade vizinha em um espaço de quatro dias. Tudo isto pelas falsa alegações de uma mulher branca, que foi espancada pelo amante também branco mas teve medo de contar ao marido e achou mais "conveniente" dizer que tinha sido atacada por um negro. O xerife tem dúvidas quando a veracidade dos fatos, mas é uma verdade que convêm, pois permite aos brancos darem vazão ao seu enorme preconceito. Mas um negro, que tinha chegado recentemente em Rosewood e pretendia se estabelecer por lá após ter lutado na Grande Guerra, decide combater os agressores e salvar quantos negros forem possíveis. Para isto pede auxílio ao único comerciante branco de Rosewood, que não sabe se fica com os brancos ou com a verdade.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DO MOINHO DE VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer é uma garota Australiana que esta fugindo de seu passado e vai parar em Amsterdã. Em uma tentativa desesperada de se manter um passo à frente das autoridades, ela se junta a um grupo de turistas embarcando em um tour pelos moinhos mais famosos da Holanda. Quando o ônibus quebra no meio do nada, ela e os outros turistas são forçados a procurar abrigo em uma cabana abandonada próxima a um moinho sinistro, onde segundo as lendas, um moleiro venerador do Diabo moía os ossos dos moradores locais ao invés de grãos. Quando os membros do grupo começam a desaparecer um a um, Jennifer descobre que todos eles possuem algo em comum – um segredo compartilhado que aparentemente os deixou marcados para a perdição.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE DOS PISTOLEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite de 1881, Doc Holliday, um famoso jogador de poker, entra no 'No Name Saloon'. Lá, ele desafia um homem no poker, apostando seu cavalo contra a mulher de seu oponente. Doc vence e de agora em diante, Katie Fisher, também conhecida como Katie Elder, vai segui-lo aonde quer que vá.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE EM GUERNICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os destinos de Henry – um correspondente americano cínico que perdeu sua alma – e Teresa, que trabalha para a República e é encarregada de supervisionar as notícias que os jornalistas podem ou não enviar ao exterior, se cruzam em uma história de amor ambientada no bombardeio de Gernika, um dos eventos mais dramáticos da Guerra Civil Espanhola.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No campo britânico, a família Harver sai em uma viagem idílica para acampar durante o verão, onde eles podem enterrar tensões do passado e desfrutar de algum vínculo familiar. Mas quando seu acampamento é sabotado por um intruso invisível durante a noite, eles, desesperados por ajuda, chegam até fazenda antiga e assustadora onde encontram o fazendeiro vingativo Hunt Hansen.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo o estupro brutal de uma jovem mulher por uma gangue de trabalhadores da construção civil, uma figura misteriosa usando um capacete de motocicleta e dirigindo um carro de ouro começa caçando os perpetradores para baixo. A arma de escolha mascarada de vingador, obviamente, é uma arma de prego, com a qual ele (ou poderia ser ela?) Tira os estupradores um por um. Apenas quem é esse vigilante assassino?[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A festa do pijama de uma estudante do ensino médio se transforma em um banho de sangue com um serial killer à solta.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOR: MISSÃO RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino aposentado cuja esposa faz uma viagem com a amiga e pede que ele cuide da filha adolescente do amigo. As coisas dão errado quando ele é forçado a usar um pouco de violência para proteger a garota dos delinqüentes juvenis, mas depois são encontrados mortos e a garota é sequestrada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cabeleira foi criado na mata por Sete Orelhas, um cangaceiro. Quando adulto, foi à cidade em busca do pai desaparecido e descobriu que ele era um matador que trabalhava para um francês que comandava o comércio de pedras preciosas na região. Nesse território sangrento, segue seu instinto como bicho feroz em uma cidade sem lei.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bem no estilo Tarantino, com muita violência, O Matador nos traz dois tipos opostos procurando uma saída para seus problemas. Em um bar na Cidade do México, dois profissionais de ramos diferentes se encontram: Danny é um vendedor cujas finanças e casamento estão na pior e Julian é um assassino de aluguel que se diverte como pode, sem pensar nas consequências. Os dois estão em crise: o bom cidadão não está progredindo muito na vida e o seu oposto, o fora da lei, depois de anos matando sem pestanejar, começa a desenvolver uma consciência. Eles acham amizade onde ninguém poderia imaginar e se ajudam de forma surpreendente.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino (Chow Yun-Fat) aceita um último trabalho para juntar a quantia que falta para o pagamento da cirurgia oftalmológica de sua namorada Jennie (Sally Yeh), que ele cegou acidentalmente em uma missão. Traído por seu contratante, ele acaba tendo de juntar forças com o inspetor (Danny Lee) designado para prendê-lo. Nasce aí uma sangrenta parceria.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATADOURO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a irmã e o sobrinho da repórter Julia Talben, do Metro Daily, são brutalmente assassinados na sua casa nos subúrbios, o mercado imobiliário, o crime e a família desmoronam juntos sob o peso de um mistério inimaginável. Lado a lado com o Detetive Declan Grady e atormentada por pesadelos sobre sua irmã, Julia segue o rastro desse mistério até os bosques profundos de New English, onde encontra uma casa assombrada construída por um homem chamado Jebediah Crone, feita com quartos e salas marcados pela morte. Logo descobrimos que a criação de Crone não é apenas uma casa assombrada e sim uma porta para algo mais maquiavélico do que poderíamos imaginar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MATEMÁTICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A calorosa história do imigrante polonês e matemático Stan Ulam, que se mudou para os EUA na década de 1930. Stan lida com as difíceis perdas de familiares e amigos enquanto ajuda a criar a bomba de hidrogênio e o primeiro computador.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAU EXEMPLO DE CAMERON POST[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Flagrada pelo namorado transando com a melhor amiga em pleno baile de formatura, Cameron Post é enviada pela tia para um centro religioso que afirma curar jovens atraídos pelo mesmo sexo, mas para se submeter ou não ao suposto tratamento, a adolescente precisa antes descobrir quem é de fato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAURITANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mohamedou Ould Slahi é capturado pelo governo americano e jogado na prisão sem acusação oficial ou julgamento. Ele encontra aliança na advogada de defesa Nancy Hollander e sua assistente Teri Duncan. Juntos, eles enfrentam diversos obstáculos numa desesperada luta por justiça. Com a ajuda do promotor militar Ten. Stuart Couch, eles acabam descobrindo uma conspiração chocante e maior do que eles imaginavam. The Mauritanian é um drama jurídico de 2021 dirigido por Kevin Macdonald a partir de um roteiro escrito por M.B. Traven, Rory Haines e Sohrab Noshirvani.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDALHÃO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Daniel Anderson (Alex Kendrick) visita um orfanato para fazer alguns donativos, logo é impelido a contar uma história às crianças. A história que ele conta é sobre Billy Stone e Allie, dois jovens amigos que descobrem um antigo medalhão e acidentalmente desejam que voltassem no tempo. Essa experiência os levarão a entenderem realmente quem são e o que suas suas vidas significam Daniel termina a história para os órfãos com a verdade acerca do tremendo valor de Deus, que os criou e os ama. Essa história será capaz de mudar não somente aquelas crianças que a ouviram; também mudará quem assistir esse filme.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Yang e Arthur Watson, são policiais que são enviados para uma missão que tem como objetivo prender um dos líderes do tráfico de drogas de Hong Kong, SnakeHead. Eles chegam até a Irlanda e são assassinados pelos traficantes, mas devido ao Highbinder, um personagem da mitologia irlandesa que tem poderes sobrenaturais, ressuscitam e voltam ao combate com o tráfico.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDIADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carlos, um implacável especialista em negociação espanhol que trabalha em Bruxelas, tem a tarefa de lidar com o sequestro de um executivo sênior de uma empresa de petróleo em um país problemático da África Ocidental - com o qual ele tem laços antigos e profundos -, dilacerado por tensões étnicas e abusos do governo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÉDICO E A IRMÃ MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em nevoento, London Dr. Jekyll experimenta em mulheres recém-falecidas, determinadas a descobrir um elixir para a vida imortal. O sucesso permite que sua espetacular transformação na bela, mas a psicótica irmã Hyde, que persegue os becos escuros de Whitechapel para jovens, inocentes, vítimas femininas, garantindo a continuação da pesquisa de sangue. Com cada irmã de transformação Hyde se torna a personalidade mais dominante, determinada a suprimir o frágil e ineficaz Dr. Jekyll para sempre.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÉDICO E O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista filantropo testa fórmula em si mesmo, com o intuito de provar que os instintos benévolos e malévolos de uma mesma pessoa podem ser retidos em corpos diferentes. Entretanto, com o passar do tempo, o avatar de sua maldade (sob o nome de Mr. Hyde) passa a dominá-lo por completo e fazer mal contra todos os que estão ao seu redor…[/B]</info>
<date>1920</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MÉDICO ERÓTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Hfuhruhurr (Steve Martin) é o maior neurocirurgião do planeta. Após atingir Dolores Benedict (Kathleen Turner) em um acidente de carro, Michael salva sua vida usando uma técnica por ele inventada. Quando Dolores se recupera Michael logo se apaixona por ela, casando-se em seguida. Entretanto, Dolores está apenas interessada no dinheiro do médico, enquanto que ele jamais se recuperou da morte de sua antiga esposa. O casal parte para Viena, onde Michael participará de uma convenção médica. Lá ele conhece o Dr. Alfred Necessiter (David Warner), que o apresenta à sua coleção de cérebros, mantidos em laboratório. Para a surpresa de Michael, ele inicia contato telepático com um dos cérebros, por quem acaba se apaixonando.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDO DEVORA A ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emmi, uma viúva de 60 anos entra em um bar de Munique para escapar da chuva.É convidada por Ali, um negro muçulmano e 20 anos mais novo que ela, para dançar.O que leva Emmi a convidar Ali para passar a noite em seu apartamento e depois os dois começam a namorar.Mas todos a sua volta questionam e desprezam o relacionamento de ambos.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDO É A CHAVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem está no contato de rádio com sua família quando seu avião é abatido. Ele quer aqueles responsáveis ​​e se tornam um criminoso para obter um emprego como mergulhador profundo com aqueles que salvam a carga do avião.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR AMIGO DA NOIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom é um homem bem sucedido que sempre que pode se encontra com Hannah, sua melhor amiga. Quando Hannah viaja a negócios para a Escócia, onde passa 6 semanas, Tom descobre-se apaixonado por ela. Decidido a pedi-la em casamento assim que retorne de viagem, Tom é surpreendido ao saber que ela voltou noiva de um belo e rico escocês. Chamado para ser a "madrinha" do casamento, Tom reluta mas aceita o convite. Seu objetivo agora é impedir que o casamento de Hannah aconteça e tentar conquistá-la de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR AMIGO DO PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Papai Noel perdeu a memória e o Natal corre perigo! Mas, o adorável cachorrinho Paws chega para o resgate e, com a ajuda dos seus amigos caninos e humanos, faz com que a magia da noite de Natal alegre todas as casas do mundo de novo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thibault é um homem romântico e com esperanças de achar uma alma gêmea. Ele acredita que sua sorte pode mudar quando sente que existe uma química entre ele e Rose. Mas será que ele consegue sair de melhor amigo para namorado?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]6h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Nicola e Matteo tem as vidas transformadas após tentarem resgatar uma jovem que sofria torturas em um manicômio na década de 60. O filme conta desde então os acontecimentos da vida dos dois rapazes até os dias atuais.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especial de fim de ano apresentado por Tituss Burgess em que equipes de diferentes partes do mundo são transportadas para uma vila encantada e participam de uma competição espirituosa para exibir suas habilidades na arte de esculturas de neve. Com criações de tirar o fôlego e a presença dos ilustres convidados DCapella e Kermit, o Sapo, esta competição repleta de ação é diversão garantida para toda a família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DE MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescentes, Amanda (Liana Liberato) e Dawson (Luke Bracey) se apaixonam. O pai da garota não aprova o relacionamento e, com o passar do tempo, os jovens acabam se afastando e tomando rumos diferentes. Duas décadas mais tarde um funeral faz com que os dois (Michelle Monaghan e James Marsden) voltem à cidade natal e se reencontrem. É o momento de ver se os sentimentos persistem e avaliar as decisões que tomaram na vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DO SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O “Melhor do Show "é o filme mais divertido do ano" (Lou Lumenick, New York Post). E não poderia ser diferente nesta comédia do diretor de Christopher Guest, o mesmo de Esperando o Sr. Guffman, e aproveitando alguns atores como Fred Willard, Parker Posey, Michael Hichcock, reunidos para apostar como é um concurso de cachorros e seus participantes caninos e humanos. Um filme engraçado onde as mais diversas situações são levadas ao exagero para mostrar como um "simples" concurso pode se tornar tão hilariante.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR DOS INIMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre a lendária série de debates, transmitidos pela TV nacionalmente em 1968, entre dois grandes intelectuais públicos, o liberal Gore Vidal e o conservador William F. Buckley Jr. Produzidos para comentar as questões de seu dia-a-dia, esses encontros ácidos e explosivos vieram definir a era moderna do discurso público na mídia, marcando o momento da grande explosão de nossa paisagem de mídia contemporânea quando o espetáculo superou conteúdo e o argumento substituiu a substância. O Melhor dos Inimigos mergulha nas biografias emaranhadas desses dois grandes pensadores e nos presenteia com a linguagem e o teatro de seus debates, nos impondo a pergunta: "Quanto a televisão determinou na forma como discutimos a política hoje em nossa democracia?" (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR ESTÁ POR VIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur (Fabrice Luchini) e César (Patrick Bruel) são dois grandes amigos, daqueles que nutrem um forte laço desde os tempos da infância. Por uma ironia do destino e um mal-entendido, César acredita que Arthur irá morrer dentro de pouco tempo, vítima de câncer. Com o objetivo de transformar os últimos momentos do amigo em algo muito especial, ele decide ficar ao seu lado para que possam fazer juntos tudo o que o outro deseja, enquanto isso é possível. O único detalhe que César ainda não sabe que é justamente ele o paciente terminal e Arthur reluta em contar e estragar a felicidade do amigo. Dos mesmos criadores do sucesso Qual o Nome do Bebê? (2012).[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR JOGO DA HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Francis Ouimet (Shia LaBeouf) sempre sonhou em jogar golfe, mas a condição financeira do garoto e o fato de precisar trabalhar para ajudar no sustento da casa não o permitiam. Até que, um "anjo da guarda" o inscreve no maior torneio de golfe dos Estados Unidos, e o jovem não só chama a atenção por seu talento, como desbanca um dos grandes ídolos do esporte.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR LANCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No universo da arte, Virgil Oldman é um nome reconhecido e apreciado. Contratado por uma jovem herdeira para leiloar sua coleção de artes, ele se depara com um mistério quando ela se recusa a vê-lo pessoalmente. Conforme tenta desvendá-la, Virgil começa a nutrir sentimentos pela moça.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR NATAL DE TODOS OS TEMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennie Stanton dá as melhores festas de Natal para a empresa Petra Festas. A proprietária irá se aposentar e Jennie vê isso como sua oportunidade de ascensão, mas o sobrinho de Petra chega para a temporada. Eles devem unir-se para superar uma ameaça.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR PAI DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lance Clayton (Robin Williams) tinha o sonho de ser um grande escritor. Mas, hoje, ele é um professor. Um de seus alunos é seu próprio filho Kyle (Daryl Sabara), com quem ele não tem um bom relacionamento. Quando Kyle morre de uma forma humilhante, Lance escreve um falso bilhete de despedida para evitar constrangimentos na família e esconder as condições vergonhosas de sua morte. O que ele não esperava é que o texto da carta ia se espalhar e Kyle, antes considerado um idiota, vira um ídolo no colégio. Com todas as atenções sobre ele, Lance tem que sustentar essa mentira e decide retomar sua carreira de escritor, escrevendo um falso diário de seu falecido filho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR PRESENTE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao saber que seu tio vendeu o conversível antigo de sua mãe, um carro cheio de memórias de Natal, Ashley pede a ajuda de seu advogado, Duncan, para recuperá-lo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR PRESENTE É O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História de uma mulher que luta para escapar de sua mãe arrogante e codependente. Enquanto isso, entra em cena um advogado sexy e sofisticado que captura seu coração. O filme mostra a sua vida em cortes, uma vez por ano, sempre na mesma data: seu aniversário.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR PROFESSOR DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 40 anos, o professor François Foucault (Denis Podalydès) leciona no renomado Liceu Henri IV, perto do Panthéon de Paris. Devido a uma série de eventos, ele é obrigado a aceitar a transferência de um ano para uma escola no subúrbio da cidade e teme que o pior possa acontecer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR VERÃO DAS NOSSAS VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três melhores amigas são aprovadas para participar da final de um famoso festival de música. Porém, elas descobrem que estão de recuperação na escola e precisam arranjar uma maneira de comparecer ao festival em Guarujá sem que seus pais descubram.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEME DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente e seu irmão mais novo devem parar um meme aterrorizante da internet trazido à vida pela histeria de seus pais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO ATRÁS DA PORTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Bobby é sequestrado junto com seu melhor amigo a caminho do treino de baseball da escola. Sem chance de conseguir ajuda e a quilômetros de casa, Bobby precisa resgatar seu amigo e descobrir uma maneira de sair da situação antes que eles virem os novos nomes em uma longa lista de crianças desaparecidas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO DA INTERNET: A HISTÓRIA DE AARON SWARTZ[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trajetória de Aaron Swartz desde o auxílio no progresso do protocolo RSS a cofundação do Reddit. O rastro de Aaron está por toda internet. Seu modo de trabalho fez com que o governo dos EUA o envolvesse em uma batalha judicial que, futuramente, seria responsável pelo fim de sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO DA PORTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diogo é um generoso peão que começa a trabalhar para o truculento major Batista. Logo a situação entre eles se torna insustentável, e a cidadezinha onde vivem fica dividida entre os dois lados. O clima é de guerra e as consequências, trágicas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO DE ASAKUSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes do estrelato, Takeshi Kitano foi aprendiz de uma lenda da comédia. Só que ao ascender para a fama, seu mentor começa a sair de cena. Assista o quanto quiser.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO DO PIJAMA LISTRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, Bruno, um garoto de oito anos, e sua família saem de Berlim para residir próximo a um campo de concentração, onde seu pai acaba de se tornar comandante. Infeliz e solitário, ele vagueia fora de sua casa e certo dia encontra Shmuel, um menino judeu de sua idade. Embora a cerca de arame farpado do campo os separem, os meninos começam uma amizade proibida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO E A GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as grades da Segunda Guerra Mundial, Jo, um jovem pastor, juntamente com a ajuda da viúva Horcada, ajuda a contrabandear crianças judias através da fronteira do sul da França para a Espanha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO E O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cuca é um menino que vive em um mundo distante, numa pequena aldeia no interior de seu mítico país. Certo dia, ele vê seu pai partir em busca de trabalho, embarcando em um trem rumo à desconhecida capital. As semanas que se seguem são de angústia e lembranças confusas. Até que, numa determinada noite, uma lufada de vento arromba a janela do quarto e carrega o menino para um lugar distante e mágico.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO E O TIGRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O menino Balmani resgata Mukti, o filhote de tigre, de caçadores e partem em uma aventura por um lar seguro para o tigre. Balmani e Mukti enfrentarão ameaças e terão que sobreviver enquanto desenvolvem um forte vínculo de afeto, construindo uma verdadeira amizade. Serão eles capazes de superar todos os desafios?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO E SEU CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Vic vagueia pelo mundo devastado pela guerra nuclear, sobrevivendo com a ajuda de seu esperto cão Blood, que tem a habilidade de se comunicar telepaticamente com o seu dono. Vic então encontra um povo que vive no subterrâneo, preservando a sociedade pré-apocaliptica, mas logo descobre que há algo de errado com essas pessoas.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO NO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Belo Horizonte, anos 1930. Fernando (Lino Facioli) é um garoto de 10 anos que está cansado de fazer as coisas chatas da vida. Seu sonho era criar um sósia, que ficasse com estas tarefas enquanto ele poderia se divertir à vontade. Até que, um dia, é exatamente isto que acontece, quando o reflexo de Fernando deixa o espelho e ganha vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE DESCOBRIU O VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado por um livro de ciências, um garoto constrói uma turbina eólica para salvar seu vilarejo da fome. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE FAZIA RIR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A emocionante história da infância de Hape Kerkeling, o comediante mais amado da Alemanha. Em 1972, ele era um menino gorducho que crescia na segurança de sua família e de parentes que adoravam se divertir. À primeira vista, ele pode não parecer o cara mais popular, mas tem um talento peculiar para observar as pessoas à sua volta e fazer imitações hilariantes. No entanto, acontecimentos inesperados causam uma grande reviravolta em sua infância perfeita. Para sobreviver ao tumulto emocional, ele usa seus talentos cômicos para curar suas feridas e fazer as pessoas rirem junto com ele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE MATOU MEUS PAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apresenta a visão de Suzane von Richthofen sobre os acontecimentos que levaram à morte dos seus pais. Um drama de crime real sobre um dos casos de assassinato mais chocantes do Brasil.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO QUE QUERIA SER REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex é um garoto que enfrenta problemas no colégio, por sempre defender o amigo Bedders dos valentões Lance e Kaye. Um dia, ao fugir da dupla, ele se esconde em um canteiro de obras abandonado. Lá encontra uma espada encravada em uma pedra, da qual retira com grande facilidade. O que Alex não sabia era que a espada era a lendária Excalibur e que, como seu novo portador, precisa agora enfrentar a meia-irmã do rei Arthur, Morgana, que está prestes a retomar seu poder. Para tanto, ele conta com a ajuda do mago Merlin, transformado em uma versão bem mais jovem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO, A TOUPEIRA, A RAPOSA E O CAVALO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe a improvável união de quatro amigos, enquanto eles exploram o significado de gentileza, coragem e esperança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em romance de Davis Grubb, conta a história de um assassino de viúvas ricas que, ao sair da prisão, persegue uma família para encontrar o dinheiro que o pai, que conhecera na cadeia, havia guardado em lugar não revelado. É o único filme dirigido pelo premiado ator Charles Laughton[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO DO ÚLTIMO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No rastro de uma garota desaparecida, um ex-polícia descobre com um grupo secreto que tenta convocar uma entidade sobrenatural aterradora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos depois de um maremoto destruir uma escola primária de uma pequena cidade com todas as crianças dentro, um jovem constrói uma estrutura misteriosa com os restos da escola, que reacende velhas paixões na localidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma guerra devastadora, um exército comandado aterroriza a população em uma terra sem lei. Um homem encontra um veículo dos Correios e passa a entregar correspondências atrasadas, tornando-se o Mensageiro, o qual acaba levando esperança e motivação aos sobreviventes da guerra.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary é um jornalista que acidentalmente descobre documentos confidenciais envolvendo o governo dos Estados Unidos e a guerra contra as drogas. Conforme investiga o caso, percebe que os próprios políticos estão profundamente envolvidos e, com isso, passa a ser pressionado a abandonar a história.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser ferido no Iraque, o soldado Will Montgomery (Ben Foster) volta para casa com uma missão ainda mais difícil. Junto ao veterano Tony Stone (Woody Harrelson), eles são encarregados de comunicar aos familiares a morte de seus entes queridos. Will enfrenta um sério dilema ético ao se envolver com Olivia (Samantha Morton), viúva de um soldado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo Colston relembra um fato ocorrido quando ele era garoto, quando serviu de intermediário entre Marian, uma mulher aristocrática, e Ted Burgess, um rude fazendeiro, entregando-lhes cartas de amor. Vencedor da Palma de Ouro em 1971 no “Festival de Cannes” e baseado em romance homônimo de L.P. Hartley.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENTIROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um falante advogado habituado a mentir que, por causa do pedido de aniversário de seu filho, se vê forçado a falar somente a verdade nas próximas 24 horas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENTOR DO POKÉMON MIRAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esse especial foi criado em comemoração aos 10 anos do anime Pokémon. Ele se passa durante a saga Batalha da Fronteira, quando Ash, May, Max, Brock, Misty e Prof° Carvalho recebem o convite do Prof° Yung para presenciar sua mais nova invenção, até que o Mestre da Miragem aparece e causa o caos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENU[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal viaja para uma ilha costeira para comer em um restaurante exclusivo onde o chef preparou um cardápio farto, com algumas surpresas chocantes.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MERCADOR DE VENEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Veneza, no século XVI, Bassanio (Joseph Fiennes) pede a Antonio (Jeremy Irons) o empréstimo de três mil ducados para que possa cortejar Portia (Lynn Collins), herdeira do rico Belmont. Antonio é rico, mas todo seu dinheiro está comprometido em empreendimentos no exterior. Assim ele recorre ao judeu Shylock (Al Pacino), que vinha esperando uma oportunidade para se vingar de Antonio. O agiota impõe uma condição absurda: se o empréstimo não for pago em três meses, Antonio dará um pedaço de sua própria carne a Shylock. A notícia de que seus navios naufragaram deixa Antonio em uma situação complicada, com o caso sendo levado à corte para que se defina se a condição será mesmo executada.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MERCADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comerciante viajante mostra a vida no interior da República da Geórgia, onde batatas são moeda e a pobreza esmaga qualquer ambição.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DA ESPADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lendário espadachim é assombrado pelas suas proprias habilidades e por um adversario que pretende a todo custo tomar o seu lugar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DA GUERRA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos Atrás, Yang Lu Chan Viajou Até O Vilarejo Chen Para Encontrar Os Maiores Lutadores De Artes Marciais Da China. Depois De Ajudar Os Moradores Do Local A Evitar Que Um Poderoso Empresário Destruísse O Vilarejo Para Construir Uma Estrada, Yang Foi Autorizado A Aprender O Estilo Chen De Luta, Mais Conhecido Como Tai Chi, Proibido De Ser Transmitido A Forasteiros. O Lutador Agora Parte Para Um Novo Desafio Em Sua Vida: Encontrar Seu Lugar No Vilarejo. Para Tanto, Ele Se Casa Com Yuniang, A Bela Filha Do Mestre Chen, Que Concorda Em Ter O Rapaz Na Família. A Garota Assume O Papel De Professora De Yang. Conforme Ele Vai Desenvolvendo Sua Habilidade No Estilo, O Chifre Que Ele Tem Em Sua Cabeça Vai Lhe Dando Cada Vez Mais Poderes ? Uma Habilidade De Luta Sobrenatural. Só Que Esse Poder Todo Tem Consequências, Deixando O Rapaz Menos Inteligente E Cada Vez Mais Perto Da Morte.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Interessado na arte do Tai Chi, Yang viaja ate o vilarejo Chen, onde encontra-se os maiores mestre em lutas marciais, Em principio, a reação a sua chegada e negativa, porque os estrangeiros não tem permissão de receber aulas em Chen, ms quando um homem poderoso chega ao local e decide construir uma autoestrada atravessando o vilarejo, o talento Yang torna-se a maior esperança dos habitantes para defendê-los[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DAS ARMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma terrível tragédia, um lutador de artes marciais isola-se em uma vila remota com o intuito de desenvolver uma nova visão das coisas importantes da vida. Porém, quando ele retorna para a cidade para reconciliar o passado com o presente, acaba tendo que lutar em defesa da honra da China.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DAS ILUSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no conto The Last Illusion de Clive Barker, Mestre das Ilusões é uma mistura de gêneros relacionados ao sobrenatural. Em 1982, Philip Swann , um seguidor do líder de uma seita demoníaca, Nix , conduz um grupo de companheiros para uma missão: matar e queimar o maléfico guru antes que ele possa sacrificar uma jovem. Nos dias atuais, o detetive Harry D'Amour é contratado por Dorothea Swann para proteger seu marido, o agora famoso mágico Phillip Swann, que está sendo ameaçado por um grupo de satanistas que planejam trazer de volta à vida o seu líder, Nix.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DO YIN YANG[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação do jogo móvel de nível fenomenal "Onmyoji" - versão cinematográfica com o mesmo nome que dará vida ao magnífico mundo de fantasia oriental.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS 2: A VOLTA DO MESTRE DOS BRINQUEDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo de paranormais vai a um hotel quando Neil morre, e eles acreditam que nesse hotel está o segredo egipcio de dar vida a objetos inanimados que tanto procuram, mas os bonecos querem proteger esse segredo e seu mestre.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS 3: A VINGANÇA DE TOULON[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Berlim, durante a Segunda Guerra, o construtor de marionetes André Toulon, depois de perder a esposa,se vinga dos nazistas dando vida a seus bonecos, usando antigo segredo árabe.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS 4: BONECOS EM GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No submundo, o demônio Sutekh cria um exército de seres para combater qualquer indivíduo que tenha o poder de dar vida à objetos inanimados. Um jovem cientista e seus amigos estão tentando achar o segredo, o que volta a atenção de Sutekh para eles e agora os bonecos de Toulon terão de fazer de tudo para proteger o grupo de amigos e o segredo do mestre dos brinquedos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS BRINQUEDOS VS BRINQUEDOS DIABÓLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crossover entre as franquias “Puppet Master” e “Demonic Toys”, ambas produzidas por Charles Band.Robert Toulon, neto do Mestre dos Brinquedos original, Andre Toulon, é perseguido por um maléfico fabricante de brinquedos que está em busca da fórmula para reanimar bonecos. Logo, os bonecos da morte de Toulon terão de enfrentar os “brinquedos diabólicos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a ladra Morgana é atingida em um tiroteio, a pedra preciosa que roubou, misteriosamente, salva sua vida desviando a bala. Ela não sabe, mas essa jóia aprisiona o lendário demônio conhecido como Djinn. Agora ele foi libertado e está transformando nossos mais profundos desejos, nos piores pesadelos… «se apoderando de nossas almas. Morgana é assombrada por sonhos pavorosos e procura ajuda em seu irmão que é padre. Porém, ele resiste em acreditar que um demônio tenha tomado forma humana e habita entre nós caçando almas. Enquanto isso, um exército de pessoas vê seus sonhos voltarem-se contra elas. E quando Djinn tiver aprisionado almas o suficiente, o reino do terror se instalará entre nós, e a Terra mergulhará na era da escuridão, horror e caos eterno[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS 3 - ALÉM DAS PORTAS DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inteligente e bela, Diana Collins estuda religião comparativa e mitologia em uma respeitável faculdade católica. Sozinha em um museu arqueológico, ela não resiste em examinar uma antiga caixa persa. Sem querer, ela liberta Djinn, um demônio enclausurado há milhares de anos. Djinn está ávido para conceder três desejos à pessoa que o acordou, deixando-o livre para continuar com seu propósito de destruir a humanidade. Seus primeiros alvos são os amigos de Diana. Será ela capaz de descobrir o segredo e deter o demônio antes que ele mate todos seus amigos? Ou falhará e permitirá a brutal destruição do mundo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS 4 - A PROFECIA FINALMENTE SE CUMPRIU[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A perversidade, a depravação e o medo, mais do que nunca, tomam conta da situação quando o perturbador Wishmaster liberta seu amor imortal por uma bela e nova vítima de três perigosos desejos. Uma vítima cujo terceiro e crucial desejo é aquele que Wishmaster não pode realizar sem deixar um rastro de terror, devastação e sangue por onde passa. "Wishmaster 4" é a mais esperada edição da série de sucessos. è o filme em que os mais profundos e secretos desejos serão realizados, num clima altamente sedutor e intrigante, num thriller pontuado por indescritível horror, arrepiante paixão e eletrizante suspense, do começo ao fim.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS DESEJOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Operador de guindastes, bêbado, deixa cair uma estátua persa do século XII. O acidente mata um pedestre e libera uma pedra preciosa que aprisiona um demônio poderoso chamado Djinn (Divoff), capaz de atender a qualquer desejo humano. Em troca, o demônio fica com a alma de quem faz o pedido. Após assumir uma forma humana, Djinn vai atrás de Alexandra (Tammy), que sem querer o libertou. Se conseguir dela, três pedidos ele terá vida eterna.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS GÊNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biografia de Max Perkins, um dos editores literários mais famosos do mundo. Apostando em jovens talentos, ele descobriu nomes fundamentais da literatura como F. Scott Fitzgerald, Ernest Hemingway e Thomas Wolfe. O filme acompanha a vida pessoal e Perkins e sua relação complicada com os escritores, cujas obras foram fortemente influenciadas pelo trabalho do editor.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS JOGOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de frustrar os planos criminais de lavagem de dinheiro do sindicato internacional, Ken (Chow Yun Fat) está pronto para sentar e aproveitar a vida. Seu plano para uma existência calma chega a um impasse quando seu protegido, Vincent (Shawn Yue) se junta a Interpol e pede sua ajuda de seu mestre para poder prender o mentor real do sindicato, Sr. Aoi.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MESTRE DOS JOGOS 3[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ken (Yun-Fat Chow) está dando uma festa de casamento para sua filha, Rainbow (Kimmy Tong) e seu aprendiz, Vincent (Shawn Yue), em Macau. E no grande dia, Mark (Nick Cheung), um dos melhores amigos de Ken, recebe um telefonema de Michael Chen (Andy Lau), falando que um magnata misterioso contratou mercenários para assassinar Ken.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>