<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]73[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page73.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN/BATMAN: INIMIGOS PÚBLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Metropólis, enquanto Superman enfrenta o super-vilão Metallo, que havia acabado de invadir os Laboratórios S.T.A.R., Lex Luthor, o então Presidente dos Estados Unidos, anuncia à imprensa a sua vontade de candidatar-se à reeleição. Metallo consegue escapar, e Superman questiona uma das cientistas do S.T.A.R. sobre qual teria sido o motivo para Metallo invadir o local. Ao descobrir que os restos mortais de Metallo estariam enterrados no Cemitério de Gotham City, e que o vilão os procurava, Superman dirige-se ao local, onde encontra com Batman, que ali investigava a violação de uma série de túmulos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN/SHAZAM!: O RETORNO DO ADÃO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste encontro entre Superman e Shazam, Clark Kent conhece a história de Billy Batson, que foi escolhido por um antigo mago para representar o bem invocando o nome de um poderoso bruxo: Shazam. Seus poderes logo aparecem, e ele descobre que está sendo perseguido por um maligno vilão chamado Adão Negro, cujos poderes são tão fortes que nem o Superman é capaz de detê-lo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: BRAINIAC ATACA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Superman, prestes a revelar sua identidade e seus sentimentos por Lois Lane, de repente é interrompido pela ameaça de Brainiac, um poderoso computador programado para dominar o mundo, que usa armamento de Lex Luthor (projetado para defender a Terra de meteoros) para atacar os humanos. Derrotado pelo herói numa primeira luta, Brainiac é revivido por Luthor que faz um acordo com ele e lhe dá um fragmento de kryptonita. Na nova luta entre Superman e Brainiac, Lois Lane é mortalmente ferida por um raio de força que a contamina com a radiação de kryptonita. Superman vai à Fortaleza da Solidão e descobre que o mineral que poderá salvá-la encontra-se na letal Zona Fantasma.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: ENTRE A FOICE E O MARTELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o último filho de Krypton cai na Rússia, na época da Guerra Fria, em vez do bucólico Kansas, uma realidade alternativa se desdobra. Aqui, nós encontramos o Superman liderando uma campanha comunista para avançar as ideologias do estado soviético. Enquanto isso, do outro lado do Atlântico, Lex Luthor, um brilhante cientista americano, cria um plano para dominar e, por fim, destruir a ameaça alienígena soviética. O que vem a seguir é uma perseguição emocionante que colocará em risco toda a humanidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jor-El, um renomado cientista, prevê a destruição do seu planeta e alerta o governo, que não lhe dá credito. Assim, decide salvar seu filho, mandando-o ao planeta Terra, onde terá superpoderes. Na Terra, ele usa o nome de Clark Kent e, já adulto, trabalha como repórter em um jornal, não demonstra ter superpoderes. Mas quando uma situação inesperada põe em risco a vida de Lois Lane, uma colega de trabalho, ele é obrigado a se revelar para o público, ficando conhecido popularmente como Superman. Descontente com o surgimento de um super-herói na cidade, Lex Luthor, um gênio do mal, o obriga a se desdobrar para evitar a morte de milhões de pessoas.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O HOMEM DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o início de uma nova era de heróis, e Metrópolis acaba de conhecer o primeiro. Mas como o estagiário do Daily Planet Clark Kent – trabalhando ao lado da repórter Lois Lane – secretamente exerce seus poderes alienígenas de voo, super-força e visão de raio-x na batalha para sempre, há problemas ainda maiores no horizonte.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um herói para o nosso milênio. E para a posteridade, apesar de que durante os longos cinco anos (tempo demais para a memória dos fãs!) em que Superman quis saber mais sobre seu planeta natal, as coisas mudaram um bocado em seu planeta adotivo. As nações aprenderam a viver sem ele. Lois Lane agora tem um filho, um noivo e ganhará um Pulitzer por conta de sua matéria "Por Que o Mundo Não Precisa do Superman". E Lex Luthor tem um plano para destruir bilhões de vidas inocentes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Homem de Aço luta contra Brainiac, um cientista ciborgue alienígena do planeta Colu, que ataca e destrói planetas, responsável pelo sequestro da cidade kriptoniana de Kandor. Seu romance com Lois passa por dificuldades pois ela reclama dele manter segredo do relacionamento amoroso dos dois, inclusive de sua prima Supergirl (Kara Zor-El).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERNOVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma espaçonave de busca encontra uma nave médica num ponto distante da galáxia. Ao ser descoberto um pedido de socorro cheio de angústia e terror, a tripulação da nave começa a crer que está em perigo, a desconfiar do misterioso jovem que resgataram e do artefato alien que está carregando consigo. Ao mesmo tempo, devem se preocupar em escapar da força gravitacional de uma gigantesca estrela que está prestes a se tornar uma supernova, o que irá resultar numa grande explosão que poderá matá-los.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERSONIC[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As tabelas supersônicas são a ascensão meteórica do Oasis das propriedades do conselho de Manchester para alguns dos maiores shows de todos os tempos em apenas três anos. Este filme palpável, cru e móvel brilha uma luz sobre um dos mais gêneros e geração - definindo bandas britânicas que já existia e apresenta novas entrevistas sinceras com Noel e Liam Gallagher, sua mãe e membros da banda e da tripulação da banda e da estrada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERSTAR: DESPENCA UMA ESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Katherine Gallagher (Molly Shannon) é uma adolescente hiperativa, que estuda numa escola católica e tem como maior sonho beijar Sky (Will Ferrell), o garoto mais charmoso da escola. O problema é que ele tem uma namorada, a belíssima Evian (Elaine Hendrix). Mas para conseguir realizar seu sonho, Mary Katherine tem um plano: tornar-se uma estrela de Hollywood, pois todos querem beijar uma grande estrela. E o primeiro passo é vencer o concurso de talentos promovido em sua escola, que irá dar como prêmio uma ponta em um filme católico politicamente correto.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERVILÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo de supervilões, esquemas malignos e dominação global, alguém tem que levar o lixo para fora. Bem-vindo ao mundo dos Henchmen, terceira classe. Quando um novo recruta de cara nova se junta à União do Mal, ele é designado para um grupo heterogêneo de operários liderados por capangas caídos Hank. Mas quando acidentalmente rouba a arma definitiva do supervilão, Hank deve quebrar seu código de risco zero para salvar o garoto de quem fez amizade, mesmo que isso signifique se tornar a única coisa que ele sempre evitou ser um herói.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPLÍCIO DE UMA SAUDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista americano Mark Elliott é correspondente de guerra em Hong Kong e está separado de sua esposa. Durante os últimos dias da guerra civil chinesa, ele conhece e corteja uma bonita doutora eurasiana, a viúva de um general nacionalista. Mas quando eles começam a se apaixonar, a pressão dos amigos dele e da família chinesa dela os faz interromper o relacionamento inter-racial.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPPORT THE GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lisa Conroy é a gerente do restaurante Double Whammies, ela adora o lugar, seus clientes e protege ferozmente suas funcionárias. Ao tentar arrecadar dinheiro para ajudar uma de suas garotas, o dono do restaurante descobre e decide que vai fazer o que for preciso para impedir Lisa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPPORTING CHARACTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois editores de filme de Nova York equilibram seus relacionamentos pessoais enquanto reformam um filme em crise.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPREMA CONQUISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produtor da Broadway treina uma ex-modelo de lingerie, para se tornar uma grande atriz, quando ela consegue eles começam um relacionamento. Mas o ciúmes dele acaba por desgastar a relação e ela decide ir embora pra Hollywood. Agora ela se tornou uma grande estrela de Hollywood e ele precisa da ajuda dela para retornar sua carreira em declínio.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPREMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem advogada Ruth Bader Ginsburg se une ao marido Marty para apresentar um caso inovador ao Tribunal de Apelações dos EUA e derrubar um século de discriminação de gênero.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norte de Espanha, Outubro de 1944. Vários grupos de guerrilheiros, antigos soldados republicanos exilados em França após o fim da guerra civil espanhola, infiltram-se no país para provocar uma revolta popular contra a ditadura do General Franco…[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURF NO HAWAÍ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick é um surfista do interior dos EUA que vai ao Havaí para realizar seu grande sonho: encarar na prancha as ondas mais perigosas do mundo. Mas ele não conhece praticamente nada sobre os costumes locais, o que lhe traz alguns problemas. Até que ele conhece o guru Chandler, que vai ensinar a Rick a diferença entre os "soul surfers" (surfistas de alma) e aqueles que surfam simplesmente pelo dinheiro. Ao mesmo tempo, o jovem ficará interessado por uma bela garota nativa. O filme conta com participações de surfistas profissionais e campeões - como Shaun Tompson e Derek Ho, entre outros.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURF SCHOOL[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um monte de tag de pano de idosos, pessoas de fora completos em sua escola de praia de Laguna de surf, decidem bater o maior concurso de surf da equipe. A fim de prevalecer, no entanto, eles devem fazer uma coisa importante ... Aprenda a surfar! Estamos pegando sua história clássica de Cinderela para o mundo do surf, completo com o Hi-Jinx e a beleza estética da Surf Meca Costa Rica, nosso local espetacular[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURFISTAS NAZISTAS DEVEM MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro pós apocalíptico, quando o neto de uma senhora é assassinado por grupo de surfistas neo nazistas, ela irá caçá-los para uma sangrenta vingança.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURFISTAS NINJAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de dois irmãos surfistas no sul da Califórnia muda completamente quando eles descobrem que são os herdeiros do trono de Patu San, uma desconhecida ilha localizada no Oceano Pacífico. Porém, o poder em Patu San foi tomado pelo coronel Chi, um maligno e incompetente guerreiro, que manda um grupo de mercenários para eliminar a dupla.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURPRESA EM DOBRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie (John Travolta) e Dan (Robin Williams) são amigos de longa data, que possuem uma empresa de marketing esportivo. Eles estão prestes a fechar o negócio de suas vidas com uma empresa japonesa, comandada por Yoshiro Nishamura (Sab Shimono). Um dia, Dan recebe uma carta de Vicki (Kelly Preston), dizendo que deseja encontrá-lo. Ela se casou com Dan anos atrás, mas o matrimônio durou apenas um dia pois estavam bêbados quando a cerimônia foi realizada. Desde então perderam contato, apesar de Dan ainda gostar dela. Ele se prepara para o encontro, sem imaginar o que está por vir: Vicki está prestes a ser detida em uma penitenciária por duas semanas e deseja apresentar a Dan os filhos que fizeram naquela única noite, Zach (Conner Rayburn) e Emily (Ella Bleu Travolta).[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURPRESAS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aventura e fantasia sobre o amor e a amizade entre dois adolescentes (um menino e uma menina) que se ajudam a enfrentar as dificuldades de suas idades.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURPRESAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os planos de Brad e Kate de viajar para um local exótico no Natal dão errado e o casal acaba passando o feriado visitando parentes de ambos os lados. Enquanto Brad conta as horas para se livrar de parentes aparentemente malucos, Kate começa a ponderar suas escolhas e não acha que sua família seja tão maluca.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURPRESAS DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate (Meg Ryan) e Charlie (Timothy Hutton) têm uma vida perfeita planejada: comprar uma casa, casar, ter filhos, o pacote todo. O medo de voar de Kate a mantém no Canadá enquanto Charlie vai a Paris para uma convenção médica. Lá, Charlie se encanta pela adorável Juliette e decide cancelar o casamento com Kate que, furiosa, embarca no primeiro vôo para buscá-lo. Ela se senta ao lado do malandro francês Luc Teyssier (Kevin Kline). Ele esconde um colar roubado e vinho entre as bagagens de Kate para passar pela alfândega. A bagagem dela é roubada, o colar é perdido e Kate e Luc se dirigem a Cannes para recuperar o colar e também Charlie. Ao longo dessa jornada, Kate e Luc começam a ter um pelo outro sentimentos que poderão mudar o rumo de suas vidas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joseph é um segurança de aeroporto preso em uma vida sem propósito. Em um ato impulsivo de revolta, ele liberta seu eu selvagem e viverá seu dia de fúria pelas ruas de Londres.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURVIVAL CODE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em 2045, Vic, um lutador ex-final, é o proprietário da única pista de pouso, hotel e bar na alta cidade de fronteira de Ártico de Borealis. Ele faz o seu melhor para manter a paz entre uma vasta gama de personagens confusos nesta zona livre internacional sem lei que fica no topo do último óleo remanescente do mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURVIVAL ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente de iatismo, um milionário e sua esposa são naufragados em uma ilha deserta junto com sua antiga deckhand, Manuel.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSAN HILL'S GHOST STORY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um revendedor de livros antigos se encontra assombrado pelo fantasma de um menino, ele decide investigar as estranhas ocorrências em sua vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSIE E OS BAKER BOYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank (Beau Bridges) e Jack (Jeff Bridges) são dois irmãos de Seattle que tocam piano juntos desde a infância. Seus shows em bares estão cada vez mais perdendo público e, com isso, eles cada vez menos são chamados para tocar. Na tentativa de reerguer o show, decidem contratar uma cantora para participar do número deles. Após testar sem sucesso 37 candidatas, a dupla acaba encontrando Susie Diamond (Michelle Pfeiffer), uma mulher sensual, desbocada e agressiva que acaba se envolvendo com Jack e cria atritos entre os irmãos.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rapaz leva vida de playboy tomando dinheiro emprestado dos amigos. Um dia conhece uma tímida garota, com quem acaba se casando. Mas a jovem com o tempo passa a desconfiar que ele é na verdade um assassino e ela correr o risco de ser a próxima vítima.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPEITO ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois agentes do FBI investigam uma sucessão de brutais assassinatos. Diante de uma série de pistas enigmáticas, o assassino os leva a descobrir que as vítimas têm mais em comum do que parece, e a questionar seus próprios métodos e valores.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPÍRIA: A DANÇA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As trevas tomam conta de uma renomada companhia de dança, envolvendo a diretora artística do grupo, uma ambiciosa jovem dançarina e um psicoterapeuta de luto. Alguns irão sucumbir ao pesadelo. Outros irão finalmente despertar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPIRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susan é uma jovem americana que viaja para a Europa para estudar numa prestigiada escola de Balé. Desde o primeiro dia, porém, ela começa a se assustar com estranhas situações que ocorrem no local que a fazem crer que há bruxas por todas a parte.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSSURROS DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shizuku é uma estudante que sonha em ser uma escritora e decide, durante o verão, ler vinte livros. Mas, curiosamente, todas as edições que ela pegou na biblioteca já haviam sido lidas por um tal de Seiji Amasawa.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUTTON'S CASE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua casa em um subúrbio americano degradado, o detetive Edward Sutton ouve ruídos de seu porão. Enquanto explora os sons, ele logo descobre que algo terrível está acontecendo. Seus instintos de detetive desperta rapidamente e a busca pela verdade está se tornando cada vez mais intensa. Antes que ele saiba, ele está em uma situação complexa em que ele mesmo se torna vítima do porão e o que está nisso ..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUZHOU RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUZUMIYA HARUHI NO SHOUSHITSU[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos no final de dezembro e a líder da Brigada SOS, Suzumiya Haruhi anuncia que a brigada participará de uma celebração de natal, na sala do clube. Os membros da Brigada Kyon, Yuki Nagato, Mikuru Asahina e Itsuki Koizumi começam a fazer os preparativos, porém, alguns dias depois Kyon chega[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUZZANNA: ENTERRADA VIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os funcionários da Satria pretendem roubar sua casa quando ele está fora do país, mas seu assassino se transforma em assassinato quando encontram Saczana na casa enquanto enterram seu corpo no quintal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SVENGALI[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Svengali conta a história de Dixie (Jonny Owen), um carteiro de Nova Gales do Sul, e um fanático por música. Toda sua vida ele sonhava em descobrir uma grande banda, até que um dia, vasculhando o YouTube, ele a encontra ... The Premature Congratulations. Eles são jovens, arrogantes, sexys e absolutamente magníficos. Colocando sua demo numa cassete, Dixie dirige-se para as ruas de Londres ... Inocente, de olhos arregalados Dixie embarca numa montanha-russa através da indústria mais infame de todas. Cada dia é uma batalha para Dixie, totalmente quebrado e trabalhando por nada para conseguir shows para a banda. Ele tem que decidir quais são as suas verdadeiras prioridades na vida ... seu amor pela música ou o seu amor por Michelle.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWADES: WE, THE PEOPLE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mohan Bhargava (Shah Rukh Khan) saiu do pequeno vilarejo na Índia, onde ele nasceu e foi criado. Viaja para os Estados Unidos, onde trabalha na NASA. Mas depois da morte de seus pais, Mohan torna-se nostálgico e pede uma licença para visitar Kaveri (Kishori Ballal), uma mulher que ajudou a criá-lo. E no processo redescobre suas raízes.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWALLOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hunter é uma dona de casa grávida que parece ter tudo para ser feliz. Porém, cada vez mais pressionada em satisfazer as expectativas rígidas dos sogros controladores e do marido perfeito, sua fachada começa a ruir. Hunter desenvolve um hábito perigoso, e um segredo obscuro de seu passado é revelado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWALLOWED SOULS: THE MAKING OF EVIL DEAD 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a rodagem do filme Evil Dead 2.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWAMP FREAK[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis estudantes universitários entram nas zonas úmidas para encontrar seu professor perdido depois que ele decola em busca do monstro mítico e mortal conhecido como o 'Anormal do pântano'.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWAP: A TROCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um aplicativo mágico faz com que dois amigos troquem de corpos, quando ambos gostariam de ter a vida um do outro. Baseado no livro "The Swap" escrito por Megan Shull[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEENEY TODD, O BARBEIRO DEMONÍACO DA RUA FLEET[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin Barker passou 15 anos afastado de Londres após ser obrigado a deixar sua família. Usando o nome de Sweeney Todd, ele retorna à cidade com sede de vingança.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET & SOUR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diante das oportunidades e desafios do mundo real, um casal passa pelos altos e baixos de um relacionamento à distância.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET HOME[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal decide passar uma noite romântica no chão de um edifício semi-abandonado que escorregar porque ela trabalha como consultor da casa do Conselho e tem as chaves. Durante a noite eles descobrem que um assassino com capuz é o único inquilino deixado no prédio ... e eles se tornaram o novo alvo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET KARMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma muda russa infiltra o comércio sexual subterrâneo de Toronto para vingar a morte de sua irmã.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET NIGHTMARE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de sonho pode causar muitas insónias. É o que sucede a Daniel Bricks, um jovem engenheiro inglês a trabalhar temporariamente em Lisboa nas obras da Ponte de Abril. A pedido de um amigo, Daniel vai fazer uma vistoria numa barragem no sul do país onde encontra Carolina, a rapariga dos seus sonhos. Mas o que ele não sabe é que ela acabou de sair da prisão à poucas horas e que lhe vai tornar a vida num verdadeiro pesadelo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET RAIN: ACCURACY OF DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chiba aparece sete dias antes de uma pessoa morre uma morte inesperada. Seu trabalho é observar a pessoa por sete dias, então decide para "executar" ou "passar". Hoje, novamente, na chuva, ele espera. Seu assunto, sua morte devido em sete dias, é Kaze Fujiki. Ela trabalha para uma empresa de fabricação no departamento de reclamações. Esgotado depois de seu dia, ela emerge de seu escritório. É hora do ceifeiro ir trabalhar.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET SIXTEEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma linda garota solitária chamada Melissa tenta fazer novos amigos de uma cidade que ela está vivendo no momento. O único problema é que cada um dos garotos que ela passa tempo com acabamento brutalmente assassinado. Seu décimo sexto aniversário está a caminho, mas Melissa acaba por ser um suspeito quando parece que ela é a última pessoa que viu seus namorados vivos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET SWEETBACK'S BAADASSSSS SONG[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos pioneiros do movimento Blaxploitation, vertente de filmes iniciada nos anos 70, destinada a valorizar a cultura negra no cinema americano. "Sweetback" (Melvin Van Peebles), um malandro que ganha a vida como garoto de programa, precisa fugir das autoridades após defender outro jovem negro da agressão de dois policiais racistas.	[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET TASTE OF SOULS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os quatro membros da banda de luta pararem em um café à beira da estrada solitária para uma fatia de torta, eles se encontram aprisionados nas colecções de arte bizarras dos proprietários de café enlouquecidos e devem lutar contra uma força sinistra com um apetite para almas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEETHEART[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenn está em uma pequena ilha tropical e não leva muito tempo para perceber que está completamente sozinha. Ela deve passar seus dias não apenas sobrevivendo aos elementos, mas também deve afastar a força malévola que sai a cada noite.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEETWATER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama se passa em 1886, no território do Novo México, e segue uma jovem viúva (January Jones) que arrisca tudo o que lhe sobrou para vingar seu marido, assassinado por um brutal rancheiro. Ed Harris vive o xerife da cidade, que a auxilia na vingança.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWIMMING POOL: À BEIRA DA PISCINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escritora britânica busca inspiração e solidão na casa de férias de seu editor no sul da França. Sua quietude logo é interrompida pelo estilo de vida imprudente e erótico da filha dele. As interações turbulentas entre as duas desencadeiam uma série de acontecimentos perturbadores.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWIMMING WITH SHARKS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guy (Frank Whaley) é um universitário recém-formado em cinema que pensa ter chegado seu grande momento quando é contratado como assistente de um grande produtor, Buddy Ackerman (Kevin Spacey). Entretanto o que era sonho se torna um pesadelo quando Buddy que o trata da pior maneira possível. Porém, os acontecimentos tomam outro rumo quando o jovem subordinado decide seqüestrar seu chefe, para revidar as humilhações sofridas.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWING KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWINGERS - CURTINDO A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ator iniciante enfrenta todos os problemas de praxe para tentar um lugar ao sol em Hollywood. Ele também enfrenta problemas sentimentais quando leva um fora da namorada e entra para o circuito de azaração de seus amigos descasados.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWIPED: ARRASANDO CORAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto popular na faculdade pede ajuda do amigo nerd para desenvolver um app de paquera. A brilhante ideia pra ganhar dinheiro e tirar benefício próprio conhecendo novas garotas vira um sucesso. Mas com a popularidade do app as coisas saem do controle.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWITCH: TROCARAM MEU SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve, um mulherengo, é assassinado por suas três ex-namoradas. Antes de entrar no céu, porém, ele terá que voltar à Terra, no corpo de uma bela mulher, para salvar sua alma.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWITCH[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWITCHBLADE SISTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma gangue difícil de adolescentes está à procura de amor e lutando pelo relvado nas ruas médias da cidade! Meninas ruins para o núcleo, estes hoodlums incrivelmente ultrajantes do ensino médio vão para onde querem ... e criar mayhem onde quer que vá![/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORD ART ONLINE EXTRA EDITION[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kirito e alguns de seus novos amigos olham para os eventos da temporada. Kirito lembra seus momentos definidores, enquanto Suguha aprende a nadar com a ajuda de Asuna e outras garotas que lutavam ao lado de Kirito.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORD ART ONLINE: ORDINAL SCALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2026, 4 anos após o infame incidente de Sword Art Online, uma nova forma de tecnologia emergiu: o Augma, um dispositivo que utiliza um sistema de Realidade Aumentada. Diferente da Realidade Virtual do NerveGear e do Amusphere, é perfeitamente seguro e permite aos jogadores à usarem enquanto estão conscientes, gerando um grande hit no mercado. A aplicação mais popular do Augma é o jogo Ordinal Scale, que emerge os jogadores em um RPG de fantasia com rankings e recompensas. Seguindo a nova mania, os amigos de Kirito mergulham no jogo e, apesar de seus receios sobre o sistema, Kirito eventualmente se junta à eles. Enquanto parece ser algo apenas para diversão e jogos à princípio, eles logo descobrem que o jogo não é tudo o que parece...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORDS OF BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVIII, Louis de Bourguignon está trabalhando com a gangue de Maliot, mas seus caminhos são também "antiéticos" para ele. Ele cria sua própria banda, agindo sob o nome de Cartouche, fazendo roubos audaciosos dos ricos e até distribuir as tomadas com os pobres. Assim, Cartouche atrai as simpatias do povo, o amor de Venus, e o ódio da polícia e Maliot ... Cartouche pode escapar de todas as armadilhas que colocaram nele - exceto as armaduras do amor. Eventualmente, ele será salvo por uma mulher, a seu próprio custo.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORDSMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Masaki, um jogador de beisebol e atendente de estação de gasolina, se encaixa com o Yakuza local e vai para Okinawa para se defender. Lá ele conhece Uehara, um gângster duro, que está em dívida séria com a vingança de Yakuza e Planejamento.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SX_TAPE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde o diretor de Candyman e os produtores de atividade paranormal vem um pesadelo de luxúria, posse e destruição. Jill é um artista. Ian é um cineasta. E sua vida amorosa está fora da corrente. Não há experiência muito selvagem, não se atreva muito perigosa - nem mesmo quando Jill permite que Ian a abaixasse para uma maca no hospital abandonado, eles estão escocando para o próximo show de arte. Mas ele não deveria ter deixado ela sozinha. Nem como uma piada. Agora, a conexão de Jill com horror despertou algo naquele lugar. Algo com uma luxúria por mais do que carne.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYE RAA NARASIMHA REDDY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gwalior Fort, durante a Rebelião Indiana de 1857. Num momento de desespero, Lakshmibai, Rani de Jhansi, encoraja seus homens contando-lhes a heróica história de Uyyalawada Narasimha Reddy, um corajoso chefe Telugu que pegou em armas em 1846 para protestar contra as inúmeras arbitrariedades e crimes perpetrados pelos líderes e forças militares da Companhia Britânica das Índias Orientais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYLVIA - PAIXÃO ALÉM DE PALAVRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Sylvia Plath (Gwyneth Paltrow), uma das mais famosas novelistas da literatura norte-americana. Nascida em Boston durante a Grande Depressão, Sylvia ainda jovem tentou cometer suicídio, na casa de sua mãe. Ela viaja à Inglaterra para estudar em Cambridge e lá conhece o jovem poeta Ted Hughes (Daniel Craig), por quem se apaixona e vive um longo romance.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYNCHRONICITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O físico Jim Beale cria uma máquina do tempo e viaja ao futuro. Nesse experimento ele encontra uma rara flor da espécie dália negra. Agora, Jim precisa achar nos dias atuais uma flor idêntica para provar que o equipamento realmente funciona.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYRIANA: A INDÚSTRIA DO PETRÓLEO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muito petróleo significa muito dinheiro. Muito dinheiro mesmo. E este fato libera um esquema de corrupção que se estende desde Houston, passando por e Washington, até o Oriente Médio. E envolve industriais, príncipes, espiões, políticos, exploradores de petróleo e terroristas em uma teia mortal de ações e reações enganosas. Este thriller de ação inteligente e envolvente exige toda a atenção e os nervos do espectador, em intensidade narrativa que não permite descuido por um segundo sequer.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYRUP[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem preguiçoso, mas oportunista (Shiloh Fernandez) acredita ter o produto perfeito em mãos, capaz de seduzir milhares de consumidores. Mas para armar a campanha de marketing perfeita, ele deve aprender a confiar em sua manipuladora parceira de negócios (Amber Heard).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]T-34: O MONSTRO DE METAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, um corajoso grupo de soldados russos conseguiu escapar do cativeiro alemão em um lendário tanque T-34, parcialmente destruído. Aqueles eram os tempos de bravura inesquecível, luta feroz, amor inquebrantável e milagres lendários.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]T2: TRAINSPOTTING[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeiro foi a oportunidade, depois a traição. Vinte anos se passaram e muita coisa mudou, mas outras tantas não. Mark Renton volta para o único lugar que ele consegue chamar de casa. Spud, Sick Boy e Begbie estão esperando por ele.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ BOM DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fim de garantir uma renda maior, Nate, um jovem estudante, decide largar o ensino médio e juntar-se com um velho amigo no comércio ilegal de maconha na fronteira do Canadá. Mas, o garoto não fazia ideia do quanto o novo trabalho mudaria sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ CHOVENDO HAMBÚRGUER 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a desastrosa tempestade de comida no primeiro filme, Flint (Bill Hader) e seus amigos são obrigados a deixar a cidade de Boca Grande. Sem saída, ele aceita o convite de seu ídolo, Chester V (Will Forte), e junta-se à The Live Corp Company, que reúne os melhores inventores do mundo. Porém, quando descobre que sua máquina ainda funciona e agora cria perigosas comidas animalescas mutantes, Flint decide retornar e tentar salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ CHOVENDO HAMBÚRGUER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Flint Lockwood (Bill Hader) é um jovem cientista que sonha criar algo que faça com que seja reconhecido pela população de Boca Grande, uma pequena ilha no Atlântico. Um dia ele consegue descobrir uma forma de transformar água em comida, só que precisa de bastante eletricidade para colocá-la em funcionamento. Ao tentar usar a energia da geradora local, ele perde o controle da invenção e ela ruma para o céu. Para piorar, a confusão que ele cria destroi um parque de diversões, o grande trunfo do prefeito Shelbourne (Bruce Campbell) para melhorar a economia local. Flint acredita ter perdido a máquina, mas repentinamente começa a chover hambúrgueres em toda a cidade. Com o apoio de Sam Sparks (Anna Farris), uma estagiária de jornalismo que foi enviada à ilha para ser a nova "garota do tempo", Flint logo vira uma celebridade local.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ DANDO ONDA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No segundo filme, o pinguim surfista Cadu Maverik está disposto a iniciar uma longa jornada em busca de uma praia que tem fama de ter as maiores ondas de todo o mundo. Ele vai convencer o grupo de surfistas The Hang 5 a acompanhá-lo nessa jornada insana[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ DANDO ONDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cadu Maverick (Shia LaBeouf) é um jovem pinguim, que tem o lendário surfista Big Z como ídolo. Um dia ele decide deixar sua família e sua cidade, Shiverpool, na Antártida, para participar do Big Z Memorial Surf Off, um torneio de surf realizado na ilha Pen-Gu. Cadu acredita que caso vença o torneio ganhará respeito e admiração, seu grande sonho. Mas lá ele conhece um veterano surfista chamado Grego (Jeff Bridges), com quem aprende que o campeão nem sempre é aquele que chega em 1º lugar nas competições.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ RINDO DO QUÊ?[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Simmons (Adam Sandler) é um popular comediante, que descobre que possui uma doença sanguínea incurável. Devido a ela, George tem apenas mais um ano de vida. Ira Wright (Seth Rogen) é um comediante em ascensão, que tem dificuldades em dissociar seus personagens dele próprio. George e Ira têm uma característica em comum: não possuem amigos próximos. Uma noite eles se conhecem quando farão apresentações no mesmo local. George contrata Ira para ser seu assistente pessoal, abrindo seus shows. Logo eles se tornam amigos, com George ensinando a Ira como conduzir o público do palco e Ira ajudando-o a encontrar seu legado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ SUAVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Hip-Hop e a Amizade ajudam três jovens chilenos a encontrar seu lugar no mundo marcado pela desigualdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ TODO MUNDO LOUCO![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dono de cassino de Las Vegas decide organizar uma competição especial. Fichas de cassino premiadas escolherão seis pessoas para uma corrida pela América com prêmio de dois milhões de dólares. Os competidores apelam a tudo para vencer a corrida maluca.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TABERNA DOS PROSCRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zona Libre é uma pequena vila do outro lado do rio nos Estados Unidos. Governada despoticamente pelo general Calleja, é um local atraente para foras da lei dispostos a pagar uma taxa. Clete Mattson, recem chegada ao lugar, tem dois milhões de dolares em ouro para comprar armas para os confederados. Mas em quem ele pode confiar com tanto dinheiro em seu poder? Certamente não Calleja, mas talvez a adorável Carmelita? O general pensa que ela é sua propriedade, mas Carmelita dá mostras de estar atraída por Mattson. Enquanto isso, o Mexico quer de volta as terras.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TABU[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de amor entre Reri, uma garota considerada intocável e Matahi, um pescador de pérolas. Ele está disposto a ir contra as tradições pelo amor de Reri.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TACO SHOP[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O negócio de uma loja de taco é comprometido quando um caminhão de taco gourmet do outro lado da rua.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAFFIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma pequena cidade irlandesa é aterrorizada por um sindicato de negócios corruptos, um herói solitário saliou uma guerra toda.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAG[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois ônibus com estudantes de um colégio feminino são inexplicavelmente cortados ao meio. Mitsuko, a única sobrevivente, corre estrada fora, voltando desorientada à escola. As outras meninas continuam a ser perseguidas por entidades sobrenaturais homicidas, incluindo uma professora com uma metralhadora e um porco. Será tudo um pesadelo? Esta adaptação do romance “Real Onigokko” do escritor Yusuke Yamada ganhou os prêmios para melhor filme, atriz e uma menção especial pela extraordinária e sangrenta cena de abertura no festival canadiano Fantasia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAI-PAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa a seguir a vitória britânica da primeira guerra de ópio e a convulsão de Hong Kong. Embora a ilha seja largamente desabitada e o terreno hostil, tem um grande porto que tanto o governo britânico quanto as várias empresas comerciais acreditam que serão úteis para a importação de mercadorias para serem negociadas na China continental, um mercado altamente lucrativo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAIFUU NO NORUDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa em uma certa ilha isolada, em uma certa escola do ensino médio, e na véspera do festival cultural. Um garoto desiste do baseball depois de jogar sua vida toda e tem uma briga com seu melhor amigo. Então, de repente eles encontram uma misteriosa garota de olhos vermelhos chamada Noruda, e um enorme tufão atinge a escola.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ - AN AMAZON LEGEND[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A floresta amazônica é invadida por piratas da biodiversidade e a jovem índia Maya acaba tornando-se vitima dos bandidos, deixando órfã a bebê Tainá. A criança é abrigada entre as raízes de uma Grande Árvore e salva pelo velho e solitário pajé Tigê, que passa a cuidar dela e só a devolve para seu povo cinco anos depois, quando será escolhido o novo líder defensor da natureza. Por ser menina, Tainá é impedida de se apresentar, mas pela herança da mãe, a última das guerreiras, e com o apoio da esperta menina da cidade Laurinha e do índio nerd Gobi, a indiazinha resolve encarar os malfeitores, desvendando o mistério de sua própria origem.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ 2 - A AVENTURA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pequenina índia Catiti anda pela floresta seguindo e imitando Tainá, hoje uma linda e corajosa adolescente. Elas inutilizam as armadilhas dos traficantes de espécimes raros e, durante suas aventuras, encontram Carlito, garoto da cidade à procura de seu cachorrinho perdido, que Catiti resgata e quer adotar como seu xerimbabo (bichinho de estimação), pois todas as crianças da aldeia têm um, com exceção de Catiti. Quando a quadrilha se apodera dos xerimbabos da aldeia, todas as crianças devem esquecer as diferenças de cultura e temperamento para socorrer os cativos e se unirem sob a liderança de Tainá.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ: AN AMAZON ADVENTURE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tainá vive na Amazônia com o avô, um sábio índio. Por defender a floresta dos caçadores, é perseguida e tem de se mudar para uma vila, onde conhece Joninho, um menino da cidade grande. Juntos, aprendem a lidar com os valores da cidade e da floresta.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINTED[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-con com laços para a multidão russa e a irmandade Ariana anseia a escapar de sua vida passada de violência, mas decide, em última análise, realizar uma última tarefa para escapar da multidão russa e ganhar sua liberdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKANASHI RIKKA KAI: CHUUNIBYOU DEMO KOI GA SHITAI! MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Resumo da primeira temporada do ponto de vista da Rikka com novos elementos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKE-AWAY ROMANCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amelle e Noom são dois jovens anos trevos são opostos totais e esse destino trará. Sério que ela gerente no Starbucks, e dinâmico Diletante, inteligente e aprendiz cômico. Ambas as vítimas desapontam no amor, eles juram que leva mais tempo. Então, como fazer quando apesar de todos esses opostos se atraem? Um jogo de sedução em seguida configura para a nossa maior felicidade. Mas tudo não é tão rosado, famílias, amigos, colegas envolvem-se, as guerras são declaradas, brigas explodem. Pego entre as raízes de sua educação e o fogo de seus sentimentos, de que lado eles escolherão? O amor que ele vai triunfar? Uma coisa é certa, eles nos farão ter uma boa quantidade de diversão e excitação ...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKE BACK THE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encontrando-se a vítima de um ataque de monstro violento, Jane lança uma campanha de vigilante para caçar a besta que tentava matá-la. Os esforços de Jane se intensificam, mas sua história preocupante de uso de drogas e doenças mentais bolhas para a superfície causando sua família, comunidade e autoridades para questionar a autenticidade de sua conta. De repente, sozinho em sua luta, Jane começa a duvidar de sua própria memória do ataque ... duvidar se o monstro existe.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKE CARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser atingido por um carro, uma mulher chega em casa para perceber que seus amigos não querem realmente cuidar dela. Desesperado por ajuda, ela se transforma em uma fonte improvável.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKE ME HOME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um abrigo frio e escuro, um jovem beagle está esperando o caminho certo para levá-lo para casa. O tempo passa, o beagle está ficando desesperado. Até um dia, quando a esperança finalmente brilhar sobre ele. Ele tem que fazer tudo o que puder para deixar o lugar![/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKEN HEART[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua filha é sequestrada em Belize e realizou reféns para ser usado para o tráfico de órgãos humanos, Kate Johnson vai em uma cruzada para se infiltrar o cartel e resgatá-la.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKEN IN BROAD DAYLIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cada 24 horas. Depois que uma criança foi sequestrada por um estranho, as chances de encontrá-los vivos diminuem para quase 100% ... a verdadeira e inspiradora história de sobrevivência de seqüestrou adolescente, Anne Sluti, e como ela consegue ficar viva manipulando seu captor, engenharia sua própria Resgate e negociando sua liberação segura após 6 dias do inferno.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKESHIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beat Takeshi leva a vida ocupada, e por vezes surreal, de uma celebridade do mundo do espetáculo. Mas o seu sósia loiro chamado Kitano, caixa numa loja de conveniência, ainda é um actor desconhecido à espera de uma oportunidade. Após cruzar-se acidentalmente com Beat, Kitano mergulha num estado de fantasia pontuado por aspectos da vida real e das suas personagens que Beat desempenhou...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKING EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A raça humana é lançada no caos como uma invasão alienígena assume o controle do planeta em um esforço para encontrar um menino de 7 bilhões de pessoas que detêm o poder de destruí-los.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAL MÃE, TAL FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Avril, uma mulher de 30 anos bem-sucedida com sua vida e carreira, é completamente o oposto de sua mãe, Mado, que é super dependente e mora com a filha desde que se divorciou. A relação das duas, que nunca foi das melhores, fica ainda mais complicada quando, por um azar do destino, mãe e filha ficam grávidas ao mesmo tempo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAL PAI, TAL FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser abandonada no altar, uma executiva workaholic embarca em seu cruzeiro de lua de mel ao lado do pai, a quem não via desde criança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALAASH[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial, Shekhawat, investiga a misteriosa morte de um astro de cinema, conhece uma profissional do sexo, enquanto ele enfrenta alguns problemas pessoais. O mistério liga essas pessoas de uma forma, que finalmente muda suas vidas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALENTO E FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador de futebol americano luta contra as pressões sociais e raciais para ser bem sucedido. Talentoso, ele aprenderá que terá de se apegar à fé e à sua capacidade para romper as barreiras impostas pelo destino.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALES OF AN ANCIENT EMPIRE[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma princesa está em busca de unir os cinco maiores guerreiros para salvar seu reino de uma feiticeira demoníaca.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALES OF VESPERIA: THE FIRST STRIKE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa poucos anos depois da Grande Guerra, antes dos eventos do jogo. O Imperador morreu e sua posição ficou desocupada sem nenhum herdeiro escolhido, entretanto o mundo parecia estar em paz.Usando o poder de uma substância poderosa conhecida como Aer, as pessoas do planeta Terca Lumireis estão numa era de descobrimento e prosperidade. A forma cristalizada de Aer, conhecida como Apatheias, é considerado uma fonte muito poderosa, e é essencial para a vida humana. Para proteger a cidade de ataques dos monstros, uma larga escala de Apatheia está sendo produzida para criar barreiras em torno da cidade. Um dia numa floresta perto da cidade Shizontania, Yuri Lowell e Flynn Scifo, dois cavaleiros que tinham se juntado há pouco tempo ao Batalhão Nylen. Eles são enviados à uma missão para investigar a anormalidade de Aer na região.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALHADO PARA CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Gulick (Elvis Presley) é um jovem que, após sair do exército, vai parar em um centro de treinamento para aspirantes a boxeadores, o Grogan's Gym, que fica na região onde ele nasceu. Walter quer ser mecânico de carros, pois tem experiência no ramo, mas o dono do lugar, Willy Grogan (Gig Young), não pode empregar ninguém, pois atravessa uma crise financeira bem grave. Por acaso Gulick é usado em um treino de boxe e, apesar de não ter nenhuma noção de defesa, nocauteia seu oponente. Willy vê a possibilidade de financeiramente se recuperar caso ele passe a empresariar Gulick, que poderia ser um bom pugilista se fosse corretamente treinado. Quando Gulick nocauteia um gângster, que estava sendo inconveniente com Rose (Joan Blackman), a namorada de Grogan, este não tem mais dúvidas. Em razão de Walter ser respeitador passou a ser "Kid Galahad" e lhe foi dada uma chance de mostrar suas habilidades em um ringue de boxe[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALKING HEADS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pessoas de diferentes idade, profissão e status social respondem a duas perguntas simples: quem são e o que querem da vida.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALLULAH[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lu (Ellen Page), uma jovem independente, teve o seu dinheiro roubado pelo ex-namorado. pobre e morando em uma van, ela decide procurar a mãe dele, Margo (Allison Janney), que não a conhece e nega ajudar. Em um hotel buscando por comida, Lu conhece uma mãe descuidada para cuidar da sua filha. Lu decide "resgatar" a criança e levá-la até Margo, dizendo que a bebê é a neta dela.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALON FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro adolescentes em uma viagem decidir tomar um desvio e encontrá-los em uma casa assombrada Halloween Scream Park profundamente na floresta de Kentucky do sul. Depois de testemunhar uma variedade de tortura e gore. Eles começam a se perguntar se o que estão experimentando não é um pouco realista demais. Antes que eles saibam, cada uma das hem é capturado e faz parte da horrível atração, eles originalmente pensavam que era divertido e jogos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMAKO LOVE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme de Tamako Market dá seguimento aos acontecimentos do anime, com uma história de amor envolvendo a trama principal, que foi pouco explorado na série de TV.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMASHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ved e Tara se encontram nas férias e sentem uma atração mútua, mas decidem manter suas identidades em segredo. Anos depois, seus caminhos se cruzam novamente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMBÉM FOMOS FELIZES[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família escolhe um marido para a sua filha de 28 anos Noriko, mas ela surpreendentemente tem os seus próprios planos. Noriko mora em Tóquio no pós-guerra com sua extensa família. Embora ela esteja satisfeita com sua carreira e seus amigos, a sua mais tradicional família se preocupa com o fato de ela ainda estar solteira, aos 28 anos. Quando Takako, 40 anos, faz uma proposta de casamento, a família de Noriko a pressiona para aceitar. Mas quando seu amigo de infância Kenkichi, agora viúvo retorna ao bairro, ela percebe que seu coração a está levando em outra direção. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMMY AND THE T-REX[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista do mal implante o cérebro de Michael, um estudante assassinado do ensino médio, em um tiranossauro animador. Ele escapa, causa vingança em seus tormentadores do ensino médio e se reuniu com sua namorada querida. Juntos, o casal tentam iludir o cientista louco e a polícia e encontrar uma embarcação mais apropriada para o cérebro de Michael.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMMY: FORA DE CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tammy (Melissa McCarthy) é uma mulher que perde seu emprego na mesmo época em que descobre que estava sendo traída pelo marido. A partir daí, ela pega a estrada para uma longa viagem com sua avó (Susan Sarandon), que abusa de bebidas e de palavrões. O elenco conta ainda com as presenças de Kathy Bates, Allison Janney e Dan Aykroyd.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMO JUNTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Felipe (Leandro Soares) termina um intenso relacionamento e se vê solteiro pela primeira vez em muito tempo. Livre, leve e solto, ele planeja cair na gandaia e recuperar os anos perdidos, mas logo descobre que o novo estado civil não é tão divertido quanto ele idealizava.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMPOPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro Western-Spaguetti japonês! Neste hino bem-humorado para as alegrias da comida, a história principal é sobre o motorista do caminhão Goro, um cowboy do asfalto, que "cavalga" para a cidade como um Shane moderno para ajudar a viúva e chefe de cozinha Tampopo a transformar seu restaurante no lugar perfeito para o conhecido Udon, a sopa de macarrão japonesa. Entrelaçadas nesta história principal temos uma série de pequenas histórias sobre a importância dos alimentos. Desde um gangster que mistura sexo quente com alimentos, até uma velha que aterroriza um vendedor de legumes por compulsivamente apertar suas mercadorias.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGENT ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso em uma sala misteriosa sem escapar, quatro mentes brilhantes correm no tempo para evitar um colapso cósmico do universo. Eles devem aprender a trabalhar juntos e resolver o quebra-cabeça antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGERINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera de Natal, a prostituta transsexual Sin-Dee Rella se encontra com sua amiga, também prostituta transsexual, Alexandra no Donut Time. Ao descobrir que está sendo traída pelo seu namorado e cafetão Chester com uma mulher branca, Sin-Dee sai imediatamente à procura dos dois.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGERINAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivo, um velho agricultor estoniano, ficou para trás na Gerogia, junto com seu amigo Margus, para a colheita das abundantes tangerinas. Sua vida sombria fica de cabeça para baixo quando ele decide abrigar Ahmed, um mercenário muçulmano checheno, e o georgiano Niko, ambos tendo perdido os seus homens e sido pesadamente feridos em combate. Isso não ajuda em nada visto que a dupla de feridos está constantemente esperando para atacar um ao outro, logo que terminem suas respectivas licenças de saúde.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGO & CASH: OS VINGADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tango é um agente da polícia de narcóticos que possui métodos frios e calculistas. Cash faz parte da mesma divisão, mas atua de forma bem mais explosiva. Agindo separadamente eles espalham terror no submundo do crime e das drogas. Mas agora apesar de não morrerem de amores um pelo outro, terão que se unir para escapar do inferno que acabaram se metendo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGO ONE, O MAIS PROCURADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donovan é um respeitado líder do crime organizado que está na mira do serviço secreto há anos. Movido pela vingança, Andrew Hathaway tenta fisgá-lo usando agentes disfarçados. A trama se complica quando os agentes se envolvem com o carismático e tão procurado Den Donovan. Dirigido por Sacha Bennett, este thriller de crime é baseado no aclamado romance de Stephen Leather.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANK GIRL - DETONANDO O FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado nas cult tiras em quadrinhos britânica, a anti-heroína dirigindo um tanque luta contra uma mega-corporação que controla o abastecimento de água do mundo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na ilha de Tanna, em Vanuatu, a jovem Wawa se apaixona por Dain, mas é oferecida em noivado em uma oferta de paz a outra tribo. Desesperados, os jovens precisam decidir entre fugir e ser felizes juntos ou zelar pelo futuro de sua tribo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANU WEDS MANU: RETURNS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um freelancer duro que se apaixona por um médico. Enquanto sua vida está piorando a cada segundo. Ele deve encontrar o caminho para liberar sua vida para o além de tudo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÃO DESCOLADA QUANTO EU[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucy Diamond é uma adolescente inteligente que vive em uma pequena cidade rural com seus pais Lainee e Chuck Diamond, um casal jovem que tenta recuperar os anos perdidos. Para escapar dos problemas, Lucy busca conforto em programas de culinária e se apega a Mario Batali, um cozinheiro famoso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÃO DISTANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais de cem pessoas foram assassinadas pela seita religiosa Arcos da Verdade. Três anos após o massacre, quatro amigos que são também parentes de vítimas iniciam uma perenigração em direção ao lago em que tudo ocorreu. Ao chegarem os amigos cohecem um homem, que esteve presente com os assassinos quando o massacre teve início. Ao ouvir seus relatos, a busca dos colegas muda de rumo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÃO FORTE E TÃO PERTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino de 9 anos perde seu pai no atentado de 11 de setembro em Nova York. Ele acha uma chave em sua casa e acredita ser uma mensagem de seu pai. Começa assim uma comovente expedição pela cidade para achar a fechadura que se abre com a chave.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÃO LEGAL QUANTO VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucy Neal, uma violinista adorável, obediente às regras, um tanto reprimida e bem-educada, que é jogada para um loop quando é acusada de ser muito inibida por seu ex-namorado. Em um esforço para provar que ele está errado, Lucy cria uma lista de tarefas um pouco selvagem que a envia em uma jornada de autodescoberta, amizade e um novo amor.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁR[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O renomado músico Lydia Tár está a dias de gravar a sinfonia que elevará sua carreira. Quando todos os elementos parecem conspirar contra ela, a filha adotiva de Lydia Petra se torna um apoio emocional integral para sua mãe em dificuldades.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste remake do clássico de 1956 Tara Maldita, considerado o primeiro dos filmes de “criança malvada”, David, um pai viúvo, se esforça para confortar sua filha Emma após a morte acidental de um colega de escola. Porém, com o tempo David não consegue ignorar os chocantes indícios de que sua filha pode estar diretamente envolvida na tragédia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARA REATA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a manipulativa tara reata uma força destrutiva em muitas vidas, as relações colapsam como segredos se desdobram em um complexo drama emocional sobre a vida, a perda e a reconciliação.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARAS BULBA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ucrânia, século 16. Taras se estabeleceu confortável vida em fazenda depois de anos de aventuras de capa e espada com seus companheiros cossacos. Apesar de não ser rico, ele é capaz de enviar seu filho Andrei longe para uma escola polaca. Neste momento os poloneses são os Senhores da Ucrânia e a origem dos cossacos é a luta dos servos ucranianas para libertar-se e as suas terras de dominação polonesa. Para este fim Taras espera que seu filho seja educado como o inimigo. Em vez disso, Andrei se apaixona pela filha de um nobre polonês, criando o palco para um confronto entre o amor, a honra da família, e uma luta pela identidade nacional.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARDE DEMAIS PARA ESQUECER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem e uma mulher vivem um romance enquanto estão em um cruzeiro que parte da Europa com destino à cidade de Nova York. Apesar de serem noivos de outras pessoas, ambos concordam em se reunir no topo do Empire State Building em seis meses. No entanto, um acidente infeliz a impede de ir ao encontro, e ele teme que ela tenha se casado ou que tenha deixado de amá-lo.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARDE DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill e Kate são surpreendidos com a notícia de que a universidade onde o filho Sammy estuda foi alvo de um massacre. A chegada dos policiais confirma que Sammy está morto, mas traz ainda outra notícia estarrecedora, ele foi o causador do massacre. Entre a tristeza pela perda do filho e o choque diante da verdade, Bill e Kate tentam encontrar um motivo para que Sammy tenha cometido este ato.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARDE DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem ingênua se apaixona por um bonito jovem, mas seu pai emocionalmente abusivo suspeita que seja um caçador de fortunas. Em meados do século XIX, a rica família Sloper - o cirurgião viúvo Dr. Austin Sloper, sua filha adulta Catherine Sloper (única filha sobrevivente de Dr. Sloper) e Lavinia Penniman, recentemente viúva irmã de Dr. Sloper - moram em uma casa suntuosa em 16 Washington. Square, Nova York. Apesar de todas as lições que Dr. Sloper pagou para encentivar as graças sociais para ela, Catherine é uma mulher simples, desajeitada e extremamente tímida, que passa todo o seu tempo livre sozinha fazendo bordados quando não está idolatrando seu pai. A falta de charme e beleza social de Catherine é óbvia para o Dr. Sloper, que espera que sua irmã Lavinia atue como sua guardiã e ajude socialmente .O primeiro homem a mostrar interesse por Catherine é o belo Morris Townsend, que ela conheceu em uma festa de família.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARGET[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um texano com um passado secreto procura a Europa com seu filho depois que a KGB sequestra sua esposa.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARSILINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tarsilinha é uma garota de 8 anos que embarca numa jornada fantástica para recuperar as memórias de sua mãe. Para isso ela precisa encontrar objetos muito especiais: as lembranças que foram roubadas. Em sua jornada, Tarsilinha verá coisas incríveis e fará amigos. Mas também terá que enfrentar seus medos, superar obstáculos e voltar para casa em segurança com todas as lembranças.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARTUFO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem mostra um filme que se baseia na obra “Tartufo” de Molière ao seu avô milionário, com a intenção de expor a governanta hipócrita do velho que cobiça sua própria herança.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARZAN - O FILHO DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Parker (C. Aubrey Smith) e Harry Holt (Neil Hamilton) encontram-se numa expedição, na África, à procura de um cemitério de elefantes onde pretendem encontrar bastante marfim, o suficiente para se tornarem ricos. A bela e jovem filha de Parker, Jane (Maureen O'Sullivan), chega, de surpresa, ávida para vivenciar o exotismo do Continente Negro, e se junta ao grupo. Harry sente-se atraído pela jovem mas, quando o safári é emboscado por nativos hostis, ela termina sendo sequestrada por Tarzan (Johnny Weissmuller), que a leva para sua casa no alto de uma árvore. Lá, ela se apaixona pelo Homem das Selvas.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARZAN 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de se tornar o rei da selva, Tarzan era um garotinho estranho, que vivia tentando acertar o passo. Quando um de seus tropeços coloca sua família em risco, ele passa a acreditar que é uma fonte de problemas e decide fugir. Em sua emocionante viagem, Tarzan acaba frente a frente com Zugor, o ser mais poderoso da floresta. Juntos, Tarzan e Zugor descobrem que ser diferente não é uma fraqueza, e que os amigos e a família são o segredo de nossa força e felicidade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARZAN E JANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tarzan e Jane comemoram seu primeiro ano de vida juntos na floresta. Jane procura o presente perfeito para Tarzan. Enquanto o grupo relembra as muitas aventuras vividas até então, Jane percebe como aquele ano na selva foi divertido: os encontros com velhos amigos, novos adversários, a vitória sobre as panteras ferozes e o surfe na lava dentro de um vulcão em erupção. Embora venham de mundos diferentes, Tarzan e Jane descobrem que, juntos, são invencíveis.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARZAN, O FILHO DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oeste da África, 1910. Linda, Jane Parker, viaja com objetivo de encontrar seu pai, o grande aventureiro James Parker. Ela se perde e Tarzan a salva. James Parker estava sendo escravizado e Tarzan o procura. A paixão e o encantamento da jovem inglesa Jane por Tarzan, durante uma fracassada expedição na África à procura de seu pai. Tarzan a salva de perigosos nativos selvagens, cobras e de um leão.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARZAN: A EVOLUÇÃO DA LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seus pais serem mortos, um bebê é criado por uma gorila, que passa a tratá-lo como se fosse seu filho. Ao crescer ele se torna Tarzan (Kellan Lutz), o rei da selva. É quando precisa enfrentar um exército de mercenários enviado à floresta por um malvado executivo da Greystoke Energies, a empresa que um dia pertenceu aos pais de Tarzan. Para enfrentá-los ele conta com a ajuda de Jane Porter (Spencer Locke), uma jovem que chega à floresta após um acidente no avião em que estava.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARZAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bebê perde os pais na selva. Órfão e sozinho, ele é encontrado por uma macaca que o cria como se fosse seu próprio filho. Tarzan cresce pensando ser um gorila, agindo e vivendo como tal. Quando uma equipe de pesquisadores chega à floresta, o rapaz percebe que é igual a eles. Tarzan encontra a bela Jane correndo perigo e a salva, apaixonando-se por ela. Ele se vê dividido entre o desejo de estar com gente da sua espécie e a lealdade com a família de gorilas que o criou.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TASHAN[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeetendra Kumar Makwana é empregado em tempo integral em um call center e trabalha em meio período ensinando inglês. Ele é recrutado por uma jovem atraente, Pooja, para ensinar seu chefe de fala de Hinglish, Bhaiyaji, inglês. Jeetendra concorda em fazê-lo, se apaixona por Pooja, e une forças com ela para roubar uma sacola contendo 25 crore rúpias em dinheiro. Ele logo descobrirá que Bhaiyaji é um hoodlum e extorsivamente conhecido pela polícia como Lakhan Singh.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TASTE ME: DEATH-SCORT SERVICE PART 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há um assassino à solta e lá estrangulando prostitutas principalmente de um serviço de escolta chamado filhotes saborosos. A polícia está no caso e está tentando rastrear o assassino. Enquanto isso, um vagabundo é pego por uma das prostitutas depois que ele a salva de um john abusivo. Ele é trazido de volta para lá prostituta depois que ele foi baleado pelo John e é amamentado de volta à saúde. Ele é oferecido um emprego para proteger as garotas do assassino, os segmentando. Mas ele logo descobre algo é estranho acontecendo em casa e há mais uma ameaça do que apenas o estrangulador à solta.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TATUAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recife, 1978. Clécio Wanderley (Irandhir Santos) é o líder da trupe teatral Chão de Estrelas, que realiza shows repletos de deboche e com cenas de nudez. A principal estrela da equipe é Paulete (Rodrigo Garcia), com quem Clécio mantém um relacionamento. Um dia, Paulete recebe a visita de seu cunhado, o jovem Fininha (Jesuíta Barbosa), que é militar. Encantado com o universo criado pelo Chão de Estrelas, ele logo é seduzido por Clécio. Não demora muito para que eles engatem um tórrido relacionamento, que o coloca em uma situação dúbia: ao mesmo tempo em que convive cada vez mais com os integrantes da trupe, ele precisa lidar com a repressão existente no meio militar em plena ditadura.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAU[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher é mantida em cativeiro por um cientista em uma futurista casa inteligente e espera escapar argumentando com a Inteligência Artificial que controla a casa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI - VELOCIDADE NAS RUAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marselha, França. Um entregador de pizza, Daniel Morales (Samy Naveri), deixa seu trabalho e começa a dirigir um táxi, que foi especialmente projetado para ter a potência de um F1, a qual ele demonstra para os passageiros. Quando Daniel exibe o desempenho do seu carro para Émilien Coutant-Kerbalec (Frédéric Diefenthal) não imagina que ele é um policial, considerado incompetente pelos companheiros. Émilien concorda em fazer vista grossa se Daniel ajudá-lo a capturar uma quadrilha notória de ladrões alemães de bancos, o que melhoraria sua imagem na corporação policial.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O embaixador japonês está visitando Marselha para conhecer as táticas anti-gangs da polícia local. Durante a visita, entretanto, ele é seqüestrado por um grupo que está trabalhando para a Yakuza. O jovem oficial Emilien está determinado a resgatar o embaixador e a oficial Petra (sua namorada), que também foi seqüestrada, e restaurar a honra para seu departamento. O louco e veloz motorista de táxi, Daniel, é chamado para salvar o dia e ajudá-los com sua habilidade em dirigir em alta velocidade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais uma seqüência do filme produzido por Luc Besson e que se tornou um grande sucesso nas telas francesas, chegando a ter uma adptação em Hollywood. Agora uma gangue chamada Santa Claus está espalhando o terror e a destruição pela cidade. A polícia se esforça para deter os criminosos, mas tudo está sendo em vão já que nenhuma tática está dando resultado. É quando entre em cena para resolver o problema o destemido Daniel (Samy Naceri) e seu potente carro. Agora as coisas pegam fogo e as movimentadas cenas de ação fazem jus aos dois primeiros filmes da série.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI 4[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de algum tempo de ausência, o comissionário de polícia Gilbert e seus parceiros Emilien e Daniel voltaram com a corda toda, agora numa aventura de tirar o fôlego. Um notório bandido belga consegue enganar os policiais de Marselha quando esta o tem sob custória antes de extraditá-lo para sua prisão na África. Mas as coisas se complicam quando a bela esposa de Emilien infiltra-se na perigosa gangue do criminoso. Num final digno das melhores filmes de ação, o comissário Gilbert mostra toda sua habilidade em manejar uma arma e coragem para enfrentar bandidos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAXI 5[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sylvain Marot, super policial em Paris e piloto excepcional, é transferido contra sua vontade para a Polícia Municipal de Marselha. O ex-Comissário Gibert, que se tornou prefeito da cidade e no mais baixo nas urnas, confiou-lhe a missão de parar a formidável "Gang dos Italianos", que contrabandeia jóias com a ajuda da poderosa Ferrari. Mas para conseguir isso, Marot não terá escolha senão colaborar com o sobrinho do famoso Daniel, Eddy Maklouf, o pior piloto VTC de Marseille, mas o único capaz de recuperar o lendário TAXI branco[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁXI DE NOVA IORQUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste falso documentário, apesar das restrições legais que lhe foram impostas, Jafar Panahi instala uma câmara dentro de um táxi e segue pelas ruas de Teerã. À medida que vai encontrando clientes e os conduz ao destino, vai encetando conversa. Os assuntos abordados vão criando uma espécie de mosaico da sociedade iraniana e abrangem vários temas, desde a política nacional, os costumes locais ou mesmo a liberdade de expressão no Cinema.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAXI DRIVER: MOTORISTA DE TÁXI[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Travis Bickle (Robert DeNiro) é um jovem veterano do Vietnã que volta para as ruas de Nova York trabalhando como motorista de táxi. Conhecendo melhor todos os podres das vielas da cidade, seu caminho se cruza com o das jovens Betsy (Cybill Sheperd) e Iris (Jodie Foster), uma prostituta de apenas doze anos, o que o faz se revoltar com tudo e com todos, explodindo sua raiva e violência que sempre demonstrou ter.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAXI TEERÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste falso documentário, apesar das restrições legais que lhe foram impostas, Jafar Panahi instala uma câmara dentro de um táxi e segue pelas ruas de Teerã. À medida que vai encontrando clientes e os conduz ao destino, vai encetando conversa. Os assuntos abordados vão criando uma espécie de mosaico da sociedade iraniana e abrangem vários temas, desde a política nacional, os costumes locais ou mesmo a liberdade de expressão no Cinema.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAXI ZUM KLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Ripploh é um pouco de patife: ele é um professor de barba e de cabelos desgrenhados, e é gay com uma vida sexual muito ativa e interesse em fazer filmes. Ele mantém sua vida pessoal e ensinando separada, mas às vezes ele corrige papéis de estudantes em banheiros públicos enquanto ele espera para marcar. Ele cruza constantemente, e uma noite, ele conhece Bernd. Eles se tornam amantes. Enquanto Bernd é atencioso e atencioso, Frank fica entediado e continua suas maneiras polimorfosamente perversas. Por quanto tempo Bernd e Frank tolerarão os hábitos um do outro, e por quanto tempo o Frank pode manter sua orientação sexual fora da sala de aula? As coisas vêm para uma cabeça durante a bola anual da rainha de Berlim e a manhã seguinte.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAYLOR SWIFT: REPUTATION STADIUM TOUR[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Taylor Swift sobe ao palco em Dallas no Reputation Stadium Tour para uma noite de música, recordações e mágica visual.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAYLOR SWIFT: THE 1989 WORLD TOUR LIVE[/COLOR] - [COLOR gold]8.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]The 1989 World Tour Live é o quarto álbum de vídeo da artista musical estadunidense Taylor Swift. Um olhar dos bastidores da turnê mundial do álbum do fenômeno do pop que quebrou recordes, 1989. Gravado em 28 de novembro de 2015 no ANZ Stadium, em Sydney, Austrália, durante um show da turnê The 1989 World Tour que teve o comparecimento de 75.980 pessoas, foi dirigido por Jonas Åkerlund.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAYLOR TOMLINSON: QUARTER-LIFE CRISIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante Taylor Tomlinson está a meio caminho através de 20 anos - e ela acabou. De namorar os perdedores a um engajamento com falha, ela se aponta em suas escolhas de vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAZZA: GRANDES APOSTADORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE AMAREI ATÉ A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samar Anand (SRK), um oficial do Esquadrão Anti-Bombas do Exército Indiano, conhece Akira (Anushka Sharma), uma repórter do Discovery Channel que quer produzir um documentário sobre Samar, o detentor do recorde de números de bombas desativadas, conhecido como 'O homem que não pode morrer'. Ela se apaixona pelo soldado e descobre a história de amor entre ele e Meera (Katrina Kaif), uma garota de Londres que, dez anos atrás fez a promessa de deixar Samar para sempre, se em troca, sua vida fossa salva de um acidente.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE AMAREI ATÉ TE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa de um mulherengo acredita que ele passe seu tempo trabalhando, até que sua vida desmorona quando descobre foi enganada. Por ser católica, o divórcio está fora de questão. Assim, com a ajuda da mãe, decide matá-lo. Elas chegam a drogá-lo, mas não conseguem eliminá-lo e pedem ajuda a um amigo, que também nada faz. Então decidem contratar profissionais, que na verdade são dois viciados que não sabem o que ocorre ao redor deles e não falam coisa com coisa.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE AMAREI PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry DeTamble viaja pelo tempo involuntariamente. Numa de suas viagens, ele conhece a pequena Clare, que se apaixona por ele imediatamente. Ano após ano, ela espera sempre no mesmo lugar que este estranho viajante retorne. Até que os dois, finalmente, se encontram e a paixão começa. Porém, o curso da vida de Clare é normal e, quando ela menos espera, seu grande amor desaparece, sem data para retornar. Como poderia um romance suportar a estas indas e vindas?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGO LÁ FORA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Mitchell está tendo um dia daqueles: ele se atrasou para a aula, seu carro estava com o pneu furado e o professor o mandou para a sala do diretor da escola. Só que o pior ainda estava por vir. Quando ele precisa dar uma passada urgente no banheiro, tem o azar de trombar com Buddy Revell, o valentão recém-chegado à escola. Ao se desculpar, Jerry dá um tapinha de leve nas costas do rapaz... Terrível erro! Buddy não suporta ser tocado e desafia o pobre coitado para uma briga às três da tarde, no estacionamento da escola. Em pânico, Jerry pede ajuda a sua irmã mais nova e, juntos, eles precisam pensar em uma maneira de evitar o confronto, já que ele é um covarde de primeira. O tempo passa e as opções de Jerry vão ficando cada vez menores.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGO NA SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No último dia do ano, o pacífico professor Andy Campbell tenta manter a calma diante das atitudes de seniores, uma administração disfuncional e cortes de orçamento. Sua situação piora ao mexer com o professor mais temido da escola.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE PEGUEI![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde a primeira série na escola um grupo de cinco amigos têm um hábito curioso, que realizam pelo menos uma vez ao ano: brincar enlouquecidamente de pega-pega, correndo em uma partida alucinante para ser o último homem de pé ao final da brincadeira, arriscando seus empregos e relacionamentos. Neste ano, que coincide com o casamento do jogador invicto da trupe, eles farão de tudo para derrubá-lo no momento de vulnerabilidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE QUIERO, IMBÉCIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcos leva um fora da namorada. Para dar a volta por cima, ele se reinventa com a ajuda de uma amiga de infância e de um guru da internet.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE3N[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda desesperado para achar sua neta quase uma década depois do sequestro dela, um avô segue uma nova e perigosa pista.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEAM AMERICA - DETONANDO O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Team America é uma equipe policial que age em âmbito mundial, com a missão de proteger o planeta de ameaças e garantir sua estabilidade. Após descobrir que um perigoso ditador está armazenando armas em seu país, uma equipe do Team America é enviada para combatê-lo. Entre eles está Gary Johnston, um astro da Broadway que recebe a missão de usar seus talentos dramáticos para combater a ameaça.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÉCNICA DE UM DELATOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-saído da prisão, Maurice planeja um roubo junto com o amigo Silien. O comparsa, no entanto, o delata para a polícia, que impede o roubo e fere Maurice. Recuperado, ele orquestra um plano de vingança.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O urso de pelúcia Ted casa-se com Tami-Lynn. O casal pretende ter um bebê, mas para terem direito à inseminação artificial, Ted tem que provar na justiça que é um ser humano. Para alcançar o seu sonho, ele conta com a ajuda da advogada Samantha e do seu grande amigo John.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED BUNDY: A CONFISSÃO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Elijah Wood. No corredor da morte, Ted Bundy aceita revelar os detalhes de seus crimes, mas apenas a um homem. A história real da complicada relação desenvolvida entre eles, enquanto o agente mergulha na mente sombria e distorcida de Bundy.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED BUNDY: A IRRESISTÍVEL FACE DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ted Bundy foi um dos serial killers mais charmosos e carismáticos da história dos Estados Unidos. Em seu currículo, o assassinato de ao menos 30 mulheres, uma série de prisões e fugas cinematográficas. Um psicopata sedutor que enganou a própria namorada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED K[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de Ted Kaczynski, o infame unabomber, que quer destruir a tecnologia moderna para criar um mundo para si mesmo no deserto de Montana.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TED[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando criança, John desejou que seu ursinho Ted ganhasse vida e, surpreendentemente, foi atendido. Porém, agora que é adulto, ele precisa lidar com as consequências de seu pedido, já que Ted não vai parar de atormentar a sua vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEDDY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Teddy mora em um lar adotivo e arranja um trabalho temporário em um centro de massagens. No verão, ele é arranhado por um animal na floresta: o lobo que os agricultores locais vêm caçando há meses. Poucas semanas depois, o jovem começa a ser dominado por impulsos animais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEEN BEACH 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal de surfistas, Mack e Brady, retornaram da aventura de verão, onde viveram dentro do filme de surf dos anos 60 favorito de Brady, Onda Sublime Onda. Após alguns meses, eles recebem a visita surpresa de Lela, Tanner, Butchy e seus outros novos amigos surfistas e motoqueiros. Só que agora, todos estão no mundo real.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEEN BEACH MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brady e Mack são dois amigos que vivem um verão sem fim, até que a tia de Mack vem buscá-la para uma escola preparatória para que ela possa seguir o caminho escolhido pela mãe. Antes da viagem, os dois acabam sendo transportados para dentro do filme favorito de Brady, "Onda sublime onda", um musical do gênero Turma da Praia, ambientado nos anos 60, que consiste em um amor proibido entre membros de duas gangues rivais, os motoqueiros e os surfistas. De acordo com o enredo original do musical o líder dos surfistas, Tanner, deve se apaixonar pela irmã do líder dos motoqueiros, Leila, mas a presença de Brady e Mack acaba alterando o curso da história deixando os dois presos no filme e se transformando em personagens. Os dois então precisam unir Leila e Tanner para que sejam levados para fora do filme.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEEN LUST[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante tímido se esforça para perder sua virgindade antes que o culto local satânico possa sacrificá-lo ao diabo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEEN WOLF: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terrível mal surgiu na cidade de Beacon Hills. Os lobos estão uivando mais uma vez pedindo o retorno de Banshees, Werecoyotes, Hellhounds, Kitsunes e todos os outros metamorfos da noite. Mas apenas um lobisomem como Scott McCall, que agora não é mais um adolescente, e sim um Alfa, pode reunir novos aliados e reunir amigos de confiança para lutar contra o que poderia ser o inimigo mais poderoso e mortal que eles já enfrentaram.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEIA DE CORRUPÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Londres, o lutador de boxe Liam McDonagh sai da prisão com um único desejo: reatar o laço com seu filho e levar uma vida tranquila. Mas, quando descobre que seu irmão mais novo, Sean, está envolvido com criminosos de alto escalão, ele não vê alternativa a não ser arriscar-se novamente no ardiloso submundo do crime.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEIA DE MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por conta do alcoolismo, a promotora Cate McCall (Kate Beckinsale) perdeu tudo, inclusive a guarda de sua filha. Sua única chance de recuperar credibilidade é aceitar defender uma mulher que afirma ter sido acusada injustamente de assassinato. Ao lado de seu amigo Bridges (Nick Nolte), ela precisa descobrir o que é real ou não neste caso, desvendando uma série de intrigas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN 2: A VINGANÇA DE KAZUYA[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto que sofre amnésia tenta encontrar sua identidade e reencontrar sua antiga vida. Ele é sequestrado pela máfia, onde sofre uma transformação. Ele agora é um assassino de primeira.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN: VINGANÇA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As empresas Mishima Zaibatsu (de Jin Kazama) e a Corporação G (de Kazuya Mishima) estão buscando informações sobre um estudante chamado Shin Kamiya. Kasuya envia Ling Xiaoyu para descobrir informações sobre o estudante. Alisa Bosconovitch (enviada por Jin) tem a mesma missão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKEN[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2039, o lutador de rua Jin testemunha o assassinato de sua mãe pela Tekken, a mais terrível das corporações que dominam o mundo. Ele parte para a vingança buscando sagrar-se campeão em um mortal torneio de luta.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKKONKINKREET[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade do Tesouro a vida pode ser doce ou brutal. Isto é a pura verdade para nossos heróis Black e White, dois meninos rebeldes de rua que tomam conta da cidade, lutando constantemente contra o vilão do velho mundo Yakuza e criaturas alienígenas assassinas que pretendem destruir a metrópole.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEKNOLUST[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ansioso para usar a vida artificial para melhorar o mundo, Rosetta Stone, um bio-geneticista cria uma receita para cyborgs e usa seu próprio DNA, a fim de criar três autômatos replicadores, parte humana, parte de peças chamadas Ruby, Olive e Marine.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEL AVIV EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salam, um jovem palestino inexperiente, torna-se escritor em uma novela popular depois de um encontro casual com um soldado israelense.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TELEIOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um navio de mineração no espaço profundo está à deriva há dois anos. Suspeita-se que a tripulação tenha se matado brutalmente, mas o motivo do banho de sangue é desconhecido. Uma equipe de resgate é enviada para descobrir se há sobreviventes, o que aconteceu e por quê.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEM ALGUÉM NA SUA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Makani e seus amigos da escola tentam impedir alguém por trás de uma máscara de matar os alunos e expor seus maiores segredos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEM ALIENÍGENAS NO MEU QUARTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro de Bruce Coville, “Tem alienígenas no meu quarto”, conta a vida de Rod Allbright, obrigado a viver uma aventura incomum depois que uma nave alienígena aterrisa em seu quarto. Rod tem que ajudar o visitante alienígena a salvar o planeta de um vilão extraterrestre, que se faz passar por valentão na escola de Rod.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMOS VAGAS 2: A PRIMEIRA DIÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessica, seu noivo Caleb e o amigo Tanner se hospedam no hotel Meadow View, no meio do nada. Porém, o que eles não sabem é que o gerente e seus dois funcionários são assassinos que ganham dinheiro vendendo snuff movies com seus crimes no mercado negro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMOS VAGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David (Luke Wilson) e Amy (Kate Beckinsale) estão prestes a se separar e vivem brigando. Eles estão em meio a uma viagem, numa estrada deserta e escura, até que são obrigados a passar a noite num motel de beira de estrada. O gerente do local é Mason (Frank Whaley), um homem estranho mas aparentemente inofensivo. Após se alojarem no quarto, David e Amy encontram em um esconderijo uma coleção de filmes caseiros, que têm muito sangue e são bem realistas. Até que percebem que estão alojados no mesmo quarto onde os vídeos foram filmados e que são as próximas vítimas do cineasta.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÊMPERA DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de recrutas é convocado para a infantaria durante a WW2. No início, eles parecem um bando sem esperança, mas seu sargento e seu tenente acreditam neles e os transformam em uma boa equipe. Quando eles entram em ação na África do Norte eles percebem qual que é o jogo.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPERO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um jantar, Beverly Boyer (Doris Day), esposa de um obstetra e mãe de dois filhos, conta ao fabricante do sabão Happy sobre sua experiência com o seu produto. Encantado com sua espontaneidade, ele oferece a ela a chance de contar sua história em seus comerciais. Depois de alguma hesitação, Beverly aceita e muda rapidamente de uma dona de casa para uma personalidade famosa de televisão, irritando muito seu marido Gerald (James Garner). (e 10)[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma operação na Tailândia contra um drogado notório, o Senhor muda o destino de uma equipe Narcótica de Departamento de Polícia de Hong Kong. Cinco anos depois, uma droga que lida novamente.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE DE AREIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um patriarca beduíno fica noivo de uma segunda mulher, a primeira esposa fica irritada. Layla, sua filha, tem uma outra visão de seu futuro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE DE GELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma repentina tempestade de gelo prende grande parte das pessoas em casa. Dentro de casa, a família passa a encarar todas as suas contradições e seus problemas, formando um melancólico retrato de uma família burguesa nos anos 70.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE DE METEOROS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São Francisco se torna um alvo para as ondas de meteoros destrutivos depois de um cometa orbitar ao redor da Terra.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE INFINITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao subir o Monte Washington em Nova Hampshire, uma experiente alpinista decide voltar antes de chegar ao cume enquanto uma nevasca se aproxima. Mas ao descer, ela encontra um homem sozinho e desamparado, e se encarrega de tirar os dois da montanha antes que anoiteça e eles sucumbam à tempestade. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira que atende uma paciente em coma em casa é forçada a ficar para cuidar dela durante um enorme furacão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE SOBRE A ÁSIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um simples pastor da Mongólia vê toda sua vida se transformar depois que é capturado pelo exército que ocupa seu país. Um amuleto é a prova de que o pastor é descendente direto do lendário Gengis Khan. Seu suposto parentesco faz com que os invasores o usem como testa de ferro em um novo governo.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE: PLANETA EM FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de desastres naturais sem precedentes ameaçam o planeta, líderes mundiais se reúnem para criar um sistema de satélites capaz de controlar o clima e manter todos a salvo. Mas alguma coisa dá errado, e o sistema criado para proteger a Terra na verdade está atacando-a. Assim começa uma corrida contra o relógio para descobrir a real ameaça antes que uma tempestade mundial acabe com tudo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma forte tempestade coincide com o alto mar, ela desencadeia uma onda colossal de maré, que viaja impiedosamente pela costa leste da Inglaterra e para o estuário do Tâmisa. Não é uma questão de se, mas de quando Londres inundará.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma chuva torrencial, que deixa uma pequena cidade totalmente ilhada, Tom (Christian Slater), um guarda de segurança de um carro blindado que ficou preso na chuva, vê assaltantes matarem seu parceiro, pois desejam roubar os US$ 3 milhões que estavam sendo transportados. Tom foge com o dinheiro e o esconde em um cemitério, que já está quase submerso. Porém ele logo depois é preso, sob suspeita de ter roubado o dinheiro. É quando quase todos decidem se apossar da grana, inclusive o xerife local (Randy Quaid), que decidiu ter esta fortuna para sua aposentadoria.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADES EM SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Furacões em série atingem a América do Norte após uma experiência energética frustrada. Um professor de ciências precisa manter sua família a salvo do risco de um "superfuracão" que pode varrer os EUA do mapa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPLE GRANDIN[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Temple Grandin, que conseguiu superar as dificuldades de seu autismo até tornar-se especialista no manejo de animais para o abate, além de responsável pelo avanço nos estudos relativos à sua condição. A história acompanha desde o período no qual estava prestes a ir para a universidade (no qual conhece a sua tia Anne e o professor Carlock, duas figuras importantes em sua trajetória) até o reconhecimento nacional de seu trabalho. O roteiro de Christopher Monger e Merritt Johnson (baseado nos livros de Grandin) também chama a atenção ao mostrar a peculiar relação com sua mãe, aqui vivida por Julia Ormond em performance discreta e eficiente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO CONTADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem, jurado de morte por diversas quadrilhas da cidade, planeja permanecer vivo o máximo de tempo suficiente para que a apólice do seu seguro de vida cresça e ele consiga pagar por um futuro melhor à sua filha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE APRENDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray (Nick Nolte) trabalha como árbitro de baseball em uma escola de sua cidade. Sentindo-se velho e desiludido, ele não vê esperança em sua vida, até o dia em que sua casa é atacada por um grupo de adolescentes baderneiros. Enquanto a maioria consegue fugir, Dave (Trevor Morgan), um jovem problemático é pego em flagrante por Ray, que faz um pacto com o rapaz – se Dave consertar o estrago, ele não o entregará à polícia. Cumprindo com sua promessa, o garoto passa a frequentar constantemente sua casa, e ambos vão criando e estreitando um forte laço de amizade. Para completar, Ray pede um segundo favor a Dave, que é o de acompanhá-lo e fingir ser seu filho durante o 40° encontro do colegial.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE CAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três criminosos planejam um roubo para fugir para um paraíso distante, mas acabam chamando a atenção de um assassino impiedoso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE CRESCER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard é um escritor de meia-idade mal-sucedido que nunca cresceu. Abby é uma garota de 17 anos que perdeu a juventude depois de uma tragédia em sua família. Ambos são inseguros e estão com medo de tomar grandes decisões. Uma amizade inesperada surge então entre os dois.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bronx, 1969. Malcolm Sayer (Robin Williams) é um neurologista que conseguiu emprego em um hospital psiquiátrico. Lá ele encontra vários pacientes que aparentemente estão catatônicos, mas Sayer sente que eles estão só “adormecidos” e que se forem medicados da maneira certa poderão ser despertados. Assim pesquisa bem o assunto e chega à conclusão de que a L-DOPA, uma nova droga que já estava sendo usada para pacientes com o Mal de Parkinson, deve ser o medicamento ideal para este casos. No entanto, ao levar o assunto para o diretor, ele autoriza que apenas um paciente seja submetido ao tratamento.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Thompson é um contador da cidade grande que cria sozinho, Chloe, sua filha adolescente. Então, quando ele recebe um telefonema de Cliff Harrison para ajudar a salvar os seus estábulos de família, antes que os gerentes do banco queiram tomar de volta, ele se pergunta se a vida no campo é exatamente o que eles precisam, para começar de novo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil americana, Robert Gould Shaw (Matthew Broderick), um jovem sem experiência, mas de uma influente família, recebe o comando do primeiro batalhão composto exclusivamente por soldados negros.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1866 Novo México, Tom Corbett é um prospetor que é chamado de volta para sua cidade natal na cidade de Laramie, Texas no Bequest de um velho amigo da família. Tom chega à cidade para vê-lo sob o controle de um gangster implacável e ganancioso chamado Jason Scott, que é psicótico e assassinato - Filho enlouquecido, Junior Scott, corre com medo com um pedaço de bandidos que matam qualquer um que proteste de suas táticas de negócios. Tom encontra seu irmão Jeff, um bêbado cuidou de sua família Mercedes. Tom então tenta persuadir Jeff para ajudá-lo a derrubar os sáteis sádicos para que a cidade possa descansar fácil em paz e harmonia novamente.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Canton, no Mississipi, se torna um barril de pólvora quando um advogado destemido e sua assistente defendem um negro vingativo que matou o assassino branco de sua filha, incitando uma revolta de grupos racistas locais.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE MELODIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tempo de Melodia é uma animação produzida por Walt Disney e lançada nos cinemas pela RKO Radio Pictures. São várias sequências de músicas populares e folclóricas. Como a anterior Música Maestro! (Make Mine Music), é uma versão contemporânea de Fantasia.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE MUDANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente vive com sua mãe na Inglaterra, onde se dedica a cavalgar para participar de torneios. Sua mãe anuncia que irá se casar com o namorado e eles farão uma longa viagem, e ela será enviada para os EUA para ficar com seu pai durante o Verão, o lado bom é que seu cavalo poderá ir com ela. Apesar de insatisfeita, a jovem aceita ir com o pai e acaba se apaixonando pelo que vê.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE RECOMEÇAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Monroe (Kevin Kline) é um arquiteto de meia idade que descobre repentinamente que está com câncer e tem pouco tempo de vida. Ele então decide aproveitar o tempo que lhe resta para se aproximar de Sam (Hayden Christensen), seu filho problemático e rebelde, bem como fazer as pazes com Robin (Kristin Scott Thomas), sua ex-esposa. Ao mesmo tempo, George decide por construir uma casa, na intenção de deixá-la como herança para Sam.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO ESGOTADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O relógio está a marcar para Johnny Depp, em Minutos Contados, um thriller recheado de acção, numa corrida contra o tempo, dirigido por John Badham (Em Queda Livre, A Febre de Sábado à Noite). E é mesmo uma corrida, filmada em 'tempo real', por forma a que os acontecimentos no ecrã vão passando minuto a minuto, de forma exasperante, como aconteceria na vida real. Assim que o contabilista Gene Watson (Depp) chega à Union Station de Los Angeles com a sua filha de seis anos, vê-se mergulhado num pesadelo. Dois sombrios estranhos (Christopher Walken, Roma Maffia) separam Watson da sua filha, colocam-lhe uma arma na mão e apresentam-lhe um diabólico acordo: matar um destacado membro do governo antes que abandone um comício que se realiza ali perto... ou nunca mais ver a sua querida filha. O relógio vai começar a contar.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tempo acompanha uma família durante uma viagem para uma ilha tropical. Quando chegam em uma praia deserta, algo estranho começa a acontecer: todos passam a envelhecer rapidamente, anos inteiros passam em questão de minutos. Eles, então, precisam descobrir o que está acontecendo antes que suas vidas sejam encurtadas drasticamente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPORADA DAS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joan Mitchell é uma dona de casa suburbana infeliz beirando os 40 anos, que tem um marido empresário incomunicável chamado Jack, e uma filha distante de 19 anos chamada Nikki prestes à sair da casa. Frustrada, Joan procura consolo na bruxaria depois de visitar Marion Hamilton, um leitor de taro local e iniciado nas artes wicca, que inspira Joana a seguir seu próprio caminho. Depois iniciar-se na feitiçaria, Joan, acreditando-se já uma bruxa de verdade, se retira para um mundo de fantasia e imerge cada vez mais em seu novo estilo de vida. Até que a linha entre a fantasia e a realidade torna-se turva, e o resultado é uma tragédia.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPORADA DE CAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O americano Benjamin Ford (Robert De Niro) é um veterano da Guerra da Bósnia, que decide morar em uma cabana isolada na floresta para esquecer os traumas dos anos de combate. Mas as lembranças vêm persegui-lo na figura de Emil Kovac (John Travolta), um militar bósnio que pretende acertar contas com Ford. Logo começa um longo combate físico e psicológico entre os dois.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPORADA DE CAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O xerife da cidade de New Hampshire terá que resolver o problema de um amigo que, no primeiro dia de caça, deu um tiro acidental em um rico homem de negócios. Apesar de ter inúmeros conflitos pessoais, este sossegado xerife decide investigar mais a fundo o caso, percebendo que tudo pode ter sido planejado.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPORADA DE CASAMENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Asha e Ravi decidem fingir um namoro para fugir da pressão das famílias durante a temporada de casamentos, mas parece que sentimentos sinceros vão florescer.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPORADA DE FURACÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alunos do ensino médio deslocados pelo furacão Katrina formam um time de basquete.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPORADA DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carl Reiner dirigiu esta história de um homem dedicado à família, que tira férias da vida normal, quando aluga uma casa de veraneio na Flórida. O humorista John Candy interpreta o estressado controlador de tráfego aéreo cujas urgentíssimas férias longe de sua família o levam de uma histérica desventura a outra - diretamente do desconforto de seu humilde lar, para uma "balada" na praia, e até acertar as contas com um maluco no mar.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPORÁRIO 12[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é contado através dos olhos de Grace, uma supervisora de vinte e poucos anos de uma instalação adotiva para adolescentes em risco. Dedicada e durona, Grace é uma formidável cuidadora das crianças em sua proteção – e apaixonada por seu namorado de longa data e colega de trabalho, Mason. Mas seu passado difícil – e o futuro surpreendente que de repente se apresenta – a jogam numa confusão imprevista, piorada com a chegada de uma nova admissão na unidade: uma adolescente talentosa mas problemática com quem Grace tem uma conexão carregada. Enquanto o assunto é complexo e muitas vezes obscuro, este filme amorosamente encontra a verdade – e humor – em lugares inesperados.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPOS DE ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abril de 1940. Com a ocupação alemã da Dinamarca, Karl Skov, um poderoso e influente industrial local, decide cooperar e lucrar com a guerra, enquanto sua família se encontra em lados opostos do conflito.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPOS DE VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após voltar da Guerra do Golfo, o ex-oficial do exército Jim Davis (Christian Bale) está tendo dificuldades de se ajustar na vida em sociedade. Junto com um amigo desempregado, ele mata o tempo se envolvendo em pequenos crimes e entrando no mundo das drogas. Ao contrário do amigo que é pressionado pela namorada a conseguir um emprego, Jim prefere fazer dinheiro com seus pequenos furtos enquanto não consegue um trabalho no campo das leis.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPOS DOCES, TEMPOS AMARGOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto um assassino está à solta pelas ruas, um jovem mensageiro suspeita que uma médica possa ser a irmã que não vê desde criança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPOS MODERNOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O icónico Vagabundo está empregado em uma fábrica, onde as máquinas inevitável e completamente o dominam e vários percalços o levam para a prisão. Entre suas passagens pela prisão, ele conhece e faz amizade com uma garota órfã. Ambos, juntos e separados, tentam lidar com as dificuldades da vida moderna, o Vagabundo trabalhando como garçom e, eventualmente, um artista.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPOS OBSCUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zach é um estudante muito esperto e desde pequeno conviveu bastante com seu melhor amigo e vizinho Josh. Eles têm muita coisa em comum, inclusive a atração pela colega de sala de aula Allison. Um dia, em um parque com outros amigos, uma combinação de hormônios adolescentes, drogas e uma espada samurai, termina em consequências sangrentas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Temps” é uma comédia romântica que segue Jefferson, um trabalhador temporário amável, cuja alegria singular vem de uma excursão anual para as encostas com o colega errante Curtis. Mas quando Jefferson se apaixona por uma trabalhadora temporária, Stephanie, uma garota de atitude e cheia de ambições, ele é forçado a reavaliar suas prioridades.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENACIOUS D: UMA DUPLA INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na ensolarada Venice Beach, Califórnia, a história do rock começa a mudar para sempre quando um jovem e inexperiente fã chamado JB conhece um sujeito preguiçoso de nome KG. Os dois se tornam amigos quase instantaneamente e juntos formam o seu próprio grupo, o Tenacious D. Apesar de ter apenas dois integrantes, o título de "maior banda de rock do mundo" se torna a sua maior obsessão. E para transformar o seu sonho em realidade, eles precisam obter o item supremo: uma palheta de guitarra mágica que é mantida em segurança num imponente museu do rock & roll.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENEBRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor Peter Neal chega à cidade de Roma para promover seu último livro, Tenebre, mas descobre que alguém está usando seus romances como inspiração para cometer assassinatos. Logo ele se vê envolvido nos crimes e passa a tentar descobrir o provável assassino.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENET[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Armado com apenas uma palavra – Tenet – e lutando pela sobrevivência do mundo inteiro, o Protagonista viaja através de um mundo crepuscular de espionagem internacional em uma missão que irá desenrolar em algo para além do tempo real.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENGEN TOPPA GURREN LAGANN: GURREN-HEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é uma recapitulação de metade da saga do anime, com novos trechos e nova animação.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENGEN TOPPA GURREN LAGANN: LAGANN-HEN[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete anos após a derrota da espiral rei, Simon e da brigada Dai-Gurren deve expor para a vastidão do espaço para derrotar uma nova ameaça e salvar o universo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENHA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grandes amigos desde criança, Brian Finn (Edward Norton) e Jacob Schram (Ben Stiller) são jovens dinâmicos e populares que vivem e trabalham no Upper West Side, em Nova York. Com uma diferença aos demais jovens de sua idade: Brian é padre e Jacob um rabino. Quando Anna Reilly (Jenna Elfman), uma antiga amiga de colégio e agora uma bela executiva, retorna à cidade, ela entra na vida e nos corações de Brian e de Jacob, formando um complicado triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENHO MEDO TOUREIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à turbulência política da ditadura de Pinochet no Chile nos anos 80, uma velha e pobre travesti se envolve em uma arriscada operação clandestina após se apaixonar por um guerrilheiro que pede que ela esconda segredos perigosos da resistência em sua casa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENNESSEE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Carter (Adam Rothenberg) e Ellis (Ethan Peck) pegam a estrada e voltam para a casa em que foram criados na esperança de reencontrar o pai, com quem não têm contato há anos. No caminho eles encontram Krystal (Mariah Carey), uma garçonete cheia de problemas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTAÇÃO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante toda a sua vida, Leanne Watson foi uma aluna exemplar. Irá se formar em uma semana e sua única oportunidade de deixar a cidade é ganhando uma bolsa de estudos que será concedida ao melhor aluno do colégio. Para obtê-la, tudo o que ela precisa fazer é tirar um A em história. Só há um problema: a professora de história. A incansável e cruel Sra. Tingle. Um mal entendido piora ainda mais a situação. Não importa quanto a odeiam, todos esperam não ter que cometer algo terrível: matar a professora.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTAÇÃO MORENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um viúvo, seus três filhos pequenos e uma babá deslumbrante se conhecem melhor quando as circunstâncias os mantêm juntos a bordo de uma casa flutuante muito maltratada. Tom Winters, um viúvo, está tentando entender e criar sozinho três crianças precoces. Ele recebe uma pequena ajuda inesperada de Cinzia, quando as crianças decidem que ela será a nova babá. Na verdade ela é realmente uma socialite italiana que está tentando fugir de seu pai superprotetor. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTAÇÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, a detetive Lottie Mason trabalha disfarçada como prostituta ou drogada nas ruas para prender traficantes. Após testemunhar a execução de um criminoso, Tony, com o qual se envolvera, Lottie descobre que ele escondeu um milhão de dólares roubados de outros traficantes. Enquanto a polícia procura a responsável pela ligação anônima que denunciou o homicídio, Lottie vive o dilema de ser descoberto o seu envolvimento com o criminoso Tony.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTÁCULOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Argonautica, um transatlântico recém-inaugurado, sai para o seu primeiro cruzeiro, encontrando perigo a bordo e nas profundezas do oceano. Quando a bela ladra Trillian ameaça roubar os passageiros ricos, o navio encontra problemas maiores, uma notável gigante criatura do mar com tentáculos. Um barco comandado por John Finnegan vai ao encontro do Argonautica e todos lutam para sobreviver.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENTANDO SER SEXY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Jeff e Anne, dois amigos que são azarados no amor e para tentarem mudar esse fato, bolam um plano para um verão de sexo e álcool.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEOCRACIA EM VERTIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida e obra de Jesus passa por boatos, conspirações, injúrias, amizade e fanatismo. Figura emblemática do século 1, Jesus foi um líder carismático, mas enfrentou muitas provações. Quando menino, Jesus era moleque e travesso. Gostava de brincar com seus amigos, andando sob o mar, curando joelho ralado e transformando pera, uva e maçã em salada mista. Bom orador e bom samaritano, ganhou destaque na vida pública com as causas ligadas aos direitos humanos. O messias cresceu e virou mito. É hora de ir fundo na história que polarizou a Galileia: Jesus sofreu golpe ou não?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEOREMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Milão a vida de uma rica família burguesa é totalmente modificada por um misterioso visitante, que seduz a empregada, o filho, a mãe, a filha e finalmente o pai. Além disto, tem um contato intelectual com todos eles, convencendo-os da futilidade da existência, e após cumprir seu objetivo parte em poucos dias. Após sua ida ninguém da família consegue continuar vivendo da mesma forma.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEORIA DA CONSPIRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Jerry Fletcher é um motorista de taxi que critica o governo e fala sempre da existência de uma conspiração envolvendo altos escalões. Ele ama Alice Sutton, uma mulher que ele observa à distância e que ironicamente trabalha para o governo. Porém, nela Jerry acredita, tanto que faz alvoroço no Departamento de Justiça para falar com Alice, mas ninguém lhe dá atenção sobre suas teorias, que envolvem alienígenas e assassinatos. No entanto, ele escreveu algo em seu jornal (com apenas 5 assinantes) que alguém acreditou, pois decidiram matá-lo de qualquer jeito.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEORIA DO CAOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um especialista em eficiência, obsessivamente organizado, cuja vida se desenrola de maneiras inesperadas quando o destino o obriga a explorar a natureza casual do amor e do perdão.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEORIA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lá no fundo, somos todos assassinos. Acha que é capaz do impensável? É a pergunta que se coloca a sete estudantes universitários, quando vão para uma casa de férias isolada, para celebrar a graduação. Apanhados num jogo mortal, são forçados a matar um após outro, se querem sobreviver. Amigos e casais têm de pôr à prova a sua confiança, à medida que os ponteiros do relógio avançam: formam-se alianças, a tensão sobe em escalada, a esperança começa a desvanecer-se. Uns vão lutar por amor, outros pela sobrevivência. Mas todos vão mudar. Porque, lá no fundo, somos todos assassinos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DE CASAIS PARA AMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desprezível e apaixonado, Viviana e Modesto estão ligados por uma paixão incontrolável. Seu relacionamento secreto acaba na frente de um terapeuta incrédulo, que de qualquer maneira os ajuda a entender seus sentimentos e a lidar com seu desejo de seguir o amor verdadeiro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama gira em torno da jovem Emily Hawkins (Rooney Mara), que acaba de ver o marido (Channing Tatum) ser libertado da prisão por um crime de colarinho branco. Mesmo aliviada, Emily tem crises de depressão e busca a ajuda de medicamentos prescritos para conter a ansiedade. Ela também busca amparo num tratamento psicológico, lidando com profissionais (Jude Law e Catherine Zeta-Jones). O tratamento, por mais que comece de forma positiva, vai gerar consequências inesperadas na vida da jovem.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rafi Gardet (Uma Thurman) é uma mulher de 37 anos, que mora em Nova York e se separou recentemente. Decidida a se dedicar à carreira, ela não quer se envolver em nenhum relacionamento amoroso. Mas sua opinião muda após conhecer David Bloomberg (Bryan Greenberg), um talentoso pintor de 23 anos, por quem se apaixona.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DO PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal feliz recém-casado visita um terapeuta sexual para determinar por que a esposa não consegue atingir o orgasmo com o marido. Isso faz com que uma horrível memória reprimida surja e ela se torne cada vez mais distante.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam e Phoebe iniciam um relacionamento, só que quando ela quer apimentar um pouco as coisas, ele hesita pois não está pronto para contar a verdade: de que está passando por um tratamento contra o vício por sexo. Ao lado de Mike, Neil e Dede, Adam faz uma terapia de 12 passos contra essa dependência e compartilha frequentemente seus desafios, medos e confusões sobre o que está passando.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA INTENSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Segunda Guerra Mundial, o combatente indígena Jimmy Blackfoot é internado em um hospital militar no Kansas, com queixas de perda de audição, vertigem e cegueira temporária. Os médicos não descobrem nenhuma causa fisiológica para os seus distúrbios, e passam a acreditar na tese da esquizofrenia. Mesmo assim, um etnólogo e psicanalista especializado em culturas ameríndias, Georges Devereux, é chamado para conversar com Jimmy e confirmar o diagnóstico. Através das conversas que evocam lembranças e traumas no paciente, nasce uma grande amizade entre esses dois homens.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERCEIRA ESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James e seus três amigos vitalícios mais próximos fazem uma viagem mal aconselhada à deslumbrante área costeira de Barafundle Bay no West Gales. O que se segue é uma aventura tocante e cômica que lidam com amizade, heroísmo e amor.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERCEIRA PESSOA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta três histórias de amor diferentes: Michael (Liam Neeson) é um escritor veterano, que acaba de romper com a esposa (Kim Basinger) e viaja a Paris, buscando novas histórias. Ele encontra na aspirante a escritora Anna (Olivia Wilde) uma amante e uma inspiração, devido ao passado sombrio da garota. O empresário Scott (Adrien Brody) está passeando por Roma, quando conhece a misteriosa cigana Monica (Moran Atias) e simpatiza com sua perigosa busca para reencontrar a filha pequena. Julia (Mila Kunis) é uma jovem mãe, traumatizada após perder a guarda do filho para o ex-marido famoso (James Franco), e conta com a ajuda da advogada Theresa (Maria Bello) nesta batalha judicial.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERESA, O CORPO DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVI, a filha de um nobre espanhol se junta a um convento e se torna líder espiritual.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERMINUS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma espécie de aventura futurista "Mad Max", foi estabelecido um esporte internacional onde um motorista de um caminhão informatizado deve conduzir através do país para um terminal estabelecido e não ser parado por outros veículos. O caminhão de chumbo, chamado "monstro" foi criado por um gênio do menino e é para ser impulsionado por uma mulher através do curso. O único problema é o sistema de orientação do computador falha e ela acaba em territórios desconhecidos. Lá ela encontra capuzes de couro que a torturam e eventualmente a matam. Antes de morrer, ela diz a um colega prisioneiro sobre o caminhão e ele usa para escapar.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERMINUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sequência de um acidente quase fatal, David Chamberlain faz uma descoberta sem precedentes, que não só irá determinar o destino da sua família, mas da humanidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA À DERIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2500, a Terra passa por um difícil período de sobrevivência enquanto o sol fica cada vez mais perto de seu desaparecimento completo. Para tentar salvar a raça humana, um destemido grupo de jovens enfrenta o desafio de restabelecer a ordem e embarca em uma viagem para fora do nosso sistema solar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, Lizzy Macklin (Caitlin Gerard) é uma mulher que acaba de se mudar para a fronteira dos Estados Unidos com seu marido. Quando uma presença maligna começa a se fazer presente em sua vida, ela passa a ser infestada por paranoia e gradualmente é levada a loucura.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA BRUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tribo no território dos Comanches mantém colonos não indígenas como reféns. O exército americano está sob pressão para libertá-los e o marechal Guthrie McCabe (James Stewart) é persuadido pelo oficial Jim Gary (Richard Widmark) a auxiliar nas negociações com os índios.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DA DISCÓRDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família de McCabe há várias gerações trabalha em terras alheias nos campos irlandeses. Quando McCabe decide participar de um leilão público para comprar suas próprias terras, precisa enfrentar um poderoso milionário americano.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1952, na Universidade de Oxford, surge o relacionamento entre o professor e intelectual C.S. Lewis (Anthony Hopkins) e a escritora americana Joy Gresham (Debra Winger). Eles se encontraram após ela lhe ter escrito uma carta, sendo que esta correspondência a levou a sua primeira viagem à Inglaterra, que ela fez em companhia de Douglas Gresham (Joseph Mazzello), seu filho. Lewis a recebeu como cortesia, como parte da rotina de sua vida de professor, mas ele não sabia o que fazer quando algo lhe ficou claro: que estava apaixonado.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE GUERREIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hongi (James Rolleston) é o filho do chefe de uma tribo que fora dizimada. Ele quer vingança para poder levar paz à alma dos seus familiares falecidos. O bando que acabou com sua tribo está em grande número. Hongi precisa da ajuda de um grande guerreiro para completar sua missão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE MINAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A guerra não acaba quando a paz é assinada. Um grupo de jovens prisioneiros alemães é entregue ao sargento dinamarquês Rasmussen no final da Segunda Guerra Mundial. Rasmussen ordena a desativação de mais de dois milhões de minas enterradas na costa dinamarquesa, apesar de ser proibido pela Convenção de Genebra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tarde da noite, Bill Greer e seu filho Jackson patrulham seu rancho quando Jackson acidentalmente mata um menino mexicano imigrante. Quando Bill tenta levar a culpa por seu filho, Jackson foge para o sul a cavalo, tornando-se um gringo "estrangeiro ilegal" no México. Perseguido por Texas Rangers e federales mexicanos, Jackson viaja pelo México em busca do perdão do pai do menino morto, apenas para se apaixonar pela terra que foi ensinado a odiar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fort Dupree, Dakota do Sul, 1959. Kit Carruthers (Martin Sheen) é um jovem peão psicologicamente desequilibrado, que mata o pai de Holly Sargis (Sissy Spacek), sua namorada de 15 anos, que não aprovava o relacionamento deles. Kit e Holly fogem juntos para Montana, enquanto Carruthers faz mais vítimas, o que faz a polícia ir em seu encalço.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra da Bósnia, dois soldados, um sérvio e outro bósnio, acabam isolados em uma pequena trincheira, junto com um terceiro soldado, que está caído sobre uma mina - sendo que ninguém pode matar ninguém ali. Todas as partes do conflito ficam completas com a chegada de mais duas pessoas: um representante da ONU, para tentar resolver o impasse, e uma jornalista, para jogar lenha na fogueira.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos vaqueiros Pete Calder e Big Boy Matson voltam para a fazenda depois de lutarem na Segunda Guerra Mundial. Pete espera voltar à simplicidade do pastoreio de gado, mas o rico fazendeiro local, Jim Ed Love o avisa que os caminhos do Velho Oeste não são mais os mesmos. Big Boy, briga, faz apostas e ganha o afeto da sedutora casada, Mona. Josefa anseia por Pete, mas ele quer o que Big Boy tem.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DE SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christy (Sarah Bolger) é uma garota de 11 anos cuja família se mudou recentemente, da Irlanda para os Estados Unidos. Ela vê seu novo lar como um local mágico e especial, onde sonhos podem se tornar realidade. Para seus pais a mudança é a chance de recomeçar a vida, depois da perda do filho mais novo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DO CARTEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário coloca questões políticas e pessoas através dos vigilantes dos dois lado da fronteira entre EUA e México que lutam contra os ferozer cartéis de drogas mexicanos. Com acesso sem precendentes, o documentário profundos questionamentos sobre a ilegalidade, a quebra da ordem e se os cidadão podem combater violência com violência.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Owen Merrit (Randolph Scott), um pequeno fazendeiro, está sendo ameaçado pelo poderoso vizinho Will Isham. Quando Will contrata atiradores para intimidá-lo, Owen precisa defender a si mesmo e a sua propriedade por meio da violência.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DOS BRAVOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Matthias Breecher é contratado para rastrear o pior dos criminosos de guerra confederados. Enquanto ele percorre o Velho Oeste em busca de justiça, sua determinação é testada quando ele conhece uma determinada mulher pioneira que é muito mais do que parece.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DOS FARAÓS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No antigo Egito um faraó (Jack Hawkins), ao retornar de uma campanha vitoriosa, decide construir uma pirâmide, onde será enterrado juntamente com seu tesouro, que espera desfrutar em uma segunda vida. Para garantir que nada será roubado ele aprova a idéia de um arquiteto, que é seu prisioneiro, juntamente com seu povo. Eles fazem um acordo, que se o arquiteto construir esta magnífica pirâmide os cativos serão gradativamente libertados durante a construção. Porém a empreitada é demorada, assim o faraó cobra tributos dos territórios conquistados para poder erguer esta gigantesca pirâmide. A província de Cipros não envia nada a não ser uma bela princesa (Joan Collins), que seria o tributo. O faraó acaba se casando com ela, que se torna a segunda esposa. Entretanto, ao ver os tesouros do faraó, ela seduz o guarda do tesouro e arquiteta como poderá ser a nova rainha do Egito e ficar com todo aquele ouro.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O futuro tornou-se um pesadelo onde a sociedade de consumo chegou a um extremo. Um líder mercenário vai ter que enfrentar um rebelde, enquanto zumbis dominam a cidade, que está cercada por uma muralha que separa os pobres dos ricos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma destemida jovem órfã embarca em uma jornada pela terra dos sonhos para encontrar uma pérola mágica e realizar seu maior desejo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA E LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primavera de 1936, um jovem comunista desempregado, David, deixa sua cidade natal Liverpool para se juntar à luta contra o fascismo na Espanha. Ele se junta a um grupo internacional de milícia, homens e mulheres, o POUM (Partido Obrero de Unificación Marxista). Depois de ser ferido, ele vai para Barcelona, ​​onde decide se juntar a outro grupo de milícia. Eles permanecem em Barcelona e acabam brigando outros grupos antifascistas. David está decepcionado e decide voltar para sua antiga milícia.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA E LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro pós-apocalíptico, o ser humano tenta sobreviver e reencontrar sua humanidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA EM TRANSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista e poeta Paulo Martins oscila entre diversas forças políticas que lutam pelo poder no fictício país de Eldorado: D. Porfírio Diaz, um líder de direita e político de tradição, D. Felipe Vieira, governador da Província de Alecrim, líder populista e demagógico, e D. Julio Fuentes, poderoso empresário dono de um império de comunicação. Numa conversa com a militante Sara, Paulo conclui que o povo de Eldorado precisa de um líder e que Vieira possui tais atributos. Eldorado encontra-se entre o golpe de estado e o populismo, entre a crise e a transformação. E Paulo, dividido entre a poesia e a política, agoniza sem conseguir solucionar as incoerências de Eldorado e as suas próprias contradições.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA ESQUECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primavera chega a Pripyat, cidade de 50 mil habitantes no interior da Ucrânia. Em 25 de abril de 1986, o pequeno Valery planta uma macieira com a ajuda de seu pai Alexei, um cientista. Anya e Piotr celebram seu casamento com amigos e parentes. Uma explosão na usina nuclear próxima, em Chernobyl, seguida por tempestades pesadas abala a comunidade local que, sem saber do perigo, é evacuada somente quatro dias depois. Piotr se junta às operações dos bombeiros. Dez anos depois, num cenário apocalíptico, Anya volta aos lugares desertos como guia turística. Piotr nunca voltou para casa. Alexei desapareceu. Valery, agora um jovem rapaz, procura por seu passado perdido. Para os sobreviventes, nada será como antes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA ESTRANGEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua mãe, um jovem brasileiro decide deixar seu país e viajar para sua terra natal. Em uma terra estrangeira, ele encontra amor e perigo.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA ESTRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Catherine (Nicole Kidman) e Matt (Joseph Fiennes) acaba de se mudar para o deserto australiano de Nathgari com os dois filhos adolescentes. Esta família é reservada e mantém pouco contato com as pessoas ao redor, até um dia em que uma grande tempestade de areia atinge a região, e os filhos do casal desaparecem. Com a ajuda de um policial, os pais procuram desesperadamente, sabendo que a alta temperatura e a falta de comida ou água pode causar a morte rápida de ambos. Enquanto isso, rumores começam a correr na vizinhança de que a culpa seria de Catherine e Matt, fazendo com que todos ao redor fiquem contra eles.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA FORMARS: MISSÃO EM MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2599, a Terra está em um grave estado de superpopulação. Felizmente, os cientistas enviaram quantidades extraordinárias de musgo e baratas a Marte há 500 anos, a fim de torná-lo apto para a vida humana.Embora os resultados tenham sido relativamente positivos, a primeira tentativa de colonização falhou dramaticamente.O governo está agora preparando uma segunda missão ultra-secreta liderada pelo instável Ko Honda, cuja equipe escolhida a dedo é composta de criminosos atraídos pela promessa de liberdade e uma recompensa em dinheiro em seu retorno.Eles permitiram algumas modificações genéticas, concedendo-lhes as características de vários insetos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlize Theron interpreta Josey Aimes, uma mulher que retorna à sua cidade natal, em Minnestoa, depois de um casamento mal-sucedido, e procura um novo trabalho para sustentar a família. Mãe solteira de dois filhos, ela aceita um emprego numa das ocupações mais comuns da região: operária de uma mina de ferro. Além da dura jornada diária, aimes ainda tem que lutar contra o preconceito e o assédio sexual. Assim, decide lutar pelos seus direitos e ideais. Toda sua luta contra a injustiça no trabalho inspirou e continua inspirar até hoje um incontável número de pessoas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambicioso jovem Jodie quer mais fora da vida do que a pequena cidade do país do Texas que ela mora tem para oferecer. Jodie percebe que, a fim de perseguir seus sonhos, ela terá que deixar o Texas e passar para a cidade grande. No entanto, o namorado de trabalhador de fábrica muda Kyle quer ficar no Texas.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA PROMETIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve Butler (Matt Damon) trabalha numa empresa especializada em extração de gás. Um dia, lhe é solicitado que viaje até uma cidade do interior para convencer os moradores da região que eles não devem se opor à chegada da empresa extratora. Porém, ao lidar diariamente com as pessoas, Steve acaba questionando suas próprias convicções.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA PROMETIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme polonês baseado no livro do mesmo nome por Wladyslaw Reymont. Tendo lugar na cidade do século XIX de łódź, Polônia, três amigos querem ganhar muito dinheiro construindo e investindo em uma fábrica de têxteis. Um retrato excepcional da expansão industrial rápida mostrada através dos olhos de uma cidade polonesa.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA QUEIMADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O planeta sofreu um colapso ambiental. O ar se tornou perigoso para respirar, a água se tornou tóxica e bilhões de pessoas morreram. Gerações depois, a humanidade finalmente restabeleceu uma sociedade rudimentar. Attica Gage (Gina Carano) é uma caçadora de recompensas com a chance da caçada de sua vida: derrubar o cruel fora da lei Elijah Jackson. Gage se infiltra na gangue de Jackson e tudo corre como planejado até que ela conhece uma garota escrava que lembra sua irmã morta. Com sua lealdade somente a si mesma testada , Gage aprenderá que existe mais vida do que apenas sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>