<item>
<title>[B][COLOR white]CATEGORIA: [COLOR gold]UPDATE: ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link></link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES [COLOR gold]ADICIONADOS RECENTEMENTE[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<date>10/02/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]CATEGORIA: [COLOR gold]ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES [COLOR gold]ADICIONADOS RECENTEMENTE[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<date>10/02/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]10 HORAS PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=10HRSPRONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/10%20Horas%20Para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/10%20Horas%20Para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Em 10 Horas para o Natal, cansados de passar noites de Natal sem graça depois que seus pais se separaram, Julia (Giulia Benite), Miguel (Pedro Miranda) e Bia (Lorena Queiroz) bolam um plano para reunir novamente Marcos Henrique (Luis Lobianco) e Sônia (Karina Ramil) e, assim, relembrar os velhos tempos em que esperavam o Papai Noel como uma família. Mas, se quiserem colocar sua ideia em prática, os irmãos terão que correr contra o tempo, pois faltam apenas 10 horas para o Natal.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 MINUTOS PARA MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=10MNTSPRMOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/10%20Minutos%20Para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/10%20Minutos%20Para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Warren Stacy (Gene Davis) é um serial killer que sente prazer em ficar nu enquanto esfaqueia suas vítimas. Leo Kessler (Charles Bronson), um policial veterano, acredita que encontrou o assassino e "planta" falsas evidências para obter uma condenação. Quando a "evidência" é achada, o criminoso é preso e planeja se vingar em Laurie (Lisa Eilbacher), a filha de Kessler</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ASSISTENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AASISTNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Assistente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Assistente.jpg</fanart>
<info>O filme A Assistente aborda a vida de Jane (Julia Garner), uma aspirante a produtora de cinema que recentemente conseguiu seu emprego dos sonhos como assistente júnior de um poderoso magnata do entretenimento. O dia dela é muito parecido com o de qualquer outra assistente. Mas, à medida que Jane segue sua rotina diária, ela começa a perceber todos os abusos que envolvem seu ambiente de trabalho e sua posição profissional.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DA CASA AO LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABRXDCSAOLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bruxa%20da%20Casa%20ao%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bruxa%20da%20Casa%20ao%20Lado.jpg</fanart>
<info>Um adolescente rebelde lidando com o divórcio iminente de seus pais acaba enfrentando uma bruxa de mil anos que se apossou do corpo de uma vizinha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A COR QUE CAIU DO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACRQCAINESPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Cor%20que%20Caiu%20do%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Cor%20que%20Caiu%20do%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Os Gardners são uma família que se muda para uma fazenda remota na zona rural da Nova Inglaterra para escapar da agitação do século XXI. Eles estão ocupados se adaptando à sua nova vida quando um meteorito cai no seu quintal da frente. O misterioso aerólito parece fundir-se com a terra, infectando tanto a terra quanto as propriedades do espaço-tempo com uma estranha cor sobrenatural. Para seu horror, a família Gardner descobre que essa força alienígena está gradualmente transformando todas as formas de vida que ela toca&hellip; incluindo-as.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCAVAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AESCVCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Escava%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Escava%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A Escavação conta a história de um arqueólogo que embarca na escavação historicamente importante de Sutton Hoo, em 1938, onde um grupo descobre uma grande quantia de ouro em uma câmara mortuária de um navio enterrado. Baseado no livro de mesmo nome de John Preston e em uma história real.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FEBRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFBRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Febre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Febre.jpg</fanart>
<info>A Febre acompanha Justino (Regis Myrupu), um índio de Manaus, Amazonas que há 20 anos vive na cidade grande, trabalhando agora como segurança no porto local. Sua filha Vanessa (Rosa Peixoto) trabalha em um posto de saúde e acaba de passar para a faculdade de Medicina, na Universidade de Brasília. Insegura entre seguir seu sonho e deixar seu pai, ela precisa ainda lidar com uma estranha febre que subitamente aparece. Paralelamente, uma série de estranhos ataques a animais ganha destaque na TV local.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA PESSOAL DE DAVID COPPERFIELD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AHSTRPSLDVDCPFLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20Pessoal%20de%20David%20Copperfield.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20Pessoal%20de%20David%20Copperfield.jpg</fanart>
<info>Adaptação do romance de Charles Dickens. A história acompanha o personagem-título que mora com sua mãe viúva e – após ela se casar com o Sr. Murdstone – é enviado pelo cruel padrasto para um internato. Triste pelo filho, a mãe de David morre prematuramente, deixando-o sozinho no mundo e à mercê do sofrimento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IRA DE CAIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AIRDCAIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ira%20de%20Cain.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ira%20de%20Cain.jpg</fanart>
<info>Um conhecido criminoso, Miles Cain Skinner, é condenado à prisão perpétua. Temido e ao mesmo tempo respeitado entre os presos, ele vê seu poderoso rival Redfoot sendo transferido para a mesma prisão, e é tomado totalmente pela raiva. Um confronto selvagem entre eles resulta no seu confinamento numa solitária. Quando ele descobre que sua pena pode ser reduzida devido um câncer no cérebro, ele decide mudar de vida. Mas sua libertação tem uma condição.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÃE ERRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMAERDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20M%C3%A3e%20Errada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20M%C3%A3e%20Errada.jpg</fanart>
<info>Após receber uma promoção no trabalho, a jovem Melanie contrata uma assistente pessoal que parece perfeita, mas a aprendiz tem um motivo oculto para aceitar o emprego.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NOSSA BANDEIRA JAMAIS SERÁ VERMELHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANOSABNDRJMSRVMLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Nossa%20Bandeira%20Jamais%20Ser%C3%A1%20Vermelha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Nossa%20Bandeira%20Jamais%20Ser%C3%A1%20Vermelha.jpg</fanart>
<info>No Brasil, 6 conglomerados midiáticos controlam 90% da informação que circula através dos diferentes tipos de mídia no país. Entrevistando diversas personalidades do universo da política e do jornalismo e analisando o cenário político atual, o documentário explora a descrença do povo brasileiro na mídia tradicional e a narrativa popular que, entre 2013 e 2019, levou o país a flertar com o fascismo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PORTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Porteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Porteira.jpg</fanart>
<info>Uma mulher retorna do combate e faz amizade com uma família em Nova York. Quando uma quadrilha de ladrões planeja levar os objetos de valor da família, ela luta para defender a família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TABACARIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATBCRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Tabacaria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Tabacaria.jpg</fanart>
<info>Um jovem de 17 anos chamado Franz (Simon Morzé) começa a trabalhar como aprendiz em uma tabacaria onde Sigmund Freud (Bruno Ganz) é um cliente frequente. Após um tempo, os dois estabelecem uma forte relação de amizade. Certa vez, o jovem se apaixona por uma moça, Anezka (Emma Drogunova), e começa a pedir conselhos amorosos para Freud que, embora seja um renomado psicanalista, confirma que, até mesmo para ele, os mistérios femininos têm uma grande potência. Em meio a uma grave tensão política na Áustria e a ascensão do nazismo, os três personagens se vêem no dilema entre sair do país ou permanecer nele.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABAIXO DE ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABXODZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abaixo%20de%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abaixo%20de%20Zero.jpg</fanart>
<info>Numa estrada deserta durante a noite uma van blindada é atacada durante a transferência de prisioneiros. Alguém está procurando por um dos prisioneiros e não vai parar até encontrar. Seu plano não tem fissuras, ele não se importa com as consequências. Mas Martin, o motorista da van, fica entrincheirado no cubículo blindado com os internos, se tornando seu único obstáculo. Martin tentará sobreviver e cumprir seu dever em uma longa noite de pesadelo, que acabará fazendo com que ele questione todos os seus princípios.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL ANDRÓIDE 2: UMA PAIXÃO ELETRÔNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADRVLANDRD2UMPXAOELTRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ador%C3%A1vel%20Andr%C3%B3ide%202%20-%20Uma%20Paix%C3%A3o%20Eletr%C3%B4nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ador%C3%A1vel%20Andr%C3%B3ide%202%20-%20Uma%20Paix%C3%A3o%20Eletr%C3%B4nica.jpg</fanart>
<info>Adolescente andróide, que se autoprograma (antes seu pai programava), só copia as emoções dos seres humanos, mas não as entende. Ele vai para a universidade e lá conhece no departamento científico uma bela andróide por quem começa a se apaixonar.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL ANDRÓIDE 3: CHIP, MEU FILHO É UM ANDRÓIDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADRVLANDRD3CHPMFEUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ador%C3%A1vel%20Andr%C3%B3ide%203%20-%20Chip,%20Meu%20Filho%20%C3%A9%20um%20Andr%C3%B3ide.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ador%C3%A1vel%20Andr%C3%B3ide%203%20-%20Chip,%20Meu%20Filho%20%C3%A9%20um%20Andr%C3%B3ide.jpg</fanart>
<info>O robô Chip, criação de um cientista, é sequestrado por outro cientista, do mal, que pretende decifrar seus segredos para montar um exército de androides.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL ANDRÓIDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADRVLANDRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ador%C3%A1vel%20Androide.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ador%C3%A1vel%20Androide.jpg</fanart>
<info>O Sr. Carlson, um renomado cientista, enquanto desenvolvia um projeto para sua empresa de brinquedos, cria um andróide tão perfeito que acredita ser ele a companhia perfeita para sua filha Beck (orfã de mãe). Chamando-o de Chip e para não ser descoberto pela tal empresa de brinquedos, os três se mudam e tentam dar a Chip uma vida normal! Mas Chip enfrenta dificuldades, pois só entende as palavras ao pé da letra, tem força de robô e usa baterias! Chip conquista o coração da família e aos poucos desenvolve sentimentos. Mas não deixe de ver os erros também.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALMDLBRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>O carcereiro Samuel Tillery trabalha como guarda dos prisioneiros mais perigosos do Missouri enquanto eles esperam o julgamento. Quando a população se revolta, Samuel é levado ao limite para defender aquilo em que acredita.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO MALDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANJMLDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjo%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjo%20Maldito.jpg</fanart>
<info>Evil Angel é um filme de terror que retrata a mitologia hebraica e cristã sobre o conto de Lilith, primeira esposa de Adão, que foi banida do Jardim do Éden por não querer ser submissa a Adão. Ela se tornou um anjo caído que desde então têm atormentado a humanidade, causando morte e sofrimento.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FACES DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASFCSDDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Faces%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Faces%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Em As Faces do Demônio, Gang-Goo (Dong-il Sung) e Myung-Joo (Young-nam Jang) são casados ​​e têm três filhos. Eles se mudam para um novo lar, mas coisas bizarras e aterrorizantes acontecem quando um espírito maligno se transforma em um dos membros da família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NOIVAS DE DRÁCULA / AS NOIVAS DO VAMPIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASNVSDEDRGLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Noivas%20de%20Dr%C3%A1cula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Noivas%20de%20Dr%C3%A1cula.jpg</fanart>
<info>Marianne Danielle está viajando pelo Leste Europeu a fim de assumir o cargo de professora de francês em uma escola para moças na Transilvânia, agora livre da ameaça do Conde Drácula. Ela não é muito bem recebida pelos locais e acaba sendo acomodada no castelo da Baronesa Meinster, onde conhece o filho da nobre, que vive acorrentado à parede. Com pena do jovem, Marianne decide libertá-lo sem desconfiar que ele é um vampiro. Para sorte dela, o Doutor Van Helsing está por perto e promete por fim à vida de mais esse ser das trevas.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS SÁDICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNSDCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</fanart>
<info>Uma família de açougueiros sádicos vive no interior dos EUA e, do frio profundo do inverno aos dias infernais de verão, qualquer um que cruzar seu caminho é carne morta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: A ALMA DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BTMNAALMDRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Batman, Tigre de Bronze, Lady Shiva e Richard Dragon unem forças quando eles percebem que tem um amigo em comum. O mestre das artes marciais que os treinou desapareceu há alguns anos, sob circunstâncias misteriosas. Quando uma relíquia amaldiçoada ressurge, o mistério do falecido mestre é reaberto, e Batman e os antigos alunos do mestre precisam enfrentar o teste final das artes marciais para ganharem o controle dessa perigosa relíquia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILL & TED: ENCARE A MÚSICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BILETDENCRAMSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bill%20e%20Ted%20-%20Encare%20a%20M%C3%BAsica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bill%20e%20Ted%20-%20Encare%20a%20M%C3%BAsica.jpg</fanart>
<info>Bill & Ted: Encare a Música acompanha Ted (Keanu Reeves) e Bill (Alex Winter), dois rapazes que atingiram a meia idade, fazendo com que suas preocupações voltem-se para suas famílias e outras responsabilidades da vida adulta. Depois de anos lidando com a frustração de ainda não terem escrito a melhor música de todos os tempos, eles recebem a visita de um homem do futuro e descobrem que apenas uma música criada por eles pode salvar o mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BILLY THE KID: O FORA DA LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLYTHKDOFRADLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Billy%20The%20Kid%20-%20O%20Fora%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Billy%20The%20Kid%20-%20O%20Fora%20da%20Lei.jpg</fanart>
<info>No Velho Oeste, Rio Cutler é um jovem garoto que mata o pai para proteger a mãe da violência dentro de casa. Quando seu tio Grant descobre, ele inicia uma violenta caçada pelo menino que foge com a irmã Sara. Logo, a dupla se vê em meio a um embate memorável entre o fora da lei Billy 'The Kid' e o xerife Pat Garrett, deixando tudo ainda mais caótico.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAHMS: BONECO DO MAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRHMBNCDMAL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</fanart>
<info>Em Brahms: Boneco do Mal II, Liza (Katie Holmes) e sua jovem família se mudam para a Mansão Heelshire, em uma pequena vila na Inglaterra sem saber que a propriedade possui um passado de histórias aterrorizantes. Quando seu filho encontra um amigo no realista boneco Brahms, estranhos acontecimentos passam a cercar suas vidas de terror.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DA POSSESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CBNADPSESAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O que deveria ser um fim de semana relaxante para quatro amigos rapidamente se transforma em uma luta pela sobrevivência no meio do deserto da Carolina do Norte.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉU EM CHAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CEUEMCHMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A9u%20em%20Chamas%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A9u%20em%20Chamas%202019.jpg</fanart>
<info>A Ilha Tianhuo é tão bonita quanto um paraíso. Quase faz as pessoas esquecerem que está localizado no "Anel de Fogo", o mundialmente famoso cinturão vulcânico da Orla do Pacífico. O vulcão entrou em erupção e o destino das pessoas na ilha foi emaranhado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOUDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clouds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clouds.jpg</fanart>
<info>Clouds é baseado no livro "Fly a Little Higher", de Laura Sobiech. É a história de Zach Sobiech (Fin Argus), um adolescente diagnosticado com uma forma rara de câncer no osso, buscando uma maneira de inspirar outras pessoas enquanto luta com o pouco tempo de vida que lhe resta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CASAR COM UM MILIONÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CPMCSRCMUMLNRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Casar%20com%20um%20Milion%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Casar%20com%20um%20Milion%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CONSTRUIR UMA GAROTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMCNSTRUMGRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Construir%20uma%20Garota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Construir%20uma%20Garota.jpg</fanart>
<info>Johanna Morrigan (Beanie Feldstein) é uma adolescente na década de 1990, inteligente e desesperada para sair da sua cidade natal e ganhar nome mundo a fora. É assim que ela decide deixar de ser Johanna, se reinventando como Dolly Wilde, uma crítica de música beberrona e de humor ácido. Ela consegue o que queria e ganha notoriedade, mas será que uma caixa cheia de discos, uma parede cheia de pôsteres e uma cabeça cheia de livros são o suficiente para construir uma garota?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONVENÇÃO DAS BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNVCAODSBRXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Conven%C3%A7%C3%A3o%20das%20Bruxas%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Conven%C3%A7%C3%A3o%20das%20Bruxas%202020.jpg</fanart>
<info>O remake de Convenção das Bruxas, clássico de fantasia dos anos 1990, acompanha um garoto de sete anos que se depara com uma conferência de bruxas em um hotel. Lá, ele acaba descobrindo que um grupo de bruxas está fazendo uma convenção, pretendendo transformar todas as crianças do mundo em ratos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRACK: COCAÍNA, CORRUPÇÃO E CONSPIRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRCKCOCNCRPCAOECSPRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No início da década de 1980, a epidemia de crack atingiu as cidades do interior da América como um tsunami, devastando tudo. Décadas depois, os efeitos destrutivos nas vidas das pessoas, famílias e comunidades ainda são profundamente sentidos. O documentário examina não apenas a devastação pessoal causada pela droga, mas também as origens sombrias da crise e a resultante marginalização contínua de negros e pardos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJDMTR1974.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%201974.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar%201974.jpg</fanart>
<info>Em Nova York vive Paul Kersey (Charles Bronson), um homem pacífico que tem sua vida destroçada quando três marginais invadem seu apartamento, estupram sua filha, que fica em estado gravíssimo, e matam Joanna, sua mulher. Após uma viagem a uma cidade do Arizona na qual todos andam armados e a criminalidade é mínima, Kersey decide eliminar qualquer um que o ameace, pois a polícia se mostra incapaz de encontrar os culpados. Assim Kersey se arma e começa a patrulhar as ruas, matando assassinos e ladrões e ficando obcecado em fazer justiça. Paralelamente ele é caçado por Frank Ochoa (Vincent Gardenia), um detetive da polícia que deseja encontrar o homem que está fazendo o trabalho dos tiras.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTRUIÇÃO FINAL: O ÚLTIMO REFÚGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSTRCAOFNLOULTMRFGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Destrui%C3%A7%C3%A3o%20Final%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Ref%C3%BAgio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Destrui%C3%A7%C3%A3o%20Final%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Ref%C3%BAgio.jpg</fanart>
<info>Em Destruição Final: O Último Refúgio, uma família luta para sobreviver enquanto um cometa segue em direção à Terra. John Garrity (Gerard Butler), sua esposa Allison (Morena Baccarin) e seu jovem filho Nathan (Roger Dale Floyd) fazem uma perigosa jornada à procura de um local seguro para se estabelecerem. Nessa jornada, eles enfrentarão o pior da humanidade em um momento de crescimento do pânico, desbravando um cenário onde a lei não existe mais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE REFÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DCRFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doce%20Ref%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doce%20Ref%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Um rapaz mentalmente perturbado (Martin Sheen) sequestra uma garota (Linda Blair) e a leva para as montanhas. Com o tempo, os dois se tornam amigos e acabam se apaixonando um pelo outro.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUELO NO ASFALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUELNASFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</fanart>
<info>Roy derrapa feio na véspera do casamento e, para não perder a noiva, acaba aceitando correr contra uma nova adversária na pista de Nurburgring, na Alemanha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL ASCENSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELASCNSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</fanart>
<info>Sito e Ana são um casal feliz. Durante uma briga, Ana segue Sito até o elevador. Eles discutem na descida, mas quando chegam ao saguão, o elevador retorna ao 10º andar e começa tudo novamente. Eles estão presos em um loop temporal. Sito sabe, mas Ana não. Então, ele precisa convencê-la do que está acontecendo. Para conseguirem sair, eles precisarão solucionar seus problemas de relacionamento</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE 'OHANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDOHNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</fanart>
<info>Em Busca de 'Ohana é a história dos irmãos Ioane (Alex Aiono) e Pili (Kea Peahu), cujas vidas, certo verão, sofrem uma grande reviravolta, quando encontram um diário que aponta para um tesouro perdido, colocando-os em uma aventura que os levará a se reconectarem com sua herença havaiana há muito esquecida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE UM MILAGRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDUMLGRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20um%20Milagre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20um%20Milagre.jpg</fanart>
<info>O mundo de Luke vira de cabeça para baixo quando ele perde sua esposa na mesma noite em que se torna pai. Com a ajuda da nova babá, Sage, ele aprende que nunca é tarde para amar de novo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUROTRIP: PASSAPORTE PARA A CONFUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EURTRIPSPRTPRACNFSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eurotrip%20-%20Passaporte%20para%20a%20Confus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eurotrip%20-%20Passaporte%20para%20a%20Confus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Após se formar no 2º grau, Scott Thomas (Scott Mechlowicz) pensa em passar o verão com Fiona (Kristin Kreuk), sua namorada. Porém ela lhe dá um tremendo fora. Para piorar Scott segue os conselhos de Cooper Harris (Jacob Pitts), seu melhor amigo, e manda um e-mail desaforado para um amigo, Mieke (Jessica Boehrs), que mora em Berlim, pois Cooper acha que Mieke é gay. Só então descobre que Mieke é uma bela jovem, mas Scott não pode nem tentar se retratar, pois seu e-mail foi bloqueado por ela. Assim ele decide ir até Berlim achar Mieke, juntamente com Cooper. Viajando de um jeito econômico, eles vão primeiramente para Londres, que seria a primeira etapa de muitas confusões na tentativa de achar Mieke.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLOPS: AGENTES NADA SECRETOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLPSAGNTSNDSCRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flops%20-%20Agentes%20Nada%20Secretos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flops%20-%20Agentes%20Nada%20Secretos.jpg</fanart>
<info>Quando Matheus desaparece misteriosamente, Lucas, Dani e Fu precisam desvendar um esquema sinistro envolvendo animais indefesos. Com ajuda de uma espiã, eles farão de tudo para expor uma empresa pra lá de corrupta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLUIDITY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLDTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fluidity.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fluidity.jpg</fanart>
<info>Conectados pelas redes sociais que utilizam, dez jovens tornam-se íntimos e exploram juntos as suas sexualidades, exaltando as diferenças entre si e buscando entender mais a respeito daquilo que os une. Tudo começa quando o fotógrafo Matt (Nico Tortorella) e a estudante Lilly (Isabella Farrell), que ganha a vida realizando sexo pela internet, cruzam seus caminhos e iniciam uma série de outros eventos envolvendo outras pessoas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKY: NO CORPO DE UM ASSASSINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRKNCRPDUMASANOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaky%20-%20No%20Corpo%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaky%20-%20No%20Corpo%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Em Freaky - No corpo de um Assassino, quando um punhal místico faz com que Millie (Kathryn Newton) e um serial killer (Vince Vaughn) troquem de corpo, a jovem descobre que possui apenas 24 horas para ter seu corpo de volta antes que a troca se torne permanente e ela fique presa na forma de um maníaco de meia-idade para sempre. O grande problema é que, agora, ela parece uma psicopata imponente que é alvo de uma caçada humana por toda a cidade, enquanto o psicopata se parece com ela e planeja libertar seu apetite por carnificina.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULL OUT 2: YOU GOT THIS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FULOUT2GTHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos.jpg</fanart>
<info>Sieger, um garoto tímido de 15 anos, está treinando para o campeonato nacional de revezamento, onde conhece o intrigante e imprevisível Marc. Eles desenvolvem uma amizade que parece ser nada fora do comum, mas Sieger secretamente cultiva sentimentos mais fortes por Marc. Ele inicia uma luta solitária consigo mesmo, quando descobre que Marc também é apaixonado por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA DE ALGODÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRADALGDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Guerra%20de%20Algod%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Guerra%20de%20Algod%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Guerra de Algodão acompanha Dora, uma adolescente criada na Alemanha que volta ao Brasil contra sua vontade. Quando ela passa a morar com sua misteriosa avó em Salvador, Dora começa a descobrir a história por trás das mulheres de sua família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS, MULHERES E FILHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHMNSMLHRSEFLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens,%20Mulheres%20e%20Filhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens,%20Mulheres%20e%20Filhos.jpg</fanart>
<info>Adultos, adolescentes e crianças amam, sofrem, se relacionam e compartilham tudo, sempre conectados. A internet é onipresente e, nesta grande rede em que o mundo se transformou, as ideias de sociedade e interação social ganham um novo significado. Algumas situações como um casal que não tem intimidade; uma garota que quer ser uma anoréxica melhor; um adolescente que vive em num mundo de pornografia virtual, fazem o expectador repensar a relações humanas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DAS FLORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ILHSDSFLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20das%20Flores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20das%20Flores.jpg</fanart>
<info>Um tomate é plantado, colhido, transportado e vendido num supermercado, mas apodrece e acaba no lixo. Acaba? Não. O filme segue-o até seu verdadeiro final, entre animais, lixo, mulheres e crianças. E então fica clara a diferença que existe entre tomates, porcos e seres humanos.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFILTRADA NO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INFLTDNONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Infiltrada%20no%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Infiltrada%20no%20Natal.jpg</fanart>
<info>Em Infiltrada no Natal, Jennifer Clarke (Tiya Sircar) é uma repórter investigativa com uma complicada missão: infiltrar-se como balconista de uma loja de departamentos até a chegada do Natal. Contudo, nem tudo sairá como ela planeja. Durante sua missão, Jennifer acaba se apaixonando, envolvendo-se com aquele que pode ser o grande amor de sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADO NA PANDEMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ISLDNPNDM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</fanart>
<info>Isolado na Pandemia acompanha Aidan (Tyler Posey) que se esconde dentro de seu apartamento e começa a racionar comida quando percebe que um zumbi entra no local para atacá-lo. Quando descobre que o mundo foi tomado por um vírus capaz de infectar milhares pelo mundo. Agora, com a população orientada a ficar em casa, Aidan precisa testar seus limites totalmente sozinho para se manter vivo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK FROST 2: A VINGANÇA DO BONECO DE NEVE MUTANTE ASSASSINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JCKFRST2AVDBDNMALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Frost%202%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20do%20Boneco%20de%20Neve%20Mutante%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Frost%202%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20do%20Boneco%20de%20Neve%20Mutante%20Assassino.jpg</fanart>
<info>O boneco de neve assassino retorna para matar mais pessoas durante o Natal.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JACK FROST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JCKFRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Frost.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jack%20Frost.jpg</fanart>
<info>Jack Frost é um perigoso assassino que morre após um acidente de estrada em que ele se choca com um caminhão carregando material genético. Seu corpo se mistura com a neve e ele se transforma num terrível mostro de neve, com dentes afiados e desejo de matar.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIU JITSU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JIUTTSU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</fanart>
<info>De seis em seis anos, uma ordem antiga de lutadores especializados em Jiu Jitsu enfrenta um invasor alienígena assustador numa batalha pelo destino da Terra. Mas, quando Jake Barnes, um famoso herói de guerra e mestre de Jiu Jitsu, se recusa a enfrentar Brax, o indomável líder dos invasores, o futuro da humanidade fica por um fio. Ferido e com amnésia, Jake é capturado por um esquadrão militar para combater o intruso, sendo resgatado logo depois por Wylie (Nicolas Cage) e uma equipe de companheiros de Jiu Jitsu, que devem ajudá-lo a recuperar a memória e suas forças.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS ENTRE AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGSENTREMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Entre%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Entre%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos se reencontra para jogar o Buddy Game. Essa é uma variedade selvagem de desafios físicos e mentais absurdos. No processo, eles curam feridas antigas e logo após os erros descobrem o verdadeiro significado da amizade - ou morrem tentando.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA BRUTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JSTCBRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Brutal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Brutal.jpg</fanart>
<info>O veterano policial Brett Ridgeman (Mel Gibson) e seu parceiro mais jovem e volátil, Anthony Lurasetti (Vince Vaughn), são suspensos quando um vídeo de suas táticas de trabalho brutais vira notícia. Sem dinheiro e sem opções, eles decidem entrar para o mundo do crime. Porém, o que eles encontram na criminalidade é algo muito mais obscuro do que esperavam.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR DOCE LAR…OU NÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LRDCELROUNAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lar%20Doce%20Lar%E2%80%A6Ou%20N%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lar%20Doce%20Lar%E2%80%A6Ou%20N%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Barista entendiada com seu estilo de vida decide paquerar um freguês, mas ele não corresponde. Determinada a conquistá-lo, ela descobre que ele trabalha construindo casas para os necessitados e resolve ajudá-lo, visando assim ganhar seu coração.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO DE VIOLÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDSDVOLNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20de%20Viol%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20de%20Viol%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Quando seu filho envolvido com negócios perigosos e pessoas de mau caráter foge, um pai se vê em meio a uma crise pessoal e familiar. Agora, ele deve adentrar uma odisseia violenta para regressar para casa enquanto lida com a paternidade, a própria família e o destino, por mais cruel que ele seja.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM ACAMPAMENTO DE FÉRIAS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMACMPMTDFRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%203.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi se separam pela primeira vez em uma competição no acampamento. As meninas e os meninos se enfrentam em um Show de Talentos por uma vaga em uma banda pop de verdade. As trollagens começam! Quem será que vai levar a melhor?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UM VERÃO COM MAMÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSUMBRAOCMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Um%20Ver%C3%A3o%20Com%20Mam%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Um%20Ver%C3%A3o%20Com%20Mam%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>O projeto de férias de um adolescente apaixonado por heavy metal fracassam no último minuto e ele deve passar todo o verão com a pessoa que mais o irrita: sua mãe.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRE Z: O LEGADO DE IP MAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSTRZOLGDIPMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mestre%20Z%20-%20O%20Legado%20de%20Ip%20Man.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mestre%20Z%20-%20O%20Legado%20de%20Ip%20Man.jpg</fanart>
<info>Continuando após os acontecimentos de "Ip Man 3", Zhang retoma seu papel titular como Cheung Tin Chi, um mestre da Wing Chun que procura seu lugar no mundo. Pobre e com um filho pra criar, ele enfrentará vários problemas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA NORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNHQRDANRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</fanart>
<info>Louise descobre que seu marido é infiel e então parte em uma viagem de fim de semana sozinha para Córsega, surpreendendo toda sua família. Após uma noite de loucuras e diversão, ela acorda e descobre que o homem com quem dormiu está morto. A situação que já era atípica sai ainda mais do controle quando a mãe do falecido aparece coroando Louise como a nora que nunca teve.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIMALISMO JÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNMLSMOJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Eles fizeram do minimalismo um movimento. Os amigos Joshua Fields Millburn e Ryan Nicodemus mostram como nossas vidas podem ser melhores com menos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA 1984 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLHRMRVLHA1984LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha%201984.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha%201984.jpg</fanart>
<info>Mulher-Maravilha 1984 acompanha Diana Prince/Mulher-Maravilha (Gal Gadot) em 1984, durante a Guerra Fria, entrando em conflito com dois grande inimigos - o empresário de mídia Maxwell Lord (Pedro Pascal) e a amiga que virou inimiga Barbara Minerva/Cheetah (Kristen Wiig) - enquanto se reúne com seu interesse amoroso Steve Trevor (Chris Pine).</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA 1984[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLHRMRVLHA1984.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha%201984.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha%201984.jpg</fanart>
<info>Mulher-Maravilha 1984 acompanha Diana Prince/Mulher-Maravilha (Gal Gadot) em 1984, durante a Guerra Fria, entrando em conflito com dois grande inimigos - o empresário de mídia Maxwell Lord (Pedro Pascal) e a amiga que virou inimiga Barbara Minerva/Cheetah (Kristen Wiig) - enquanto se reúne com seu interesse amoroso Steve Trevor (Chris Pine).</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MLHRMRVLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha.jpg</fanart>
<info>Treinada desde cedo para ser uma guerreira imbatível, Diana Prince (Gal Gadot) nunca saiu da paradisíaca ilha em que é reconhecida como princesa das Amazonas. Quando o piloto Steve Trevor (Chris Pine) se acidenta e cai numa praia do local, ela descobre que uma guerra sem precedentes está se espalhando pelo mundo e decide deixar seu lar certa de que pode parar o conflito. Lutando para acabar com todas as lutas, Diana percebe o alcance de seus poderes e sua verdadeira missão na Terra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER NOTA 10[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLHRNT10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher%20Nota%2010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher%20Nota%2010.jpg</fanart>
<info>George Webber (Dudley Moore) é um compositor de sucesso, que vê Jenny Hanley (Bo Derek), uma noiva, a caminho da igreja. Ela o deixa totalmente obcecado, sendo que deste instante em diante estar com ela passa a ser a meta da sua vida, apesar de ter uma sólida relação com Samantha Taylor (Julie Andrews), uma renomada cantora e atriz. Esta busca vai lhe provocar uma estranha reação.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MURILO COUTO: 2020[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRLOCTO2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Murilo%20Couto%20-%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Murilo%20Couto%20-%202020.jpg</fanart>
<info>No ano em que o mundo parou, Murilo Couto fala sobre seu medo da pandemia, regras de distanciamento e até sobre ter sido cancelado em 2020.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SANGRENTO 5: O HORROR NA LOJA DE BRINQUEDOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTLSNGTO5OHORNLJDBRQDOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%205%20-%20O%20Horror%20na%20Loja%20de%20Brinquedos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%205%20-%20O%20Horror%20na%20Loja%20de%20Brinquedos.jpg</fanart>
<info>Na véspera de Natal, garoto vê seu pai ser morto por um brinquedo assassino. As suspeitas recaem sobre um fabricante de brinquedos, alcoólatra e pai de um jovem estranho.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O 3º ANDAR: TERROR NA RUA MALASANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=O3ANDRTRNRUAMLSNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%203%C2%BA%20Andar%20-%20Terror%20na%20Rua%20Malasana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%203%C2%BA%20Andar%20-%20Terror%20na%20Rua%20Malasana.jpg</fanart>
<info>Inspirada em fatos reais, a história gira em torno de uma família nos anos 70 que se instala no bairro de Malasaña em Madri, onde sua nova casa se tornará o pior de seus pesadelos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AMOR DE SYLVIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OAMRDSKYVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Amor%20de%20Sylvie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Amor%20de%20Sylvie.jpg</fanart>
<info>Uma história de amor ambientada na era do cool jazz de Nova York no final dos anos 50 e início dos anos 60. Sylvie conhece o aspirante a saxofonista Robert quando ele trabalha na loja de discos do pai, no Harlem. Depois que um romance de verão chega ao fim, os dois se reconectam fatalmente vários anos depois e descobrem que seus sentimentos um pelo outro nunca desapareceram.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BARCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Barco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Barco.jpg</fanart>
<info>Uma mulher de uma comunidade de pescadores no Ceará tem 26 filhos, o nome de cada filho corresponde a uma letra do alfabeto. Ela consegue decifrar o futuro a partir deles e prevê a chegada de um misterioso barco e de uma mulher pelas águas. O destino dessa comunidade será alterado por esses acontecimentos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BEBÊ DE ROSEMARY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBBDRSMRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Beb%C3%AA%20de%20Rosemary.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Beb%C3%AA%20de%20Rosemary.jpg</fanart>
<info>Um jovem casal, Rosemarey (Mia Farrow) e Guy Woodhouse (John Cassavetes), se muda para um prédio habitado por estranhas pessoas, onde coisas bizarras acontecem. Quando ela engravida, passa a ter estranhas alucinações e vê o seu marido se envolver com os vizinhos, uma seita de bruxas que quer que ela dê luz ao Filho das Trevas.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCDRDRCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</fanart>
<info>Assombrado pelas memórias e horrores da Guerra Civil, um ex-soldado vive como caçador de recompensas. Quando duas crianças pedem sua ajuda para encontrar a mãe desaparecida, o cowboy deve enfrentar seu passado e capturar um antigo inimigo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASO COLLINI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCSOCOLIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Caso%20Collini.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Caso%20Collini.jpg</fanart>
<info>Em O Caso Collini, o jovem advogado Caspar Leinen (Elyas M'Barek) é contratado para fazer a defesa de um caso incomum: Fabrizio Collini (Franco Nero), um trabalhador sem precedentes criminais desde 1970 que, supostamente, assassinou o rico industrial Hans Meyer (Manfred Zapatka) em uma suíte de hotel em Berlim. Enfrentando um rival que nunca perde casos, Caspar se envolve em um dos maiores escândalos judiciais da história alemã e oculta uma verdade que pode mudar tudo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CEMITÉRIO DAS ALMAS PERDIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCMTRDSALMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Cemit%C3%A9rio%20das%20Almas%20Perdidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Cemit%C3%A9rio%20das%20Almas%20Perdidas.jpg</fanart>
<info>Corrompido pelo poder do livro negro de Cipriano, um jesuíta e seus seguidores iniciam um reinado de terror no Brasil colonial, até serem amaldiçoados a viverem eternamente presos sob os túmulos de um cemitério.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHALÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCHLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Chal%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Chal%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Durante o feriado de fim de ano, Grace (Riley Keough) viaja com seu futuro noivo e os dois filhos dele para um remoto chalé. Quando a relação entre ela e as crianças finalmente começa a se estabelecer, uma nevasca e estranhos acontecimentos ameaçam despertar demônios psicológicos de sua infância.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DE GEORGETOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCRMDGEOGRWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Crime%20de%20Georgetown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Crime%20de%20Georgetown.jpg</fanart>
<info>Albrecht Muth, um excêntrico "alpinista social" seduz e se casa com uma viúva rica e mais velha, Viola Drath. Juntos, Muth e Drath passam a sediar eventos pomposos para a alta sociedade e ingressam nos círculos políticos mais privilegiados &mdash; ocasiões em que Muth mentirá extensivamente sobre um passado que só virá à tona quando Drath for encontrada morta, em Georgetown.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ELO PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OELOPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Elo%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Elo%20Perdido.jpg</fanart>
<info>O desacreditado cientista Rick Marshall (Will Ferrell) é absorvido por um redemoinho junto com sua assistente Holly (Anna Friel) e Will (Danny McBride) durante uma experiência e vai parar em um universo paralelo repleto de dinossauros e seres mágicos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO TEM DUAS FACES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESPLHTMDUSFCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho%20Tem%20Duas%20Faces.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho%20Tem%20Duas%20Faces.jpg</fanart>
<info>Dois professores da Columbia University sentem-se solitários, pois não conseguiram se envolver com quem eles queriam. Ele, Gregory Larkin (Jeff Bridges), é um professor de matemática extremamente introvertido e que ainda idolatra Candy (Elle Macpherson), a antiga namorada que o trocou por outro. Ela, Rose Morgan (Barbra Streisand), é uma professora de literatura muito comunicativa, que viu sua grande paixão, Alex (Pierce Brosnan), se casar com Claire (Mimi Rogers), sua irmã. Ao ver o anúncio de Gregory em um correio sentimental, ela decide responder como se fosse apenas Rose, já que ambos pertencem a mesma universidade. Após alguns encontros totalmente platônicos Gregory pede Rose em casamento, mas decidem ter um união baseada apenas nas suas preferências intelectuais e totalmente desprovida de sexo. No início ela consegue suportar tal situação, mas com o tempo a relação entra em crise e ela decide se produzir, para conquistar realmente seu marido e ter um casamento de fato e não apenas de direito.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GANGSTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGNSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gangster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gangster.jpg</fanart>
<info>Início dos anos 70. O impacto da Guerra do Vietnã nos Estados Unidos é avassalador e a corrupção policial em Nova York é gigantesca. Com o aval de autoridades policiais a máfia trafica entorpecentes, sem ser ameaçada de verdade. Neste contexto ascende Frank Lucas (Denzel Washington), aprendiz de um dos maiores líderes negros do pós-guerra, que aproveita a morte de seu mentor para assumir a liderança do tráfico em Nova York, já que vende um produto mais puro e mais barato. Lucas logo torna-se uma celebridade na cidade, superando seus concorrentes no mercado em que atua. Mas Richie Roberts (Russell Crowe), um implacável detetive, resolve agir para desbaratar o negócio de Lucas.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE 4: A BATALHA FINAL (DUBLADO) - 2019 - 1080-[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGRNDMSTR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre%204%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Mestre%204%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua esposa, Ip Man viaja para São Francisco para aliviar as tensões entre os mestres locais de kung fu e seu aluno estrela, Bruce Lee, enquanto procura um futuro melhor para seu filho.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MASSACRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSCRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Massacre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Massacre.jpg</fanart>
<info>No campo britânico, a família Harver sai em uma viagem idílica para acampar durante o verão, onde eles podem enterrar tensões do passado e desfrutar de algum vínculo familiar. Mas quando seu acampamento é sabotado por um intruso invisível durante a noite, eles, desesperados por ajuda, chegam até fazenda antiga e assustadora onde o fazendeiro vingativo Hunt Hansen e seu filho horrivelmente deformado não estão cultivando animais&hellip; Enjaulados e esperando que seus membros sejam Cortados, cozidos e comidos um de cada vez, a família Harver deve superar suas diferenças e se unir para escaparem vivos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDIADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMDADR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</fanart>
<info>Carlos, implacável na negociação de contratos, vê seu passado reaparecer na África quando finalmente esperava chegar a um acordo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PALHAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPLHCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Palha%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Palha%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Benjamim (Selton Mello) trabalha no Circo Esperança junto com seu pai Valdemar (Paulo José). Juntos, eles formam a dupla de palhaços Pangaré & Puro Sangue e fazem a alegria da plateia. Mas a vida anda sem graça para Benjamin, que passa por uma crise existencial e assim, volta e meia, pensa em abandonar Lola (Giselle Mota), a mulher que cospe fogo, os irmãos Lorotta (Álamo Facó e Hossen Minussi), Dona Zaira (Teuda Bara) e o resto dos amigos da trupe. Seu pai e amigos lamentam o que está acontecendo com o companheiro, mas entendem que ele precisa encontrar seu caminho por conta própria.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO TALENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCODTLNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Talento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Talento.jpg</fanart>
<info>Otis é uma criança de 12 anos em ascensão na TV, porém, sua vida gira em torno de seu pai, James, um ex-condenado e viciado em drogas em reabilitação. James é um conversador fantástico, mas nada confiável como pai. 10 anos depois, Otis está a caminho de ser um astro da indústria cinematográfica quando é diagnosticado com transtorno de estresse pós-traumático infantil e está tendo dificuldade em se preparar para o maior momento de sua vida, o reencontro com o pai que ele não vê há anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSNHRDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Senhor%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Senhor%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Demônio é enviado pra tomar a alma de um jovem garoto que tem potencial de se tornar um santo.Conseguindo isto ele abrirá uma portal para o inferno que destruirá o mundo.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPO COM VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTMPCMVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tempo%20com%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tempo%20com%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Em O Tempo com Você, durante o verão, Hodaka (Kotaro Daigo) foge de sua casa em uma ilha periférica para chegar a Tóquio. Ele não tem dinheiro mas, depois de muitos dias, acaba encontrando trabalho como escritor freelancer para uma revista duvidosa. Um dia, porém, Hodaka conhece uma garota no meio da agitação da cidade grande. Hina (Nana Mori) é uma garota alegre que vive sozinha com seu irmão mais novo, devido a uma série de circunstâncias. Ela tem um poder que deixa Hodaka impressionado: Hina pode controlar o tempo. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTGRBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</fanart>
<info>Baseado no best-seller do New York Times, O Tigre Branco conta a história de um ambicioso motorista indiano que usa toda a sua astúcia e sagacidade para escapar da pobreza e se libertar de sua vida de servidão a patrões ricos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVNGDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador.jpg</fanart>
<info>Jack Murphy (Charles Bronson), um veterano detetive da polícia, atravessa uma fase na qual tudo está dando para ele. Primeiramente recebe uma ligação no qual uma mulher diz que vai matá-lo, mas antes transformará sua vida num inferno. Ele comete o erro de não dar importância para esta ligação. Depois, numa perseguição policial, mata Tony Vincenzo (Chris DeRose), o irmão do gângster Frank Vincenzo (Richard Romanus), e agora está marcado para morrer. Sua esposa o deixou e se tornou uma "dançarina exótica", mas logo ela e seu novo marido são assassinados. Jack é incriminado, preso, mas foge com Arabella McGee (Kathleen Wilhoite), uma marginal jovem e desbocada que foi presa por Jack. Ele agora precisa contar com a ajuda dela para poder provar sua inocência.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACARRETE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PCRETE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pacarrete.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pacarrete.jpg</fanart>
<info>Pacarrete (Marcélia Cartaxo) é uma professora de dança aposentada que vive com a irmã Chiquinha (Zezita Matos), no Russas, interior do Ceará. Rigorosa e ranzinza, ela vive limpando a calçada e brigando com quem passa por ela. Seu grande sonho é estrelar um balé para a população local durante a grande festa da cidade, que está prestes a acontecer. Para tanto, ela manda confeccionar uma nova roupa de bailarina ao mesmo tempo em que tenta convencer a prefeitura de seu show. Entretanto, a falta de interesse da população em geral por espetáculos do tipo, logo se torna um grande oponente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAIEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>Em Pai em Dobro, após passar toda uma vida junto de sua mãe em uma comunidade hippie, uma jovem (Maísa Silva) de 18 anos aproveita a maioridade para tentar realizar um de seus grandes sonhos: conhecer o pai. Ela, então, abandona a comunidade e parte em uma jornada para tentar encontrá-lo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLVRSDFMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Alan (Bill Nighy) é um exímio alfaiate que não consegue superar o sumiço de seu primogênito Michael. O episódio acabou fazendo com que sua relação com a esposa e o filho mais novo, Peter (Sam Riley), ruísse. Para tentar reestabelecer os laços que rompeu e desvendar tal desaparecimento, Alan vai atrás de uma pessoa que conheceu online.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS NAS PAREDES DO BANHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLVRSNPRDSDBNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</fanart>
<info>Adam é um estudante que sofre de esquizofrenia paranoica acompanhadas de alucinações, e por conta disso, resolve participar do teste de uma nova droga que promete esconder todos estes sintomas de seus colegas de sala.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALMER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</fanart>
<info>Um ex-presidiário retorna à sua cidade natal e forma um laço improvável com um menino abandonado por sua mãe viciada em drogas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO ABAIXO DE ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNCOABXODZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</fanart>
<info>Em Pânico Abaixo de Zero, quando Naomi (Genesis Rodriguez) e Matt (Vincent Piazza) estão viajando pela Noruega, eles são pegos de surpesa por uma nevasca, ficando presos em um carro que logo é coberto pela neve. Conforme o tempo vai passando e a situação ficando mais caótica, uma forte tensão entre o casal começa a surgir, dificultando a luta pela sobrevivência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIECES OF A WOMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PIECSOFAWMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pieces%20of%20a%20Woman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pieces%20of%20a%20Woman.jpg</fanart>
<info>Pieces of a Woman é a jornada emocional de uma mãe que acaba de perder seu bebê. Diante dessa perda, ela terá que lidar com as conseqüências que seu luto tem nas relações com o marido e a mãe, lutando para que seu mundo não desabe por completo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTO DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSTDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma pequena equipe de soldados dos EUA batalham contra centenas de combatentes do Talibã no Afeganistão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESENTE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSNTDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Presente%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Presente%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>No Natal, na casa de George e Denise Barnett em Kentucky, as decorações terminaram e as crianças estão sorrindo, mas nem tudo está bem. George está preocupado com seu amigo Don Ford, enquanto a diretora do coral, Denise, está preocupada com o show da véspera de Natal em sua igreja. Enquanto isso, o irmão de George, Allen, está trabalhando como guitarrista de estúdio em Los Angeles. Allen prometeu voltar a Kentucky - uma promessa que foi deixada por cumprir. George descobre que Don está preocupado com sua filha Celia, uma atriz em dificuldades em Hollywood - e George formula um plano.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRFSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professor.jpg</fanart>
<info>James Lewis é professor de inglês em um colégio conceituado e, quando ele presencia uma briga, começa a notar que um de seus alunos é alvo de constante provocação. Agora, para resolver a situação, ele deve enfrentar os agressores, mas vai acabar se envolvendo com pessoas mais perigosas do que imaginava.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE FAMÍLIA É ESSA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QFMLESA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Que%20Fam%C3%ADlia%20%C3%A9%20Essa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Que%20Fam%C3%ADlia%20%C3%A9%20Essa.jpg</fanart>
<info>Sete filhos pequenos de um casal divorciado estão cansados da alternância entre as casas e principalmente da falta de autonomia individual. Revoltados, eles resolvem iniciar uma investida contra seus pais até terem seus desejos atendidos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO SER GRANDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QROSRGRNDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quero%20Ser%20Grande.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quero%20Ser%20Grande.jpg</fanart>
<info>Em um passeio num parque de diversões Josh (David Moscow) acaba barrado na montanha-russa. Revoltado, ele pede à máquina dos desejos para ser grande. No dia seguinte o pedido foi realizado e a mãe o expulsa de casa, pois não conhece aquele estranho de trinta anos (Tom Hanks). Josh, porém, continua sendo apenas uma criança e agora precisa aprender a se relacionar no mundo dos adultos.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKULL: A MÁSCARA DE ANHANGÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SKLAMSCDANHGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skull%20-%20A%20M%C3%A1scara%20de%20Anhang%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skull%20-%20A%20M%C3%A1scara%20de%20Anhang%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Em Skull: A Máscara de Anhangá, um artefato místico perdido ressurge em São Paulo. A chamada "Máscara de Anhangá" faz com que seu dono encarne uma antiga entidade sedenta por sangue. A situação se complica quando Manco Ramirez (Wilton Andrade), responsável pela máscara, e Beatriz Obdias (Natallia Rodrigues) são envolvidos em uma trama que mudará suas vidas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMBSDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Stan mora com seu avô abusivo e tenta proteger seu melhor amigo de agressores do ensino médio. Quando ele descobre que uma criatura assassina se refugia dentro de seu galpão, ele tenta combater o demônio sozinho até que seu amigo intimidado descubra a criatura e tenha um plano muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUL: UMA AVENTURA COM ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SOLUMAVTRCMALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soul%20-%20Uma%20Aventura%20com%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soul%20-%20Uma%20Aventura%20com%20Alma.jpg</fanart>
<info>Em Soul, duas perguntas se destacam: Você já se perguntou de onde vêm sua paixão, seus sonhos e seus interesses? O que é que faz de você... Você? A Pixar Animation Studios nos leva a uma jornada pelas ruas da cidade de Nova York e aos reinos cósmicos para descobrir respostas às perguntas mais importantes da vida. Dirigido por Pete Docter e produzido por Dana Murray.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA DOS BRAVOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRADSBRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra%20dos%20Bravos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra%20dos%20Bravos.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRASLVGM2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra%20Selvagem%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terra%20Selvagem%202020.jpg</fanart>
<info>Um relutante boxeador e seu irmão devem viajar pelo país para uma última luta, mas uma inesperada companheira de viagem expõe as fissuras em seu vínculo ao longo do caminho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TOMORROW MAN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THETMROWMANLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Tomorrow%20Man.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Tomorrow%20Man.jpg</fanart>
<info>Sempre desesperado e aflito, Ed Hemsler (John Lithgow) passou sua vida inteira preparando-se para um grande desastre que provavelmente nunca chegará. Enquanto isso, Ronnie Meisner passou as últimas décadas comprando desenfreadamente coisas que ela nunca usará. Em uma pequena cidade norte-americana, os dois tentam encontrar o amor sem que se percam em seus próprios vícios.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS MEUS AMIGOS ESTÃO MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDSOSMEUSAMGSESTMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20Os%20Meus%20Amigos%20Est%C3%A3o%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todos%20Os%20Meus%20Amigos%20Est%C3%A3o%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONY PARKER: ENTRE OS MAIORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TNYPRKENTROSMRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</fanart>
<info>Retrospectiva da carreira de Parker que inclui entrevistas com Kobe Bryant, Thierry Henry, David Robinson e outros.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRLS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trolls%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trolls%202.jpg</fanart>
<info>Em Trolls 2, a rainha Poppy (Anna Kendrick) e Branch (Justin Timberlake) fazem uma descoberta surpreendente: há outros mundos Troll além do seu, e suas diferenças criam grandes confrontos entre essas diversas tribos. Quando uma ameaça misteriosa coloca todos os Trolls do país em perigo, Poppy, Branch e seu grupo de amigos devem embarcar em uma jornada épica para criar harmonia entre os Trolls rivais e uní-los contra um mal maior.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE DETETIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCSODEDTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</fanart>
<info>Abe Applebaum (Adam Brody) ficou nacionalmente conhecido na infância por seu trabalho como um detetive mirim. Hoje, nos seus 30 anos, ele continua pegando casos leves enquanto mergulha na bebida e autodepreciação. No entanto, ele vê a chance de se firmar novamente quando recebe seu primeiro caso "adulto": descobrir quem assassinou o namorado de sua nova cliente (Sophie Nélisse).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM POLICIAL ACIMA DA LEI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMPLCLACMDLEILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Policial%20Acima%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Policial%20Acima%20da%20Lei.jpg</fanart>
<info>Investigador segue a trilha de assassino em série que está matando mulheres em Los angeles.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA ACIMA DA LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMTRACMDLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20Acima%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20Acima%20da%20Lei.jpg</fanart>
<info>Dave Brown (Woody Harrelson) nunca se preocupou muito com a ética em seu trabalho. Este policial agressivo, racista, misógino e egoísta prefere agredir os suspeitos antes mesmo que sejam julgados, incluindo um homem acusado de estuprar mulheres durante encontros amorosos. Dave vive com Barbara e Catherine, duas irmãs que já foram casadas com o policial, e que ainda mantém relações sexuais com ele. Um dia, a vida de Dave se transforma quando é divulgado um vídeo, provando que ele agrediu uma pessoa envolvida em um acidente de carro.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM MIAMI…[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNTEMMIAM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Miami%E2%80%A6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Miami%E2%80%A6.jpg</fanart>
<info>Situado na noite de 25 de fevereiro de 1964, a história segue o jovem Cassius Clay ao sair do Miami Beach Convention Center como campeão mundial de boxe. Contra todas as probabilidades, ele derrotou Sonny Liston e chocou o mundo do boxe. Enquanto multidões de pessoas lotam os hotspots de Miami Beach para comemorar a partida, Clay, incapaz de permanecer na ilha por causa das leis de segregação de Jim Crow, passa a noite no Hampton House Motel, no bairro de Overtown, em Miami, comemorando com três de seus amigos: ativista Malcolm X, o cantor Sam Cooke e o astro do futebol Jim Brown.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEREIA EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSRIAEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Gaspard passou por rompimentos e acredita que não tem mais amor para dar. Um dia, ele se cruza com uma sereia ferida, Lula, pelo Sena em Paris, a leva para casa a fim de que cure em sua banheira, mas descobre que qualquer homem que se apaixona por ela morre. Inicialmente imune ao charme cativante, Gaspard se apaixona lentamente por Lula, que também se apaixona por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ÚLTIMA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMULTMVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</fanart>
<info>Um dentista solitário da Flórida tem os seus dias preenchidos por trabalho e pelo seu jogo de golfe diário. Quando é confrontado por uma figura do passado, que traz a notícia de que tem uma filha adulta que vive no Brooklyn, ele começa a sair da sua zona de conforto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOANDO ALTO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VONDALTO2003LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto%202003.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto%202003.jpg</fanart>
<info>Donna Jensen (Gwyneth Paltrow) é uma garota pobre que desde criança tem um grande sonho: se tornar aeromoça e ter uma vida glamourosa, viajando pelos cinco continentes. Porém, logo ao entrar na Escola para Comissárias de Bordo ela percebe que a realidade será bem diferente do sonho que imaginava.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ SAIU DO ARMÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOVSAIUDARMRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em Vovó Saiu do Armário, após se revelarem homossexuais e decidirem se casar, duas setentonas causam um alvoroço em suas famílias conservadoras e na sociedade a sua volta, chegando a colocar em risco o noivado de uma das netas. Nessa comédia, ambas as mulheres terão que lutar por aquilo que acreditam.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZNDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Em Zona de Combate, um piloto (Anthony Mackie) é enviado a uma zona militar com a missão de localizar um perigoso dispositivo capaz de causar o apocalipse. Auxiliado por um androide, ele precisa evitar que o aparato seja encontrado por líderes insurgentes.</info>
<date>2021</date>
</item>