<item>
<title>[B][COLOR white]CATEGORIA: [COLOR gold]UPDATE: ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link></link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES [COLOR gold]ADICIONADOS RECENTEMENTE[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<date>24/06/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]CATEGORIA: [COLOR gold]ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES [COLOR gold]ADICIONADOS RECENTEMENTE[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<date>24/06/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]2067[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=2067.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/2067.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/2067.jpg</fanart>
<info>No ano de 2067, a Terra foi devastada pelas mudanças climáticas e a humanidade é forçada a viver de oxigênio artificial. Uma doença causada pelo O2 sintético está matando a população mundial e a única esperança de cura vem na forma de uma mensagem do futuro: "Enviem Ethan Whyte". Ethan, um trabalhador de um túnel subterrâneo, é repentinamente lançado em um novo mundo aterrorizante cheio de perigos desconhecidos enquanto ele deve lutar para salvar a raça humana.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]8 MILE: RUA DAS ILUSÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=8MLERUADSILSOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/8%20Mile%20-%20Rua%20das%20Ilus%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/8%20Mile%20-%20Rua%20das%20Ilus%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Em 8 Mile - Rua das Ilusões, Jimmy (Emimem), um jovem rapper em plena crise de identidade, procura um sentido para sua vida. Ele abandona a namorada grávida, briga com a mãe alcoólatra e é perseguido pelos inimigos. Tudo vai mal, mas ele deposita suas esperanças em um concurso de rima. É lá que ele extravasa sua raiva e angústia.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACACA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ca%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ca%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Lucas (Mads Mikkelsen) trabalha em uma creche. Simpático e amigo de todos, ele tenta reconstruir a vida após um divórcio complicado, no qual perdeu a guarda do filho. Tudo corre bem até que, um dia, a pequena Klara (Annika Wedderkopp), de apenas cinco anos, diz à diretora da creche que Lucas lhe mostrou suas partes íntimas. Klara na verdade não tem noção do que está dizendo, apenas quer se vingar por se sentir rejeitada em uma paixão infantil que nutre por Lucas. A acusação logo faz com que ele seja afastado do trabalho e, mesmo sem que haja algum tipo de comprovação, seja perseguido pelos habitantes da cidade em que vive.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DESPEDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADSPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Despedida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Despedida.jpg</fanart>
<info>Quando a família de uma doce senhora descobre que ela possui apenas mais algumas semanas de vida, eles decidem não informá-la a respeito do diagnóstico. Em vez disso, seus filhos e netos tentam arranjar um casamento de última hora para que todos os parentes mais distantes possam vê-la por uma última vez sem que ninguém saiba o que está acontecendo de verdade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DISCUSSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADSCSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Discuss%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Discuss%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em A Discussão, o casal Jack (Dan Folger) e Lisa (Emma Bell) começam uma briga aleatória durante uma festa com seus amigos. O conflito se intensifica tanto a ponto dos outros convidados se envolverem. Eles acabam decidindo recriar os eventos da festa até descobrir quem estava com a razão desde o início.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO RÁDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AERDRADIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Era%20do%20R%C3%A1dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Era%20do%20R%C3%A1dio.jpg</fanart>
<info>No início da Segunda Guerra Mundial em Nova York, uma simples família judia tem seus sonhos inspirados nos programas de rádio da época. Em virtude de ainda não existir televisão, as famílias se reuniam ao redor do rádio e cada membro da família tinha seu programa preferido.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPERA DOS BÁRBAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPRNDOSBRBARS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Espera%20dos%20B%C3%A1rbaros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Espera%20dos%20B%C3%A1rbaros.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena província ocidental do Reino Unido vive um magistrado (Mark Rylance) muito dedicado ao seu trabalho. No entanto, quando o Coronel Joll, famoso por seus "interrogatórios" e torturas, chega da capital para investigar os bárbaros, ele começa questionar a sua lealdade em relação ao Império.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPREITA DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AESPRTDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Espreita%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Espreita%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Em À Espreita do Mal, o desaparecimento de um garoto de 12 anos faz com que o investigador principal Greg Harper (Jon Tenney) lute para equilibrar a pressão da investigação e seus problemas conjugais com sua esposa Jackie (Helen Hunt). A família enfrenta momentos de grande tensão, além de ter que lidar com a chegada de uma presença maliciosa em sua casa, colocando o filho do casal em perigo mortal.  </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA MITCHELL E A REVOLTA DAS MÁQUINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFMLMTCHLEARVLTDSMQNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fam%C3%ADlia%20Mitchell%20e%20a%20Revolta%20das%20M%C3%A1quinas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fam%C3%ADlia%20Mitchell%20e%20a%20Revolta%20das%20M%C3%A1quinas.jpg</fanart>
<info>Em A Família Mitchell e a Revolta das Máquinas, Katie Mitchell é aceita na faculdade de cinema dos seus sonhos e seu pai decide aproveitar para realizar uma viagem em família para levá-la à universidade. Porém, seus planos são interrompidos por uma revolução robótica e agora os Mitchells terão que unir forças em família para trabalhar juntos para salvar o mundo. </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORÇA DA NATUREZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRCDNTRZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7a%20da%20Natureza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7a%20da%20Natureza.jpg</fanart>
<info>Em A Força da Natureza, uma gangue de ladrões procuram por 55 milhões de dólares dentro de um prédio evacuado durante um furacão. Cabe aos policiais Ray (Mel Gibson) e Cardillo (Emile Hirsch) impedi-los, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DO EXORCISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AHRDEXRCSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hora%20do%20Exorcismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hora%20do%20Exorcismo.jpg</fanart>
<info>Max e Drew ganharam fama na internet através de um webcast onde exorcizam demônios ao vivo. Quando Lane, a noiva de Drew, é o assunto de seu próximo webcast, descobrem que ela está de verdade possuída por um demônio real.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DO ESPELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLDCAODESPLH1980.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Espelho%201980.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Espelho%201980.jpg</fanart>
<info>Uma fã começa a falar orgulhosamente com uma famosa atriz de como já esteve com ela no passado, tendo até mesmo lhe dado um beijo. Porém logo a fã cai morta, em virtude de ter bebido um drink envenenado. Como este copo era para a estrela de cinema, a suspeita é que alguém desejava matá-la. Como uma outra atriz, que trabalha no mesmo filme, é sua ferrenha inimiga, tal hipótese não é descartada, mas existem outras pistas que precisam ser seguidas antes de se dar o caso como enc ou solucionado.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁSCARA DE FERRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMSCRDFERO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20M%C3%A1scara%20de%20Ferro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20M%C3%A1scara%20de%20Ferro.jpg</fanart>
<info>Um viajante Inglês que vai para a China no século 18, a fim de produzir mapas do Extremo Oriente da Rússia, se reunirá com mágicos incorporados em diversos elementos naturais e até mesmo o rei de todos os dragões, Loon Wang.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER DO TENENTE FRANCÊS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLHRDTNET.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Mulher%20do%20Tenente%20Franc%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Mulher%20do%20Tenente%20Franc%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>Dois atores fazem par romântico em um filme do século XIX que se passa na Inglaterra e que conta a história de Charles, um biólogo que está prestes a se casar, mas que acaba se apaixonando por Sarah. Depois de um curto, porém passional, caso de amor, Sarah atormentada por sua personalidade melancólica o abandona, o que destrói a vida de Charles. Enquanto filmam, Anna (Meryl Streep) e Mike (Jeremy Irons), os atores que interpretam os amantes da era vitoriana, também passam por um relacionamento que acontece paralelo ao do seus personagens.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER ILEGAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLHRILGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Mulher%20Ilegal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Mulher%20Ilegal.jpg</fanart>
<info>Um advogado de imigração e uma mulher nigeriana presos em um círculo de corrupção se unem para descobrir a verdade por trás de uma morte suspeita em um centro de detenção.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER NA JANELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLHRNJNLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Mulher%20na%20Janela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Mulher%20na%20Janela.jpg</fanart>
<info>Em A Mulher na Janela, Anna Fox (Amy Adams) é uma alcoólatra reclusa que passa os dias em seu apartamento em Nova York, assistindo a filmes antigos e observando seus vizinhos. Quando a família Russell se muda para o prédio da frente, ela passa a espionar o que seria a família perfeita, até testemunhar uma cena chocante que muda sua vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEDRA DA SERPENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APDRDSRPNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Pedra%20da%20Serpente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Pedra%20da%20Serpente.jpg</fanart>
<info>Depois de perder o bebê em seus últimos meseses de gestação, Joana (Claudia Campolina) decide tirar um tempo de férias na cidade de Peruíbe, nacionalmente conhecida por seus supostos casos de abdução e contato com extraterrestres. Em sua primeira noite na cidade ela atropela um homem desconhecido e é convencida de que está envolvida em uma trama alienígena.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PEQUENA LOJA DE SUICÍDIOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APQNLJDSCDOSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Pequena%20Loja%20de%20Suic%C3%ADdios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Pequena%20Loja%20de%20Suic%C3%ADdios.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade triste e depressiva, as pessoas não tem mais passatempos, e o comércio mais lucrativo é uma loja com produtos para suicídio. São cordas, venenos e outros instrumentos para ajudar cada cidadão a encurtar sua vida. O único problema é quando a proprietária da loja engravida e dá à luz a um filho alegre, repleto de vida. Grandes problemas esperam estes pobres comerciantes...</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRESENÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRSNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Presen%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Presen%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um jovem cientista trabalha para a NASA, ele é abduzido por extraterrestres. Quando ninguém acredita em sua história, ele fica obcecado em encontrar provas que o levem a uma jornada de descoberta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNCNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesinha.jpg</fanart>
<info>1914, Simla, Índia. Sara Crewe (Lisel Matthews) é uma garota inglesa que vivia feliz, apesar de ser órfã de mãe. Quando eclodiu a 1ª Guerra Mundial seu pai, o capitão Crewe (Liam Cunningham), que pertencia ao exército inglês, tem que ir para a guerra. Porém antes vai a Nova York para deixar Sara num luxuoso internato para moças, no qual a mãe dela já estudara e que é administrado agora com mão de ferro pela Srta. Minchin (Eleanor Bron). A Srta. Minchin fica incomodada com a criatividade de Sara, que logo cativa a maioria das garotas. Um dia o Sr. Barrow (Vincent Schiavelli), o advogado do pai de Sara, chega no colégio para dizer que não haveriam mais pagamentos, pois o pai de Sara tinha morrido em combate. Minchin então faz Sara trabalhar como uma criada, para pagar sua estada ali.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A REVOLUÇÃO DOS GAMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARVLCAODSGMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolu%C3%A7%C3%A3o%20dos%20Games.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Revolu%C3%A7%C3%A3o%20dos%20Games.jpg</fanart>
<info>Um documentário que analisa os fatos marcantes e os protagonistas que transformaram os videogames em uma indústria multimilionária.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOMBRA DO GATO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMBRDGTOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sombra%20Do%20Gato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sombra%20Do%20Gato.jpg</fanart>
<info>Após presenciar a morte de sua estimada dona, um gato inofensivo se transforma em um vingativo assassino em busca dos culpados pelo desaparecimento de sua dona.</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA NOTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AULTMNTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Nota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Nota.jpg</fanart>
<info>"A Última Nota" apresenta um dos períodos mais delicados da carreira de Henry Cole (Patrick Stewart), um pianista que dedicou sua vida ao trabalho. No entanto, ele se afastou dos palcos após o falecimento de sua esposa. Agora, seu esperado retorno é ameaçado por uma crise repentina de ansiedade, mas ele possui alguém em quem confiar: a jornalista Helen Morrison (Katie Holmes), fã de música erudita.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AK-47: A ARMA QUE MUDOU O MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AK47ARMQMDOMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/AK-47%20-%20A%20Arma%20que%20Mudou%20o%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/AK-47%20-%20A%20Arma%20que%20Mudou%20o%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Em AK-47 - A Arma Que Mudou o Mundo, após ficar gravemente ferido por conta de uma batalha, em 1941, o comandante Mikhail Kalashnikov encontra-se incapacitado em um hospital. Enquanto se recupera, ele começa a projetar os esboços iniciais do que viria a ser uma das armas mais lendárias do mundo, o letal rifle de assalto AK-47.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DAS MONTANHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALMDMNTNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20das%20Montanhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20das%20Montanhas.jpg</fanart>
<info>Em Além das Montanhas, acompanhamos o romance proibido de Anthony (Jamie Dornan) e Rosemary (Emily Blunt), membros de famílias rivais que estão disputando um território que separam as duas fazendas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALRTVRMLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alerta%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alerta%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Estagnado desde 1903, a 9000 pés de altitude, um vulcão entra em erupção na Montanha Baekdu, localizada na fronteira entre a China e a Coreia do Norte. Armado com a ameaça de erupções iminentes, uma equipe de profissionais treinados exclusivamente da Coreia do Sul e do Norte se unem. Juntos, eles devem unir forças e tentar evitar um desastre catastrófico que ameaça a Península Coreana.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX CÂMERA 10[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALXCMRA10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alex%20C%C3%A2mera%2010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alex%20C%C3%A2mera%2010.jpg</fanart>
<info>A decisão do idolatrado jogador Alex de voltar a vestir a camisa do Coritiba depois de destacadas passagens por seleções nacionais e internacionais causou grande comoção na comunidade futebolística e virou tema desse documentário que aborda seus dois últimos anos de carreira, contando com entrevistas exclusivas de ícones do futebol que cruzaram seu caminho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALLAN QUATERMAIN E A CIDADE DO OURO PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALNQTRMNACDADOROPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Allan%20Quatermain%20e%20a%20Cidade%20do%20Ouro%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Allan%20Quatermain%20e%20a%20Cidade%20do%20Ouro%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Após seu irmão Robeson (Martin Rabbett) desaparecer em meio a uma exploração na África, durante a busca pela lendária tribo branca, Allan Quatermain (Richard Chamberlain) decide seguir seus passos para encontrá-lo. No caminho ele chega à cidade do ouro perdido, controlada pelo lorde Agon (Henry Silva), que a mantém através de seus escravos brancos.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALLEYCATS: UMA CORRIDA PELA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALYCTSUMCRDPLAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alleycats%20-%20Uma%20Corrida%20Pela%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alleycats%20-%20Uma%20Corrida%20Pela%20Vida.jpg</fanart>
<info>Quando o carteiro ciclista Chris (Josh Whitehouse) testemunha o que parece ser um assassinato nas mãos de um conhecido membro do Parlamento (John Hannah), seu primeiro instinto é desviar e correr. Mas quando a sua curiosidade o traga de volta, Chris é logo envolvido em um mundo de corrupção, poder político e chantagem. Compelida a descobrir a teia de corrupção na qual está enlaçado o seu irmão, a irmã de Chris, Danni (Eleanor Tomlinson) logo toma o caso em suas próprias mãos.'Alleycats' é o primeiro longa-metragem britânico a representar e explorar autenticamente o mundo de Alleycats - corridas reais de bicicletas que acontecem nas grandes cidades em todo o mundo. Estas corridas são perigosas e nem sempre legais - geralmente ocorrendo em ruas movimentadas na hora do rush.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA DE COWBOY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALMDCWBY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20de%20Cowboy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20de%20Cowboy.jpg</fanart>
<info>Alma de Cowboy é um drama inspirado nos Estábulos de Fletcher Street. Cole (Caleb McLaughlin), de 15 anos, é levado para viver com seu distante pai (Idris Elba) no norte da Filadélfia. Lá, ele descobre a vibrante cultura de cowboys urbanos da cidade que existe há mais de 100 anos, proporcionando um refúgio seguro para o bairro, apesar da pobreza e violência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA SUBTERRÂNEA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMECSBTRNEA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20Subterr%C3%A2nea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20Subterr%C3%A2nea.jpg</fanart>
<info>Jack Taggart (Steven Seagal) é um agente federal que cuida da proteção do meio-ambiente e teve seu melhor amigo morto por umas pessoas que, comandadas por Orin Hanner Sr. (Kris Kristofferson), um empresário corrupto, jogam lixo tóxico em uma bela região do Kentucky. Se este material atingir a água milhões de pessoas morrerão. Assim Taggart visita a cidade para tentar descobrir algo mas encontra um população hostil, que parece ter sido paga para guardar segredo. É ajudado apenas pelo padre (Levon Helm), por um velho e Sarah Kellogg (Marg Helgenberger), uma bela mulher evitada pelos moradores em razão de um fato mal explicado, por quem se sente atraído. Ele tenta encontrar onde o lixo tóxico está sendo jogado, para então prender o responsável.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE APRESENTA: MENINAS AO ATAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRCNPIEAPRSNTMNSAOATQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20Apresenta%20-%20Meninas%20ao%20Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20Apresenta%20-%20Meninas%20ao%20Ataque.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMREMSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20e%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20e%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Em Amor e Monstros, criaturas gigantes assumem o controle da terra, fazendo com que o resto da humanidade busque por refúgio no subsolo. Após sete anos do apocalipse dos monstros, Joel Dawson (Dylan O’Brien) consegue se reconectar via rádio com Aimee (Jessica Henwick), sua namorada da época de escola, e a paixão ressurge. Mesmo com ela vivendo a quase 130 km de distância, Joel percebe que não há nada que o prenda ao subterrâneo e resolve ir em busca de Aimee, apesar de todos os perigos que possam aparecer em sua jornada.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMORES DE CHUMBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRSDCHMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amores%20de%20Chumbo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amores%20de%20Chumbo.jpg</fanart>
<info>Um misterioso triângulo amoroso do passado ressurge anos depois. Miguel (Aderbal Freire Filho) e Lúcia (Augusta Ferraz) estão prestes a comemorar seu aniversário de 40 anos de casamento, mas a chegada de Maria Eugênia (Juliana Carneiro da Cunha) acaba atrapalhando os planos do casal, já que junto com seu retorno, voltam também as memórias dos amores vividos entre Miguel e Maria. Além dos horrores dos anos de chumbo, período da ditadura militar no Brasil.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANÔNIMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANOMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%C3%B4nimo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%C3%B4nimo.jpg</fanart>
<info>Em Anônimo, Hutch Mansell (Bob Odenkirk) é um pacato pai e marido que sempre arca com as injustiças da vida, sem revidar. Quando dois ladrões invadem sua casa, Hutch se recusa a defender a si mesmo e sua família na esperança de evitar qualquer violência, desapontando seus familiares com sua passividade. As consequências do incidente acabam despertando uma raiva latente em Hutch, desencadeando instintos adormecidos e impulsionando-o em um caminho brutal que irá trazer à tona segredos sombrios e habilidades letais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS DIGA SIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APNSDGSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apenas%20Diga%20Sim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apenas%20Diga%20Sim.jpg</fanart>
<info>Em Apenas Diga Sim, Lotte (Yolanthe Cabau) é uma romântica incorrigível que está planejando seu casamento perfeito com Alex (Juvat Westendorp) há anos. Entretanto, ela vê seu sonho se despedaçar em um milhão de pedacinhos quando o noivo decide cancelar no último minuto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARLO, O MENINO JACARÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARLOMNINJCRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arlo,%20o%20Menino%20Jacar%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arlo,%20o%20Menino%20Jacar%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Em Arlo, O Menino Jacaré, o jovem protagonista descobre que é da cidade de Nova Iorque. Então, decide deixar para trás sua vidinha simples no pequeno pântano onde mora e procurar seu pai que nunca conheceu.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMY OF THE DEAD: INVASÃO EM LAS VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARMYOFTHDEDINVSAOLSVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Army%20of%20the%20Dead%20-%20Invas%C3%A3o%20em%20Las%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Army%20of%20the%20Dead%20-%20Invas%C3%A3o%20em%20Las%20Vegas.jpg</fanart>
<info>Ambientado em um mundo pós-apocalíptico, Army of the Dead acompanha a história de Scott Ward (Dave Bautista), um desabrigado e ex-herói de guerra que agora vende hambúrgueres nos arredores de Las Vegas. Tudo muda na vida de Scott quando Bly Tanaka (Hiroyuki Sanada), um magnata dos cassinos, oferece uma proposta tentadora: invadir Vegas, que está cheia de zumbis, para roubar 200 milhões de dólares de um cofre antes que a cidade seja bombardeada em 32 horas pelo governo. Motivado pela esperança de que a recompensa possa ajudar na reconciliação com sua filha, Kate (Ella Purnell), ele assume o desafio e monta uma equipe de especialistas para o grande roubo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE BUCKAROO BANZAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASAVNTRSDBCKROBNZAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Buckaroo%20Banzai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Buckaroo%20Banzai.jpg</fanart>
<info>Buckaroo Banzai aperfeiçou uma máquina que lhe permite viajar por meio de matériais sólidos, dentro na oitava dimensão. Ele, que é neurocirurgião, estrela de rock  e super-herói precisa combater os Red Lectroids, do Planeta 10, pois eles estão usando a máquina para fazer o mal.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PINÓQUIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASAVNTSDPNCHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Pin%C3%B3quio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Pin%C3%B3quio.jpg</fanart>
<info>Um velho carpinteiro solitário cria um boneco de madeira para lhe fazer companhia. Quando ganha vida, Pinocchio comporta-se como um verdadeiro traquina e envolve-se em várias confusões.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FANTASIAS DE NICOLÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASFNTSDNCLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Fantasias%20de%20Nicol%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Fantasias%20de%20Nicol%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Nicolás é um menino de 10 anos com Síndrome de Down e o maior dos corações e da imaginação. Quando a mãe de Nicolás morre, ele se muda para a casa de seus avós com seu primo David, um adolescente que não tem paciência para aprender a se dar bem com ele. Eles terão que resolver suas diferenças quando Nicolás descobrir um portal para um reino cujos sonhos precisam ser salvos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMNSDREISLMAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Allan Quatermain (Richard Chamberlain) é um caçador de tesouros que, após ser convencido por Jesse Huston (Sharon Stone), resolve ajudá-la a encontrar seu pai desaparecido. Juntos eles vão até a floresta africana, o último lugar em que ele foi visto, já que estava procurando pelas lendárias minas do rei Salomão.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NOVAS AVENTURAS DE PINOCCHIO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASNVSAVNTSDPNCHO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Novas%20Aventuras%20de%20Pinocchio%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Novas%20Aventuras%20de%20Pinocchio%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO AO BANCO DA ESPANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASLTAOBNCDESPNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assalto%20ao%20Banco%20da%20Espanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assalto%20ao%20Banco%20da%20Espanha.jpg</fanart>
<info>Em Assalto ao Banco da Espanha, acompanhamos Thom Laybrick (Freddie Highmore), um brilhante engenheiro que encontra-se estagnado na carreira. Quando Walter (Liam Cunningham), um caçador de tesouros, o convida para se unir a um grupo de ladrões que pretendem realizar um assalto ao Banco da Espanha, surpreendentemente ele diz sim a proposta. Calculado em cada detalhe, o roubo se torna uma incessante luta contra o tempo para que consigam ter êxito em meio à Copa do Mundo em que a Espanha disputa a final.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATQFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Um banho de sangue entre policiais e bandidos ultraviolentos deixa vítimas de ambos os lados. Com 20 anos de avanço, Madam Fong (Jade Leung, Gato Preto) lidera um novo esquadrão em busca de jovens anarquistas imprudentes que aterrorizam Macau. Uma aparição daquele dia fatal cai na briga, trazendo todo o círculo completo para um confronto final serpentino e explosivo. Com as guerreiras modernas malvadas na vanguarda, o diretor Jacky Lee exala sem esforço os estilos hiperbólicos da ação clássica de Hong Kong, trazendo de volta o sub-gênero irreprimível "meninas com armas" com força bombástica total.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATEOCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Em Até o Céu, o mêcanico Angel (Miguel Herrán), depois de se apaixonar pela jovem Estrella (Carolina Yuste), sai da periferia de Madrid e começa a praticar vários roubos, se afundando cada vez mais no mundo da criminalidade. Ele vê sua liberdade ameaçada quando passa a ser perseguido por um implacável detetive.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATENTADOS EM LONDRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATNTDSEMLNDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atentados%20em%20Londres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atentados%20em%20Londres.jpg</fanart>
<info>O documentário original da Netflix acompanha os ataques terroristas ocorridos em 1999 em Londres contra as comunidades de minoria social. Além disso, a produção mostra a corrida para encontrar o extremista responsável.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWAKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AWKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Awake.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Awake.jpg</fanart>
<info>Tendo um passado conturbado, Jill (Gina Rodriguez), uma ex-soldada, é a única pessoa na Terra que tem uma chave capaz de consertar um terrível desequilíbrio que ocorreu no planeta: após um súbito aquecimento global, ninguém mais é capaz de dormir. No entanto, a chave está sob a forma de algo muito mais valioso para a ex-soldada - sua filha. Será que ela conseguirá entregar sua própria filha em troca de salvar toda a humanidade?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE AVENTURA DA PRINCESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRBIEAVNTRDPRNCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Barbie%20Aventura%20da%20Princesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Barbie%20Aventura%20da%20Princesa.jpg</fanart>
<info>Nesta aventura musical em que conhece novas amigas num reino novo, Barbie aprende o que significa ser ela mesma quando troca de lugar com uma sósia da realeza.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10.010[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BEN10010.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010.010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010.010.jpg</fanart>
<info>Em um futuro distante, onde Gwen é presidente dos Estados Unidos, a Terra está sendo atacada por uma horda alienígena chamada Xerge. Gwen lidera a resistência contra a ameaça. Ben, por outro lado, está sem contato com sua família há muito tempo. Depois de ser persuadido a sair da aposentadoria, o Ben adulto retorna ao passado para pedir ajuda ao seu eu mais jovem. Só juntos eles podem repelir o ataque que ameaça o futuro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BENÇÃO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BNCAOMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Depois de perder o seu marido em circunstâncias bizarras, uma viúva desenvolve uma paranoia em relação à seus vizinhos. Eles mantém práticas religiosas que ela julga estranhas e começa a perceber perturbações em seu sono. Será o início de uma longa e aterrorizante jornada de descoberta dos seus maiores medos.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLINK: NUM PISCAR DE OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLNKNMPSCRDOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blink%20-%20Num%20Piscar%20de%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blink%20-%20Num%20Piscar%20de%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Emma Brody (Madeleine Stowe) é uma violinista que ficou cega aos 8 anos, quando foi agredida pela mãe. Após 20 anos faz uma cirurgia que restaura parte da visão, mas é afetada por um retardo de percepção, o que significa que vê algo mas só tem consciência disto depois de algumas horas. Uma noite ela acorda e, olhando através da porta entreaberta, vê uma figura sombria descendo as escadas. Convencida de que sua vizinha foi assassinada, ela vai até a polícia. Inicialmente John Hallstrom (Aidan Quinn), o detetive encarregado do caso, não lhe dá crédito, pois como não enxerga bem acha que ela se confundiu. Porém outras duas mortes seguem o mesmo padrão. Emma tem sua vida ameaçada, assim Hallstrom tem que descobrir o motivo destes assassinatos antes que outras mortes aconteçam.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOI NEON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BOINEON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boi%20Neon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boi%20Neon.jpg</fanart>
<info>Iremar (Juliano Cazarré) é um vaqueiro de curral que viaja pelo Nordeste, ao lado de Galega (Maeve Jinkings) e a pequena Geise (Samya de Lavor). Por onde passa Iremar recolhe revistas, panos e restos de manequins, já que seu grande sonho é largar tudo para iniciar uma carreira como estilista no Pólo de Confecções do Agreste.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORAS DE AVENTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CACDRSDAVNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adoras%20de%20Aventuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adoras%20de%20Aventuras.jpg</fanart>
<info>1980. Beth Easton (Christina Ricci) é uma jovem de Los Angeles que se muda com sua mãe, Kate (Polly Draper), que recentemente ficou viúva, para uma casa no interior do país que Kate recebeu como herança de uma tia. Elas planejam lá recomeçar suas vidas, ou pelo menos tentar. Inicialmente Beth odeia viver no campo, mas então ela conhece a franca e desafiadora Jody Salerno (Anna Schlumsky). Rapidamente elas se tornam amigas, apesar de Jody e sua mãe, Lynette (Diana Scarwid), serem marginalizadas na região. Jody tem uma má reputação e tem de lidar com a vergonha de ter uma mãe alcoólatra. Beth e Jody têm algumas coisas em comum e uma delas é um espírito aventureiro, que as faz explorar as misteriosas cavernas da Montanha do Urso, pois há uma história que em uma das cavernas há uma fortuna em ouro, esperando para ser encontrada.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃES DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CAESDGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A3es%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A3es%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>David Packouz (Miles Teller) leva uma vida tranquila em Miami, é casado e vai ter um bebê. Efraim (Jonah Hill) tem um negócio lucrativo e, vendo que David vem passando por dificuldades financeiras, resolve chamar o amigo de infância para trabalhar com ele. Os dois, que na adolescência já foram presos fumando maconha, entram numa nova jornada juntos, descobrindo um enorme mercado de venda de armas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARNAVAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRNVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Carnaval.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Carnaval.jpg</fanart>
<info>Em Carnaval, a influenciadora Nina (Giovana Cordeiro) descobre a traição do seu namorado através de um vídeo que viralizou na internet. Ela, então, decide usar seus contatos para conseguir uma viagem com tudo pago para Salvador e curtir o carnval com suas amigas (GKay, Sâmia Pascotto e Bruna Inocencio). E lá ela percebe que a vida real pode ser melhor que imaginava.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEGOS, SURDOS E LOUCOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CGSSRDSELCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cegos,%20Surdos%20e%20Loucos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cegos,%20Surdos%20e%20Loucos.jpg</fanart>
<info>O dono de uma banca de jornais, Dave Lyons (Gene Wilder), que é surdo, dá um emprego para Wallace "Wally" Karue (Richard Pryor), que é cego. Perto da banca há um assassinato cometido por Eve (Joan Severance), uma matadora profissional, mas a vítima conseguiu se livrar de uma aparente moeda (na verdade um supercondutor de energia) misturando com outras moedas, que haviam na banca. Wally ouviu um tiro e Dave só viu as pernas de Eve, mas quando a polícia chega os dois são presos como suspeitos. Como Eve e seu cúmplice inglês, Kirgo (Kevin Spacey), não encontram na valise da vítima o material "encomendado" pelo mandante, Sutherland (Anthony Zerbe), então Eve e Kirgo se passam por advogados que querem libertar os acusados, pois têm certeza que a "moeda" está com eles. Mas Wally e Dave fogem e são perseguidos, pela polícia e pelos bandidos.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHADWICK BOSEMAN: HOMENAGEM A UM REI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHDWCKBSMNHMGNAUMREILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chadwick%20Boseman%20-%20Homenagem%20a%20um%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chadwick%20Boseman%20-%20Homenagem%20a%20um%20Rei.jpg</fanart>
<info>Uma homenagem à vida, ao legado e à carreira do astro de "Pantera Negra", Chadwick Boseman, e a marca que ele deixou nas telas e fora delas. Apresentado por Robin Roberts, este especial mostra celebridades, figuras políticas e fãs de todo o mundo, além daqueles que estrelaram ao lado dele e o conheciam bem, e explica a doença que ele enfrentou.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMADA DE EMERGÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHMDADEMRGIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chamada%20de%20Emerg%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chamada%20de%20Emerg%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Jordan (Halle Berry) é atendente do sistema de emergência da polícia americana. Determinado dia, atende uma ligação de uma jovem assustada com o fato de que existe um homem tentando invadir sua casa. O caso acaba com o pior final possível e Jordan fica traumatizada. Anos mais tarde, ela se vê diante do mesmo criminoso, que agora ameaça outra garota, Casey (Abigail Breslin).</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHORÃO: MARGINAL ALADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHRAOMRGNALDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chor%C3%A3o%20-%20Marginal%20Alado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chor%C3%A3o%20-%20Marginal%20Alado.jpg</fanart>
<info>O documentário retrata a vida e a carreira do cantor brasileiro Chorão, líder da banda Charlie Brown Jr. Além de depoimentos sobre sua vida pessoal e profissional e imagens de arquivo, o filme acompanha a história de uma das estrelas do rock mais importantes do Brasil. Chorão viveu duas décadas intensas de sucesso nacional e internacional, cheios de momentos polêmicos, até sua morte prematura, por overdose de drogas, em 2013.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DE GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CIDADGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cidade%20de%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cidade%20de%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Cidade de Gelo conta a história de Matvey (Fedor Fedotov), um jovem que trabalha como entregador em uma padaria local. Filho de um pobre acendedor de lâmpadas, seu único tesouro são os patins prateados que herdou do pai. Ao ser demitido injustamente, ele se junta a uma gangue de batedores de carteira. Enquanto isso, a filha de um oficial de alto escalão, Alice (Sonya Priss), se sente prisioneira em sua mansão. Ela sonha em estudar ciências, o que vai contra as opiniões conservadoras de seu pai sobre o papel da mulher na sociedade. Em um belo dia, os caminhos de Matvey e Alice se cruzam.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DA LUTA PARA MULHERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CLBDLTAPRMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clube%20da%20Luta%20Para%20Mulheres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clube%20da%20Luta%20Para%20Mulheres.jpg</fanart>
<info>Clube da Luta para Mulheres acompanha Anna (Bella Thorne), uma jovem que acaba se juntado a um clube da luta clandestino só para mulheres e descobre que está mais conectada a história do clube do que pensava.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFINADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNFNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Confinados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Confinados.jpg</fanart>
<info>Durante o confinamento devido à pandemia de COVID-19, o casal Linda e Paxton tentam um roubo de jóias de alto risco em uma das lojas mais exclusivas do mundo, a Harrods.</info>
<date>2021- 1080p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTRA O TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNTROTEMP2003.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contra%20o%20Tempo%202003.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contra%20o%20Tempo%202003.jpg</fanart>
<info>Ling (Marc Dacascos) deseja ter a posse de um raro e valioso diamente. Para tê-lo em mãos, ele decide por sequestrar a filha de Tony Fait (DMX), um famoso ladrão de jóias, de forma a obrigá-lo a roubar o diamante. Sem saída, Fait e sua gangue forjam uma parceria com a Inteligência de Taiwan, chefiada por Su Duncan (Jet Li), para conseguir a cobiçada jóia.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUELLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRUELA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cruella.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cruella.jpg</fanart>
<info>Ambientado na Londres dos anos 70 em meio à revolução do punk rock, o filme da Disney mostra a história de uma jovem vigarista chamada Estella (Emma Stone). Inteligente, criativa e determinada a fazer um nome para si através de seus designs, ela acaba chamando a atenção da Baronesa Von Hellman (Emma Thompson), uma lenda fashion que é devastadoramente chique e assustadora. Entretanto, o relacionamento delas desencadeia um curso de eventos e revelações que farão com que Estella abrace seu lado rebelde e se torne a Cruella, uma pessoa má, elegante e voltada para a vingança.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXE-O PARTIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DXOPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deixe-o%20Partir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deixe-o%20Partir.jpg</fanart>
<info>George e sua esposa Margaret perdem o filho, e deixam seu rancho em Montana para resgatar o neto das garras de uma família perigosa que vive em Dakota, chefiada pela matriarca Blanche Weboy. Quando descobrem que os Weboys não têm intenção de deixar a criança ir embora, George e Margaret não têm escolha a não ser lutar pela família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELÍRIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DLRIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Del%C3%ADrios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Del%C3%ADrios.jpg</fanart>
<info>Após sofrer um golpe na cabeça, autor de telenovelas se transforma em um personagem dentro da própria obra de ficção, e tudo que escreve se torna realidade. É a sua grande oportunidade de fazer com que a atriz principal da trama se apaixone por ele.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENTE POR DENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNTPRDNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dente%20por%20Dente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dente%20por%20Dente.jpg</fanart>
<info>Em Dente por Dente, Ademar (Juliano Cazarré), dono de uma empresa de segurança que presta serviços para uma construtora em São Paulo, começa a investigar o desaparecimento de seu sócio, Texeira (Paulo Tiefenthaler). Junto da esposa do amigo (Paolla Oliveira), ele descobre que Texeira estava envolvido em um grande esquema criminoso, complicando a situação de todos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS A LOUCA SOU EU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DPSALCSOUEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Depois%20a%20Louca%20Sou%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Depois%20a%20Louca%20Sou%20Eu.jpg</fanart>
<info>Desde a infância, Dani (Débora Falabella) lida com todo tipo de crise de ansiedade. Já adulta, ela recorre a terapias e medicações para conviver não só com Sílvia (Yara de Novaes), sua mãe superprotetora, mas todos os demais que a cercam. Baseado no livro de mesmo nome, escrito por Tati Bernardi.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAMANTE DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIAMTDSNGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diamante%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diamante%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Serra Leoa, final da década de 90. O país está em plena guerra civil, com conflitos constantes entre o governo e a Força Unida Revolucionária (FUR). Quando uma tropa da FUR invade uma aldeia da etnia Mende, o pescador Solomon Vandy (Djimon Hounsou) é separado de sua família, que consegue fugir. Solomon é levado a um campo de mineração de diamantes, onde é obrigado a trabalhar. Lá ele encontra um diamante cor-de-rosa, que tem cerca de 100 quilates. Solomon consegue escondê-lo em um pedaço de pano e o enterra, mas é descoberto por um integrante da FUR. Neste exato momento ocorre um ataque do governo, que faz com que Solomon e vários dos presentes sejam presos. Ao chegar na cadeia lá está Danny Archer (Leonardo DiCaprio), um ex-mercenário nascido no Zimbábue que se dedica a contrabandear diamantes para a Libéria, de onde são vendidos a grandes corporações. Danny ouve um integrante da FUR acusar Solomon de ter escondido o diamante e se interessa pela história. Ao deixar a prisão Danny faz com que Solomon também saia, propondo-lhe um trato: que ele mostre onde o diamante está escondido, em troca de ajuda para que possa encontrar sua família. Solomon não acredita em Danny mas, sem saída, aceita o acordo.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFÍCIL DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DFCLDMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dif%C3%ADcil%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dif%C3%ADcil%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>A história segue um bilionário de tecnologia que contrata uma equipe de destemidos mercenários para proteger uma peça de tecnologia que, se exposta, pode destruir o mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGA-ME QUANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGMQNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diga-me%20Quando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diga-me%20Quando.jpg</fanart>
<info>Diga-me Quando acompanha Will, um homem viciado em trabalho que mora em Los Angeles. Depois que seu avô vem a falecer, ele decide dar uma pausa no trabalho e viajar até a Cidade do México onde vivia o idoso. Will, então, tenta cumprir a promessa que fez ao avô e conhecer melhor suas raízes mexicanas visitando todos os lugares mais belos da cidade. Além de se apaixonar pela cidade, ele também se apaixona por uma jovem local.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIN E O DRAGÃO GENIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNEODRGNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Din%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20Genial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Din%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20Genial.jpg</fanart>
<info>Din e o Dragão Genial acompanha Din, um estudante universitário de origem humilde que possui grandes sonhos. Em um belo dia, o jovem conhece Long, um dragão com grandes poderes e capaz de atender desejos. Juntos, partem em uma aventura muito engraçada em Xangai em busca da amiga de infância de Din e de respostas para seus questionamentos da vida. </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISQUE AMIZADE PARA MORRER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSQAMZDPRMRELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Disque%20Amizade%20Para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Disque%20Amizade%20Para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Detetive e promotora tentam desvendar brutais assassinatos de homens. Todos eles foram mortos depois que marcaram um encontro com uma mulher, atavés de um serviço telefônico para pessoas solitárias.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DJANGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DJNGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Django.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Django.jpg</fanart>
<info>Django (Franco Nero) é um homem que arrasta consigo um caixão, onde dentro está escondida uma poderosa metralhadora. Na fronteira do México, ele está disposto a vingar a morte da sua esposa, e parte para uma luta sangrenta contra duas gangues rivais que agem na região, isso depois de fazer um acordo com o bandido local Hugo Rodriguez (José Bódalo). Só que desconfiado das intenções de Rodriguez, ele resolve se juntar a María, uma mulher que havia salvo, e os dois serão perseguidos pelo mexicano.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREAMLAND: SONHOS E ILUSÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRMLNDSNHEILSOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dreamland%20-%20Sonhos%20e%20Ilus%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dreamland%20-%20Sonhos%20e%20Ilus%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Eugene Evans sonha em escapar de sua pequena cidade no Texas quando descobre uma fugitiva ladra de banco ferida. Dividido entre reivindicar a recompensa por sua captura e sua crescente atração pela criminosa, Eugene deve tomar uma decisão que afetará para sempre a vida de todos que ele amou.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRUK: MAIS UMA RODADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRKMSUMRDADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Druk%20-%20Mais%20Uma%20Rodada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Druk%20-%20Mais%20Uma%20Rodada.jpg</fanart>
<info>Druk - Mais uma Rodada é a história de quatro professores com problemas em suas vidas, testando a teoria de que ao manter um nível constante de álcool em suas correntes sanguíneas, suas vidas irão melhorar. De início, os resultados são animadores, porém, no decorrer da experiência, eles percebem que nem tudo é tão simples assim.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AMANHÃ… O MUNDO TODO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EAMNHOMNDTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Amanh%C3%A3%E2%80%A6%20o%20Mundo%20Todo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Amanh%C3%A3%E2%80%A6%20o%20Mundo%20Todo.jpg</fanart>
<info>Em Amanhã...O Mundo Todo, Luisa (Mala Emde) é uma dedicada estudante de direito, e militante, que encontra-se no primeiro semestre da faculdade. Quando Luisa se une a outros alunos para lutar contra o fascismo, a situação fica bastante complicada, forçando-a decidir se vale a pena prosseguir com a causa, mesmo que, indiretamente, coloque em risco sua família e amigos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUCAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EDCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Educa%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Educa%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Jenny Carey (Carey Mulligan) tem 16 anos e vive com a família no subúrbio londrino em 1961. Inteligente e bela, sofre com o tédio de seus dias de adolescente e aguarda impacientemente a chegada da vida adulta. Seus pais alimentam o sonho de que ela vá estudar em Oxford, mas a moça se vê atraída por um outro tipo de vida. Quando conhece David (Peter Sarsgaard), homem charmoso e cosmopolita de trinta e poucos anos, vê um mundo novo se abrir diante de si. Ele a leva a concertos de música clássica, a leilões de arte, e a faz descobrir o glamour da noite, deixando-a em um dilema entre a educação formal e o aprendizado da vida.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA MORRE AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELAMREAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Morre%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Morre%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Depois de acordar convencida que irá morrer amanhã, Amy vê sua vida desmoronar completamente. Na medida que suas desilusões de uma possível morte começam a infectar aqueles ao seu redor, Amy e seus amigos entram em uma espiral fora do controle que os levam à loucura.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELES VIVEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELSVIVM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eles%20Vivem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eles%20Vivem.jpg</fanart>
<info>John Nada (Roddy Piper) é um trabalhador braçal que chega a Los Angeles e encontra trabalho numa fábrica. Durante uma inusitada operação repressiva, a polícia destrói um quarteirão inteiro do bairro miserável em que vive. Na confusão Nada encontra óculos escuros aparentemente comuns, porém ao usá-los consegue enxergar horrendas criaturas alienígenas disfarçadas de seres humanos, bem como as mensagens subliminares que elas transmitem através da mídia em geral. Nada percebe que os invasores já estão controlando o planeta e, juntamente com seu companheiro de trabalho Frank (Keith David), decide se engajar no movimento de resistência, que é perseguido como subversivo pela polícia.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE SHEELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDSHELA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Sheela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Sheela.jpg</fanart>
<info>Ma Anad Sheela foi uma infame líder e porta-voz do movimento Rajneesh, um grupo libertário na Índia. Em 1986, ela foi acusada de fazer parte de um ataque terrorista e se declarou culpada. De volta ao seu país depois de todos esse anos, jornalistas e fãs esperam ouvir seus pronunciamentos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM GUERRA COM O VOVÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMGRACMOVOVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Guerra%20com%20o%20Vov%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Guerra%20com%20o%20Vov%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Em Guerra com o Vovô, Peter (Oakes Fegley) é forçado a deixar seu quarto quando Ed (Robert De Niro), seu avô, se muda para a casa da família. Insatisfeito em dormir no sótão e determinado a retomar seu espaço, o jovem arma diversas armadilhas para expulsar o avô, no entanto, o velho é mais esperto que o neto e pretende retaliar com seus próprios esquemas e armações. Que comece a guerra!</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM TERRENO SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMTRNOSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Terreno%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Terreno%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>No Alasca, Forrest Taft (Steven Seagal) trabalha para a Aegis, uma companhia petrolífera que é presidida por Michael Jennings (Michael Caine), um magnata ambicioso e sem nenhum escrúpulo que não se preocupa com vazamentos de petróleo nos oceanos ou sobre a terra, desde que esteja ganhando mais dinheiro. Ele faz comerciais que o fazem parecer um ambientalista e, paralelamente, sabota a própria companhia como parte de um maquiavélico plano que o fará ganhar muito mais dinheiro. Quando Hugh Palmer (Richard Hamilton), o melhor amigo de Taft, esconde um disquete que é muito importante para Jennings ele se torna uma grande ameaça e acaba sendo morto, após se recusar a revelar aos capangas de Jennings onde estava este arquivo. Quando Taft tenta interferir Jennings tenta matá-lo, mas Taft é salvo por Masu (Joan Chen), uma esquimó que o apresenta a Silook (Chefe Irvin Brink), seu pai e chefe da tribo. Com a ajuda de Masu, Taft viaja através da floresta em direção ao campo petrolífero da Aegis, pois Taft quando se irrita busca vingança e desta vez está muito irritado.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCRENCÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/EncrenC%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/EncrenC%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em EncrenCão, acompanhamos Trouble, um cachorro mimado que precisa aprender a viver no mundo real enquanto tenta escapar dos filhos gananciosos de seu antigo dono.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSAIO SOBRE A CEGUEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENSOSBRCGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensaio%20Sobre%20a%20Cegueira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensaio%20Sobre%20a%20Cegueira.jpg</fanart>
<info>Uma inédita e inexplicável epidemia de cegueira atinge uma cidade. Chamada de "cegueira branca", já que as pessoas atingidas apenas passam a ver uma superfície leitosa, a doença surge inicialmente em um homem no trânsito e, pouco a pouco, se espalha pelo país. À medida que os afetados são colocados em quarentena e os serviços oferecidos pelo Estado começam a falhar as pessoas passam a lutar por suas necessidades básicas, expondo seus instintos primários. Nesta situação a única pessoa que ainda consegue enxergar é a mulher de um médico (Julianne Moore), que juntamente com um grupo de internos tenta encontrar a humanidade perdida.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA PARA GAROTAS BONITAS E PIRADAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESCLAPRGRTSBNTSPRDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20para%20Garotas%20Bonitas%20e%20Piradas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20para%20Garotas%20Bonitas%20e%20Piradas%202.jpg</fanart>
<info>St. Trinian's é um colégio inglês para meninas conhecido pela total liberdade de expressão e doutrina anarquista. Quando as alunas descobrem que a diretora da escola, Miss Fritton (Rupert Everett), conhece um famoso pirata e guarda um valioso tesouro, elas começam a busca pelo misterioso baú escondido.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLA PARA GAROTAS BONITAS E PIRADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESCLAPRGRTSBNTSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20para%20Garotas%20Bonitas%20e%20Piradas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escola%20para%20Garotas%20Bonitas%20e%20Piradas.jpg</fanart>
<info>A escola St. Trinian's para moças está enfrentando uma tremenda crise financeira. Para piorar as coisas, o ministro da educação Geoffrey Thwaites (Colin Firth) quer que a exótica administradora Camilla Frittan (Rupert Everett) transforme a escola em uma "respeitável" faculdade para mulheres. Mas as alunas não vão desistir de salvar St. Trinian's assim tão fácil. As anárquicas garotas arregimentam um bando de professores, associados e bagunceiros ingovernáveis que, usando sua esperteza, ousadia e imaginação, temtam armar um golpe do século para salvar a escola da ruína inevitável.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIRAL: O LEGADO DE JOGOS MORTAIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPRLOLGDJGSMRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espiral%20-%20O%20Legado%20de%20Jogos%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espiral%20-%20O%20Legado%20de%20Jogos%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Em Espiral – O Legado de Jogos Mortais, o detetive Ezekiel "Zeke" Banks (Chris Rock) se une ao seu parceiro novato Willem (Max Minghella) para desvendar uma série de assassinatos terríveis que estão acontecendo na cidade. Durante as investigações, Zeke acaba se envolvendo no mórbido jogo do assassino.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO TROVÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDRTRVAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Trov%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Trov%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Esquadrão Trovão, em um mundo onde supervilões são comuns, duas melhores amigas de infância, separadas pelo tempo, se reúnem depois que uma delas inventa um tratamento que lhes dá poderes para proteger sua cidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTADOS UNIDOS VS. BILLIE HOLIDAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTDSUNDSVSBLIEHLDY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estados%20Unidos%20vs.%20Billie%20Holiday.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estados%20Unidos%20vs.%20Billie%20Holiday.jpg</fanart>
<info>Estados Unidos Vs Billie Holiday acompanha a famosa cantora de jazz Holiday (Andra Day) durante o auge de sua carreira. No entanto, ela se torna alvo do Departamento Federal de Narcóticos com uma operação secreta liderada pelo Agente Federal Jimmy Fletcher (Trevante Rhodes), com quem ela teve um caso tumultuado no passado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTE É O MEU GAROTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTEMEUGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Este%20%C3%A9%20o%20Meu%20Garoto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Este%20%C3%A9%20o%20Meu%20Garoto.jpg</fanart>
<info>Quando ainda era adolescente, Donny (Adam Sandler) teve um filho, Todd (Andy Samberg), e cuidou dele até completar 18 anos. Após este período eles ficaram anos sem se ver. Quando Todd está prestes a se casar, o pai reaparece em sua vida, mesmo sem ter sido convidado para a cerimônia. Donny perdeu todo seu dinheiro devido a problemas com a Receita Federal e, por causa disto, resolveu pedir ajuda ao filho. Diante a da situação, cabe a Todd ter que lidar com a presença inconveniente do pai, que cria diversos problemas com sua noiva Jamie (Leighton Meester).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHO PASSAGEIRO: SPUTNIK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTNHOPSGROSPTNK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranho%20Passageiro%20-%20Sputnik.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranho%20Passageiro%20-%20Sputnik.jpg</fanart>
<info>Em Estranho Passageiro – Sputnik, durante o auge da Guerra Fria, uma mórbida cena é encontrada no local de pouso da espaçonave Orbit-4. O único membro da tripulação encontrado vivo perdeu a memória, não conseguindo esclarecer o que de fato aconteceu com o resto da equipe. Em uma instalação governamental isolada, sob a vigilância de soldados armados, a psicóloga Tatiana Klimova (Oksana Akinshina) é chamada para tentar descobrir o motivo da amnésia do astronauta, tentando desvendar o mistério por trás de tudo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU TODAS AS MENINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUSOTDSASMNAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20Todas%20as%20Meninas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20Todas%20as%20Meninas.jpg</fanart>
<info>Eu Sou Todas as Meninas conta a história de Jodie Snyman (Erica Wessels), uma investigadora de crimes especiais, que forma um vínculo improvável com a assassina em série Thamsanqa (Masasa Mbangeni), para derrubar um sindicato global de tráfico sexual infantil.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATALE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatale.jpg</fanart>
<info>Em Fatale, um homem casado (Michael Ealy) se envolve com uma mulher (Hilary Swank) que mal conhece. Pouco depois, ele começa a ser chantageado por ela para participar de um plano envolvendo um assassinato. Esse homem vai precisar decidir até onde está disposto a ir para ocultar a traição, de sua esposa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FERY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferry.jpg</fanart>
<info>Ferry Bouman é um impiedoso membro de um cartel de drogas. Quando seu chefe o manda de volta a sua região natal para vingar um ataque a sua gangue, ele conhece a bela Danielle. Mas uma guerra familiar pela liderança do tráfico e ele precisa participar de um conflito violento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORESTA MALDITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLRSTMLDTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Floresta%20Maldita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Floresta%20Maldita.jpg</fanart>
<info>Sara tem uma irmã gêmea e está preocupada com o seu desaparecimento misterioso. O maior receio dela é que a irmã tenha ido para a floresta de Aokigahara, no Japão, mais conhecida como a floresta dos suicidas. Apesar de todos a alertarem para não ir, ela entra na floresta, repleta de horrores inexplicáveis, determinada a descobrir a verdade sobre o destino de sua irmã.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOCO NO CASÓRIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FCONCSRIOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Foco%20No%20Cas%C3%B3rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Foco%20No%20Cas%C3%B3rio.jpg</fanart>
<info>Em Foco no Casório, Kambili Maduka é uma jovem mimada e irresponsável prestes a completar vinte e nove anos. O maior sonho dela é se casar antes dos trinta, mas seus planos são interrompidos quando seu namorado termina com ela. Para completar a situação, ela ainda é demitida depois de vários atrasos no trabalho. Agora Kambili quer provar para o ex que pode ser responsável e adulta o suficiente para os dois manterem a relação.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDS: A REUNIÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRNDSARNIAOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>17 anos após o fim de Friends, os astros Jennifer Aniston, Courteney Cox, Lisa Kudrow, Matt LeBlanc, Matthew Perry e David Schwimmer retornam ao icônico estúdio original, no Stage 24 da Warner Bros, para uma emocionante celebração do seriado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN: FEBRE CONGELANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRZNFBRCNGLNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%20-%20Febre%20Congelante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%20-%20Febre%20Congelante.jpg</fanart>
<info>É aniversário de Anna. Elsa e Kristoff trabalham na preparação da maior festa de todos os tempos, mas a ansiedade da Rainha descontrola seus gelados poderes e coloca a celebração e todo o reinado em risco.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FUJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuja.jpg</fanart>
<info>Em Fuja, Chloe (Kiera Allen) é uma adolescente que sofre de inúmeras doenças, inclusive paralisia, que a colocou em uma cadeira de rodas. Ela é educada em casa por sua mãe, Diane (Sarah Paulson), e aguarda a carta de resposta da faculdade. No entanto, o comportamento estranho apresentado pela matriarca começa a deixar a jovem desconfiada de que algo está errado. Quando encontra um remédio receitado para a mãe, a jovem passa a questionar tudo o que Diane faz, suspeitando que algo muito mais sinistro está por trás de tudo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS PERDIDOS 2: A TRIBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTSPRDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos%20Perdidos%202%20-%20A%20Tribo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos%20Perdidos%202%20-%20A%20Tribo.jpg</fanart>
<info>Chris Emerson (Tad Hilgenbrink) e a irmã, Nicole Emerson (Autumn Reeser) são órfãos. Eles se mudam para a casa da Tia Jillian (Gabrielle Rose), procurando não ter gastos de moradia. Porém, a tia cobra aluguel deles. Chris começa a trabalhar com pranchas de surf. Ele conhece o ex-surfista Shane Powers (Angus Sutherland), que o convida para uma festa. Crhis e Nicole vão para a festa de Shane. Depois de experimentar uma bebida, Nicole vira uma meia-vampira. Chris e um caçador de vampiros precisam salvá-la.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS PERDIDOS 3: A SEDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTSPRDS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos%20Perdidos%203%20-%20A%20Sede.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos%20Perdidos%203%20-%20A%20Sede.jpg</fanart>
<info>Edgar Frog (Corey Feldman) vive um momento difícil na carreira, mas é salvo por uma oferta de emprego feita pela famosa escritora Gwen Lieber (Tanit Phoenix). Ela quer que o caçador de vampiros aniquile DJ X (Seb Castang), vampiro popular e poderoso, organizador de ensandecidas raves. Há anos o irmão de Gwen foi para uma destas festas e nunca mais voltou e desde então a autora quer vingança.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST LAB[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GHSTLB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ghost%20Lab.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ghost%20Lab.jpg</fanart>
<info>Em Ghost Lab, dois médicos ficam obcecados em encontrar provas concretas do mundo sobrenatural depois de presenciarem uma assombração no hospital onde trabalham. A obsessão dos dois vai tão longe que eles acabam se colocando em perigo na tentativa de desvendar essas aparições.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA 1: PLANETA DOS MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=GDZLPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%201%20-%20Planeta%20dos%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%201%20-%20Planeta%20dos%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Após anos de combate a Godzilla e os demais kaijus, a humanidade resolveu abandonar a Terra e morar em outro planeta. Vinte mil anos depois, é organizada uma tentativa de recolonizar a Terra, só que um dos integrantes da expedição não quer apenas retornar ao planeta, mas também vingança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA 2: A CIDADE NO LIMIAR DA BATALHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=GDZLA2CDADNLMRDBTLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Godzilla%202%20-%20A%20Cidade%20no%20Limiar%20da%20Batalha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Godzilla%202%20-%20A%20Cidade%20no%20Limiar%20da%20Batalha.jpg</fanart>
<info>Na sequência de "Godzilla: Planeta dos Monstros", Haruo e seus companheiros fazem contato com uma tribo indígena, um dos poucos descendentes restantes da raça humana. Agora, para derrotar Godzilla, o grupo parte rumo ao laboratório do Meca-Godzilla.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA 3: O DEVORADOR DE PLANETAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=GDZLA3ODVRDRDPLNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20-%20O%20Devorador%20de%20Planetas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20-%20O%20Devorador%20de%20Planetas.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA II: REI DOS MONSTROS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=GDZLAOREDSMNSTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20II%20-%20Rei%20dos%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20II%20-%20Rei%20dos%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Nesta continuação que se passa cinco anos após Godzilla (2014), os integrantes da agência Monarch precisam lidar com a súbita aparição de vários monstros, incluindo Mothra, Rodan e Ghidorah. Enquanto buscam uma aliança com o próprio Godzilla a fim de garantir o equilíbrio da Terra, os humanos acabam fazendo parte de uma grande disputa por poder protagonizada por titãs.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA II: REI DOS MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=GDZLAOREDSMNSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20II%20-%20Rei%20dos%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20II%20-%20Rei%20dos%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Nesta continuação que se passa cinco anos após Godzilla (2014), os integrantes da agência Monarch precisam lidar com a súbita aparição de vários monstros, incluindo Mothra, Rodan e Ghidorah. Enquanto buscam uma aliança com o próprio Godzilla a fim de garantir o equilíbrio da Terra, os humanos acabam fazendo parte de uma grande disputa por poder protagonizada por titãs.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA RESSURGE / SHIN GOJIRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=GDZLRSGRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20Ressurge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20Ressurge.jpg</fanart>
<info>Refilmagem do clássico original japonês sobre o monstro Godzilla. Com o novo aparecimento do monstro, o Japão mergulha em um cenário caótico.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. KONG [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GDZLAVSKNGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Kong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Kong.jpg</fanart>
<info>Em Godzilla vs Kong, duas poderosas forças da natureza vão se enfrentar em uma grande batalha. Enquanto a organização científica secreta Monarch caça, investiga e estuda a origem dos Titãs, uma conspiração tem a intenção de acabar com todas as criaturas, sejam elas ameaçadoras ou não. O mundo sobreviverá ao duelo de monstros?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. KONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GDZLAVSKNGDBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Kong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Kong.jpg</fanart>
<info>Em Godzilla vs Kong, duas poderosas forças da natureza vão se enfrentar em uma grande batalha. Enquanto a organização científica secreta Monarch caça, investiga e estuda a origem dos Titãs, uma conspiração tem a intenção de acabar com todas as criaturas, sejam elas ameaçadoras ou não. O mundo sobreviverá ao duelo de monstros?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA: BATALHA FINAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GDZLABTLHFNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20-%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20-%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>O monstro espacial chamado Xilians, desencadeia um ataque à Terra com vários monstro tentando devastar a maioria das principais cidades do mundo , incluindo Tóquio, New York, Sydney , Xangai e Paris . Cabe a Godzilla e com a força Tarefa de Defesa da Terra derrotar os monstros e alienígenas e mundo do seu extermínio. Ficção cientifica maravilhosa com efeito especiais fantásticos.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=GDZLL2014.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Godzilla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Godzilla.jpg</fanart>
<info>Joe Brody (Bryan Cranston) criou o filho sozinho após a morte da esposa (Juliette Binoche) em um acidente na usina nuclear em que ambos trabalhavam, no Japão. Ele nunca aceitou a catástrofe e quinze anos depois continua remoendo o acontecido, tentando encontrar alguma explicação. Ford Brody (Aaron Taylor-Johnson), agora adulto, é soldado do exército americano e precisa lutar desesperadamente para salvar a população mundial - e em especial sua família - do gigantesco, inabalável e incrivelmente assustador monstro Godzilla.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=GDZLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla.jpg</fanart>
<info>Na Polinésia a radiação causada por testes nucleares franceses provoca uma transformação na vida da região e uma destas mutações é o surgimento de um réptil colossal. O governo americano, ao descobrir pegadas gigantescas no Panamá, convoca um biólogo (Matthew Broderick) que estava em Chernobyl, estudando as modificações do DNA em virtude de radiação nuclear, mas a missão agora é mais difícil, pois precisa ajudar a descobrir como deter este imenso lagarto que vai para Nova York. Nada impede este monstruoso lagarto e a cidade que nunca dorme acorda assustada quando vê um dinossauro caminhando nas ruas, destruindo tudo no seu caminho. E a pior notícia ainda está por vir, quando o biólogo descobre que o imenso réptil está "grávido", pois se reproduz de forma assexuada. Assim, em pouco tempo seus ovos se quebrarão e darão origem à uma ninhada, sendo que cada cria poderá logo colocar seus ovos. Assim, se o ninho não for logo descoberto a cidade será destruída.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITO DE HORROR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTODHOR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Grito%20de%20Horror%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Grito%20de%20Horror%202.jpg</fanart>
<info>Ben white vai ao funeral de sua irmã e heroína do filme anterior, a jornalista Karen White, e encontra Jenny, uma de suas colegas, junto a um homem misterioso chamado Stefan Crosscoe, o qual convence-os de que Karen é um lobisomem através de uma gravação que mostra uma de suas transformações. Após destruir o corpo de Karen, Crosscoe convence Ben e Jenny a irem com ele e uma colega, Marianna, para a Transilvânia afim de destruir Stirba, a rainha dos lobisomens, numa batalha que misturará diversas criaturas e trará revelações surpreendentes.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUILHOTINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GLHTNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Guilhotina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Guilhotina.jpg</fanart>
<info>Durante a dinastia Qing governada por Manchus, o imperador Yong Zheng criou um esquadrão da morte que ficou conhecido como os Guilhotinas. Este esquadrão era utilizado para eliminar todos os que se opunham ao governo. Durante o governo de Yong Zheng este esquadrão era fortemente favorecido pelo Imperador. Porém quando seu filho Qian Long, herdeiro do império, ascende ao trono, os guilhotinas são considerados dispensáveis pois o novo imperador adota ideias e tecnologia ocidentais. Para consolidar o seu poder sob um novo regime, o Imperador resolve usar os Guilhotinas para perseguir e conquistar chineses Han num reinado de terror e opressão.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS INCOMUNS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HSTRSINCMNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Incomuns.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Incomuns.jpg</fanart>
<info>Quatro histórias exploram como eventos inesperados podem afetar sentimentos adormecidos e impactar relações desgastadas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLOCAUSTO CANIBAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HLCSTCNBLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Holocausto%20Canibal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Holocausto%20Canibal.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de quatro documentaristas de tribos que embrenham-se na selva para filmar indígenas. Dois meses mais tarde, depois que o grupo não retorna, o famoso antropólogo Harold Monroe (Robert Kerman) viaja em uma missão de resgate para encontrá-los. Ele consegue recuperar as latas de filme perdidas, que revelam o destino dos cineastas desaparecidos.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLOCAUSTO CANIBAL 2: A HISTORIA DE CATHERINE MILES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HLCSTCNB2AHDCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Holocausto%20Canibal%202%20-%20A%20Historia%20de%20Catherine%20Miles.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Holocausto%20Canibal%202%20-%20A%20Historia%20de%20Catherine%20Miles.jpg</fanart>
<info>Catherine Miles, uma jovem de 18 anos, faz uma viagem com seus pais para a Amazônia. Em um passeio de barco, seus pais são brutalmente assassinados por uma tribo de canibais e ela é feita prisioneira. Para sobreviver, ela adota os costumes da tribo com a ajuda de um guerreiro que se apaixonou por ela.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA, HOMEM DE FERRO E HULK VS ROBÔS GIGANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HOMARNHMNDFREHLKVSRBGNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha,%20Homem%20de%20Ferro%20e%20Hulk%20vs%20Rob%C3%B4s%20Gigantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha,%20Homem%20de%20Ferro%20e%20Hulk%20vs%20Rob%C3%B4s%20Gigantes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVASÃO À LONDRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INVSAOALNDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20%C3%A0%20Londres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invas%C3%A3o%20%C3%A0%20Londres.jpg</fanart>
<info>Com a morte misteriosa do primeiro-ministro britânico, a presença dos líderes mundiais no seu funeral é indispensável, tornando o evento uma ótima oportunidade para destruir grandes monumentos e assassinar os governantes mundiais. É o que acontece, mas, com sorte e a ajuda de Mike Banning (Gerard Butler), o presidente dos EUA Benjamin Asher (Aaron Eckhart) consegue escapar. Responsável pelo ataque, um dos terroristas mais procurados do mundo não se dá por vencido e, enquanto Benjamin luta pela sobrevivência, o vice-presidente Trumbull (Morgan Freeman) se esforça para derrotar o criminoso.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 3: A ORDEM DO DEMÔNIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INVCAODML3AORDMDEMOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Invocação do Mal 3: A Ordem do Demônio revela uma história assustadora de terror, assassinato e um desconhecido mal que chocou até os experientes investigadores de atividades paranormais Ed (Patrick Wilson) e Lorraine Warren (Vera Farmiga). Um dos casos mais sensacionais de seus arquivos, começa com uma luta pela alma de um garoto, depois os leva para além de tudo o que já haviam visto antes, para marcar a primeira vez na história dos Estados Unidos que um suspeito de assassinato alega ter tido uma possessão demoníaca como defesa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=IRMSDSNGUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3os%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3os%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Strike (Mekhi Phifer) é um jovem traficante de drogas sob a tutela do chefe do tráfico Rodney Little (Delroy Lindo). Quando um traficante rival aparece morte em um restaurante, o irmão mais velho de Strike se entrega como o assassino. Porém, o detetive Rocco Klein (Harvey Keitel) enxerga algo de errado nessa história e está determinado a descobrir a verdade.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JENNIFER 8: A PRÓXIMA VÍTIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNFR8APRXVTMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jennifer%208%20-%20A%20Pr%C3%B3xima%20V%C3%ADtima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jennifer%208%20-%20A%20Pr%C3%B3xima%20V%C3%ADtima.jpg</fanart>
<info>Em uma localidade da Califórnia John Berlin (Andy Garcia), um detetive de Los Angeles, investiga uma série de brutais assassinatos usando uma tese rejeitada por seus colegas. Ele acaba se envolvendo com Helena Robertson (Uma Thurman), uma testemunha cega que pode ser a próxima vítima do assassino.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VIRTUAIS: O INÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGSVRTSOINCIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Virtuais%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogos%20Virtuais%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</fanart>
<info>Cenk é um jovem gamer extremamente habilidoso, mas precisa trabalhar para ajudar sua família. Até que um dia, ele é descoberto por um time profissional. Agora ele precisará enfrentar todos os desafios para jogar nas finais do torneio.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JONAH HEX: O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNAHHXOCACDRDRCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jonah%20Hex%20-%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jonah%20Hex%20-%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</fanart>
<info>Jonah Hex (Josh Brolin) foi mais uma vítima do terrível Quentin Turnbull (John Malkovich) e seus capangas, um homem poderoso que lhe tirou tudo que ele possuía. Mas por razões misteriosas, Hex que deveria ter morrido num atentado contra sua vida, ressuscitou com poderes sobrenaturais e disposto a conseguir sua vingança.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDY MOODY EM FÉRIAS INCRÍVEIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JDYMDYEMFRSINCVLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judy%20Moody%20em%20F%C3%A9rias%20Incr%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judy%20Moody%20em%20F%C3%A9rias%20Incr%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Quando os pais da jovem Judy (Jordana Beatty) resolvem viajar para a Califórnia, a menina começa a preparar as diversões do novo verão, que promete ser o mais marcante de sua vida. Para curtir muitas emoções, ela vai contar com a ajuda do seu irmãozinho mais novo, Stink (Parris Mosteller), e de Opal (Heather Graham), uma tia muito louca que adora aventuras.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULGAMENTO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JLGMNTFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Julgamento%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Julgamento%20Final.jpg</fanart>
<info>Um advogado representando uma vítima de acidente traumatizada descobre que sua oponente é uma advogada de defesa muito familiar - sua própria filha.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS NOVAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNTSNVMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20Novamente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20Novamente.jpg</fanart>
<info>A história acompanha um homem mais velho e sua mulher, jovem de coração, que reacendem a sua jovem paixão pela vida e um pelo outro numa noite mágica</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KANDASAMYS: A VIAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KNDSMYAVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kandasamys%20-%20A%20Viagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kandasamys%20-%20A%20Viagem.jpg</fanart>
<info>Em Kandasamys: A Viagem, as amigas Shanti e Jennifer planejam uma viagem romântica a quatro com seus maridos para reacenderam a chama de seus relacionamentos. Porém elas não imaginavam que um passeio romântico pudesse ter tantos problemas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG 2: A HISTÓRIA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KNGKNG2AHSTRCNTUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/King%20Kong%202%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/King%20Kong%202%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20Continua.jpg</fanart>
<info>Embora dado como morto no confronto contra as forças policiais em Nova York, Kong sobreviveu após cair do alto do edifício World Trade Center e se recupera após as várias cirurgias que teve de se submeter. De volta à selva, ele conhecerá uma fêmea com quem se envolverá - atraindo a atenção de caçadores.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG VS. GODZILLA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KNGKNGVSGDZLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/King%20Kong%20vs.%20Godzilla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/King%20Kong%20vs.%20Godzilla.jpg</fanart>
<info>Tako, presidente de uma grande empresa farmacêutica do Japão, teve uma ideia ousada para promover um de seus novos produtos que promete a cura de várias doenças: apresentar aos japoneses o King Kong, um gorila gigante que supostamente cresceu e ficou forte através da matéria-prima do produto. Mas, durante todo o processo, o macacão escapa enquanto o temido Godzilla também está solto.</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KINGKONG1933.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong%201933.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong%201933.jpg</fanart>
<info>Um cinegrafista fracassado, em sua tentativa desesperada de fazer um best-seller, contrata uma atriz recém-desempregada chamada Ann Darrow, e embarca em um navio fretado para a Ilha da Caveira. Lá, eles encontram uma tribo de nativos que veneram um gorila gigante, de nome Kong. Ann Darrow, é sequestrada e oferecida como sacrifício a Kong. Para recuperá-la, os tripulantes, o cinegrafista e o escritor do filme têm que enfrentar dinossauros, insetos gigantes e o próprio gorila, que se apaixonou pela atriz. Depois de resgatada, Ann Darrow, tenta libertar Kong do cinegrafista, que teve a ideia de exibi-lo na Broadway, e lucrar com isso. Kong, escapa e destrói quase toda a cidade em busca de sua amada. A cena final, no Empire State Building, é uma das cenas mais reproduzidas da história, aparecendo até em desenhos infantis e comédias.</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KNKONG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong.jpg</fanart>
<info>Petroleiros vão a uma ilha do Pacífico, onde descobrem um gorila gigante que acaba se apaixonando por uma mulher da equipe. O animal é acorrentado e levado para ser exposto num show em Nova York. Mas a fera escapa e captura a amada, causando pânico e terror.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KING KONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KNKONG2005.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong%202005.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/King%20Kong%202005.jpg</fanart>
<info>1933. Ann Darrow (Naomi Watts), uma atriz de vaudeville, enfrenta dificuldades para se sustentar, como vários outros americanos durante a Grande Depressão. Ela caminha pelas ruas de Manhattan pensando na possibilidade de trabalhar em um cabaré, até que a fome a faz roubar uma maçã. Ann é salva pelo cineasta Carl Denham (Jack Black), que oferece a ela o papel principal em sua próxima produção. Inicialmente indecisa, Ann aceita a oferta após saber que o roteirista é o conceituado dramaturgo Jack Driscoll (Adrien Brody). Na verdade Carl está em apuros, já que o patrocínio para concluir seu filme inacabado foi cancelado e sua antiga atriz principal abandonou o projeto. Apesar dos problemas, Carl embarca a equipe e o elenco de seu filme no cargueiro fretado S.S. Venture. O objetivo da viagem é chegar na Ilha da Caveira, que tem a fama de abrigar uma raça perdida e várias criaturas consideradas extintas.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KITE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KTELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kite.jpg</fanart>
<info>Kite conta a estória de Sawa, uma garota que teve seus pais mortos e trabalha como assassina para Akai, um policial corrupto e manipulador que usa de argumentos mentirosos para convencê-la a matar sem remorsos. Mas seu destino muda quando ela conhece Oburi, um outro jovem assassino que quer se livrar dessa vida.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KITE LIBERATOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KTELBRTRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kite%20Liberator.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kite%20Liberator.jpg</fanart>
<info>Os eventos de Kite Liberator ocorrem anos no futuro dos acontecimentos de Sawa, cujo paradeiro agora é completamente desconhecido, um mistério.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KONG: A ILHA DA CAVEIRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KONGAILHCVRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kong%20A%20Ilha%20da%20Caveira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kong%20A%20Ilha%20da%20Caveira.jpg</fanart>
<info>1944, durante a Segunda Guerra Mundial. Dois aviões, um americano e outro japonês, são abatidos em pleno combate aéreo. Os pilotos sobrevivem, chegando a uma ilha desconhecida no Pacífico Sul. Lá eles dão continuidade à batalha, sendo surpreendidos pela aparição de um macaco gigante: Kong. Em 1973, Bill Randa (John Goodman) tenta obter junto a um político norte-americano a verba necessária para bancar uma expedição à tal ilha perdida. Ele acredita que lá existam monstros, mas precisa de provas concretas. Após obter a quantia, ele coordena uma expedição que reúne militares, liderados pelo coronel Preston Packard (Samuel L. Jackson), o rastreador James Conrad (Tom Hiddleston) e a fotógrafa Mason Weaver (Brie Larson).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KONG: A ILHA DA CAVEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KONGAILHCVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kong%20A%20Ilha%20da%20Caveira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Kong%20A%20Ilha%20da%20Caveira.jpg</fanart>
<info>1944, durante a Segunda Guerra Mundial. Dois aviões, um americano e outro japonês, são abatidos em pleno combate aéreo. Os pilotos sobrevivem, chegando a uma ilha desconhecida no Pacífico Sul. Lá eles dão continuidade à batalha, sendo surpreendidos pela aparição de um macaco gigante: Kong. Em 1973, Bill Randa (John Goodman) tenta obter junto a um político norte-americano a verba necessária para bancar uma expedição à tal ilha perdida. Ele acredita que lá existam monstros, mas precisa de provas concretas. Após obter a quantia, ele coordena uma expedição que reúne militares, liderados pelo coronel Preston Packard (Samuel L. Jackson), o rastreador James Conrad (Tom Hiddleston) e a fotógrafa Mason Weaver (Brie Larson).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO ITALIANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDOITLANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20Italiano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20Italiano.jpg</fanart>
<info>O documentário Legado Italiano conta com a participação de descendentes de imigrantes e especialistas em diferentes áreas do conhecimento que contribuem com relatos carregados de emoção a respeito daquele que é considerado um dos maiores fluxos migratórios da história, ocorrido no final do século XIX.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET THEM ALL TALK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LTTHMALTLK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Let%20Them%20All%20Talk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Let%20Them%20All%20Talk.jpg</fanart>
<info>Uma escritora de sucesso embarca em uma viagem com antigos amigos em um cruzeiro, buscando uma boa dose de diversão e também a cura para algumas feridas do passado. Metido a garanhão, seu sobrinho a acompanha com o objetivo de conquistar a maior quantidade de mulheres possível, mas chegando lá ele acaba se apaixonando por uma jovem agente literária.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA DE ZACK SNYDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCZCKSNYDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</fanart>
<info>Depois de restaurar sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman, Bruce Wayne convoca Diana Prince para combater um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes -- Batman, Mulher-Maravilha, Aquaman, Ciborgue, e Flash -- poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LOLTA1962.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lolita%201962.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lolita%201962.jpg</fanart>
<info>Erudito professor universitário britânico vai trabalhar nos Estados Unidos e lá fica tão obcecado por uma ninfeta de 14 anos que casa sua mãe, para estar próximo dela. Porém, quando a esposa morre atropelada ele acredita ser o momento adequado para seduzir a enteada, mas algo acontece que pode prejudicar seus planos.</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LUVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luca.jpg</fanart>
<info>Em Luca, acompanhamos uma história de amadurecimento sobre um jovem que vive um verão inesquecível repleto de sorvetes, massas e passeios intermináveis de scooter. Luca compartilha essas aventuras com seu novo melhor amigo, mas toda a diversão é ameaçada por um segredo profundamente bem guardado: eles são monstros marinhos de outro mundo, logo abaixo da superfície da água.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM DUAS BABÁS MUITO ESQUISITAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMDUSBABSMTESQTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Duas%20Bab%C3%A1s%20Muito%20Esquisitas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Duas%20Bab%C3%A1s%20Muito%20Esquisitas.jpg</fanart>
<info>Em Duas Babás Muito Esquisitas, os pais de Luccas Neto e Giovanna Alparone ganham a tão sonhada viagem para o Havaí após tirarem a sorte grande em um sorteio na TV. Sozinhos, Luccas e Gi ficam sob cuidados de duas babás bem esquisitas. Quando elas revelam um plano maligno, os dois terão que criar armadilhas para salvar um diamante escondido por seus pais, que são agentes secretos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCICREIDE VAI PRA MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCRDVAIPRMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucicreide%20Vai%20pra%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucicreide%20Vai%20pra%20Marte.jpg</fanart>
<info>A empregada doméstica Lucicreide (Fabiana Karla) é uma dessas pessoas cuja a vida é uma batalha inglóra: seu marido a abandonou, seus filhos fugem cada vez mais ao seu controle e sua sogra se instalou em sua casa contra sua vontade. Saturada das responsabilidades, ela permite que o filho de seus patrões a inscreva na viagem especial que levará o primeiro homem ao Planeta Vermelho, sem se dar conta de que essa decisão impulsiva a transportará para uma aventura diferente de tudo que ela já vivenciou. </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSÃO MAL-ASSOMBRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNSAOMLASMBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mans%C3%A3o%20Mal-Assombrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mans%C3%A3o%20Mal-Assombrada.jpg</fanart>
<info>Em Mansão Mal-Assombrada, Jim Evers (Eddie Murphy) é um corretor imobiliário que trabalha compulsivamente e sempre está disposto em sacrificar seu lazer para fazer um bom negócio, chega atrasado em casa no dia do seu aniversário de casamento, pois estava fechando a venda de um imóvel. Para agradar sua mulher, Sarah (Marsha Thomason), que também é corretora mas não age como o marido, Jim lhe dá alguns presentes e promete que toda a família vão viajar no fim de semana. Logo depois Sarah recebe um estranho telefonema de um desconhecido chamado Ramsley (Terence Stamp), que pede que Sarah vá sozinha até o Solar Gracey. Ela recusa, pois é um negócio da família e Jim sabe que naquela região só existem mansões. Como não quer perder a venda, resolve dar apenas "uma olhada", já que vão estar na estrada. Quando Jim, Sarah e as crianças chegam no enorme portão da mansão ninguém aparece para recebê-los, com um enorme cadeado impedindo que o portão seja aberto. Jim já estava pensando em ir embora quando, misteriosamente, o portão se abre. Porém eles não conseguem entrar na casa. Começa um enorme temporal e então surge o mordomo do Solar Gracey, Ramsley, que avisa que seu patrão, Gracey (Nathaniel Parker), os receberá em breve. Logo Ramsley comunica que terão de dormir na casa, pois o temporal cobriu a estrada. Os Evers são apresentados a Gracey, que parece obcecado por Sarah. Jim vai até a biblioteca para conversar com Gracey sobre a venda e, enquanto espera, acha uma passagem secreta. Paralelamente as crianças seguem uma bola flutuante e brilhante até o sótão e lá vêem a pintura de uma mulher que se parece demais com a mãe deles. Jim e as crianças eventualmente descobrem parte dos segredos sombrios da mansão através de Madame Leota (Jennifer Tilly), uma cabeça falante numa bola de cristal, mas existem outras coisas ainda mais espantosas para serem descobertas.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCO POLO: ONE HUNDRED EYES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRCPLONHNDEYS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marco%20Polo%20-%20One%20Hundred%20Eyes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marco%20Polo%20-%20One%20Hundred%20Eyes.jpg</fanart>
<info>Como o Hundred Eyes ofereceu seus serviços a Kublai Khan? Neste especial que conta a história na visão do monge guerreiro, ele chega à corte de Kublai Khan acorrentado. Em pouco tempo, será o detentor de um trágico apelido.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA ANTONIETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRIANTNIETA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20Antonieta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20Antonieta.jpg</fanart>
<info>A princesa austríaca Maria Antonieta (Kirsten Dunst) é enviada ainda adolescente à França para se casar com o príncipe Luis XVI (Jason Schwartzman), como parte de um acordo entre os países. Na corte de Versalles ela é envolvida em rígidas regras de etiqueta, ferrenhas disputas familiares e fofocas insuportáveis, mundo em que nunca se sentiu confortável. Praticamente exilada, decide criar um universo à parte dentro daquela corte, no qual pode se divertir e aproveitar sua juventude. Só que, fora das paredes do palácio, a revolução não pode mais esperar para explodir.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIGHELLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MARGHLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marighella.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marighella.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Carlos Marighella, ex-deputado, poeta e guerrilheiro brasileiro que foi assassinado pela ditadura militar em 1969. Adaptação do livro "Marighella - O Guerrilheiro Que Incendiou o Mundo", de Mário Magalhães. A direção é do ator Wagner Moura, que faz sua estreia na função.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METAMORPHOSIS: MUTAÇÃO ALIENÍGENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=METMRPHSMTCALIEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Metamorphosis%20-%20Muta%C3%A7%C3%A3o%20Alien%C3%ADgena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Metamorphosis%20-%20Muta%C3%A7%C3%A3o%20Alien%C3%ADgena.jpg</fanart>
<info>A Corporação Talos desenvolve pesquisas em engenharia genética. Certo dia, o Dr. Foster, um pesquisador da companhia, é atacado por Spot, um sapo contaminado com genes espaciais. Ele começa a sofrer uma mutação aterrorizadora e, talvez, irreversível.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ETERNO PRIMEIRO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=METRNOPRMAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Eterno%20Primeiro%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Eterno%20Primeiro%20Amor.jpg</fanart>
<info>Paul é um fotógrafo independente e aventureiro que encontra seu primeiro amor, Anna, em um movimentado mercado filipino. A paixão do viajante reacende, o que mexe com seus princípios sobre relacionamentos, religião e moralidade, o fazendo, por um instante, deixar de lado suas convicções conflitantes e se entregar. A noite que eles passam juntos vai mudar tudo o que ele pensa sobre amor e vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEUPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Pai.jpg</fanart>
<info>Em Meu Pai, um homem idoso recusa toda a ajuda de sua filha à medida que envelhece. Ela está se mudando para Paris e precisa garantir os cuidados dele enquanto estiver fora, buscando encontrar alguém para cuidar do pai. Ao tentar entender suas mudanças, ele começa a duvidar de seus entes queridos, de sua própria mente e até mesmo da estrutura da realidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAÍS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEUPAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Pa%C3%ADs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Pa%C3%ADs.jpg</fanart>
<info>Marcos (Rodrigo Santoro) vive na Itália e retorna ao Brasil após a repentina morte do pai (Paulo José). Já no país, ele reencontra o irmão Tiago (Cauã Reymond) e descobre que tem uma meia irmã (Débora Falabella), portadora de problemas mentais. Ao mesmo tempo em que precisam lidar com o luto, Marcos e Tiago precisam conviver com as diferenças existentes entre eles e se acostumar com a nova irmã.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE AZUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLGRAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagre%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagre%20Azul.jpg</fanart>
<info>Em Milagre Azul, um grupo de crianças orfãs corre o risco de ficar sem um lugar para morar quando sua instituição é ameaçada de fechar por falta de verba. Então, elas e o diretor se juntam a um rabugento marinheiro (Dennis Quaid) para entrar em uma copetição de pesca. Se ganharem, podem usar o prêmio para salvar o orfanato.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA ZOE, MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNHAZOEMNHAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Zoe,%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Zoe,%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Isabelle, uma geneticista que se recupera de um péssimo casamento, cria sua filha Zoe junto com seu ex-marido. Zoe significa tudo para sua mãe. Uma tragédia atinge a família.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRACULOUS WORLD: SHANGHAI, A LENDA DE LADYDRAGON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRCLSWRLDSHNGALNDLDYDRGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miraculous%20World%20Shanghai%20-%20A%20Lenda%20de%20LadyDragon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miraculous%20World%20Shanghai%20-%20A%20Lenda%20de%20LadyDragon.jpg</fanart>
<info>Ladybug decide visitar seu tio em Xangai, mas quando chega a cidade acaba sendo roubada e os ladrões levam sua bolsa com o Tikki. Sem dinheiro e sozinha na cidade, a heroína aceita a ajuda de uma jovem inteligente chamada Fei. As duas então se juntam em uma grande aventura e descobrem e existência de uma nova joia poderosa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstro.jpg</fanart>
<info>Em Monstro, aos 17 anos, Steve (Kelvin Harrison Jr.) é um estudante e aspirante a cineasta do Harlem, em Nova York. Preso em uma casa de detenção juvenil, ele está sendo acusado de homicídio por um crime que afirma não ter cometido. Steve precisa lutar para provar que é inocente diante de um sistema judiciário racista.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRTLKMBTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat.jpg</fanart>
<info>Em Mortal Kombat, Shang Tsung, imperador da Exoterra, envia seu melhor guerreiro, Sub-Zero, para assassinar o jovem Cole Young. Temendo pela segurança da família, Cole vai em busca de Sonya Blade seguindo a indicação de Jax, um major das Forças Especiais, que tem a mesma estranha marca de dragão com a qual Cole nasceu. Logo, ele se vê no templo do Lorde Raiden, um Deus Ancião e guardião do Plano Terreno, que abriga todos que possuem a marca. No templo, ele treina com os experientes guerreiros Liu Kang, Kung Lao e Kano, enquanto se prepara para lutar contra os inimigos da Exoterra em uma batalha pelo universo. Será que Cole irá longe o suficiente para desbloquear sua arcana - o imenso poder da sua alma - a tempo de salvar não apenas a família, mas interromper os planos de Shang Tsung de uma vez por todas?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRTLKMBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat.jpg</fanart>
<info>Em Mortal Kombat, Shang Tsung, imperador da Exoterra, envia seu melhor guerreiro, Sub-Zero, para assassinar o jovem Cole Young. Temendo pela segurança da família, Cole vai em busca de Sonya Blade seguindo a indicação de Jax, um major das Forças Especiais, que tem a mesma estranha marca de dragão com a qual Cole nasceu. Logo, ele se vê no templo do Lorde Raiden, um Deus Ancião e guardião do Plano Terreno, que abriga todos que possuem a marca. No templo, ele treina com os experientes guerreiros Liu Kang, Kung Lao e Kano, enquanto se prepara para lutar contra os inimigos da Exoterra em uma batalha pelo universo. Será que Cole irá longe o suficiente para desbloquear sua arcana - o imenso poder da sua alma - a tempo de salvar não apenas a família, mas interromper os planos de Shang Tsung de uma vez por todas?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA BATIDA DO CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NABTDADCRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Batida%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o%202021.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Batida%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o%202021.jpg</fanart>
<info>Na Batida do Coração acompanha a jovem bailarina Katya. Ela sempre treinou para ser uma bailarina clássica e dançar em companhias de balé, mas, por acaso, acaba descobrindo o hip-hop e se apaixonando pelo ritmo. Agora Katya precisa fazer uma escolha: seguir os passos dos seus pais no balé clássico ou se dedicar a nova paixão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NADANDO PELO OURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NDNDOPLORO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nadando%20pelo%20Ouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nadando%20pelo%20Ouro.jpg</fanart>
<info>Quando o pai de Claire Carpenter a envia para a Austrália para treinar um time de natação masculino de elite, Claire se vê cara a cara com a rival de longa data Mikayla Michaels, e a notícia de que o acampamento será fechado se o time perder o próximo encontro. Para salvar o acampamento, Claire deve superar um medo secreto, colocar de lado suas diferenças com Mikayla e redescobrir sua paixão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO FECHE OS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NFCHOSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Feche%20os%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Feche%20os%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente fugida de casa toma parte num estudo do sono que se torna uma terrível descida às profundezas de sua mente e um exame assustador do poder dos sonhos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NASCIDO PARA VENCER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NSCDPRVNCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nascido%20para%20Vencer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nascido%20para%20Vencer.jpg</fanart>
<info>Depois de uma partida de jiu-jitsu brasileiro encharcada de sangue em Dubai, um dos primeiros faixas-pretas americanos Mickey Kelley (Flanery) cai para o astro Blaine. Porém, anos depois, um vídeo online prova que Blaine trapaceou e o mundo exige uma revanche. Será que o velho azarão pode voltar à forma a tempo de derrotar seu inimigo, se vingar e reivindicar seu prêmio?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEOJIBA: MÚSICA QUE TRANSFORMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NEOJBMSCQTRNSFRMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neojiba%20-%20M%C3%BAsica%20Que%20Transforma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neojiba%20-%20M%C3%BAsica%20Que%20Transforma.jpg</fanart>
<info>A Orquestra Juvenil da Bahia é a principal formação do programa NEOJIBA - Núcleos Estaduais de Orquestras Juvenis e Infantis da Bahia. Neste filme vemos a preparação da orquestra para sua apresentação na Europa para acompanhar ninguém menos do que Martha Argerich.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEW GODS NEZHA REBORN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NWGDSNZHRBRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/New%20Gods%20Nezha%20Reborn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/New%20Gods%20Nezha%20Reborn.jpg</fanart>
<info>Em New Gods Nezha Reborn, Li Yunxiang é um jovem entregar fã de corridas. Ele descobre que é a reincarnação do poderoso gueirreiro Nezha. E agora precisa utilizar seus novos poderes para lutar contra inimigos milenares.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO MATARÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOMTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Matar%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Matar%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Um homem de boa índole tem um inesperado confronto mortal. Os instintos entram em ação para limpar a bagunça causada em nome da autodefesa, mas é realmente possível se livrar depois de matar alguém?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO MUNDO DA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOMNDODLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Mundo%20da%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Mundo%20da%20Lua.jpg</fanart>
<info>Dani (Reese Witherspoon) é uma jovem 14 anos que leva uma vida simples e solitária. Sua irmã mais querida viajou para Duke, sua mãe está grávida de novo e seu pai é um homem fechado. A vida da menina só fica mais doce quando Court Foster (Jason London), de 17 anos e sua família se mudam para uma fazenda próxima. Os dois passam a interagir e os sentimentos dos adolescentes começam a aflorar.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE NO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTENOPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noite%20no%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noite%20no%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>Em Noite no Paraíso, um gangster foge para a ilha de Jeju depois que sua irmã e sobrinhos são assassinados por uma gangue rival. Na ilha, Tae-goo conhece uma misteriosa mulher que carrega seus próprios demônios.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOMADLAND: SOBREVIVER NA AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOMDLNDSBRVNAMRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nomadland%20-%20Sobreviver%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nomadland%20-%20Sobreviver%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Em Nomadland, após o colapso econômico de uma cidade na zona rural de Nevada, nos Estados Unidos, Fern (Frances McDormand), uma mulher de 60 anos, entra em sua van e parte para a estrada, vivendo uma vida fora da sociedade convencional como uma nômade moderna. </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS BRAÇOS DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NSBRCSDUMSASINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nos%20Bra%C3%A7os%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nos%20Bra%C3%A7os%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Nos Braços de um Assassino acompanha Sarai, uma jovem de quatorze anos que é levada pela mãe para morar com um poderoso líder do tráfico. Com o tempo ela se acostuma com sua horrível situação, mas não perde a esperança de reconquistar sua liberdade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATIRADOR: O FIM DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OATRDROFMDUMASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Atirador%20-%20O%20Fim%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Atirador%20-%20O%20Fim%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Atirador: O Fim de um Assassino acompanha pai e filho, Thomas (Tom Berenger) e Brendan Beckett (Chad Michael Collins). Dois atiradores profissionais treinados pelo exército que estão fugindo da CIA. No meio dessa fuga, os dois acabam no meio de uma perigosa conspiração e precisam enfrentar mercenários russos e um violento atirador treinado pela Yakuza.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANTO DA SEREIA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNTDSREIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Canto%20da%20Sereia%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Canto%20da%20Sereia%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sereia (Ísis Valverde) é uma popular cantora baiana, cujo mundo de fama e fortuna também é envolto de inveja e traição. Quando, em meio ao carnaval, ela é assassinada misteriosamente, o Brasil é mobilizado por uma grande investigação em que a cada momento surge um novo suspeito de ser o responsável por sua morte.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU QUE NOS PROTEGE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCEUQNSPRTGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A9u%20Que%20Nos%20Protege.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A9u%20Que%20Nos%20Protege.jpg</fanart>
<info>Logo após o final da 2ª Guerra Mundial Kit (Debra Winger) e Port Moresby (John Malkovich), um casal de americanos que vive em Nova York, viajam para a África. Eles não se consideram turistas mas viajantes, pois o turista quando chega já pensa em voltar, enquanto o viajante pode nem voltar. George Tunner (Campbell Scott), um amigo do casal e turista os acompanha. Kit e Port esperam que novas experiências lhes dê um novo rumo na vida, reconstrua o amor e preencha suas vidas vazias, pois a relação está em crise e se algo não acontecer o casamento tende a acabar. Os dois tem uma discussão e Kit não quer sair, assim Port fica vagando e um desconhecido, Smail (Ben Smail), puxa conversa e lhe oferece uma prostituta, Mahrnia (Amina Annabi), com quem Port fica algumas horas. Acontece que além desta profissão ela é uma ladra e rouba a carteira de Port, que a recupera e faz a besteira de mostrar para ela que tinha recuperado a carteira. Ela então dá um sinal e Port é perseguido e roubado por uma turma. Só no dia seguinte chega ao hotel, quando Kit e George se preparavam para sair. Logo Kit e Port teriam outro desentendimento, pois vão para Boussif e um casal, que é hóspede no mesmo hotel, os convidou para irem no Mercedes deles, que é mais rápida, confortável e segura que o trem. Mas há pequeno problema: só dois poderão ir. Port insiste que deixem George e aproveitem o convite, mas Kit não cede e vai de trem com Tunner, enquanto Port viaja sozinho com o casal, que tem uma conversa pouco agradável. Mas George tratou de relaxar Kit, pois levou várias garrafas de champanhe para tornar o trajeto mais agradável. No dia seguinte, já em Boussif, Kit acorda por volta do meio-dia nua e vê George despido ao seu lado. Isto a deixa em pânico, mas Port já tinha pressentido que algo estava</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMEÇO DE UM NOVO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCMCODUMNVAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Come%C3%A7o%20de%20Um%20Novo%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Come%C3%A7o%20de%20Um%20Novo%20Amor.jpg</fanart>
<info>Quando a esposa morre, um pai (J. K. Simmons) decide se mudar com o filho para o outro lado do país. Eles não encontram mais esperanças de uma vida melhor após a tragédia que abalou as suas vidas até a chegada de duas mulheres, que mudarão seus caminhos para sempre.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONVIDADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNVDADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Convidado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Convidado.jpg</fanart>
<info>Em O Convidado, Jay (Dev Patel) é um misterioso jovem britânico e mulçumano que viaja para o Paquistão para comparecer a um casamento, armado com uma espingarda para sequestrar a futura noiva. Apesar de sua eficiência, circunstâncias o obrigam a fugir com sua refém para a fronteira e Jay tem que lidar com segredos e mudanças de lealdade que colocam seus planos em risco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DA PRINCESA 2: CASAMENTO REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODIARODPRNCSA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20da%20Princesa%202%20-%20Casamento%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20da%20Princesa%202%20-%20Casamento%20Real.jpg</fanart>
<info>Em O Diário da Princesa 2, cinco anos após Mia (Anne Hathaway) decidir por se tornar a princesa de Genóvia, ela se muda para o palácio real de sua avó, Clarisse (Julie Andrews). Logo ela é informada que não permanecerá como princesa por muito tempo, já que em breve terá que ser coroada rainha. Como a legislação genoviana estabelece que as futuras rainhas devem se casar antes de serem empossadas ao cargo, uma legião de pretendentes surge repentinamente na vida de Mia.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DA PRINCESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODIARODPRNCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20da%20Princesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20da%20Princesa.jpg</fanart>
<info>Mia (Anne Hathaway) é uma garota de 15 anos que vive com sua mãe (Caroline Goodall) em Manhattan e repentinamente descobre que seu pai é na verdade o Príncipe de Genovia, um pequeno país europeu. Ela recebe então a visita de sua avó recém-descoberta (Julie Andrews), que passa a lhe dar aulas de etiqueta, ensinando-a como se deve portar uma princesa. Mas quando se aproxima a data de seu aniversário ela precisa definir que caminho pretende tomar em sua vida: tornar-se uma princesa e se mudar para Genovia ou permencer em Manhattan morando com sua mãe.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIVINO BAGGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODVNOBGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Divino%20Baggio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Divino%20Baggio.jpg</fanart>
<info>O Divino Baggio acompanha a carreira do grande jogador italiano Roberto Baggio durante seus vinte e dois anos no campo de futebol. O filme também explora sua infância e os problemas que Baggio viveu dentro e fora dos campos, incluindo os conflitos com treinadores e o pênalti que o jogador perdeu contra o Brasil na Copa de 1994.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTIGMA DA INFÂMIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESTGMDIMIALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estigma%20da%20Inf%C3%A2mia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estigma%20da%20Inf%C3%A2mia.jpg</fanart>
<info>Peter Carter encontra resistência oficial, quando ele descobre que sua filha de 9 anos foi vítima do patriarca pedófilo da mais poderosa família da cidade.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTIGMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESTGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estigma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estigma.jpg</fanart>
<info>Após cavalgar por horas no interior da mata, Bruno avista uma fazenda e resolve portar. Lá é recebido por Laura, uma menina linda de avental azul, que o apresenta ao dono da casa. O que Bruno não esperava era que Fausto, seu amigo de faculdade, seria o dono da propriedade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FABULOSO DESTINO DE AMÉLIE POULAIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFBLSODSTNODMLIAPLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fabuloso%20Destino%20de%20Am%C3%A9lie%20Poulain.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fabuloso%20Destino%20de%20Am%C3%A9lie%20Poulain.jpg</fanart>
<info>Após deixar a vida de subúrbio que levava com a família, a inocente Amélie (Audrey Tautou) muda-se para o bairro parisiense de Montmartre, onde começa a trabalhar como garçonete. Certo dia encontra uma caixa escondida no banheiro de sua casa e, pensando que pertencesse ao antigo morador, decide procurá-lo &shy; e é assim que encontra Dominique (Maurice Bénichou). Ao ver que ele chora de alegria ao reaver o seu objeto, a moça fica impressionada e adquire uma nova visão do mundo. Então, a partir de pequenos gestos, ela passa a ajudar as pessoas que a rodeiam, vendo nisto um novo sentido para sua existência. Contudo, ainda sente falta de um grande amor.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FILHO DO NOIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFLHODNVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20do%20Noivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Filho%20do%20Noivo.jpg</fanart>
<info>Nick Pearson está à beira de seu casamento e se surpreende ao descobrir que tem um filho de 13 anos que veio buscá-lo através da ajuda de um vidente. O problema é que Nick não suporta filhos e quer enviar o menino de volta para viver com sua mãe biológica, exceto que ninguém tem ideia de quem poderia ser.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUTURO MARIDO DA MINHA MÃE / MAMÃE PRECISA CASAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFTRMRDMNHMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Futuro%20Marido%20da%20Minha%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Futuro%20Marido%20da%20Minha%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>A adolescente Headly (Matreya Fedor) e sua mãe, Rene (Lea Thompson), são inseparáveis desde a morte do pai da garota. Ao encontrar seu primeiro amor, Headly percebe que já é hora de sua mãe voltar à namorar e decide ajudá-la a encontrar um novo par perfeito.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÂNGSTER NÔMADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGNSTRNMDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%A2ngster%20N%C3%B4made.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%A2ngster%20N%C3%B4made.jpg</fanart>
<info>Quando um gangster esperto e despreocupado é recrutado para ajudar um chefão estrangeiro a derrubar um rival, ele acaba sendo pego de surpresa por dilemas morais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GANGSTER, O POLICIAL, O DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGNSTROPLCLODIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gangster,%20O%20Policial,%20O%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Gangster,%20O%20Policial,%20O%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Jang Dong-Soo (Ma Dong-Seok) é um chefe de gangue em Cheonan. Ele se torna o alvo do serial killer Kang Kyung-Ho (Kim Sung-Kyu). Jang Dong-Soo sobrevive e ele é a única pessoa que sobreviveu de um ataque de Kang Kyung-Ho. O detetive Jung Tae-Seok (Kim Moo-Yul) detesta membros do crime organizado, mas trabalha com Jang Dong-Soo para capturar o serial killer Kang Kyung-Ho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAGO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OLGDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lago%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lago%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Lilian e alguns amigos viajam até uma remota cabana do lago, onde seu irmão gêmeo morreu um ano atrás, e com sua chegada coisas estranhas começam a acontecer.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO DE WALL STREET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OLBODWLSTRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lobo%20de%20Wall%20Street.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lobo%20de%20Wall%20Street.jpg</fanart>
<info>Durante seis meses, Jordan Belfort (Leonardo DiCaprio) trabalhou duro em uma corretora de Wall Street, seguindo os ensinamentos de seu mentor Mark Hanna (Matthew McConaughey). Quando finalmente consegue ser contratado como corretor da firma, acontece o Black Monday, que faz com que as bolsas de vários países caiam repentinamente. Sem emprego e bastante ambicioso, ele acaba trabalhando para uma empresa de fundo de quintal que lida com papéis de baixo valor, que não estão na bolsa de valores. É lá que Belfort tem a ideia de montar uma empresa focada neste tipo de negócio, cujas vendas são de valores mais baixos mas, em compensação, o retorno para o corretor é bem mais vantajoso. Ao lado de Donnie (Jonah Hill) e outros amigos dos velhos tempos, ele cria a Stratton Oakmont, uma empresa que faz com que todos enriqueçam rapidamente e, também, levem uma vida dedicada ao prazer.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MADEIREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMDREIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Madeireiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Madeireiro.jpg</fanart>
<info>Na trama, Laura (Bianca Rinaldi) é uma escritora casada que conhece Júlio (Petrônio Gontijo). Eles se apaixonam, mas ela resiste às investidas do artista e se mantém fiel ao marido. Através de cartas os dois manifestam seus sentimentos e desejos mais íntimos. Com a morte do marido (Léo Wainer) de Laura, Júlio perde o interesse na escritora.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAURITANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMARTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mauritano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mauritano.jpg</fanart>
<info>Mohamedou Ould Slahi é capturado pelo governo americano e jogado na prisão sem acusação oficial ou julgamento. Ele encontra aliança na advogada de defesa Nancy Hollander e sua assistente Teri Duncan. Juntos, eles enfrentam diversos obstáculos numa desesperada luta por justiça. Com a ajuda do promotor militar Ten. Stuart Couch, eles acabam descobrindo uma conspiração chocante e maior do que eles imaginavam. The Mauritanian é um drama jurídico de 2021 dirigido por Kevin Macdonald a partir de um roteiro escrito por M.B. Traven, Rory Haines e Sohrab Noshirvani.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DA CASA ASSOMBRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSTRODCSASMBRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20da%20Casa%20Assombrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20da%20Casa%20Assombrada.jpg</fanart>
<info>Em O Mistério da Casa Assombrada, uma família se muda para uma pequena cidade no interior em uma casa isolada de tudo. Os dois irmãos Hendrik e Eddi, depois de ouvirem barulhos estranhos ao redor da propriedade, passam a descofiar que sua nova casa está sendo assombrada por alguma entidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MONSTRO DE DUAS FACES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMNSTRDSFCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Monstro%20de%20Duas%20Faces.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Monstro%20de%20Duas%20Faces.jpg</fanart>
<info>Londres, 1874. Henry Jekyll (Paul Massie) é um dedicado pesquisador que há 6 anos está casado com Kitty (Dawn Addams), mas lhe dá pouca atenção. Com isso ela se apaixonou por Paul Allen (Christopher Lee), o maior amigo de Jekyll. Paralelamente Henry desenvolve uma fórmula que faz vir à tona o lado negro de cada ser e, ao aplicar em si esta droga, Jekyll se altera não só psicologicamente como fisicamente. Logo ele está na Sphinx, uma casa noturna cara mas de má reputação. Lá encontra Kitty e Paul, que conversam com ele. Logo Jekyll está dançando com Kitty, que não imagina que este desconhecido que diz se chamar Edward Hyde é o seu marido, que ela tanto evita. Este encontro marca o início de várias tragédias.</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERFEITO SR. CHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRFTOSRCHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Perfeito%20Sr.%20Cha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Perfeito%20Sr.%20Cha.jpg</fanart>
<info>Com a imagem de um homem gentil e perfeito, o Sr. CHA desfrutou de imensa popularidade nos anos 90, mas agora ele é um homem que relembra seus dias de glória e espera que alguém o convide novamente. Um dia o Sr. CHA visita uma academia para tomar banho depois de um passeio, mas o prédio começa a desmoronar e ele fica preso na pilha. Ele pode ser resgatado enquanto mantém sua imagem gentil e perfeita?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO DE MARIO PUZO, DESFECHO: A MORTE DE MICHAEL CORLEONE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPDRSOCFAODSFCHAMRTDMCHCLNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Desfecho,%20A%20Morte%20de%20Michael%20Corleone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Desfecho,%20A%20Morte%20de%20Michael%20Corleone.jpg</fanart>
<info>Por conta do 30º aniversário do filme O Poderoso Chefão III, o diretor e roteirista Francis Ford Coppola criou uma nova edição da terceira e última parte de O Poderoso Chefão. Michael Corleone, chegando aos 60 anos, deseja se distanciar das atividades mafiosas de sua família e encontrar um sucessor para seu império. No entanto, sua busca por respeitabilidade irá confrontá-lo novamente com seus demônios e empurrá-lo para voltar aos caminhos do gangsterismo. O filme se beneficia de um novo começo, um novo final, mudanças de cenas, planos e música mais respeitosos à visão original do autor Mario Puzo e Coppola. Esta nova obra oferece, segundo o realizador, "uma conclusão mais adequada para O Poderoso Chefão e O Poderoso Chefão II"</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTOCOLO DE AUSCHWITZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRTCLODAUSCHWTZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Protocolo%20de%20Auschwitz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Protocolo%20de%20Auschwitz.jpg</fanart>
<info>Em O Protocolo de Auschwitz, acompanhamos a história de Freddy e Walter - dois jovens judeus eslovacos que foram deportados para Auschwitz em 1942. Em 10 de abril de 1944, após um planejamento meticuloso e com a ajuda e a resiliência de seus internos, eles conseguiram escapar, tentando cruzar a fronteira para assim encontrar a liberdade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DE JACK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQRTDJCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20de%20Jack.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20de%20Jack.jpg</fanart>
<info>Em O Quarto de Jack, Joy (Brie Larson) e seu filho Jack (Jacob Tremblay) vivem isolados em um quarto. O único contato que ambos têm com o mundo exterior é a visita periódica do Velho Nick (Sean Bridgers), que os mantém em cativeiro. Joy faz o possível para tornar suportável a vida no local, mas não vê a hora de deixá-lo. Para tanto, elabora um plano em que, com a ajuda do filho, poderá enganar Nick e retornar à realidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REBANHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rebanho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rebanho.jpg</fanart>
<info>Em O Rebanho, Selah (Raffey Cassidy) é uma jovem nascida em um culto repressivo conhecido como "rebanho". Todas as mulheres e crianças vivem em um complexo rural e são liderados por um homem, conhecido apenas como "Pastor". Selah recebe a grande honra de participar do ritual sagrado do nascimento dos cordeiros, do qual o rebanho depende para sobreviver. Durante a cerimônia, ela passa por uma experiência chocante. A adolescente começa a ter visões estranhas que a fazem questionar sua própria realidade, e tudo o que o Pastor a ensinou.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DESEJO DE SARDAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULMDSJODSRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Desejo%20de%20Sardar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Desejo%20de%20Sardar.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GRANDE HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMGRNDHROI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Grande%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Grande%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Danny Madigan (Austin O'Brien) é um garoto que fã incondicional do personagem Jack Slater (Arnold Schwarzenegger). Ele ganha um ingresso de cinema mágico, que faz com que Danny entre no novo filme de Slater e passe por aventuras num mundo maluco, com desenhos animados, violência e até mesmo Catherine Tramell (personagem de Sharon Stone em "Instinto selvagem"). Porém, há um problema: o mesmo ingresso faz com que os vilões do filme saiam para o mundo real. Slater vem atrás deles, passa por vários apuros e acaba encontrando o ator que o interpreta, Arnold Schwarzenegger.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO MATADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Matador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Matador.jpg</fanart>
<info>Perto da fronteira com o México, uma cidade perdida no oeste dos EUA  não possui justiça. O local parece um cidade fantasma após duas gangues rivais expulsarem os cidadãos decentes. Nesse espaço, chega o amoral pistoleiro John Smith. Com intenções mercenárias, ele precisa arriscar sua vida para conseguir o que deseja.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VOO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVOO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Voo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Voo.jpg</fanart>
<info>Whip (Denzel Washington) está separado de sua esposa e filho, é um experiente piloto da aviação comercial, mas tem sérios problemas com bebidas e drogas. Certo dia, ele acabou salvando a vida de diversas pessoas quando a aeronave que pilotava apresentou uma pane, mas sua frieza e conhecimento permitiu que uma aterrisagem, praticamente, impossível acontecesse. Agora, apesar de ser considerado um herói por muitos e contar com o apoio de amigos, ele se vê diante do jogo de empurra na busca pelos culpados da queda e das mortes ocorridas. É quando seus erros e escolhas do passado passam a ser decisivos para definir o que ele irá fazer de seu futuro.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCTONAUTAS E O CÍRCULO DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCTNTSEOCRCLDFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Octonautas%20e%20o%20C%C3%ADrculo%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Octonautas%20e%20o%20C%C3%ADrculo%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Com vulcões em erupção desencadeando desastres por todo o oceano, os Octonautas se unem para enfrentar o maior desafio de todos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLHOS ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OLHSASNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Olhos%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Olhos%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Âncora do noticiário local, Jane Harris tem uma grave suspeita. A de que um dos seus vizinhos é, na verdade, um serial killer e estuprador que vem aterrorizando a cidade de Miami. Jane agora precisa arrumar uma forma de provar suas suspeitas e impedir de o assassino chegue até ela.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CROODS 2: UMA NOVA ERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSCRDS2UNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Croods%202%20-%20Uma%20Nova%20Era.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Croods%202%20-%20Uma%20Nova%20Era.jpg</fanart>
<info>Em Croods 2: Uma Nova Era, em busca de um habitat mais seguro, os Croods descobrem um paraíso que atende todas as suas necessidades. Entretanto, outras pessoas já moram neste lugar: Os Bettermans, uma família que se considera melhor e mais evoluída. À medida que as tensões entre os novos vizinhos começam a aumentar, uma nova ameaça impulsiona os dois clãs em uma aventura épica que os força abraçar suas diferenças, extrair forças um do outro e construir um futuro juntos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESTRAGOS DE SÁBADO À NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSESTGSDSBDOANTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Estragos%20de%20S%C3%A1bado%20%C3%A0%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Estragos%20de%20S%C3%A1bado%20%C3%A0%20Noite.jpg</fanart>
<info>Dois caras obcecados por modismos sonham em ter sua própria boate, mas como não conseguem realizar isso, tentam frequentar os clubes mais descolados da cidade. Com seus ternos extravagantes, correntes de ouro e costeletas, os dois têm certeza de que estão com tudo, e tentam arrumar várias garotas. Puro engano, afinal eles sempre acabam frustrados e nem os seguranças das casas noturnas os respeitam.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESTRANGULADORES DE BOMBAIM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSESTRGLDRSDBOBIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Estranguladores%20de%20Bombaim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Estranguladores%20de%20Bombaim.jpg</fanart>
<info>Em 1830 na India, um capitão investiga o roubo de um artefato shamanico, realizado por um grupo de criminosos bandidos.</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FEITICEIROS DE WAVERLY PLACE: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSFTCRSDWVLYPLCEOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Feiticeiros%20de%20Waverly%20Place%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Feiticeiros%20de%20Waverly%20Place%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>A família Russo está de férias no Caribe, onde Jerry e Theresa se conheceram. Chateada por ter que passar esse tempo com os pais, Alex (Selena Gomez) deseja que eles jamais tivessem se conhecido. Seu pedido acidental é atendido, fazendo com que o casal não se reconheça. Para quebrar o feitiço, os irmãos Alex, Justin e Max precisam encontrar a poderosa pedra dos sonhos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GAROTOS PERDIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRTSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Garotos%20Perdidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Garotos%20Perdidos.jpg</fanart>
<info>Lucy (Dianne Wiest) vai morar com Michael (Jason Patric) e Sam (Corey Haim), seus filhos, em Santa Clara, uma cidade que tem muitos jovens desaparecidos. Logo os dois irmãos descobrem que uma gangue de motoqueiros está mais morta do que viva, pois estão se transformando em vampiros. Sam tem que trabalhar rápido, pois Michael está se apaixonando por Star (Jami Gertz), uma destas criaturas, e está gradualmente se tornando um deles.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INTRUSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSINTSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Intrusos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Intrusos.jpg</fanart>
<info>Em Os Intrusos, um grupo de amigos, na década de 1990, acredita ter encontrado o roubo perfeito: uma casa vazia com um cofre cheio de dinheiro. Quando o casal de idosos que ali mora chega mais cedo, a situação se inverte de repente, começando um jogo mortal de gato e rato que os aspirantes a ladrões nunca poderiam ter imaginado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS PISTOLEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSJVNSPSTLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jovens%20Pistoleiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jovens%20Pistoleiros.jpg</fanart>
<info>1878, Novo México. John Tunstall (Terence Stamp) recolhe jovens pistoleiros das ruas e os leva para trabalhar em seu rancho, além de ensiná-los a ler e educá-los. No entanto ele é um empecilho para um rico rancheiro, Lawrence G. Murphy (Jack Palance), pois ambos competem pela venda de carne. Um dia Tunstall é morto pelos capangas de Murphy e o juiz Wilson (Victor Izay) não pode fazer nada, pois o xerife Brady (Danny Kamin) é um dos capangas de Murphy. O advogado Alex McSween (Terry O'Quinn) persuade o juiz para nomear William Bonney (Emilio Estevez), Josiah Gordon Scurlock (Kiefer Sutherland), Richard Brewer (Charlie Sheen), Chavez y Chavez (Lou Diamond Phillips), Steve Stephens (Dermot Mulroney) e Charles Bowdre (Casey Siemaszko), que trabalhavam para John, como delegados com poderes para prender assassinos. Só que em vez de prendê-los Bonney os mata. Então os 6 amigos passam a ser caçados por forças do governo e caçadores de recompensa, com William adotando o nome de Billy, The Kid.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PEQUENOS VESTÍGIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSPQNSVSTGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Pequenos%20Vest%C3%ADgios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Pequenos%20Vest%C3%ADgios.jpg</fanart>
<info>Em Pequenos Vestígios, Deke (Denzel Washington) é um policial cansado, com um talento para enxergar os pequenos detalhes que podem solucionar casos e com uma tendência por quebrar regras. Quando ele se une ao esperto detetive Baxter (Rami Malek) para encontrar um serial killer (Jared Leto), seu passado obscuro e mau comportamento começam a se tornar um problema.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO PARALAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSQTRPRLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Quatro%20Paralamas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Quatro%20Paralamas.jpg</fanart>
<info>Dirigido por Roberto Berliner, que acompanha a banda desde o início no Circo Voador, em 1983, este filme sobre música e amizade fala da relação dos três que sobem ao palco (Herbert, Bi e João), mas também de um quarto elemento, que aparece pouco na mídia, mas tem papel fundamental: José Fortes, o empresário. Em um papo na sala da casa de Bi Ribeiro, os quatro lembram a carreira, falam sobre sua amizade inabalável e tocam músicas que fazem parte dessa trajetória de quase 40 anos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALAFRÁRIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSSLFRAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Salafr%C3%A1rios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Salafr%C3%A1rios.jpg</fanart>
<info>Em Os Salafrários, Clóvis (Marcus Majella) reencontra Lohane (Samantha Schmütz), sua irmã adotiva que não via há anos. Enquanto Clóvis está sendo procurado pela polícia após aplicar um golpe em japoneses, Lohane também está em maus bocados, já que sua fonte de renda foi apreendida por agentes da prefeitura. Juntos, eles buscam superar as diferenças, a falta de intimidade e dar a volta por cima.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE MADAME CLAUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDSDMDMECLDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20de%20Madame%20Claude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20de%20Madame%20Claude.jpg</fanart>
<info>Os Segredos de Madame Claude narra a vida de Fernande Grudet, mais conhecida como Madame Claude, que foi uma cafetina na França na década de 60. Ela comandava um bordel de luxo em Paris, e tinha muita influência na região.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OXIGÊNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OXGNIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oxig%C3%AAnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oxig%C3%AAnio.jpg</fanart>
<info>Em Oxigênio, presa dentro de uma câmara criogênica, uma mulher deve agir com precisão e calma para conseguir escapar. Quanto mais o tempo passa, mais desaparece o oxigênio e mais diminuem suas chances de sair dali com vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIRO ACIDENTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSGROACDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Passageiro%20Acidental.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Passageiro%20Acidental.jpg</fanart>
<info>Em Passageiro Acidental, um estranho (Shamier Anderson) a bordo acidentalmente causa um dano sério aos sistemas de suporte à vida da nave numa missão com destino a Marte. Com recursos escassos, a médica pesquisadora (Anna Kendrick) é a única voz contra a lógica clínica da comandante (Toni Collette) e do biólogo da nave (Daniel Dae Kim).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATAS, OSSOS E ROCK 'N' ROLL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PTSOSOSERCKANROL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Patas,%20Ossos%20e%20Rock%20n%20Roll.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Patas,%20Ossos%20e%20Rock%20n%20Roll.jpg</fanart>
<info>Nastya é uma garotinha que mora com na casa de sua avó e é dona de dois cães muito inteligentes, a cocker spaniel Yoko e Pirata. Em férias da escola, ambas planejam uma viagem para visitar seus pais. Ela resolve então, deixar os dois cães num hotel para cachorros, acreditando ser o melhor para os cães. Yoko e Pirata acabam sentindo-se excluídos no hotel e resolvem fugir e voltar para casa, ideia que os alegra muito. A felicidade canina é interrompida quando os picaretas do hotel revelam-se dois ladrões que tentarão roubar a casa da avó de Nastya. Só não contavam que Yoko e Pirata não iriam deixar barato e defenderão a casa com patas, ossos e muito Rock’n’Roll!</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATERNIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PTRNDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paternidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paternidade.jpg</fanart>
<info>Em Paternidade, após a esposa morrer no dia seguinte ao parto, Matt (Kevin Hart) imediatamente decide criar sua filha, sendo um pai absolutamente responsável. Mesmo com a tristeza de perder sua esposa, que também era sua namorada desde a época do ensino médio, ele faz um juramento para fornecer apoio completo à filha e assumir todas as responsabilidades que cabem a um pai.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATRICIA, UMA PAIXÃO ESCONDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PTRCUMPXAOESCNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Patricia,%20Uma%20Paix%C3%A3o%20Escondida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Patricia,%20Uma%20Paix%C3%A3o%20Escondida.jpg</fanart>
<info>Patricia é uma importante terapeuta familiar e autora cujo casamento está passando por uma fase difícil. Mas um caso com o estudante de psicologia Pablo transformará suas próprias crenças sobre sexo e, ironicamente, reacenderá seu casamento obsoleto.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEIÇÃO INSONDÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRFCAOISNDVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perfei%C3%A7%C3%A3o%20Insond%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perfei%C3%A7%C3%A3o%20Insond%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente volta para casa do acampamento e descobre que sua mãe tem um novo namorado, com quem ela pretende se casar. Um homem cujo charme, inteligência e beleza o fazem parecer nada humano.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO NAS ALTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSDLONSALTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pesadelo%20nas%20Alturas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pesadelo%20nas%20Alturas.jpg</fanart>
<info>Era para ser um voo rotineiro e casual para o casamento de seu amigo em uma ilha tropical. Mas poucos minutos após a decolagem, seu piloto sofre um ataque cardíaco fatal, deixando Sara e Jackson sem ideia de onde estão, sem comunicação e sem pistas de como pousar o avião. Com nada além de quilômetros de oceano e céu em todas as direções e uma terrível tempestade que está prestes a envolvê-los, Sara e Jackson têm apenas uma chance – e não há como voltar atrás.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE VOCÊ ME MATOU?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PQVCMEMTOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20que%20Voc%C3%AA%20me%20Matou!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20que%20Voc%C3%AA%20me%20Matou!.jpg</fanart>
<info>Porque Você Me Matou? acompanha uma família angustiada buscando respostas para morte de sua filha, Crystal Theobald. Utilizando as redes sociais, eles começam a chegar perto da verdade, mas a linha entre justiça e vingança começa a se misturar.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTAIS MORTÍFEROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSTASMRTFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Postais%20Mort%C3%ADferos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Postais%20Mort%C3%ADferos.jpg</fanart>
<info>Em Postais Mortíferos, Jacob Kanon (Jeffrey Dean Morgan), um policial de Nova York, tem sua vida abalada quando a filha é brutalmente assassinada. Determinado a encontrar o culpado, ele percebe que diversas mortes semelhantes estão acontecendo por toda a Europa, sempre acompanhadas de um cartão postal.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETTY GUARDIAN SAILOR MOON ETERNAL: O FILME (PARTE 1)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTYGRDNSLRMONETRNLOFLMPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%201).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%201).jpg</fanart>
<info>A nova aventura acontece em abril, quando as cerejeiras florescem e Tóquio está em festa, celebrando o maior eclipse solar do século. A lua nova começa a tapar o sol, reduzindo gradualmente sua luz. Usagi e Chibi-Usa encontram Pegasus, que procura a donzela escolhida, capaz de romper o selo do Cristal Dourado. Enquanto isso, um misterioso grupo chamado Dead Moon Circus aparece na cidade, com o plano nefasto de espalhar pesadelos conhecidos como Lemures pelo mundo para roubar o domínio do Cristal de Prata sobre a lua e a Terra e, por fim, conquistar o universo todo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETTY GUARDIAN SAILOR MOON ETERNAL: O FILME (PARTE 2)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTYGRDNSLRMONETRNLOFLMPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%202).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%202).jpg</fanart>
<info>A nova aventura acontece em abril, quando as cerejeiras florescem e Tóquio está em festa, celebrando o maior eclipse solar do século. A lua nova começa a tapar o sol, reduzindo gradualmente sua luz. Usagi e Chibi-Usa encontram Pegasus, que procura a donzela escolhida, capaz de romper o selo do Cristal Dourado. Enquanto isso, um misterioso grupo chamado Dead Moon Circus aparece na cidade, com o plano nefasto de espalhar pesadelos conhecidos como Lemures pelo mundo para roubar o domínio do Cristal de Prata sobre a lua e a Terra e, por fim, conquistar o universo todo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se.jpg</fanart>
<info>Em Procura-se, Wendy (Anne Heche) e Paul (Thomas Jane) viajam em um trailer com o objetivo de acampar com sua filha. Quando de repente a jovem desaparece sem deixar vestígios, o casal sai em busca da menina pedindo ajuda a todos. Ao perceberem que nenhum avanço acontece, eles decidem ser mais radicais, indo até as últimas consequências para resgatarem seu bem mais precioso.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR POLVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRFSRPLVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professor%20Polvo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professor%20Polvo.jpg</fanart>
<info>No documentário original da Netflix, Professor Polvo, Craig Foster, um documentarista exausto, conhece um professor improvável, um jovem polvo que mostra uma curiosidade notável. Visitando sua toca e rastreando seus movimentos por meses a fio, ele eventualmente ganha a confiança do animal e eles desenvolvem um vínculo nunca antes visto entre o humano e o animal selvagem. A expedição ocorre em uma floresta de algas na costa da África do Sul.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRONTOS PARA DETONAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRNTSPRDTNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prontos%20Para%20Detonar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prontos%20Para%20Detonar.jpg</fanart>
<info>Dois alucinados por lutas só se metem em confusão e fazem qualquer maluquice para ajudar seu herói favorito de luta livre, Jerry King, a reconquistar o cinturão de campeão</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO EXPLODE A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QNDOEXPLDAVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20Explode%20a%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20Explode%20a%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QUENS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queens.jpg</fanart>
<info>Em Queens, acompanhamos a história de uma dançarina que trabalha como faxineira em uma casa de shows e sonha em subir ao palco. Tudo muda quando um coreógrafo ambicioso descobre seu talento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RADIOACTIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RADOCTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Radioactive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Radioactive.jpg</fanart>
<info>Devota da ciência, Marie (Rosamund Pike) sempre enfrentou dificuldades em conseguir apoio para suas experiências devido ao fato de ser uma mulher. Ao conhecer Pierre Curie (Sam Riley), ela logo se surpreende pelo fato dele conhecer seu trabalho, o que a deixa lisonjeada. Logo os dois estão trabalhando juntos e, posteriormente, iniciam um relacionamento que resultou em duas filhas. Juntos, Marie e Pierre descobrem dois novos elementos químicos, rádio e polônio, que dão início ao uso da radioatividade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECRUTA ZERO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RCRTZROFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Recruta%20Zero%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Recruta%20Zero%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>É um recruta do exército americano, lotado no quartel Camp Swampy. Sempre cultivando sua preguiça e bom-humor, Zero é implacavelmente perseguido pelo adiposo e volátil Sargento Tainha, que não admite nenhuma insubordinação. Ainda assim, Beetle Bailey sempre dá um jeito de escapar da labuta. Seu lema de vida é: Never let to tomorrow what you can do the day after tomorrow ("Nunca deixe para amanhã o que você pode fazer depois de amanhã"). Outro de seus famosos aforismos é: It&acute;s funny how time flies when we are goofing off ("É engraçado como o tempo voa quando a gente está de folga").</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELÍQUIA MACABRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RLQUIMCBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rel%C3%ADquia%20Macabra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rel%C3%ADquia%20Macabra.jpg</fanart>
<info>Quando Edna desaparece, sua filha Kay e neta Sam são forçadas a voltar para a decadente casa da família para encontrar pistas de seu paradeiro em meio a confusão causada pela sua demência. No entanto, aos poucos elas começam a desconfiar que não é apenas a doença que está causando essas atitudes, mas talvez uma presença traiçoeira que pretende tomar controle dela.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÉQUIEM PARA UM SONHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RQMPRUMSNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/R%C3%A9quiem%20Para%20um%20Sonho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/R%C3%A9quiem%20Para%20um%20Sonho.jpg</fanart>
<info>Uma visão frenética, perturbada e única sobre pessoas que vivem em desespero e ao mesmo tempo cheio de sonhos. Harry Goldfarb (Jared Leto) e Marion Silver (Jennifer Connelly) formam um casal apaixonado, que tem como sonho montar um pequeno negócio e viverem felizes para sempre. Porém, ambos são viciados em heroína, o que faz com que repetidamente Harry penhore a televisão de sua mãe (Ellen Burstyn), para conseguir dinheiro. Já Sara, mãe de Harry, viciada em assistir programas de TV. Até que um dia recebe um convite para participar do seu show favorito, o "Tappy Tibbons Show", que transmitido para todo o país. Para poder vestir seu vestido predileto, Sara começa a tomar pílulas de emagrecimento, receitadas por seu médico. Só que, aos poucos, Sara começa a tomar cada vez mais pílulas até se tornar uma viciada neste medicamento.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGAI POR NÓS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGAIPRNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Rogai por Nós conta a história de Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGAI POR NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGAIPRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Rogai por Nós conta a história de Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE: O ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGEOASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogue%20-%20O%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogue%20-%20O%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Jack Crawford (Jason Statham) é um agente do FBI que está obcecado em vingar o assassinato brutal de seu parceiro e família. O acusado do crime é o cruel assassino Rogue (Jet Li), que reapareceu recentemente para causar uma sangrenta guerra entre máfias orientais rivais.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU E JULIETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RMEUEJLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Romeu%20e%20Julieta%201968.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Romeu%20e%20Julieta%201968.jpg</fanart>
<info>Em Verona Romeu (Leonard Whiting), um jovem, fica apaixonado e é correspondido por Julieta (Olivia Hussey), uma donzela que pertence a uma família rival. No entanto este amor profundo terá trágicas conseqüências.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMPENDO BARREIRAS: NOSSO PLANETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RMPDBRERSNSOPLNTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rompendo%20Barreiras%20-%20Nosso%20Planeta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rompendo%20Barreiras%20-%20Nosso%20Planeta.jpg</fanart>
<info>Em Kandasamys: A Viagem, as amigas Shanti e Jennifer planejam uma viagem romântica a quatro com seus maridos para reacenderam a chama de seus relacionamentos. Porém elas não imaginavam que um passeio romântico pudesse ter tantos problemas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONALDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RNLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ronaldo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ronaldo.jpg</fanart>
<info>De um jovem sonhador na Ilha da Madeira a craque do Real Madrid e três vezes eleito o melhor jogador do mundo, Cristiano Ronaldo, um atleta talentoso e obsessivo pela vitória que ganha seu documentário definitivo nesse filme dos mesmos realizadores de Senna e Amy.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONDA NOTURNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RNDNTRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ronda%20Noturna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ronda%20Noturna.jpg</fanart>
<info>Ronda Noturna acompanha três policiais, Aristide (Omar Sy), Virginie (Virginie Efra) e Erik (Grégory Gadebois), enquanto eles cumprem uma missão: levar um imigrante ilegal de volta para fronteira. Durante o trajeto, Virginie descobre que o homem corre risco de vida se retorna ao seu país de origem. Sua consciência sobre a situação do imigrante pesa, e Virginie tenta, então, convencer seus colegas de não completar a missão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSA AMARELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSAMRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rosa%20Amarela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rosa%20Amarela.jpg</fanart>
<info>Uma jovem filipina (Eva Noblezada) mora numa pequena cidade do Texas e almeja seguir uma carreira como cantora country. Porém, seus sonhos são interrompidos, quando a mãe é presa pela imigração norte-americana e ela precisa fugir para não ser deportada também.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALVE-ME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLVME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salve-Me.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salve-Me.jpg</fanart>
<info>Jovem assiste ao sequestro de uma moça por quem é apaixonado. Acreditando que a polícia não conseguirá resolver o caso, ele pede ajuda a um veterano da Guerra do Vietnã na tentativa de localizar a garota.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI X: O FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMRAIXOFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Samurai%20X%20-%20O%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Samurai%20X%20-%20O%20Final.jpg</fanart>
<info>Em Samurai X: O Final, acompanhamos a história de Kenshin Himura (Takeru Satoh), um espadachim lendário. Após a Restauração Meiji, ele parou de matar com a espada e tenta viver uma vida pacífica com Kaoru Kamiya (Emi Takei), que dirige uma escola de esgrima na vila. As coisas mudam quando o Restaurante Akabeko, que é o lugar favorito de Himura para comer, é destruído. No lugar, ele encontra uma mensagem assustadora escrita.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE JOVEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNGJVM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sangue%20Jovem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sangue%20Jovem.jpg</fanart>
<info>O jovem JR (Brenton Thwaites) se envolve em um pequeno crime e é preso. Na cadeia, ele conhece um mundo sem leis, onde cada um cuida apenas de si mesmo. Aos poucos, JR aproxima-de de Brendan Lynch (Ewan McGregor), um dos mais famosos criminosos do local, que se torna o seu mentor e protetor. Mas em troca desta proteção, JR deve aceitar trabalhar para a gangue de Brendan quando estiver livre.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHOOL SPIRIT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCOLSPRTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/School%20Spirit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/School%20Spirit.jpg</fanart>
<info>Universitário morre em acidente de trânsito quando saía em busca de um preservativo para transar com a garota mais linda do campus.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SGRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um especialista em segurança e sua família se envolvem em uma rede de segredos e mentiras depois que uma jovem é agredida na pequena cidade onde moram.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM REMORSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMRMRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Remorso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Remorso.jpg</fanart>
<info>Sem Remorso conta a história de John Kelly (Michael B. Jordan), um oficial de elite da Marinha. Quando um esquadrão de soldados russos mata sua esposa grávida em retaliação ao seu papel em uma operação ultrassecreta, ele persegue os assassinos a todo custo. Unindo forças com um companheira da marinha (Jodie Turner-Smith) e um sombrio agente da CIA (Jamie Bell), a missão de Kelly involuntariamente expõe uma conspiração secreta que ameaça envolver os EUA e a Rússia em uma grande guerra. Dividido entre a honra pessoal e a lealdade ao seu país, Kelly deve lutar sem nenhum remorso contra seus inimigos se quiser evitar um desastre e expor as figuras poderosas por trás da conspiração. Inspirado no livro de Tom Clancy, parte do universo de Jack Ryan.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO INTERNACIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INFDL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%20Internacional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%20Internacional.jpg</fanart>
<info>Em Sequestro Internacional, Doug Rawlins (Jim Caviezel) é um jornalista americano que viaja até Cairo, no Egito, para ser palestrante durante uma confêrencia. Mas quando é confundido com um espiã enviado pelo governo dos EUA, Doug acaba sendo sequestrado por um grupo terrorista iraniano. Diante do descaso do governo americano em relação ao sequestro do jornalista, sua esposa Liz (Claudia Karvan) decide usar suas conexões como funcionária do Estado para tentar salvar o marido.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAUN, O CARNEIRO O FILME: A FAZENDA CONTRA-ATACA - 2020 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SHNOCRNROAFZNDCNTATCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shaun,%20O%20Carneiro%20-%20O%20Filme%20-%20A%20Fazenda%20Contra-Ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shaun,%20O%20Carneiro%20-%20O%20Filme%20-%20A%20Fazenda%20Contra-Ataca.jpg</fanart>
<info>Na animação da Netflix, Shaun, o Carneiro, o Filme: A Fazenda Contra-Ataca, acompanhamos a continuação da jornada do carneiro Shaun, juntando-se a uma alienígena travessa para embarcar em uma aventura de outro mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILK ROAD: MERCADO CLANDESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLKRDMRCDCLNDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Silk%20Road%20-%20Mercado%20Clandestino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Silk%20Road%20-%20Mercado%20Clandestino.jpg</fanart>
<info>Em Silk Road, acompanhamos Ross Ulbricht (Nick Robinson), um filósofo na casa dos vinte e poucos anos. Insatisfeito com sua carreira, ele decide mudar radicalmente e cria o Silk Road, um site de vendas de drogas. Com o objetivo de pôr um fim no império do jovem filósofo, Rick Bowden (Jason Clarke), agente da DEA, se disfarça para derrubá-lo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINCRÓNICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNCRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sincr%C3%B3nico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sincr%C3%B3nico.jpg</fanart>
<info>A vida de dois paramédicos de Nova Orleans é destruída depois de encontrar uma série de mortes horríveis ligadas a um medicamento com efeitos bizarros e sobrenaturais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE DA JUSTIÇA: 2ª GUERRA MUNDIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCDEDJSTC2GRAMNDL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20da%20Justi%C3%A7a%20-%202%C2%AA%20Guerra%20Mundial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20da%20Justi%C3%A7a%20-%202%C2%AA%20Guerra%20Mundial.jpg</fanart>
<info>A viagem relaxante de Barry Allen para Metrópolis está prestes a dar errado. Enquanto corre para ajudar em uma luta inesperada, o Flash rompe as barreiras do tempo, e acaba parando no meio da Segunda Guerra Mundial. É lá que o Flash conhece a Mulher Maravilha e a equipe supersecreta dela, conhecida como Sociedade da Justiça da América. Testemunhe os rumos turbulentos da guerra, combates envolventes e a velocidade da honra enquanto o Flash luta para voltar ao seu próprio tempo!</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS S.A.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNHSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20S.A..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20S.A..jpg</fanart>
<info>Em A Fábrica de Sonhos, Minna é uma jovem menina que descobre recentemente seus poderes de criar e controlar os sonhos de outras pessoas. Determinada a ensinar uma lição à sua meia-irmã, Minna faz mal uso de sua capacidade sobrenatural, mas quando a meia-irmã não consegue mais acordar, Minna precisa entrar no mundo dos sonhos para salvá-la.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUVENIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SOUVNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Souvenir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Souvenir.jpg</fanart>
<info>Uma jovem desesperada e solitária aluga seu útero para engravidar de um casal de estranhos. Porém, um acidente acontece e ela toma medidas extremas para cumprir sua parte do acordo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOZINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SZNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sozinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sozinha.jpg</fanart>
<info>Fugindo da cidade em uma tentativa desesperada de lidar com a perda de seu falecido marido, a recente viúva Jessica é sequestrada e trancada na cabana de um misterioso homem</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER VELOZES, MEGA FURIOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRVLZSMGFROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Velozes,%20Mega%20Furiosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Velozes,%20Mega%20Furiosos.jpg</fanart>
<info>Paul White (Alex Ashbaugh) é um policial que entra disfarçado para a gangue de corredores de rua ilegais liderada por Vin Serento (Dale Pavinski). Agindo de forma veloz e furiosa a gangue tem o plano ousado e, ao mesmo tempo, ridículo de passar a perna no chefão do crime Juan Carlos de la Sol (Omar Chaparro) e pegar o dinheiro que ele enconde em uma lanchonete de comida mexicana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET & SOUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SWETESOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sweet%20and%20Sour.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sweet%20and%20Sour.jpg</fanart>
<info>Diante dos problemas da vida adulta, um casal (Jang Ki-Yong e Chae Soo-bi) acaba enfrentando barreiras em seu relacionamento e precisam tomar uma difícil decisão: terminar de vez seu namoro e seguir caminhos separados ou tentar fazer funcionar mesmo diante estando em caminhos diferentes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARGET NUMBER ONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRGTNMBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Target%20Number%20One.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Target%20Number%20One.jpg</fanart>
<info>Ex viciado em heroína, Daniel Léger, se envolve em uma transação de drogas com as pessoas erradas e pelas razões erradas. Quando o negócio vai mal, Daniel é jogado em uma prisão tailandesa com a sentença de 100 anos. Enquanto ele tenta sobreviver a notícia chama a atenção do jornalista Victor Malarek, que decide ir atrás dos policiais responsáveis pela erronea acusação de Daniel.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEIA DE CORRUPÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TEIADCRPCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teia%20de%20Corrup%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teia%20de%20Corrup%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Situado às vésperas do Jogos Olímpicos de Londres de 2012, o filme seguirá um ex-detento que tenta reconquistar o amor e confiança de sua família. Ele perdeu tudo nas mãos da máfia local, que tem grandes conexões entre os ramos da política, finanças e força policial. Clarke interpretará um dos policiais coadjuvantes na trama.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TENHO MEDO TOUREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TNHMDOTURO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tenho%20Medo%20Toureiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tenho%20Medo%20Toureiro.jpg</fanart>
<info>Em meio à turbulência política da ditadura de Pinochet no Chile nos anos 80, uma velha e pobre travesti se envolve em uma arriscada operação clandestina após se apaixonar por um guerrilheiro que pede que ela esconda segredos perigosos da resistência em sua casa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERRITÓRIO RESTRITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERTRIORSTRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Territ%C3%B3rio%20Restrito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Territ%C3%B3rio%20Restrito.jpg</fanart>
<info>Max Brogan (Harrison Ford) é um agente da Imigração e Fiscalização Aduaneira, em Los Angeles. Todo dia ele precisa lidar com diversas pessoas que tentam entrar nos Estados Unidos em busca de uma vida melhor. Seus colegas de trabalho são seu parceiro Hamid Baraheri (Cliff Curtis), a advogada de defesa Denise Frankel (Ashley Judd) e o marido dela, Cole (Ray Liotta), que julga as solicitações feitas. Juntos eles enfrentam as questões decorrentes do senso de dever e compaixão envolvendo a migração para território norte-americano.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR CEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRORCGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20Cego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20Cego.jpg</fanart>
<info>Sarah (Mia Farrow) é uma jovem cega que volta a morar em uma mansão no campo com seus tios. Certo dia, após sair sozinha, ela retorna para casa e uma maníaco matou a família dela, porém ela não consegue ver os mortos. Até que ela encontra o jardineiro da casa e ele, prestes a morrer, conta o que aconteceu e que o maníaco irá voltar a mansão para recuperar um bracelete.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA SÍRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRONSRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20S%C3%ADria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20S%C3%ADria.jpg</fanart>
<info>Dois pilotos iranianos tentam salvar o povo de uma cidade síria que está cercada por terroristas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TOMEJRYOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação dos desenhos, Tom & Jerry: O Filme mostra uma das rivalidades mais amadas da história que é reacendida quando Jerry se muda para o melhor hotel de Nova York na véspera do "casamento do século", forçando a desesperada organizadora do evento (Chloe Moretz) a contratar Tom para se livrar do rato. Mas logo surge um problema ainda maior: um funcionário diabolicamente ambicioso conspira contra os três. Uma combinação de animação clássica e live-action.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY DE TERROR![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TOYSTRYDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toy%20Story%20de%20Terror!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Toy%20Story%20de%20Terror!.jpg</fanart>
<info>Os brinquedos partem em uma viagem juntamente com Bonnie, mas um evento inesperado faz com que todos parem em um hotel de beira de estrada. Quando um dos brinquedos simplesmente desaparece, Woody, Buzz e toda a turma precisam enfrentar o medo do desconhecido para encontrá-lo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBUTO A DOLLY PARTON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRBTOADLYPRTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tributo%20a%20Dolly%20Parton.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tributo%20a%20Dolly%20Parton.jpg</fanart>
<info>Em uma noite repleta de estrelas de música e memórias, uma comunidade de artistas icônicos homenageia Dolly Parton como a Pessoa MusiCares do Ano.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO DE NOVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDODNVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20de%20Novo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20de%20Novo.jpg</fanart>
<info>Em Tudo de Novo, acompanhamos Kate (Gillian Jacobs), uma jovem escritora que acaba de levar um fora do seu noivo. Para distrair a cabeça, ela aceita o convite do ex-professor David (Jemaine Clement) para viajar e dar uma palestra aos alunos da universidade onde estudou. Durante a estadia, Kate acaba se aproximando de um grupo de jovens e revisita seu passado enquanto reavalia o que quer para o seu futuro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR ELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDOPRELA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Ela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Ela.jpg</fanart>
<info>Tudo Por Ela acompanha a jovem japonesa Rei. Quando ela descobre que sua antiga amiga e colega de classe Nanae está sofrendo abuso nas mãos do esposo, Rei decide ajudá-la e confessar seu amor por ela. A protagonista acaba matando o marido abusivo da colega, mas Nanae fica horrizada pela atitude de Rei e as duas entram em conflito.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%202.jpg</fanart>
<info>Com a presença especial do Chico Bento, a turma se reune para assistir na telona histórias projetadas pela invenção do Franjinha: "Os Tênis da Mônica", "O Baile Frank", "Poeirinha Mágica", entre outras.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 3: PLANOS INFALÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%203%20-%20Planos%20Infal%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%203%20-%20Planos%20Infal%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Com a presença especial do Chico Bento, a turma se reune para assistir na telona histórias projetadas pela invenção do Franjinha: "Os Tênis da Mônica", "O Baile Frank", "Poeirinha Mágica", entre outras.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 4: MENINOS E MENINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%204%20-%20Meninos%20e%20Meninas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%204%20-%20Meninos%20e%20Meninas.jpg</fanart>
<info>Uma forte chuva obriga a turma a ir ao cinema para assistir na telona histórias projetadas pela invenção do Franjinha: "Mônica a Famosa", "Venha a Minha Festinha", "Brincando de Boneca", entre outras.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 5: LUZ, CÂMERA, AÇÃO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%205%20-%20Luz,%20C%C3%A2mera,%20A%C3%A7%C3%A3o!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%205%20-%20Luz,%20C%C3%A2mera,%20A%C3%A7%C3%A3o!.jpg</fanart>
<info>Dessa vez, Franjinha projeta na telona histórias de aventura e ação. "O Corpo Fala", "Máquina do Tempo de Novo?", "Abduzidos?", "Turma da Mônica Contra o Capitão Feio", entre outras.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 6: HORA DO BANHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%206%20-%20Hora%20do%20Banho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%206%20-%20Hora%20do%20Banho.jpg</fanart>
<info>A turma se reuniu para assistir as histórias do Cascão projetadas pela invenção do Franjinha: "Isso Não Vai Fazer Bem para Minha Imagem", "Pega pra Mim?", "O Anel da Coragem", "Patinando Na Cera", entre outras.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 7: BAGUNÇA ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI7.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%207%20-%20Bagun%C3%A7a%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%207%20-%20Bagun%C3%A7a%20Animal.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 8: ...TÁ BRINCANDO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI8.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%208%20-%20...T%C3%A1%20Brincando!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%208%20-%20...T%C3%A1%20Brincando!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 9: VAMOS FAZER DE CONTA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%209%20-%20Vamos%20Fazer%20de%20Conta!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%209%20-%20Vamos%20Fazer%20de%20Conta!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Franjinha decide ler gibis de uma forma diferente, com os quadrinhos em movimento. Para tanto ele decide inventar um liquidificador gigante, que engole revistas em quadrinhos e as projeta na forma de filmes. Animados com a possibilidade de verem suas aventuras nos quadrinhos no cinema, os personagens da turma da Mônica convidam amigos da vida real e se preparam para a grande estréia.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA: A PRINCESA E O ROBÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCAPRNCSEORBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20Da%20M%C3%B4nica%20-%20A%20Princesa%20e%20o%20Rob%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20Da%20M%C3%B4nica%20-%20A%20Princesa%20e%20o%20Rob%C3%B4.jpg</fanart>
<info>No distante planeta Cenourano, vive um robô que um dia é atingido pela estrela pulsar, que eventualmente se soltou do espaço, e provocou a paixão no robô pela Princesa Mimi. Só que assim como ele, o vilão Lorde Coelhão, um viajante do espaço em busca de fortuna, também quer o coração de Mimi. Para saber quem poderá ficar com a princesa, os dois fazem um torneio, e quem no fim leva a melhor é o robôzinho. O problema é que ele não tem um coração de verdade, o que o impede de ficar com Mimi, mas ele fará de tudo para conseguir um. Sua missão é ir atrás da perdida estrela pulsar, e colocá-la no peito para ter um coração verdadeiro. Só que além do prazo para tal tarefa ser curto, ele ainda terá que lidar com as sabotagens de Lorde Coelhão.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA: SE LIGA NA TURMA DA MÔNICA, VOL. 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCSLGANTRMDMNC1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20Se%20Liga%20na%20Turma%20da%20M%C3%B4nica%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20Se%20Liga%20na%20Turma%20da%20M%C3%B4nica%201.jpg</fanart>
<info>Cebolinha usando o seu "super-hiper-controle-remoto" especial, vai passar muitos filminhos pra você!Têm historinhas de susto, de planos infalíveis, de brinquedos, brincadeiras e até do Chico Bento, sô!</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA: SE LIGA NA TURMA DA MÔNICA, VOL. 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCSLGANTRMDMNC2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20Se%20Liga%20na%20Turma%20da%20M%C3%B4nica%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20Se%20Liga%20na%20Turma%20da%20M%C3%B4nica%202.jpg</fanart>
<info>Cebolinha, usando o seu super-hiper-contlole lemoto especial, vai passar muitos filminhos pra você! Tem historinhas de brinquedos e brincadeiras, de meninos e meninas, do Chico Bento e sua turminha e até do Floquinho, o quelido cãozinho de estimação do Cebolinha!</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWIST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TWST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twist.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twist.jpg</fanart>
<info>O ladrãozinho favorito de Londres já é um adolescente nesta versão moderna do clássico Oliver Twist de Charles Dickens. Depois de um encontro com a lei, o ágil "Twist" foge para Londres, onde conhece uma gangue de jovens que, sob a tutela de Fagin (Caine), usam suas habilidades de Parkour para realizar o roubo do século.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMAS NOTÍCIAS DE YUBA COUNTY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULTMSNTCSDYBACONTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimas%20Not%C3%ADcias%20de%20Yuba%20County.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimas%20Not%C3%ADcias%20de%20Yuba%20County.jpg</fanart>
<info>Sue Bottoms (Allison Janney) pega o marido na cama com outra mulher, o que faz com que ele morra de ataque cardíaco. Ela enterra o corpo dele e aproveita o crescente status de celebridade que vem de ter um marido desaparecido. Mas Sue rapidamente se vê perdendo a cabeça, se esquivando de policiais e criminosos, enquanto tenta manter a mentira de sua meia-irmã Nancy (Mila Kunis), uma âncora de notícias local que está desesperada por uma história, e uma determinada detetive local (Regina Hall).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR APÓS A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAMRPADAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20Ap%C3%B3s%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20Ap%C3%B3s%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Um americano em Paris se apaixona por um modelo, e os dois se entrelaçam no submundo do crime, na indústria de modelos européia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BEIJO ANTES DE MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMBJANTSDMRER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Beijo%20Antes%20de%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Beijo%20Antes%20de%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Jonathan Corliss é um estudante ambicioso, que vê no casamento com a filha de um milionário a chance de subir na vida. No entanto, no dia em que ela engravida, os planos de Jonathan correm perigo, porque isso prejudicaria a sua imagem diante dos pais dela. Ele decide assassinar a namorada, fazendo com que o caso se pareça com um suicídio. Em seguida, ele pretende se aproximar de sua irmã, seduzindo-a e mantendo as chances de integrar a rica família. Mas as investigações sobre a possível suicida começam a apontar a responsabilidade de Jonathan nesta história...</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CLARÃO NAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCLRNSTRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Clar%C3%A3o%20nas%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Clar%C3%A3o%20nas%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Susy (Audrey Hepburn), uma mulher recém-casada que perdeu a visão, e seu marido estão em uma viagem de avião quando uma mulher pede que eles segurarem um boneca, para ela poder surpreender sua filha. Na verdade, ela quer evitar que seu parceiro, Harry Roat (Alan Arkin), fique com o brinquedo, que contém uma grande quantidade de drogas escondida dentro dele. Harry descobre a traição e mata a mulher. Agora ele e mais dois criminosos vão atrás do casal para reaver a boneca. Eles descobrem o endereço e tentam se aproveitar da deficiência de Susy. </info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO AMERICANO 3: O TESOURO DE NOVA IORQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCNTAMRCNO3OTSRODNVIRQUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Americano%203%20-%20O%20Tesouro%20de%20Nova%20Iorque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Americano%203%20-%20O%20Tesouro%20de%20Nova%20Iorque.jpg</fanart>
<info>Em 1986, o produtor Steven Spielberg encantou o mundo com a história do ratinho Fievel, em Um Conto Americano. O filme foi indicado a dois prêmios Oscar, faturou 45 milhões de dólares nas bilheterias dos EUA, e estabeleceu um novo padrão de qualidade para o mercado de desenhos animados de longa-metragem. Enquanto trabalha na fábrica dos ambiciosos Ratos Gordos, o Sr. Ratowitz fica imaginando se algum dia sua família vai realizar o sonho americano. Mas Fievel tem um plano. Com a ajuda de seus amigos, ele descobre um misterioso mapa do tesouro que os leva a um secreto mundo mágico sob a cidade. É lá que o corajoso ratinho conhece a bela princesa Cholena, que tem a chave do verdadeiro tesouro: as esperanças e os sonhos de um futuro melhor...</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO AMERICANO: FIEVEL VAI PARA O OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCNTAMRCNOFIVLVAIPROSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Americano%20-%20Fievel%20Vai%20para%20o%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Americano%20-%20Fievel%20Vai%20para%20o%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Fievel é um ratinho que veio da Europa atrás do sonho americano, só que ele acabou se perdendo no meio do caminho, e foi parar nas perigosos ruas de Nova York. Já estabelecido no Bronx, ele é atraído pela promessa de ruas pavimentadas de queijo no oeste, e junto com outros ratos, eles partem para lá. Só que tudo não passava de uma armação do gato Raul, que deseja transformar Fievel e seus amigos em hamburgueres. Fica claro para o ratinho então, que não há outra saída senão enfrentar o inimigo.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESTRANHO NO LAGO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMESTRNHNLGOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Estranho%20no%20Lago.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Estranho%20no%20Lago.jpg</fanart>
<info>Em pleno verão, um lago é usado como praia nudista por vários homens homossexuais. Eles sentem-se à vontade no local e usam o bosque ao lado do lago para ter relações sexuais. Um dos frequentadores mais assíduos é Franck (Pierre Deladonchamps), que um dia faz amizade com Henri (Patrick d'Assumção), um homem solitário que vai ao lago em busca de paz, sem ter qualquer interesse em outros homens. Com o desenrolar dos dias e as conversas constantes, eles se tornam amigos. Só que Franck se apaixona por Michel (Christophe Paou), um novato no lago, sem saber que ele é uma pessoa perigosa.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GRITO DE PAVOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMGRTODPVRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Grito%20de%20Pavor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Grito%20de%20Pavor.jpg</fanart>
<info>Depois de sofrer um acidente em que quase morreu afogada, uma jovem paralítica retorna à sua casa e passa a questionar sua sanidade quando vê o corpo do falecido pai em torno da propriedade da família.</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOTEL BOM PRA CACHORRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMHTLBOMPRCHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Hotel%20Bom%20pra%20Cachorro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Hotel%20Bom%20pra%20Cachorro.jpg</fanart>
<info>Um Hotel Bom pra Cachorro acompanha os irmãos Andi (Emma Roberts) e Bruce (Jake T. Austin) que moram numa casa onde há uma rígida regra: é proibido ter animais de estimação. Isto faz com que eles sempre tenham que arrumar meios para esconder Sexta-feira, seu cachorro faminto. Um dia eles encontram, por acaso, um hotel abandonado onde já vivem dois cães de rua. Os irmãos chamam seus amigos e, juntos, decidem transformar o local em um hotel para vira-latas.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM INVERNO EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMIVRNUMNVAYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Inverno%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Inverno%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Quando quatro pessoas que estão passando pelo pior período de suas vidas encontram-se por uma ocasião do destino, elas acham o amor e a ternura onde menos esperavam encontrar. Juntos, os quatro desconhecidos aprendem a superar os problemas através da empatia ao próximo e do compartilhamento de alegrias e tristezas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIO QUASE PERFEITO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMTIOQSPRFTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tio%20Quase%20Perfeito%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tio%20Quase%20Perfeito%202.jpg</fanart>
<info>Em Um Tio Quase Perfeito 2, longe da vida de trambiques e vivendo em harmonia com sua família, Tony (Marcus Majella) reina soberano no coração de seus sobrinhos. Porém, quando sua irmã começa a namorar Beto (Danton Mello), um homem aparentemente exemplar, ele corre o risco de perder a atenção dos pequenos. Determinado a acabar com a "concorrência", Tony vai fazer de tudo para que Beto não entre oficialmente para a família.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FLOR UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMFLRUMCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Flor%20Um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Flor%20Um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Uma mulher que durante o dia é uma bibliotecária insignificante, a noite transforma-se numa loira misteriosamente fatal. Usa anúncios em classificados de jornais para conhecer homens e pedi-los em casamento, com um único objetivo: Matar.Estes assassinatos percorrem por um tempo até que a esposa de uma das vítimas decide investigar.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GOTA DE ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMGTADESPRACA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Gota%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Gota%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Uma mãe descobre que o filho tem uma deficiência que faz com que o próprio leite materno o intoxique. Mas a descoberta chega tarde demais para evitar a perda de neurônios.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA IRMÃ NADA PERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMIRMNDPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Irm%C3%A3%20Nada%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Irm%C3%A3%20Nada%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>Quando a sua irmã (Tiffany Haddish) é libertada da prisão e reencontra sua vida, Danica (Tika Sumpter) é forçada a aceitar que ela pode estar sendo atraída por um namorado online que ela nunca conheceu pessoalmente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUESTÃO DE CLASSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMQSTAODCLSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20Classe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20Classe.jpg</fanart>
<info>Jonathan (Andrew McCarthy), um ingênuo menino do interior, vai estudar em uma escola particular, onde conhece Skip (Rob Lowe), um garoto simpático e rico. Querendo ajudar o amigo a perder a virgindade, Skip manda Jonathan para Chicago, onde ele conhece Ellen (Jacqueline Bisset), um linda mulher mais velha. Quando ela descobre que ele é menor de idade, termina o caso deles, mas eles se encontram novamente em uma situação muito embaraçosa.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SKATISTA RADICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSKTSTRDCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Skatista%20Radical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Skatista%20Radical.jpg</fanart>
<info>Uma Skatista Radical acompanha a história de Prerna (Rachel Gupta), uma adolescente que mora na região rural da Índia e que segue fielmente as tradições da família. Quando a publicitária Jessica (Amy Maghera) chega na região para saber mais sobre a infância de seu falecido pai, Prerna e as outras crianças locais são apresentadas ao skate. Determinada a ajudar os pequenos, Jessica inicia uma batalha difícil para construir uma pista de skate no local, deixando Prerna com uma escolha difícil entre se conformar com as expectativas da sociedade em relação a ela ou realizar seu sonho de competir no Campeonato Nacional.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SOMBRA NA NUVEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNVMNCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sombra%20na%20Nuvem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sombra%20na%20Nuvem.jpg</fanart>
<info>Em Shadow in the Cloud, uma mulher, piloto de avião na Segunda Guerra Mundial, viaja com documentos ultrasecretos. Quando ela encontra uma presença maligna no vôo, sua vida ganha novos contornos, precisando ela lutar, também, uma guerra sobrenatural.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VANQUISH: CONQUISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VNQSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vanquish.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vanquish.jpg</fanart>
<info>Um comissário de polícia aposentado chantageia sua cuidadora sequestrando sua filha, a forçando em ajudá-lo a enganar sua equipe de detetives corrupta em uma tentativa de limpar a cidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELUDO AZUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLDOAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veludo%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veludo%20Azul.jpg</fanart>
<info>Jeffrey Beaumont (Kyle MacLachlan), um rapaz simplório que acaba de voltar à cidade, envolve-se em uma perigosa investigação sobre os negócios de um traficante de drogas (Dennis Hopper) que mantém uma sádica relação com a bela cantora de cabaré Dorothy Vallens (Isabella Rossellini).</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DE 84[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRAOD84.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%2084.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%2084.jpg</fanart>
<info>Quando chega o período de férias, Davey (Graham Verchere) e os amigos pré-adolescentes do bairro começam a suspeitar que as crianças estão desaparecendo no local. Um dia, ele tem a impressão de ver um garoto sumir dentro da casa de Mackey (Rich Sommer), um policial conhecido e estimado pelos habitantes. Os quatro amigos passam a reunir provas de que estão morando perto de um assassino em série, embora os adultos não acreditem nestas teorias mirabolantes. Quanto mais eles investigam a vida do vizinho misterioso, mais se expõem a um possível perigo mortal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRAODMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Eventos sobrenaturais assustam uma garota suburbana e a convencem de que sua prima, que acaba de vir para passear, é uma bruxa que trouxe consigo uma força demoníaca e intenções cruéis.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ DEVERIA TER PARTIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VCDVRIATRPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Deveria%20Ter%20Partido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Deveria%20Ter%20Partido.jpg</fanart>
<info>Em Você Deveria Ter Partido, Theo Conroy (Kevin Bacon) é um homem de meia-idade bem-sucedido cujo casamento com sua esposa (Amanda Seyfried), uma atriz muito mais jovem, está abalado, desgastado por seu ciúme e a sombra de seu passado. Em um esforço para consertar seu relacionamento, eles partem em férias para uma impressionante casa no interior do País de Gales. Contudo, o que à primeira vista parecia o retiro perfeito, se transforma em um pesadelo quando o domínio de Theo sobre a realidade começa a se desfazer, passando ele a suspeitar que existe uma força sinistra dentro da casa que sabe tudo sobre eles.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOZES E VULTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VZSEVLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vozes%20e%20Vultos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vozes%20e%20Vultos.jpg</fanart>
<info>Vozes e Vultos acompanha uma artista de Manhattan (Amanda Seyfried) que se muda com sua família para o Vale do Hudson. Conforme ela começa sua nova vida num vilarejo histórico, ela passa a suspeitar que seu casamento e sua casa está cercado por algo obscuro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XTREMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XTRMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtremo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtremo.jpg</fanart>
<info>Em Xtremo, dois anos após a morte de sua mulher e filho, Maximo (Teo Garcia), um matador de aluguel, coloca em prática um elaborado plano de vingança contra o culpado. E, surpreendentemente, o culpado é seu próprio irmão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XTRO 2: O REENCONTRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XTRO2ORECNTROLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtro%202%20-%20O%20Reencontro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtro%202%20-%20O%20Reencontro.jpg</fanart>
<info>Cientistas de um avançado centro de pesquisas subterrâneo são caçados implacavelmente por uma terrível criatura alienígena comedora de gente vinda acidentalmente de outra dimensão.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XTRO 3: O MASSACRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XTRO3OMSCRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtro%203%20-%20O%20Massacre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtro%203%20-%20O%20Massacre.jpg</fanart>
<info>Soldados são enviados para um campo militar abandonado numa ilha remota onde são caçados impiedosamente por uma criatura alienígena transportada para lá há 50 anos para ser estudada, Transformando a missão numa desesperada luta pela sobrevivência.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XTRO: ESTRANHAS METAMORFOSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XTROESTNHSMTFSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtro%20-%20Estranhas%20Metamorfoses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtro%20-%20Estranhas%20Metamorfoses.jpg</fanart>
<info>Sam (Philip Sayer) foi sequestrado por alienígenas há três anos atrás e volta à Terra para procurar sua esposa Rachel (Bernice Stegers) e o filho Tony (Simon Nash). Entretanto, a vida de Rachel seguiu em frente após seu desaparecimento e, atualmente, a mulher mantém relacionamento com Joe (Danny Brainin). Os problemas no núcleo familiar se desenvolvem quando Sam desconfia do caráter de Joe, Rachel começa a duvidar de seus sentimentos e Tony tem sua relação afetada com o pai, que agora parece uma pessoa totalmente diferente.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOHAN: UM AGENTE BOM DE CORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZHANOAGNBMDCRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zohan%20-%20Um%20Agente%20Bom%20de%20Corte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zohan%20-%20Um%20Agente%20Bom%20de%20Corte.jpg</fanart>
<info>Zohan Dvir (Adam Sandler) é um agente do alto comando militar de Israel que finge sua própria morte em um ataque de seu arquinimigo, o terrorista Fantasma (John Tururro), para realizar o sonho de sua vida: tornar-se cabeleireiro em Nova York. Ao chegar nos Estados Unidos sua 1ª parada é no salão de seu ídolo Paul Mitchell (John Paul DeJoria), onde assume a identidade de Scrappy Coco. Ridicularizado por seu jeito antiquado, Zohan não consegue o emprego sonhado. Ele busca então se adaptar à vida na nova cidade, até ser descoberto por seus antigos inimigos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoom.jpg</fanart>
<info>Esta é a história de três artistas: Edward (Gael García Bernal), vaidoso diretor de cinema que precisa refilmar o final de um longa contra sua vontade e de repente começa a ter problemas sexuais. Michelle (Mariana Ximenes), modelo brasileira que deixa namorado e carreira nos Estados Unidos para voltar ao seu país e escrever um livro. E Emma (Alison Pill), que, desesperada para retirar seus implantes de silicone, recorre a meios duvidosos para ganhar um dinheiro extra.</info>
<date>2015</date>
</item>