<item>
<title>[B][COLOR white]CATEGORIA: [COLOR gold]UPDATE: ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES [COLOR gold]ADICIONADOS RECENTEMENTE[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<date>02/09/2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]#SEMSAÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMSAIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Uma personalidade das redes sociais viaja com seus amigos para Moscou para gravar novo conteúdo para os seus seguidores. Sempre excedendo seus limites em busca de uma nova audiência, eles entram em um mundo frio de mistério, excesso e perigoso. Quando as linhas entre vida real e rede social ficam borradas, o grupo deve lutar para escapar e sobreviver.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1303: APARTAMENTO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=1303APRTMTDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/1303%20-%20Apartamento%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/1303%20-%20Apartamento%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Janet Slate (Julianne Michelle) tem 24 anos e decide se mudar para um pequeno apartamento na cidade, sem saber que não viverá sozinha. Aos poucos, começa a experimentar eventos sobrenaturais que a levarão até a morte.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2 COELHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=2COLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/2%20Coelhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/2%20Coelhos.jpg</fanart>
<info>Após se envolver em um grave acidente automobilístico, no qual uma mulher e seu filho são mortos, Edgar (Fernando Alves Pinto) é indiciado, mas consegue escapar da prisão graças à influência de um deputado estadual. Logo em seguida ele parte para uma temporada em Miami, onde retorna com um elaborado plano em que pretende atingir tanto o deputado que o ajudou, símbolo da corrupção política, quanto Maicon (Marat Descartes), um criminoso que consegue escapar da justiça graças ao suborno de políticos influentes.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]22 CONTRA A TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=22CNTRATRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/22%20Contra%20a%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/22%20Contra%20a%20Terra.jpg</fanart>
<info>No curta da Pixar, ambientado antes dos eventos do filme Soul, 22 (Tina Fey) desafia as regras do Grande Antes e se recusa a ir para a Terra, formando uma gangue de cinco outras novas almas em sua tentativa de rebelião. No entanto, como as atividades de seus companheiros levam a resultados inesperados, a trama subversiva de 22 pode realmente levar a uma revelação surpreendente sobre o significado da vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]4×100: CORRENDO POR UM SONHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=4X100CRNDPRUMSNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/4%C3%97100%20-%20Correndo%20por%20um%20Sonho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/4%C3%97100%20-%20Correndo%20por%20um%20Sonho.jpg</fanart>
<info>Em Correndo por um Sonho, uma derrota na final Olímpica do revezamento 4&times;100 marca a vidas das atletas e, três anos depois, a responsável pela eliminação, Maria Lúcia, continua sendo o foco no atletismo atletismo e na mídia. Já Adriana, que trabalhou duro na competição, tornou-se uma atleta frustrada de pequenas lutas de MMA. Em 2020, elas se encontram e possuem uma nova chance de reescrever a história nas Olimpíadas de Tóquio.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BARRACA DO BEIJO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABARCDBJ3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Barraca%20do%20Beijo%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Barraca%20do%20Beijo%203.jpg</fanart>
<info>A Barraca do Beijo 3 é a sequência do romance da Netflix, trazendo de volta Elle (Joey King), Lee (Joel Courtney) e Noah (Jacob Elordi). No filme, Elle precisa decidir onde irá ingressar na faculdade e sua decisão afetará diretamente sua relação com Lee e Noah. Mas enquanto sofre com essa escolha difícil, ela encontra a antiga lista de atividades para fazer antes da faculdade e decide por em prática tudo da lista antes que o verão acabe.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BESTA DO ESPAÇO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABSTDESCOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Besta%20do%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Besta%20do%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Astronautas desembarcam em planeta desconhecido durante missão espacial em busca de um minério raro e de cobiçado pelos militares. Descobrem que o local é governado por um computador que enlouqueceu e por Onaf, um misterioso personagem meio homem, meio fera.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACACA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ca%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ca%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Lucas (Mads Mikkelsen) trabalha em uma creche. Simpático e amigo de todos, ele tenta reconstruir a vida após um divórcio complicado, no qual perdeu a guarda do filho. Tudo corre bem até que, um dia, a pequena Klara (Annika Wedderkopp), de apenas cinco anos, diz à diretora da creche que Lucas lhe mostrou suas partes íntimas. Klara na verdade não tem noção do que está dizendo, apenas quer se vingar por se sentir rejeitada em uma paixão infantil que nutre por Lucas. A acusação logo faz com que ele seja afastado do trabalho e, mesmo sem que haja algum tipo de comprovação, seja perseguido pelos habitantes da cidade em que vive.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DOS PÁSSAROS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACSDPSRSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Casa%20dos%20P%C3%A1ssaros%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Casa%20dos%20P%C3%A1ssaros%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Fairhope, Alabama, 1863. Logo após soldados confederados depositarem ouro num banco, outros soldados confederados, liderados por William (Henry Thomas) - e juntamente com Annabelle (Nicki Aycox), a namorada dele - roubam este ouro e para isto matam várias pessoas. Eles planejam fugir para o México, mas a ameaça de um temporal os faz procurar a fazenda Hollister, cujo herdeiro, Jeffy Hollister (Harris Mann), morreu na Guerra Civil. Desta forma a propriedade deve estar abandonada e realmente não há ninguém, mas logo membros do grupo desaparecem e outros tem fantasmagóricas visões, deixando claro que o local é amaldiçoado.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DISCUSSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADSCSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Discuss%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Discuss%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em A Discussão, o casal Jack (Dan Folger) e Lisa (Emma Bell) começam uma briga aleatória durante uma festa com seus amigos. O conflito se intensifica tanto a ponto dos outros convidados se envolverem. Eles acabam decidindo recriar os eventos da festa até descobrir quem estava com a razão desde o início.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPERA DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AESPRDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Espera%20Do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Espera%20Do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Ed Hemsler passa a vida se preparando para um desastre que pode nunca acontecer. Ronnie Meisner passa sua vida comprando coisas que ela nunca pode usar. Em uma pequena cidade em algum lugar da América, essas duas pessoas vão tentar encontrar o amor enquanto tentam não se perder nas coisas um do outro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAZENDA CROWHAVEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFZNDCRWHVN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fazenda%20Crowhaven.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fazenda%20Crowhaven.jpg</fanart>
<info>Um casal jovem herda uma fazenda. Esperando que a localidade rural possa ajudar a consertar o seu casamento em ruínas, eles mudam-se para a propriedade, e acabam sendo confrontados com as forças sobrenaturais que nela habitam. Produção para a TV.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FEITICEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFTCRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Feiticeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Feiticeira.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DO PASTOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFLHDPSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Filha%20do%20Pastor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Filha%20do%20Pastor.jpg</fanart>
<info>Angie (Letoya Luckett) é uma talentosa cantora do coral da Igreja e filha do pastor local. A jovem decide abandonar a vida religiosa para tentar a sorte como cantora profissional na cidade grande, mas o seu caminho será cheio de obstáculos...</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORTALEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFRTLZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fortaleza%201985.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fortaleza%201985.jpg</fanart>
<info>A professora australiana Sally Jones (Rachel Ward) e seus alunos estão em mais um dia comum na escola quando são sequestrados e coagidos a entrarem em uma van por homens mascarados - eles usam assustadoras máscaras de animais e Papai Noel. Os bandidos levam Sally e as crianças para uma gruta e os deixam lá para resolverem as demandas do resgate. Só que as espertas crianças conseguem escapar para o meio do mato. Quando os sequestradores descobrem a sua localização, a professora e os jovens chegam ao seu limite, sendo obrigados a responder com crueldade e fúria diante de seus opressores. </info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DINAMARQUESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGRTDNMRQSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Garota%20Dinamarquesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Garota%20Dinamarquesa.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Lili Elbe (Eddie Redmayne), que nasceu Einar Mogens Wegener e foi a primeira pessoa a se submeter a uma cirurgia de mudança de gênero. Em foco o relacionamento amoroso do pintor dinamarquês com Gerda (Alicia Vikander) e sua descoberta como mulher.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GÊMEA DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGMEADML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20G%C3%AAmea%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20G%C3%AAmea%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Emily foge de um relacionamento abusivo voltando para sua cidade natal, apenas para descobrir que tem uma irmã gêmea há muito perdida, mas sua irmã recém-descoberta pode ser uma assassina.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGRADAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Guerra%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Guerra%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Em A Guerra do Amanhã, a humanidade está perdendo uma batalha global contra uma espécie mortal de alienígenas em 2051. Para garantir a sobrevivência dos humanos, soldados e civis do presente são transportados para o futuro e se juntam à luta, entre eles Dan Forester (Chris Pratt), um pai de família determinado a salvar o mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DE VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AHRADVIVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hora%20de%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hora%20de%20Viver.jpg</fanart>
<info>Nada poderia abalar aquela família: uma boa casa, boa situação financeira, dois filhos e uma casal que se ama. Mas uma sombra paira no ar: Peter, o filho mais novo, sofre de atrofia muscular e em poucos anos se tornará um completo inválido.A busca pela cura da doença, os preconceitos e dificuldades que ela cria, são mostradas de uma maneira realista e humana.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HOSPEDEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AHSPDRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hospedeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hospedeira.jpg</fanart>
<info>A fome e a violência foram erradicadas da Terra, bem como os problemas climáticos do planeta foram resolvidos. Estes feitos foram conquistados graças aos seres alienígenas conhecidos como almas, que ocupam corpos humanos como se fossem parasitas. Pregando uma sociedade baseada na paz, as almas perseguem os poucos humanos que ainda não foram dominados. Um deles é Melanie Stryder (Saoirse Ronan), que se sacrifica para que o irmão caçula, Jamie (Chandler Canterbury), possa escapar. Melanie passa a ser dominada por uma alma chamada Peregrina, que tem por missão vasculhar suas memórias para encontrar rastros de outros humanos. Entretanto, a consciência de Melanie ainda está viva dentro do corpo, o que faz com que Peregrina tenha que lidar com ela constantemente. Com o tempo, a alma fica cada vez mais fascinada com a vida e os sentimentos que Melanie tinha e passa a protegê-la de Buscadora (Diane Kruger), que deseja capturar seus amigos humanos o quanto antes.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JÓIA DO NILO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AJOIADNLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20J%C3%B3ia%20do%20Nilo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20J%C3%B3ia%20do%20Nilo.jpg</fanart>
<info>Jack Colton (Michael Douglas) e Joan Wilder (Kathleen Turner) levam uma vida tranquila a bordo de seu iate, mas começam a se cansar desta situação. Decidida a sair da rotina, Joan aceita o convite de um sheik para visitar seu país, localizado na África. Só que, ao chegar, ela é sequestrada e passa a se envolver na busca por uma preciosa jóia. Ao saber do sumiço de Joan, Jack parte em seu resgate ao lado de Ralph (Danny DeVito).</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JORNADA DE VIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AJRNDADVIVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Jornada%20de%20Vivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Jornada%20de%20Vivo.jpg</fanart>
<info>O jupará Vivo e o seu dono Andrés passam seus dias tocando música para uma multidão em uma praça animada. Embora possam não falar a mesma língua, Vivo e Andrés são a dupla perfeita por meio de seu amor comum pela música. Quando Andrés recebe uma carta da famosa Marta Sandoval, convidando-o para o seu show de despedida com a esperança de se reconectar, cabe à Vivo entregar uma mensagem que o seu amigo humano nunca poderia: Uma carta de amor para Marta, escrita há muito tempo, na forma de uma canção. No entanto, para chegar até ela, o jupará precisará da ajuda de Gabi - uma adolescente enérgica.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DO LOBISOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLDCAODLBSMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Lobisomem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Lobisomem.jpg</fanart>
<info>Sobre um bebê indesejado, nascido na noite de Natal, caiu uma terrível maldição. Criado por Don Alfredo, o jovem Leon passa a sofrer transformações com a chegada da lua cheia. Só o amor verdadeiro e a compreensão podem salvá-lo de seu terrível destino.</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MORTE SALVOU MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRTSLVMNHVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Morte%20Salvou%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Morte%20Salvou%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Uma mulher finge sua própria morte para prender seu marido, depois que ele contrata um assassino para matá-la.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A NUVEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANVM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Nuvem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Nuvem.jpg</fanart>
<info>A Nuvem acompanha Virginie (Suliane Brahim), uma mãe solteira que vive em uma fazenda com os filhos adolescentes Laura (Marie Narbonne) e Gaston (Raphael Romand), criando gafanhotos como fonte de proteína. Com sérios problemas financeiros e preocupações do cotidiano, Virginie ainda precisa resolver as tensões entre os filhos e vizinhos em meio a constantes brigas. Porém, quando descobre que os gafanhotos gostam de sangue, ela decide criar uma nova forma de ganhar dinheiro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OITAVA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AOITVNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Oitava%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Oitava%20Noite.jpg</fanart>
<info>Em A Oitava Noite, dois mil anos após serem aprisionados, duas criaturas malignas ressurgem na terra prontas para causar caos e violência. Eles precisam possuir o corpo de sete pessoas para poder completar sua transição para o mundo humano. O único capaz de impedí-los é o monge budista Park Jin-soo. Ele precisará agir rápido antes que os espirítos malignos destruam tudo de uma vez por todas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRESENÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRSNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Presen%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Presen%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um jovem cientista trabalha para a NASA, ele é abduzido por extraterrestres. Quando ninguém acredita em sua história, ele fica obcecado em encontrar provas que o levem a uma jornada de descoberta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À SEGUNDA VISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASGNDVSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Segunda%20Vista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Segunda%20Vista.jpg</fanart>
<info>Em À Segunda Vista, depois de anos colocando sua carreira em primeiro lugar, a comediante de stand-up Andrea (Iliza Shlesinger) encontra um cara que parece perfeito: inteligente, legal, bem-sucedido e possivelmente bom demais para ser verdade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA CARTA DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AULTMCRTDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Carta%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Carta%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>A Última Carta de Amor acompanha entre o passado e o presente, a jovem Jennifer Stirling (Shailene Woodley) após acordar sem memória, nos anos 60 em Londres. Com isso, ela descobre que escreveu várias cartas de amor para um amante chamado Anthony O’Hare (Callum Turner), com o qual estava disposta a arriscar seu casamento. Quarenta anos depois, a jornalista Ellie Haworth (Felicity Jones) encontra as mesmas correspondências e decide investigar o que aconteceu no passado, enquanto tenta lidar com os problemas de seu próprio relacionamento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA PODE MUDAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVDAPDMDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Pode%20Mudar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Pode%20Mudar.jpg</fanart>
<info>Em A Vida Pode Mudar, uma advogada viciada em trabalho volta a pequena ilha onde nasceu e viveu na infância para convencer um antigo amigo a assumir a chefia da empresa da família dele. Mas enquanto passam um tempo juntos, relembrando momentos nostálgicos, antigos sentimentos retornam e os dois se veem apaixonados.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIÚVA DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVIUVDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vi%C3%BAva%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vi%C3%BAva%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Em A Viúva das Sombras, em uma área densamente arborizada ao norte de São Petersburgo, na Rússia, as pessoas estão desaparecidas há décadas. Os poucos cadáveres encontrados estavam nus. Em 14 de outubro de 2017, uma equipe de voluntários saiu para a floresta em busca de um adolescente desaparecido. Logo, toda a comunicação com eles foi perdida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DOS MORTOS VIVOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVLTDSMRTVIVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20dos%20Mortos%20Vivos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20dos%20Mortos%20Vivos.jpg</fanart>
<info>Dois funcionários em um armazém de suprimentos médicos desastradamente causam o vazamento de um gás ultraperigoso, cujos vapores fazem com que os mortos retornem à vida.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALFIE, O SEDUTOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALFOSDTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfie,%20O%20Sedutor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfie,%20O%20Sedutor.jpg</fanart>
<info>Em Manhattan, inglês Alfie (Jude Law) é um mulherengo que pula de cama em cama com a mesma facilidade com a qual troca de roupa. Charmoso, ele possui uma legião de conquistas em sua vida amorosa, até o dia em que uma das mulheres com quem se relaciona afirma estar grávida, o que o leva a enfrentar dilemas morais sobre seu modo de vida.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE E PETER: ONDE NASCEM OS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALCEPTRONDNSCMOSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20e%20Peter%20-%20Onde%20Nascem%20os%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20e%20Peter%20-%20Onde%20Nascem%20os%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Antes de Peter se tornar Pan e Alice visitar o País das Maravilhas, eles eram irmãos que viviam em uma idílica casa de campo com seus pais e seu irmão mais velho. Após a trágica morte do irmão, Alice (Keira Chansa) e Peter Pan (Jordan Nash) decidem ajudar seus pais, Rose (Angelina Jolie) e Jack (David Oyelowo), a superarem a dor dessa perda tão traumática.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALLAN QUATERMAIN E A CIDADE DO OURO PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALNQTRMNACDADOROPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Allan%20Quatermain%20e%20a%20Cidade%20do%20Ouro%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Allan%20Quatermain%20e%20a%20Cidade%20do%20Ouro%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Após seu irmão Robeson (Martin Rabbett) desaparecer em meio a uma exploração na África, durante a busca pela lendária tribo branca, Allan Quatermain (Richard Chamberlain) decide seguir seus passos para encontrá-lo. No caminho ele chega à cidade do ouro perdido, controlada pelo lorde Agon (Henry Silva), que a mantém através de seus escravos brancos.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMARGO PESADELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRGOPSDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amargo%20Pesadelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amargo%20Pesadelo.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos, Ed Gentry (Jon Voight), Lewis Medlock (Burt Reynolds), Bobby Trippe (Ned Beatty) e Drew Ballinger (Ronny Cox), decidem descer de canoa um rio das florestas da Geórgia, antes que toda a região se transforme em uma represa. Depois de advertências dos habitantes locais, Drew participa de um Duelo de Banjos com um menino mudo e então eles iniciam a viagem. Inicialmente se exultam com a beleza da natureza e a emoção inicial das correntezas. No entanto, no dia seguinte, as coisas começam a tomar um rumo pior, quando Bobby e Ed decidem descansar na margem, depois de se separarem de Lewis e Drew. Dois montanheses armados saem da floresta, amarram Ed e um deles estupra Bobby. Lewis e Drew os resgatam, mas o ataque que sofreram muda totalmente o clima da viagem. Além disto o rio fica cada vez mais perigoso.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICA: THE MOTION PICTURE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRCTHMTNPCTRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/America%20-%20The%20Motion%20Picture.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/America%20-%20The%20Motion%20Picture.jpg</fanart>
<info>America: The Motion Picture é uma animação que reconta a história da independência dos Estados Unidos através de um humor ácido e irônico. O filme recria os eventos históricos norte-americanos em tom humorístico e apresenta importantes personagens da história dos EUA como George Washington e Sam Adams de maneira satirizada.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE DESFEITA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMZDSFTALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Desfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Desfeita.jpg</fanart>
<info>Quando um vídeo constrangedor de Laura Barns (Heather Sossaman) cai na internet, a menina tira a própria vida no pátio da escola. Um ano depois, um grupo de seis amigos (Courtney Halverson, Shelley Hennig, Renee Olstead, William Peltz, Moses Jacob Storm e Jacob Wysocki) conversam via Skype e percebem que há uma sétima pessoa desconhecida na vídeoconferência, que revela ser sua ex-colega de classe, Laura, exigindo saber quem postou o vídeo que a levou à morte. Eles pensam que é uma brincadeira mas logo descobrem que há algo estranho, já que a menina começa a revelar segredos dos amigos e os ameaça de morte.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE DESFEITA 2: DARK WEB [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMZDSFTA2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Desfeita%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Desfeita%202.jpg</fanart>
<info>Um jovem de 20 anos encontra arquivos ocultos no armazenamento de memória do seu novo laptop e sem perceber ele se vê preso na tela do computador e dentro da parte mais profunda e obscura da web.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR NAS ALTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRNSALTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20nas%20Alturas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20nas%20Alturas.jpg</fanart>
<info>Hannah vive na cidade onde acontece a famosa competição de pipas. Ela conhece o jovem Gavin que vai participar do campeonato. E com essa amizade, não são somente as pipas que estão no ar, mas também o clima romântico entre ele</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN AMERICAN PICKLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANAMRCNPCKLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%20American%20Pickle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%20American%20Pickle.jpg</fanart>
<info>An American Pickle acompanha Herschel Greenbaum (Seth Rogen), um trabalhador que emigrou para os EUA em 1920  com o sonho de construir uma vida melhor para sua família. Um dia, enquanto trabalhava na fábrica, ele caiu em uma cuba de picles e é preservado por 100 anos. Ao surgir no atual Brooklyn, ele acaba descobrindo que não envelheceu e que seu único parente vivo é seu bisneto, Ben Greenbaum (também interpretado por Rogen), um codificador de computadores.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANÔNIMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANOMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%C3%B4nimo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%C3%B4nimo.jpg</fanart>
<info>Em Anônimo, Hutch Mansell (Bob Odenkirk) é um pacato pai e marido que sempre arca com as injustiças da vida, sem revidar. Quando dois ladrões invadem sua casa, Hutch se recusa a defender a si mesmo e sua família na esperança de evitar qualquer violência, desapontando seus familiares com sua passividade. As consequências do incidente acabam despertando uma raiva latente em Hutch, desencadeando instintos adormecidos e impulsionando-o em um caminho brutal que irá trazer à tona segredos sombrios e habilidades letais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUAMARINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AQMRNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquamarine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquamarine.jpg</fanart>
<info>Claire (Emma Roberts) e Hailey (JoJo) são grandes amigas, que se envolvem em uma aventura após encontrarem uma sereia chamada Aquamarine (Sara Paxton) em uma piscina, após uma forte tempestade. Aquamarine fugiu de casa devido a um casamento prometido e está disposta a encontrar seu grande amor. Ela recebe a ajuda de Claire e Hailey, até que se apaixona por um salva-vidas chamado Raymond (Jake McDorman).</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUELES QUE ME DESEJAM A MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AQLSQMDSJMAMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqueles%20Que%20Me%20Desejam%20a%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqueles%20Que%20Me%20Desejam%20a%20Morte.jpg</fanart>
<info>Em Aqueles que me Desejam a Morte, Connor é um menino de 12 anos que presencia o assassinato dos pais. Ele, então, precisa escapar dos assassinos que começam a caça-lo incessantemente. Ele encontra proteção com Hannah Faber (Angelina Jolie), uma bombeira  traumatizada pelo fracasso de sua última missão. Os dois vão precisar lutar muito para sobreviver.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ALCEU E DENTINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASAVNTRSDALCEDNTNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Alceu%20e%20Dentinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Alceu%20e%20Dentinho.jpg</fanart>
<info>Alceu (Keith Scott) e o esquilo Dentinho (June Foray) costumavam fazer sucesso entre as décadas de 1950 e 1960 com seu programa de TV. Porém, após o cancelamento da atração a dupla vem enfrentando a melancolia e o marasmo. Eles sobrevivem apenas com o dinheiro dos direitos de imagem que recebem pelas reprises que são exibidas na TV. Para piorar a situação, Dentinho perdeu a capacidade de voar e a floresta em que eles viviam corre risco de ser desmatada. Enquanto isso, na Pottsylvania, seus arqui inimigos nos desenhos animados ganham vida em carne e osso e planejam fazer uma lavagem cerebral no povo dos Estados Unidos para eleger o novo presidente. Alceu e Dentinho irão embarcar em uma nova aventura para impedir que os planos do Fearless Leader (Robert De Niro) se concretizem.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FERAS DA MÚSICA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFRSDMSCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica%202.jpg</fanart>
<info>De última hora, as Cheetah Girls conseguem uma vaga no grande festival de música de Barcelona. Ao chegarem na Espanha, as Cheetah se encantam pela magia espanhola, fazendo com que cada uma delas siga em direções diferentes. E onde Channel (Adrienne Bailon) conhece Marisol (Belinda), cuja mãe deseja separar o grupo de amigas.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FERAS DA MÚSICA 3: UM MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFRSDMSCA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica%203%20-%20Um%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica%203%20-%20Um%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Quando as Cheetah Girls recebem a oportunidade de estrelar um filme de Bollywood, é óbvio que elas aceitam. Sendo que ao chegarem na índia o diretor do longa Vikram (Michael Steger), informa-as que apenas uma poderá ser a estrela do filme. Por terem de competir uma contra as outras, a amizade do trio será posta à prova.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FERAS DA MÚSICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFRSDMSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Feras%20da%20M%C3%BAsica.jpg</fanart>
<info>As adolecentes nova iorquinas Galleria (Raven-Symoné), Chanel (Adrienne Bailon), Dorinda (Sabrina Bryan) e Aqua (Kiely Williams) forman o grupo musical The Cheetah Girls. Ao ensaiarem para um concurso de talentos do colégio, as amigas são descobertas pelo produtor musical Jackal Johnson (Vincent Corazza), que lhes oferece um contrato. Mas a oportunidade oferecida pode não ser bem o que elas imaginavam.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LEGIÕES EMERGENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASLGOSEMRGNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Legi%C3%B5es%20Emergentes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Legi%C3%B5es%20Emergentes.jpg</fanart>
<info>Uma história sobre como entrar na idade adulta em tempos difíceis, crescendo para a comunidade.A Grande Guerra é o pano de fundo para a história de amor que se desenrola em primeiro plano: Józek, um desertor do exército czarista que se junta às Legiões emergentes; Ola, uma agente de inteligência da 1ª Brigada e membro da Liga Feminina; e Tadek, seu noivo, um membro da equipe de fuzileiros.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMNSDREISLMAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Allan Quatermain (Richard Chamberlain) é um caçador de tesouros que, após ser convencido por Jesse Huston (Sharon Stone), resolve ajudá-la a encontrar seu pai desaparecido. Juntos eles vão até a floresta africana, o último lugar em que ele foi visto, já que estava procurando pelas lendárias minas do rei Salomão.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMNSDREISLMAO1950.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o%201950.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o%201950.jpg</fanart>
<info>Elizabeth Curtis (Deborah Kerr) contrata Allan Quartermain (Stewart Granger), um guia branco, para ajudá-la a achar o marido, que desapareceu quando tentava localizar as lendárias minas do Rei Salomão. Com o auxílio de John Goode (Richard Carlson), o irmão dela, partem os três em um safári para tentar localizar o explorador desaparecido.</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE AO PRÉDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATQAOPRDIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20ao%20Pr%C3%A9dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20ao%20Pr%C3%A9dio.jpg</fanart>
<info>Em Ataque ao Prédio, Sam (Jodie Whittaker) estava prestes a ser assaltada quando uma bola de fogo cai do céu e destrói um carro. Assustada, ela foge do local e se depara com um ser estranho, que surge dos destroços e ataca Moses (John Boyega), o líder da gangue local, formada por adolescentes. Para se vingar, Moses e seu bando matam a criatura e a levam para o edifício que eles usam como quartel general do crime, chefiado pelo cruel gangstêr Hi-Hatz (Jumayn Hunter). Mais tarde, quando Sam está ajudando os policiais na busca dos bandidos que tentaram assaltá-la, luzes estranhas surgem no céu, anunciando a chegada de um segundo ataque alienígena. Sem ter para onde fugir, Sam se une a Moses e toda a gangue para salvar suas vidas e proteger o prédio onde vivem.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLETA A[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atleta%20A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atleta%20A.jpg</fanart>
<info>Em Atleta A, acompanhamos os depoimentos dos repórteres que evidenciaram a história sobre os abusos sexuais cometidos pelo médico da equipe nacional de ginástica dos EUA, Larry Nassar, e também o depoimento de grandes ginastas, como Maggie Nichols.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATO DE VINGANÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATODVNGCALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ato%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ato%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Depois de conseguir fugir de um estuprador, jovem é acusada pela polícia de ter incitado o maníaco a cometer o crime ao usar roupas provocantes. Revoltada, ela se une a outras quatro vítimas e começa uma busca incansável ao violentador. No processo, elas se vingam também de outros homens que abusam de mulheres.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWAKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AWKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Awake.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Awake.jpg</fanart>
<info>Tendo um passado conturbado, Jill (Gina Rodriguez), uma ex-soldada, é a única pessoa na Terra que tem uma chave capaz de consertar um terrível desequilíbrio que ocorreu no planeta: após um súbito aquecimento global, ninguém mais é capaz de dormir. No entanto, a chave está sob a forma de algo muito mais valioso para a ex-soldada - sua filha. Será que ela conseguirá entregar sua própria filha em troca de salvar toda a humanidade?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANGKOK NOCAUTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BNGKNCTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bangkok%20Nocaute.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bangkok%20Nocaute.jpg</fanart>
<info>Um grupo de lutadores vai participar de um grande campeonato de luta nos Estados Unidos. Sem saber, eles na verdade acabam em um reality show mortal, de onde apenas um sairá vivo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARTKOWIAK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRTKWAK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bartkowiak.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bartkowiak.jpg</fanart>
<info>Em Bartkowiak, o lutador de MMA Tomek (Józef Pawlowski) assume a casa noturna da família após a morte do irmão em um acidente de carro. Contudo, ele descobrirá algo assustador no local.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O LONGO DIA DAS BRUXAS, PARTE 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BTMNOLGDIASBXSPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20O%20Longo%20Dia%20das%20Bruxas%20-%20Parte%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20O%20Longo%20Dia%20das%20Bruxas%20-%20Parte%201.jpg</fanart>
<info>Um assassinato brutal no Halloween leva o jovem vigilante de Gotham, o Batman, a formar um pacto com os dois únicos homens da lei não corruptos (o Capitão de Polícia James Gordan e o Promotor Distrital Harvey Dent), a fim de derrubar ‘The Roman’, chefe da notória e poderosa Família do Crime, Falcone. Mas quando mais mortes ocorrem no Dia de Ação de Graças e no Natal, fica claro que, em vez da violência comum de gangues, eles também estão lidando com um assassino em série – cuja identidade, a cada pista conflitante fica mais difícil de discernir. Poucos casos testaram a inteligência do Maior Detetive do Mundo como o mistério por trás deste Assassino de Feriados</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BECKETT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BCKT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beckett.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beckett.jpg</fanart>
<info>Enquanto estava de férias na Grécia, o turista americano Beckett (John David Washington) se torna o alvo de uma caçada após um acidente devastador. Forçado a correr para salvar sua vida e desesperado para atravessar o país até a embaixada americana, as tensões aumentam conforme as autoridades se aproximam.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLAVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bela%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bela%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em Bela Vingança, Cassie (Carey Mulligan) é uma mulher com muitos traumas do passado que frequenta bares todas as noites e finge estar bêbada. Quando homens mal-intencionados se aproximam dela com a desculpa de que vão ajudá-la, Cassie entra em ação e se vinga dos predadores que tiveram o azar de conhecê-la.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELAS E CORROMPIDAS: SEXTA FEIRA AS BRUXAS FICAM NUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLSCRMPDSXTASBRCSFCNUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Belas%20e%20Corrompidas%20-%20Sexta%20Feira%20as%20Bruxas%20Ficam%20Nuas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Belas%20e%20Corrompidas%20-%20Sexta%20Feira%20as%20Bruxas%20Ficam%20Nuas.jpg</fanart>
<info>Isabel, fascinada pela personalidade do famoso Landru, o assassino de várias mulheres na França, repete a vida de crimes praticados por ele e, como compensação aos homens que vai matar, faz antes amor com todos eles. Como Landru, ela também varia a forma dos assassinatos para torná-los mais excitantes: um é morto a veneno, outro por decapitação, o terceiro a machadadas e assim por diante. Para seus crimes, ela conta com a ajuda de Tula, uma corcunda, esperançosa de que lhe sobre alguma coisa das conquistas amorosas da patroa.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BELEZA AVASSALADORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLZAVSLADRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beleza%20Avassaladora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Beleza%20Avassaladora.jpg</fanart>
<info>Em Beleza Avassaladora, Rani Kashyap (Taapsee Pannu) é suspeita de ter assassinado o próprio marido. Durante a investigação, ela revela detalhes do seu casamento conturbado que complicam ainda mais o caso.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK OPS: OPERAÇÃO SECRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLCKOPSPRCSCRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%20Ops%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%20Ops%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</fanart>
<info>O esquadrão de operações especiais Hell Bastards é enviado para a Europa Oriental no meio de uma guerra civil para recuperar informações. Mas logo após a missão, a unidade fica presa em uma escadaria aterrorizante e interminável. Forçados a subir ou morrer, o grupo logo fica cara a cara com seus pecados passados em uma luta desesperada pela sobrevivência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLINK: NUM PISCAR DE OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLNKNMPSCRDOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blink%20-%20Num%20Piscar%20de%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Blink%20-%20Num%20Piscar%20de%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Emma Brody (Madeleine Stowe) é uma violinista que ficou cega aos 8 anos, quando foi agredida pela mãe. Após 20 anos faz uma cirurgia que restaura parte da visão, mas é afetada por um retardo de percepção, o que significa que vê algo mas só tem consciência disto depois de algumas horas. Uma noite ela acorda e, olhando através da porta entreaberta, vê uma figura sombria descendo as escadas. Convencida de que sua vizinha foi assassinada, ela vai até a polícia. Inicialmente John Hallstrom (Aidan Quinn), o detetive encarregado do caso, não lhe dá crédito, pois como não enxerga bem acha que ela se confundiu. Porém outras duas mortes seguem o mesmo padrão. Emma tem sua vida ameaçada, assim Hallstrom tem que descobrir o motivo destes assassinatos antes que outras mortes aconteçam.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOA SORTE CHARLIE! É NATAL![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BOASRTCRLIENTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boa%20Sorte%20Charlie!%20%C3%89%20Natal!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boa%20Sorte%20Charlie!%20%C3%89%20Natal!.jpg</fanart>
<info>A família Duncan está em sérios apuros: após planejarem passar as férias todos juntos em Palm Springs, Teddy, PJ, Gabe, Bob e Amy acabaram se desencontrando inesperadamente, e agora correm o sério risco de passar o Natal distantes um do outro. Agora, eles vão ter que correr contra o tempo para conseguir reunir sua trupe.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUFFY, A CAÇA VAMPIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BUFYACACVMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buffy,%20a%20Ca%C3%A7a%20Vampiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buffy,%20a%20Ca%C3%A7a%20Vampiros.jpg</fanart>
<info>Buffy (Kristy Swanson), uma adolescente que tem uma vida de dar inveja a qualquer garota do colegial, acaba de descobrir algo que pode mudar sua vida para sempre: ao que tudo indica, ela está destinada a ser uma cruel caçadora de vampiros. O problema é que, para isso, pode ter que deixar toda a sua "carreira" como líder de torcida e a popularidade para trás.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BSCSMLMTS2015.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Sem%20Limites%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Sem%20Limites%202015.jpg</fanart>
<info>Uma mãe solteira busca desesperadamente pela seu bebê que foi sequestrado em uma viagem. Sem confiar em ninguém, ela irá provar todos os seus limites para recuperar a criança de volta, quando se envolve, sem saber, no assassinato de um homem inocente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORAS DE AVENTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CACDRSDAVNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adoras%20de%20Aventuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adoras%20de%20Aventuras.jpg</fanart>
<info>1980. Beth Easton (Christina Ricci) é uma jovem de Los Angeles que se muda com sua mãe, Kate (Polly Draper), que recentemente ficou viúva, para uma casa no interior do país que Kate recebeu como herança de uma tia. Elas planejam lá recomeçar suas vidas, ou pelo menos tentar. Inicialmente Beth odeia viver no campo, mas então ela conhece a franca e desafiadora Jody Salerno (Anna Schlumsky). Rapidamente elas se tornam amigas, apesar de Jody e sua mãe, Lynette (Diana Scarwid), serem marginalizadas na região. Jody tem uma má reputação e tem de lidar com a vergonha de ter uma mãe alcoólatra. Beth e Jody têm algumas coisas em comum e uma delas é um espírito aventureiro, que as faz explorar as misteriosas cavernas da Montanha do Urso, pois há uma história que em uma das cavernas há uma fortuna em ouro, esperando para ser encontrada.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DE TROLLS: A ASCENSÃO DOS TITÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CACDRSDTROLAASCSODTTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20de%20Trolls%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20dos%20Tit%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20de%20Trolls%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20dos%20Tit%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>Arcadia fica no centro de linhas mágicas e místicas, funcionando como vínculo entre criaturas místicas, como trolls, alienígenas e magos em diversas batalhas. Agora, os heróis da série Trollhuntersse juntam em uma épica aventura para lutar contra a Ordem Arcana e assumir o controle da magia que liga todos eles.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARNAVAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRNVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Carnaval.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Carnaval.jpg</fanart>
<info>Em Carnaval, a influenciadora Nina (Giovana Cordeiro) descobre a traição do seu namorado através de um vídeo que viralizou na internet. Ela, então, decide usar seus contatos para conseguir uma viagem com tudo pago para Salvador e curtir o carnval com suas amigas (GKay, Sâmia Pascotto e Bruna Inocencio). E lá ela percebe que a vida real pode ser melhor que imaginava.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CEGOS, SURDOS E LOUCOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CGSSRDSELCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cegos,%20Surdos%20e%20Loucos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cegos,%20Surdos%20e%20Loucos.jpg</fanart>
<info>O dono de uma banca de jornais, Dave Lyons (Gene Wilder), que é surdo, dá um emprego para Wallace "Wally" Karue (Richard Pryor), que é cego. Perto da banca há um assassinato cometido por Eve (Joan Severance), uma matadora profissional, mas a vítima conseguiu se livrar de uma aparente moeda (na verdade um supercondutor de energia) misturando com outras moedas, que haviam na banca. Wally ouviu um tiro e Dave só viu as pernas de Eve, mas quando a polícia chega os dois são presos como suspeitos. Como Eve e seu cúmplice inglês, Kirgo (Kevin Spacey), não encontram na valise da vítima o material "encomendado" pelo mandante, Sutherland (Anthony Zerbe), então Eve e Kirgo se passam por advogados que querem libertar os acusados, pois têm certeza que a "moeda" está com eles. Mas Wally e Dave fogem e são perseguidos, pela polícia e pelos bandidos.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÉU VERMELHO-SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CEUVRMLHSNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A9u%20Vermelho-Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A9u%20Vermelho-Sangue.jpg</fanart>
<info>Em Céu Vermelho-Sangue, um grupo de terroristas sequestram um avião. Para proteger seu filho e os outros passageiros, Nadja (Peri Baumeister) precisa tomar uma difícil decisão. Revelar o monstro dentro de si que escondeu por tanto tempo: uma vampira.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHAMADA DE EMERGÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHMDADEMRGIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chamada%20de%20Emerg%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chamada%20de%20Emerg%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Jordan (Halle Berry) é atendente do sistema de emergência da polícia americana. Determinado dia, atende uma ligação de uma jovem assustada com o fato de que existe um homem tentando invadir sua casa. O caso acaba com o pior final possível e Jordan fica traumatizada. Anos mais tarde, ela se vê diante do mesmo criminoso, que agora ameaça outra garota, Casey (Abigail Breslin).</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARM CITY KINGS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHRMCTYKNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Charm%20City%20Kings.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Charm%20City%20Kings.jpg</fanart>
<info>Em Charm City Kings, Mouse (Jahi Di'Allo Winston) quer desesperadamente se juntar ao The Midnight Clique, os famosos motociclistas de Baltimore que dominam as ruas de verão. Quando o líder da meia-noite, Blax (Meek Mill), coloca Mouse de 14 anos sob suas asas, o adolescente logo se vê dividido entre a reta e a estreita e uma estrada cheia de dinheiro rápido e violência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADÃO KANE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CDADKNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cidad%C3%A3o%20Kane.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cidad%C3%A3o%20Kane.jpg</fanart>
<info>Dirigido por Orson Welles, o longa conta a ascensão de um mito da imprensa americana. De garoto pobre no interior a magnata de um império do jornalismo e da publicidade mundial. Inspirado na vida do milionário William Randolph Hearst.</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DE GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CIDADGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cidade%20de%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cidade%20de%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Cidade de Gelo conta a história de Matvey (Fedor Fedotov), um jovem que trabalha como entregador em uma padaria local. Filho de um pobre acendedor de lâmpadas, seu único tesouro são os patins prateados que herdou do pai. Ao ser demitido injustamente, ele se junta a uma gangue de batedores de carteira. Enquanto isso, a filha de um oficial de alto escalão, Alice (Sonya Priss), se sente prisioneira em sua mansão. Ela sonha em estudar ciências, o que vai contra as opiniões conservadoras de seu pai sobre o papel da mulher na sociedade. Em um belo dia, os caminhos de Matvey e Alice se cruzam.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CIDADOMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cidade%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cidade%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Um serial killer especialista em artes marciais está atacando strippers de Manhattan. Noite após noite ele visita esfumaçados clubes de striptease em busca de novas vítimas. Os donos dos maiores clubes do ramo são Matt Rossi (Tom Berenger) e Nicky Parzeno (Jack Scalia). Rossi é um ex-pugilista, que se aposentou após matar um adversário no ringue. Agora ele vê seu negócio ameaçado e teme pela vida da mulher que ama.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÍRCULO VICIOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRCLOVCSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%ADrculo%20Vicioso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%ADrculo%20Vicioso.jpg</fanart>
<info>Um fracassado, cuja vida não é grande coisa, dá de cara com um grupo secreto de autoajuda para assassinos em série. Conseguirá ele combinar inteligência com cinco assassinos e sobreviver?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMANDO PARA MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMDPRMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Comando%20Para%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Comando%20Para%20Matar.jpg</fanart>
<info>John Matrix (Arnold Schwarzenegger) é um coronel aposentado há dez anos que vive para Jenny Matrix (Alyssa Milano), sua filha. Repentinamente ela é seqüestrada por Arius (Dan Hedaya), um ex-ditador latino-americano que espera recuperar o poder, e que para isto chantageia Matrix, ordenando-o que mate o presidente Velasquez, o atual mandatário. Mas John foge do avião e tem só 11 horas para resgatar Jenny antes que descubram que escapou e não pretende cometer nenhum assassinato. Na sua tentativa só encontra obstáculos pelo caminho e a única pessoa que fica do seu lado é Cindy (Rae Dawn Chong), uma aeromoça.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO HACKEAR SEU CHEFE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMHCKRSEUCHFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Hackear%20Seu%20Chefe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Hackear%20Seu%20Chefe.jpg</fanart>
<info>Em Como Hackear seu Chefe, Victor (Victor Lamoglia) fica bêbado em seu aniversário e acaba enviando um e-mail comprometedor para o chefe Britto (Augusto Madeira). Para apagar o documento antes que seja tarde demais, ele contará com a ajuda do amigo atrapalhado, João (Esdras Saturnino) e da queridinha da empresa, Mariana (Thati Lopes). </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO VIREI SUPER-HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMVREISPRHROI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Virei%20Super-Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Virei%20Super-Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Em Como Virei um Super-Herói, o mundo já está acostumado com a existência de pessoas super-poderosas e os heróis querem se tornar famosos à qualquer custo. Com a ajuda de uma droga sintética que dá poderes a pessoas normais, muitos humanos passaram a ganhar habilidades e se aventurar no combate ao crime. Para supervisionar isso, os detetives Moreau e Schaltzmann começam a investigar a disseminação da droga pelas ruas de Paris.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFINADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNFNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Confinados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Confinados.jpg</fanart>
<info>Durante o confinamento devido à pandemia de COVID-19, o casal Linda e Paxton tentam um roubo de jóias de alto risco em uma das lojas mais exclusivas do mundo, a Harrods.</info>
<date>2021- 1080p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTÁGIO EM ALTO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNTGIOEMALTOMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cont%C3%A1gio%20Em%20Alto%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cont%C3%A1gio%20Em%20Alto%20Mar.jpg</fanart>
<info>Contágio em Alto Mar acompanha tripulação de uma traineira do oeste da Irlanda que se vê abandonada no mar. Quando um parasita passa a se fortalecer no abastecimento de água, eles se vêem obrigados a lutar por suas vidas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTOS DO ALÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNTSDALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contos%20do%20Al%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contos%20do%20Al%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Durante uma visita guiada por um mosteiro em ruínas, cinco pessoas se veem encurraladas numa câmara mortuária. Surge então o misterioso Guardião da Cripta, que mostra a eles o que poderá ser o futuro próximo de cada um, em episódios baseados nas clássicas histórias da revista norte-americana Tales of the Crypt, da EC Comics (várias delas foram refilmadas nos anos 1980 para o seriado "Contos da Critpa").</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTRA O TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNTROTEMP2003.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contra%20o%20Tempo%202003.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contra%20o%20Tempo%202003.jpg</fanart>
<info>Ling (Marc Dacascos) deseja ter a posse de um raro e valioso diamente. Para tê-lo em mãos, ele decide por sequestrar a filha de Tony Fait (DMX), um famoso ladrão de jóias, de forma a obrigá-lo a roubar o diamante. Sem saída, Fait e sua gangue forjam uma parceria com a Inteligência de Taiwan, chefiada por Su Duncan (Jet Li), para conseguir a cobiçada jóia.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTRABANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNTRBNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contrabando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contrabando.jpg</fanart>
<info>Chris Farraday (Mark Wahlberg) já tinha largado a vida de contrabandista, mas Andy (Caleb Jones), o irmão de sua esposa Kate (Kate Beckinsale), se meteu numa jogada e perdeu a mercadoria. Agora, ele precisa voltar à ativa para recuperar o prejuízo porque Tim Briggs (Giovanni Ribisi) e seus capangas, começam a ameaçar sua esposa e a família. Começa então um forte pressão e Chris vai precisar de toda a sua experiência e contatos para vencer essa corrida contra o relógio e pagar uma dívida de milhões de dólares.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTRATO OBSESSIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNTRTOBSVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contrato%20Obsessivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contrato%20Obsessivo.jpg</fanart>
<info>Em Contrato Obsessivo, Annie (Lily Anne Harrison) e Ralph (Brian Ames) se mudam para sua nova casa que acabaram de comprar através da atenciosa corretora Meg (Christie Burson). Mas Meg demonstra ser um pouco instável e passa a frequentar o local insistentemente, obrigando o casal a chamar as autoridades. Mas a corretora não se dará por vencida e fará da vida de Annie e Ralph um verdadeiro pesadelo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COSMOBALL: OS GUARDIÕES DO UNIVERSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMSBLOSGRDSDUNVRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cosmoball%20-%20Os%20Guardi%C3%B5es%20do%20Universo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cosmoball%20-%20Os%20Guardi%C3%B5es%20do%20Universo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES DE PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRMSDPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Joanna (Kathleen Turner) é uma sucedida estilista de moda. De dia ela trabalha com suas roupas, à noite ela sai pelas ruas com um peruca loira e é conhecida como a prostituta China Blue. Bobby (John Laughlin), que está em crise no casamento com seu esposa Amy (Annie Potts), é quem irá descobrir seu segredo e se apaixonar por ela. China é perseguida pelo Reverendo Peter Shayne (Anthony Perkis), um psicopata que deseja livra-la do pecado e é Boddy quem tentará salva-la do reverendo. </info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUELLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRUELA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cruella.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cruella.jpg</fanart>
<info>Ambientado na Londres dos anos 70 em meio à revolução do punk rock, o filme da Disney mostra a história de uma jovem vigarista chamada Estella (Emma Stone). Inteligente, criativa e determinada a fazer um nome para si através de seus designs, ela acaba chamando a atenção da Baronesa Von Hellman (Emma Thompson), uma lenda fashion que é devastadoramente chique e assustadora. Entretanto, o relacionamento delas desencadeia um curso de eventos e revelações que farão com que Estella abrace seu lado rebelde e se torne a Cruella, uma pessoa má, elegante e voltada para a vingança.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURUMIM: O HOMEM QUE QUERIA VOAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRMIMOHMQRIVOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Curumim%20-%20O%20Homem%20Que%20Queria%20Voar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Curumim%20-%20O%20Homem%20Que%20Queria%20Voar.jpg</fanart>
<info>Os últimos dias e as últimas horas de Marco Archer, mais conhecido nas comunidades do surfe e da asa-delta pela alcunha de "Curumim", o primeiro brasileiro a ser condenado à pena de morte por tráfico de drogas, após ser capturado pela polícia tailandesa em uma ilha nos arredores de Bali, um território indonésio localizado no Oceano Índico.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNCFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7a%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7a%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Em Dança Fatal, Audrey (Anna Marie Dobbins), uma ex-líder de torcida, decide fazer um teste para o LA Renegades. Ela não só entra no time, como também se apaixona por Walter (Jon Schaefer), um dos jogadores. No entanto, quando Bailey (Grace Patterson), uma das integrantes da equipe, é brutalmente assassinada, Walter é preso como principal suspeito do crime. Apaixonada, Audrey acredita na inocência do rapaz e vai atrás do verdadeiro assassino, se deparando com uma teia de mentiras que cerca os Renegades.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À ITÁLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVLTAITLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20%C3%A0%20It%C3%A1lia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20%C3%A0%20It%C3%A1lia.jpg</fanart>
<info>Em De Volta à Itália, Robert (Liam Neeson), um artista boêmio, viaja de Londres para a Itália com seu filho Jack (Micheál Richardson) para vender a casa que herdou de sua falecida esposa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE: O PRIMEIRO NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRHNTPRMNME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Death%20Note%20-%20O%20Primeiro%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Death%20Note%20-%20O%20Primeiro%20Nome.jpg</fanart>
<info>Light Yagami passa por uma completa reviravolta em sua vida ao encontrar o "Death Note", um caderno misterioso com o poder de matar. Ele decide então usar isso a seu favor, e começa a matar todos os que ele considera necessário, na maioria criminosos. Mas, quando as coisas parecem ter saído do controle, "L", o maior detetive do mundo é contratado.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBI E LÓIDE 2: QUANDO DEBI CONHECEU LÓIDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DBELID2QNDBCNHLOD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Debi%20e%20L%C3%B3ide%202%20-%20Quando%20Debi%20Conheceu%20L%C3%B3ide.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Debi%20e%20L%C3%B3ide%202%20-%20Quando%20Debi%20Conheceu%20L%C3%B3ide.jpg</fanart>
<info>Em 1986 Harry Dunne (Derek Richardson) e Lloyd Christmas (Eric Christian Olsen) se conhecem. Ambos estão cursando o colegial e, com um Q.I. bem abaixo do normal e uma grande habilidade em causar confusões, logo se tornam grandes amigos. Juntos eles precisam lidar com os demais estudantes no colégio e com seus próprios pais.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEEP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEEP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deep.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deep.jpg</fanart>
<info>Quatro estudantes de medicina que sofrem de insônia são atraídos para um experimento que sai do controle. Agora eles precisam escapar antes que seja tarde demais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELIVERY MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DLVRYMCBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Delivery%20Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Delivery%20Macabro.jpg</fanart>
<info>Em Delivery Macabro, Sam (Hayley Griffith), uma entregadora de pizza com problemas financeiros, precisa lutar por sua vida quando sua última entrega da noite acaba sendo para um grupo de satanistas da alta sociedade que precisam de uma virgem para um sacrifício.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMON SLAYER: COMBOIO INFINITO, O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEMOSLYRCMBINFTOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Demon%20Slayer%20-%20Comboio%20Infinito,%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Demon%20Slayer%20-%20Comboio%20Infinito,%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Enmu é encarregado de matar Tanjirou Kamado para ascender a sua posição. Tanjirou, Zenitsu e Inosuke compram ingressos para o Infinity Train à procura de Rengoku, o pilar da chama.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DPSDMEINTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</fanart>
<info>O método de ensino do Prof. Edward Derek é muito estranho: ele usa não só teorias para explicar a sensação do medo, preferindo causar verdadeiro pânico nos alunos, para sentirem na pele o verdadeiro pavor e depois colocarem em palavras. É isso que acontece com a turma que se matricula no seu curso chamado "Psicologia do Medo": os estudantes são aterrorizados com três histórias macabras narradas pelo professor numa noite escura...</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCE?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desce!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desce!.jpg</fanart>
<info>Dois colegas de trabalho ficam presos num elevador durante um fim de semana prolongado do dia dos namorados. O que no início aparenta ser uma aproximação romântica, vira algo perigoso e horripilante.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESGRÁVIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSGRVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desgr%C3%A1vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desgr%C3%A1vida.jpg</fanart>
<info>Veronica (Haley Lu Richardson) descobre que está grávida aos 17 anos. Filha de pais conservadores, ela e ex-melhor amiga Bailey (Barbie Ferreira) acabam embarcando numa viagem de carro para o outro lado do país em busca de uma clínica de aborto. Juntas, elas descobrem que um dos fatores mais importantes em suas vidas é quem seus amigos realmente são.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIOS DE INTERCÂMBIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIRODINTCMBIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Di%C3%A1rios%20de%20Interc%C3%A2mbio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Di%C3%A1rios%20de%20Interc%C3%A2mbio.jpg</fanart>
<info>Barbara (Larissa Manoela) e Taila (Thati Lopes) são amigas que decidem fazer intercâmbio nos Estados Unidos, sem imaginar os desafios que estão prestes a enfrentar. Barbara, que sonhava conhecer Nova York, descobre que elas vão morar na pacata cidade de Woodstock, a duas horas da metrópole. Habituada as regalias da casa de sua mãe, ela vive uma experiência nova ao executar trabalhos domésticos para sua severa anfitriã. Já Taila, uma mulher contestadora e de espírito livre, hospeda-se com um casal patriota e conservador. Apesar das dificuldades, as duas amigas encontrarão amor, amizade e viverão momentos inesquecíveis.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGA QUE NÃO É VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGAQNEVRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diga%20Que%20N%C3%A3o%20%C3%89%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diga%20Que%20N%C3%A3o%20%C3%89%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Jo (Heather Graham) e Gilly (Chris Klein) são dois jovens apaixonados que descobrem um terrível segredo: eles na verdade são irmãos por parte de mãe. Para não cometer incesto, eles terminam se separando. Porém, quando Gilly descobre que na verdade houve um erro e que eles não são irmãos, ele parte para encontrar Jo e impedir que ela se case com outro homem.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIN E O DRAGÃO GENIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNEODRGNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Din%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20Genial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Din%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20Genial.jpg</fanart>
<info>Din e o Dragão Genial acompanha Din, um estudante universitário de origem humilde que possui grandes sonhos. Em um belo dia, o jovem conhece Long, um dragão com grandes poderes e capaz de atender desejos. Juntos, partem em uma aventura muito engraçada em Xangai em busca da amiga de infância de Din e de respostas para seus questionamentos da vida. </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISQUE AMIZADE PARA MORRER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSQAMZDPRMRELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Disque%20Amizade%20Para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Disque%20Amizade%20Para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Detetive e promotora tentam desvendar brutais assassinatos de homens. Todos eles foram mortos depois que marcaram um encontro com uma mulher, atavés de um serviço telefônico para pessoas solitárias.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DJANGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DJNGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Django.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Django.jpg</fanart>
<info>Django (Franco Nero) é um homem que arrasta consigo um caixão, onde dentro está escondida uma poderosa metralhadora. Na fronteira do México, ele está disposto a vingar a morte da sua esposa, e parte para uma luta sangrenta contra duas gangues rivais que agem na região, isso depois de fazer um acordo com o bandido local Hugo Rodriguez (José Bódalo). Só que desconfiado das intenções de Rodriguez, ele resolve se juntar a María, uma mulher que havia salvo, e os dois serão perseguidos pelo mexicano.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR GAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DTRGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Gama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Gama.jpg</fanart>
<info>Doutor Gama é um filme biográfico sobre a vida do escritor, advogado, jornalista e abolicionista Luiz Gama, uma das figuras mais relevantes da história brasileira. Ele utilizou todo seu conhecimento sobre as leis e os tribunais para libertar mais de 500 escravos durante sua vida. Nascido de ventre livre, Gama foi vendido como escravo aos 10 anos para pagar dívidas de jogo de seu pai, um homem branco. Mesmo escravizado, ele conseguiu se alfabetizar, assim conquistou sua liberdade, se tornando um dos mais respeitados advogados de sua época.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA, O PERFIL DO DIABO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRCLAOPRFLDODIBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula,%20o%20Perfil%20do%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula,%20o%20Perfil%20do%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Após gerar pavor na província de Caynemberg, Drácula (Christopher Lee) foi aparentemente eliminado. Um ano após sua "morte" Ernst Muller (Rupert Davies), um Monsenhor, visita a região e vê que ninguém vai à missa, pois a sombra do castelo cai sobre a igreja e todos sentem a presença do mal, inclusive o padre local. Com isso o Monsenhor, acompanhado pelo padre, parte para exorcizar o castelo. Porém o padre está tão apavorado que não consegue ir até ao castelo, então o Monsenhor continua sozinho e pede que o padre o espere. O pavor do padre era tão grande que ele se assusta com um temporal e cai num pequeno precipício, onde estava o túmulo de Drácula. O padre se feriu na queda e um pouco do sangue vai até os lábios de Drácula, que ressuscita. Paralelamente o Monsenhor lacrou o castelo com uma cruz na porta e foi embora. Ao ver a cruz na porta, Drácula fica cheio de ódio e pergunta ao padre quem fez aquilo. O religioso, apavorado, diz que foi o Monsenhor, então Drácula planeja se vingar dele.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA: O PRÍNCIPE DAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRCLAOPRNCPDSTRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20-%20O%20Pr%C3%ADncipe%20das%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20-%20O%20Pr%C3%ADncipe%20das%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Jovens casais viajando em férias são aconselhados por moradores de um pequeno vilarejo na região das Montanhas Carpathians a desistir de seus planos. Segundo os habitantes da região uma maldição vive escondida no interior da floresta. Julgando tratar-se de mera superstição dos moradores locais, os viajantes ignoram o aviso e partem em direção ao desconhecido. Abandonados pelo cocheiro em pleno interior da floresta eles caminham até um castelo onde poderão contar apenas com a hospitalidade do... Conde Drácula. Um dos maiores clássicos do cinema de horror de todos os tempos. Um filme inesquecível.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS BABÁS NADA PERFEITAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUASBABSNSPRFTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Bab%C3%A1s%20Nada%20Perfeitas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Bab%C3%A1s%20Nada%20Perfeitas.jpg</fanart>
<info>Cansados de ganhar a vida como manobreiros de um restaurante, dois irmãos decidem aceitar uma proposta milionária para cuidar de gêmeos e assim conseguir o dinheiro para abrir seu próprio restaurante. No entanto, as travessuras das crianças levam a dupla à loucura.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUBLÊ DE RISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DBLEDRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dubl%C3%AA%20de%20Risco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dubl%C3%AA%20de%20Risco.jpg</fanart>
<info>O documentário acompanha o dublê profissional Eddie Braun enquanto ele tenta uma das acrobacias mais perigosas da história. Pensando na aposentadoria e tendo sobrevivido há mais de três décadas de terríveis acidentes de carro, explosões, quedas e saltos que desafiam a morte, Eddie decide terminar sua carreira recriando o infame salto de foguete do Snake River Canyon, um evento televisivo audacioso que quase matou o homem que inspirou Eddie a se tornar um dublê profissional, Evel Knievel.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELYSIUM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELYSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elysium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elysium.jpg</fanart>
<info>Em 2159, o mundo é dividido entre dois grupos: o primeiro, riquíssimo, mora na estação espacial Elysium, enquanto o segundo, pobre, vive na Terra, repleta de pessoas e em grande decadência. Por um lado, a secretária do governo Rhodes (Jodie Foster) faz de tudo para preservar o estilo de vida luxuoso de Elysium, por outro, um pobre cidadão da Terra (Matt Damon) tenta um plano ousado para trazer de volta a igualdade entre as pessoas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM GUERRA COM O VOVÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMGRACMOVOVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Guerra%20com%20o%20Vov%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Guerra%20com%20o%20Vov%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Em Guerra com o Vovô, Peter (Oakes Fegley) é forçado a deixar seu quarto quando Ed (Robert De Niro), seu avô, se muda para a casa da família. Insatisfeito em dormir no sótão e determinado a retomar seu espaço, o jovem arma diversas armadilhas para expulsar o avô, no entanto, o velho é mais esperto que o neto e pretende retaliar com seus próprios esquemas e armações. Que comece a guerra!</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM UM BAIRRO DE NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMUMBRODNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Um%20Bairro%20de%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Um%20Bairro%20de%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Em um Bairro de Nova York é a adaptação da peça homônima. O longa acompanha alguns dias de uma comunidade latina na periferia de Nova York. A partir do protagonista Usnavi (Anthony Ramos), dono de uma mercearia local, a história retrata um grupo em busca de seus sonhos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMBATTLED[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBTLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Embattled.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Embattled.jpg</fanart>
<info>Um prodígio do Judô do Ensino Médio entra na gaiola do MMA numa violenta batalha de retaliação contra o seu rival - seu pai.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCAIXE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCXPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encaixe%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encaixe%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Em Encaixe Perfeito, acompanhamos a história de Saski (Nadya Arina), uma blogueira de moda que conhece um talentoso sapateiro em Bali, levando-a a questionar seu compromisso com o noivo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCRENCÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/EncrenC%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/EncrenC%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em EncrenCão, acompanhamos Trouble, um cachorro mimado que precisa aprender a viver no mundo real enquanto tenta escapar dos filhos gananciosos de seu antigo dono.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSAIO SOBRE A CEGUEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENSOSBRCGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensaio%20Sobre%20a%20Cegueira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensaio%20Sobre%20a%20Cegueira.jpg</fanart>
<info>Uma inédita e inexplicável epidemia de cegueira atinge uma cidade. Chamada de "cegueira branca", já que as pessoas atingidas apenas passam a ver uma superfície leitosa, a doença surge inicialmente em um homem no trânsito e, pouco a pouco, se espalha pelo país. À medida que os afetados são colocados em quarentena e os serviços oferecidos pelo Estado começam a falhar as pessoas passam a lutar por suas necessidades básicas, expondo seus instintos primários. Nesta situação a única pessoa que ainda consegue enxergar é a mulher de um médico (Julianne Moore), que juntamente com um grupo de internos tenta encontrar a humanidade perdida.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÉCIES EM PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPCEMPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%A9cies%20em%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%A9cies%20em%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Jack Halsey e sua família esperam realizar a viagem dos sonhos ao participar de um safari no Quênia, abaixo do sol escaldante africano. Mas sozinhos no parque selvagem, eles acabam ficando reféns de forças da natureza quando são rodeados por um leopardo e um grupo de hienas famintas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIRAL: O LEGADO DE JOGOS MORTAIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPRLOLGDJGSMRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espiral%20-%20O%20Legado%20de%20Jogos%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espiral%20-%20O%20Legado%20de%20Jogos%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Em Espiral – O Legado de Jogos Mortais, o detetive Ezekiel "Zeke" Banks (Chris Rock) se une ao seu parceiro novato Willem (Max Minghella) para desvendar uma série de assassinatos terríveis que estão acontecendo na cidade. Durante as investigações, Zeke acaba se envolvendo no mórbido jogo do assassino.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHOS PODERES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTRNPDRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranhos%20Poderes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranhos%20Poderes.jpg</fanart>
<info>Uma família inglesa ajuda uma grávida, que desaparece logo após dar a luz, deixando o o bebê recém-nascido para trás. Eles resolvem criar o bebê como se fosse da família, mas os anos se passam e terríveis mortes começam a acontecer, fazendo com que desconfiem da menina, que ao que tudo indica, é a responsável pelos crimes.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPLOTA EXPLOTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EXPLTEXPLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Explota%20Explota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Explota%20Explota.jpg</fanart>
<info>Um filme baseado nas canções de sucesso da popular cantora italiana Raffaella Carrà.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOCO NO CASÓRIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FCONCSRIOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Foco%20No%20Cas%C3%B3rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Foco%20No%20Cas%C3%B3rio.jpg</fanart>
<info>Em Foco no Casório, Kambili Maduka é uma jovem mimada e irresponsável prestes a completar vinte e nove anos. O maior sonho dela é se casar antes dos trinta, mas seus planos são interrompidos quando seu namorado termina com ela. Para completar a situação, ela ainda é demitida depois de vários atrasos no trabalho. Agora Kambili quer provar para o ex que pode ser responsável e adulta o suficiente para os dois manterem a relação.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY 4: A GRANDE FUGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRWLY4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Free%20Willy%204%20-%20A%20Grande%20Fuga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Free%20Willy%204%20-%20A%20Grande%20Fuga.jpg</fanart>
<info>A jovem Kiarra Cooper (Bindi Irwin) encontra uma filhote de orca encalhada numa lagoa próxima à uma propriedade de seu avô Gus (Beau Bridges). Ela toma para si a missão de devolver o mamífero ao seu habitat natural, ao lado de sua família, mas sua nova amiga está na mira de um parque aquático local que deseja capturar a orca e utilizá-la como atração.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDS: A REUNIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRNDSARNIAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>17 anos após o fim de Friends, os astros Jennifer Aniston, Courteney Cox, Lisa Kudrow, Matt LeBlanc, Matthew Perry e David Schwimmer retornam ao icônico estúdio original, no Stage 24 da Warner Bros, para uma emocionante celebração do seriado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FGNDOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fugindo%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fugindo%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Comédia romântica produzida por Alicia Keys para a Netflix sobre uma garota chamada Erica (Christina Milian) que sonha em ser uma estrela do pop. Porém, após desastre na carreira, acaba num luxuoso resort numa ilha aceitando cantar no casamento do ex-noivo, Jason (Jay Pharoah). Ao tentar esconder esse relacionamento da noiva atual de Jason, ela percebe seus verdadeiros sentimentos pelo ex, apesar das tentativas desesperadas do irmão dele de mantê-los separados. Com toda a confusão sobre essa história de amores e família, a grande pergunta é quem será a noiva na festa de casamento, Erica ou Beverly (Christiani Pitts)?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]G.I. JOE ORIGENS: SNAKE EYES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GIJORORGNSSNKEYSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/G.I.%20Joe%20Origens%20-%20Snake%20Eyes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/G.I.%20Joe%20Origens%20-%20Snake%20Eyes.jpg</fanart>
<info>G.I. Joe Origens: Snake Eyes é o terceiro e próximo filme de ação da franquia G.I. Joe e acompanha a jornada de um gueirreiro solitário treinado por um clã japonês conhecido como os Arashikage. Mas quando segredos do seu passado são relevados, sua lealdade ao clã é testada. Eventualmente, ele embarca em uma jornada que o transforma no héroi Snake Eyes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS PERDIDOS 2: A TRIBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTSPRDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos%20Perdidos%202%20-%20A%20Tribo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos%20Perdidos%202%20-%20A%20Tribo.jpg</fanart>
<info>Chris Emerson (Tad Hilgenbrink) e a irmã, Nicole Emerson (Autumn Reeser) são órfãos. Eles se mudam para a casa da Tia Jillian (Gabrielle Rose), procurando não ter gastos de moradia. Porém, a tia cobra aluguel deles. Chris começa a trabalhar com pranchas de surf. Ele conhece o ex-surfista Shane Powers (Angus Sutherland), que o convida para uma festa. Crhis e Nicole vão para a festa de Shane. Depois de experimentar uma bebida, Nicole vira uma meia-vampira. Chris e um caçador de vampiros precisam salvá-la.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS PERDIDOS 3: A SEDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTSPRDS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos%20Perdidos%203%20-%20A%20Sede.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos%20Perdidos%203%20-%20A%20Sede.jpg</fanart>
<info>Edgar Frog (Corey Feldman) vive um momento difícil na carreira, mas é salvo por uma oferta de emprego feita pela famosa escritora Gwen Lieber (Tanit Phoenix). Ela quer que o caçador de vampiros aniquile DJ X (Seb Castang), vampiro popular e poderoso, organizador de ensandecidas raves. Há anos o irmão de Gwen foi para uma destas festas e nunca mais voltou e desde então a autora quer vingança.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST LAB[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GHSTLB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ghost%20Lab.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ghost%20Lab.jpg</fanart>
<info>Em Ghost Lab, dois médicos ficam obcecados em encontrar provas concretas do mundo sobrenatural depois de presenciarem uma assombração no hospital onde trabalham. A obsessão dos dois vai tão longe que eles acabam se colocando em perigo na tentativa de desvendar essas aparições.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Girl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Girl.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. DESTOROYAH [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GDZLVSDSTRYH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Destoroyah.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Destoroyah.jpg</fanart>
<info>Godzilla está esquentando e sua energia nuclear está à beira de explodir. Quando as forças da Terra tentam congelar Godzilla, outro monstro acidentalmente emerge: Destoroyah. Podem as forças da Terra parar estas duas bestas antes que haja um colapso monstruoso?</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. KONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GDZLAVSKNGDBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Kong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Kong.jpg</fanart>
<info>Em Godzilla vs Kong, duas poderosas forças da natureza vão se enfrentar em uma grande batalha. Enquanto a organização científica secreta Monarch caça, investiga e estuda a origem dos Titãs, uma conspiração tem a intenção de acabar com todas as criaturas, sejam elas ameaçadoras ou não. O mundo sobreviverá ao duelo de monstros?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDE TUBARÃO BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRNDTBRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Grande%20Tubar%C3%A3o%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Grande%20Tubar%C3%A3o%20Branco.jpg</fanart>
<info>Uma viagem de turistas se transforma em um pesadelo quando cinco passageiros em um hidroavião ficam presos a quilômetros de distância da costa. Tentando a todo custo voltar para a terra antes que seus suprimentos acabem, o grupo não esperava ter que lidar com um grande tubarão branco que os espreita sob a superfície.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREASE 2: OS TEMPOS DA BRILHANTINA VOLTARAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRSE2OSTMPSDBRLHNTNAVLTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Grease%202%20-%20Os%20Tempos%20da%20Brilhantina%20Voltaram.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Grease%202%20-%20Os%20Tempos%20da%20Brilhantina%20Voltaram.jpg</fanart>
<info>Em um colégio um concurso de talentos provoca uma disputa interna. Enquanto isto um novo aluno, que veio da Inglaterra, fica apaixonado por uma bela jovem, mas como ela sonha em ter um motoqueiro como namorado ele começa a fazer os trabalhos escolares de seus colegas para assim ganhar dinheiro para comprar sua moto e se transformar em um misterioso motoqueiro, que impressiona a todos.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREASE: NOS TEMPOS DA BRILHANTINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRSENSTMPSDBRLHNTNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Grease%20-%20Nos%20Tempos%20da%20Brilhantina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Grease%20-%20Nos%20Tempos%20da%20Brilhantina.jpg</fanart>
<info>Na Califórnia na década de 50, Danny (John Travolta) e Sandy (Olivia Newton-John), um casal de estudantes, trocam juras de amor mas se separam, pois ela voltará para a Austrália. Entretanto, os planos mudam e Sandy por acaso se matricula na escola de Danny. Para fazer gênero ele infantilmente lhe dá uma esnobada, mas os dois continuam apaixonados, apesar do relacionamento ter ficado em crise. Esta trama serve como pano de fundo para retratar o comportamento dos jovens da época.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL: O DESAFIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HGHSCHLMSCLODSFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/High%20School%20Musical%20-%20O%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/High%20School%20Musical%20-%20O%20Desafio.jpg</fanart>
<info>Olavo (Olavo Cavalheiro) é o capitão do time de futebol de salão da escola High School Brasil, os Lobos Guará. Ele se apaixona por Renata (Renata Ferreira), que chegou há pouco na escola. Em meio a muitas trocas de olhares, eles se envolvem com um concurso de música realizado por Wanessa (Wanessa Camargo), uma ex-aluna da escola que agora é uma cantora de sucesso.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOUSE PARTY: ÚLTIMA FESTA DE ARROMBA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HSEPRTULTMFSTDARMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/House%20Party%20-%20%C3%9Altima%20Festa%20De%20Arromba.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/House%20Party%20-%20%C3%9Altima%20Festa%20De%20Arromba.jpg</fanart>
<info>Assistir Última Festa De Arromba Uma dupla de rapers adolescentes quer fazer boa música e chamar a atenção das garotas e, quando descobriram que um caçador de talentos está na cidade, decidem que é o momento de dar uma grande festa para mostrar seu talento.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ILHA DE SEGREDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ILHDSGRDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20de%20Segredos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ilha%20de%20Segredos.jpg</fanart>
<info>Uma ilha aparentemente pacata guarda segredos que colocam Jonas Hansen (Philip Froissant), um órfão, em perigo depois que ele se aproxima de Helena Jung (Alice Dwyer), uma nova e misteriosa professora de Alemão da região.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INFINITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INFNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Infinito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Infinito.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTELIGÊNCIA ARTIFICIAL: ASCENSÃO DAS MÁQUINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INTGCARTFCLASCNSDSMQNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Intelig%C3%AAncia%20Artificial%20-%20Ascens%C3%A3o%20das%20M%C3%A1quinas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Intelig%C3%AAncia%20Artificial%20-%20Ascens%C3%A3o%20das%20M%C3%A1quinas.jpg</fanart>
<info>Em uma missão solitária para Alpha Centauri, o astronauta Milutin se une a uma ciborgue chamada Nimani 1345. Desesperado por contato humano, Milutin altera as respostas programadas de Nimani, mas ao fazer isso ele arrisca não só a segurança da missão, como a sua própria vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERROMPEMOS A PROGRAMAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INTRMPMSAPRGMCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Interrompemos%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Interrompemos%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Interrompemos a Programação, na véspera de ano novo da virada do milênio, um homem armado chamado Sebastian invade um estúdio de televisão durante uma transmissão ao vivo, fazendo dezenas de reféns. Ele tem apenas um exigência: enviar uma mensagem à audiência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 3: A ORDEM DO DEMÔNIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INVCAODML3AORDMDEMOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Invocação do Mal 3: A Ordem do Demônio revela uma história assustadora de terror, assassinato e um desconhecido mal que chocou até os experientes investigadores de atividades paranormais Ed (Patrick Wilson) e Lorraine Warren (Vera Farmiga). Um dos casos mais sensacionais de seus arquivos, começa com uma luta pela alma de um garoto, depois os leva para além de tudo o que já haviam visto antes, para marcar a primeira vez na história dos Estados Unidos que um suspeito de assassinato alega ter tido uma possessão demoníaca como defesa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 3: A ORDEM DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INVCAODML3AORDMDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Invocação do Mal 3: A Ordem do Demônio revela uma história assustadora de terror, assassinato e um desconhecido mal que chocou até os experientes investigadores de atividades paranormais Ed (Patrick Wilson) e Lorraine Warren (Vera Farmiga). Um dos casos mais sensacionais de seus arquivos, começa com uma luta pela alma de um garoto, depois os leva para além de tudo o que já haviam visto antes, para marcar a primeira vez na história dos Estados Unidos que um suspeito de assassinato alega ter tido uma possessão demoníaca como defesa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃOS INIMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=IRMSINMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3os%20Inimigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3os%20Inimigos.jpg</fanart>
<info>Raoul Walsh , o afamado mestre de ação centra-se no herói, o veterano da Guerra Civil Ben Warren (Rock Hudson). Ben não suporta ver mais sangue derramado e ruma para Oeste com a sua noiva (Donna Reed) para reconstruir a sua vida. Porém, o seu comportamento pacífico é posto a prova quando um fora-da-lei (Phil Carey) e sua gang (incluindo Lee Marvin, Corrupção) raptam a sua futura esposa.</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS SHEPPARD: DAS RUAS AO PÓDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=IRMSPRDSRUSAOPDIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3s%20Sheppard%20-%20Das%20Ruas%20ao%20P%C3%B3dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3s%20Sheppard%20-%20Das%20Ruas%20ao%20P%C3%B3dio.jpg</fanart>
<info>Irmãs Sheppard: Das Ruas ao Pódio é uma história de esperança e superação sobre três jovens irmãs (Rainn, Tai e Brooke Sheppard) que apesar dos obstáculos conseguiram ingressar no mundo do esporte e treinar para um dia competir nas olimpíadas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADOS: MEDO INVISÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ISLDSMDOINVSL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolados%20-%20Medo%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolados%20-%20Medo%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JENNIFER 8: A PRÓXIMA VÍTIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNFR8APRXVTMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jennifer%208%20-%20A%20Pr%C3%B3xima%20V%C3%ADtima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jennifer%208%20-%20A%20Pr%C3%B3xima%20V%C3%ADtima.jpg</fanart>
<info>Em uma localidade da Califórnia John Berlin (Andy Garcia), um detetive de Los Angeles, investiga uma série de brutais assassinatos usando uma tese rejeitada por seus colegas. Ele acaba se envolvendo com Helena Robertson (Uma Thurman), uma testemunha cega que pode ser a próxima vítima do assassino.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO'S BIZARRE ADVENTURE: DIAMOND IS UNBREAKABLE, CHAPTER 1 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JOJSBZRADVNTUREDMNDIUBRKCP01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojos%20Bizarre%20Adventure%20-%20Diamond%20is%20Unbreakable%20-%20Chapter%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojos%20Bizarre%20Adventure%20-%20Diamond%20is%20Unbreakable%20-%20Chapter%201.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOLT: FÚRIA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JLTFRIAFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jolt%20-%20F%C3%BAria%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jolt%20-%20F%C3%BAria%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Em Jolt, Lindy (Kate Beckinsale) é uma mulher bonita e sarcasticamente engraçada com um segredo doloroso: devido a um raro distúrbio neurológico, ela tem impulsos assassinos esporádicos que só podem ser interrompidos quando se choca com um eletrodo especial. Incapaz de encontrar amor e conexão em um mundo que teme sua condição bizarra, Lindy finalmente confia em um homem por tempo suficiente para se apaixonar, e o encontra morto no dia seguinte. Com o coração partido e enfurecido, ela embarca em uma missão cheia de vingança para encontrar o assassino, enquanto também é perseguida pela polícia como principal suspeita do crime.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOSIE E AS GATINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JSIEASGTNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Josie%20e%20as%20Gatinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Josie%20e%20as%20Gatinhas.jpg</fanart>
<info>Josie (Rachel Leigh Cook), Valerie (Rosario Dawson) e Melody (Tara Reid) não se importam com o que está na moda ou o que é mais popular no momento. As três formam a banda Josie e as Gatinhas, fazem shows vestidas como gatas e estão mais interessadas em criar seu próprio estilo como banda de rock'n'roll. Um dia elas são descobertas por Wyatt Frame (Alan Cummings), um empresário musical que logo consegue para elas um contrato com a Mega Records e faz com que a banda se torne um sucesso nacional. Mas nem tudo são flores: Fiona (Parker Posey), que trabalha na Mega Records, pretende utilizar a banda para controlar a juventude da América através da música e, ao descobrir tais intenções, Josie e suas amigas farão de tudo para limpar seus nomes.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDAS E O MESSIAS NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JDSEOMESIASNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judas%20e%20o%20Messias%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judas%20e%20o%20Messias%20Negro.jpg</fanart>
<info>Judas e o Messias Negro é a história de ascensão e queda de Fred Hampton (Daniel Kaluuya), ativista dos direitos dos negros e revolucionário líder do partido dos Panteras Negras. Um jovem proeminente na política, ele atrai a atenção do FBI, que com a ajuda de William O’Neal (LaKeith Stanfield) acaba infiltrando os Panteras Negras e causando o assassinato de Hampton.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JULGAMENTO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JLGMNTFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Julgamento%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Julgamento%20Final.jpg</fanart>
<info>Um advogado representando uma vítima de acidente traumatizada descobre que sua oponente é uma advogada de defesa muito familiar - sua própria filha.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNGLE CRUISE: A MALDIÇÃO NOS CONFINS DA SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNGLCRSAMLDCNSCNFSDSLV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jungle%20Cruise%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20Nos%20Confins%20Da%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jungle%20Cruise%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20Nos%20Confins%20Da%20Selva.jpg</fanart>
<info>Jungle Cruise gira ao redor do malandro e brincalhão Frank Wolff (Dwayne Johnson), capitão do barco La Guilla. Ele é contratado pela Dra. Lily Houghton (Emily Blunt) e seu irmão McGregor (Jack Whitehall) para levá-los em uma missão pelas densas florestas amazônicas com a intenção de encontrar uma misteriosa árvore com poderes de cura que poderá mudar para sempre o futuro da medicina. No caminho, eles viverão inúmeros perigos, enfrentando animais selvagens e até mesmo forças sobrenaturais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS NOVAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNTSNVMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20Novamente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20Novamente.jpg</fanart>
<info>A história acompanha um homem mais velho e sua mulher, jovem de coração, que reacendem a sua jovem paixão pela vida e um pelo outro numa noite mágica</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JSTCEMFMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Em Justiça em Família, acompanhamos a história de Ray Cooper (Jason Momoa), um dedicado pai de família que procura justiça contra a companhia farmacêutica responsável por tirar do mercado um medicamento com potencial de salvar vidas pouco antes de sua esposa (Adria Arjona) morrer vítima de um câncer. Quando a busca pela verdade coloca sua filha Rachel (Isabela Merced) em perigo, a missão de Ray se torna uma caçada por vingança para proteger a única família que lhe resta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KANDASAMYS: A VIAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KNDSMYAVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kandasamys%20-%20A%20Viagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kandasamys%20-%20A%20Viagem.jpg</fanart>
<info>Em Kandasamys: A Viagem, as amigas Shanti e Jennifer planejam uma viagem romântica a quatro com seus maridos para reacenderam a chama de seus relacionamentos. Porém elas não imaginavam que um passeio romântico pudesse ter tantos problemas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KINGDOM: REINO ASHIN DO NORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KNGDMRNSHNDNRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kingdom%20-%20Reino%20Ashin%20do%20Norte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kingdom%20-%20Reino%20Ashin%20do%20Norte.jpg</fanart>
<info>Tragédia, traição e uma misteriosa descoberta levam uma mulher a vingar a destruição da sua tribo e da própria família neste episódio especial de Kingdom.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARVA: ILHADOS, O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LRVAILHDSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Larva%20-%20Ilhados%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Larva%20-%20Ilhados%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO DE MENTIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDODMNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20de%20Mentiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20de%20Mentiras.jpg</fanart>
<info>Um ex-agente do MI6 é jogado de volta ao mundo da espionagem. Sua missão é descobrir a verdade sobre as operações conduzidas por serviços secretos desconhecidos, mas para isso ele arriscará a própria vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET THEM ALL TALK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LTTHMALTLK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Let%20Them%20All%20Talk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Let%20Them%20All%20Talk.jpg</fanart>
<info>Uma escritora de sucesso embarca em uma viagem com antigos amigos em um cruzeiro, buscando uma boa dose de diversão e também a cura para algumas feridas do passado. Metido a garanhão, seu sobrinho a acompanha com o objetivo de conquistar a maior quantidade de mulheres possível, mas chegando lá ele acaba se apaixonando por uma jovem agente literária.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOCKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Locke.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Locke.jpg</fanart>
<info>A vida do brilhante, Ivan Locke (Tom hardy), muda completamente quando recebe um telefonema ameaçando a segurança da sua família e sua carreira. Ele embarca em uma corrida contra o tempo, em que ele só tem 90 minutos.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS POR JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSPRJSTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Loucos%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Loucos%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Markus é um militar que precisa voltar para casa, para sua filha adolescente, Mathilde, quando sua esposa morre em um trágico acidente de trem. Parece ser pura má sorte - mas acontece que pode ter sido um assassinato cuidadosamente orquestrado, do qual sua esposa acabou sendo uma vítima aleatória.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA NEGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LUANGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lua%20Negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lua%20Negra.jpg</fanart>
<info>O que prometia ser apenas uma noite romântica transforma-se em momentos de medo e pavor quando o fotógrafo Ted Harrison e sua namorada são atacados por um sanguinário lobisomen, que acaba estraçalhando a moça e mordendo o rapaz. Meses mais tarde, Ted já deixou o Nepal e vai visitar sua irmã Janet, que vive com o filho de 10 anos Brett e um pastor alemão chamado Thor. No entanto, inexplicáveis mortes estão acontecendo na região. Janet então convida o irmão para ficar com eles na casa. Mas até o fiel e astuto Thor começa a comportar-se de modo estranho. O perigo está cada vez mais perto. E talvez não seja preciso esperar a próxima lua cheia.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LUVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luca.jpg</fanart>
<info>Em Luca, acompanhamos uma história de amadurecimento sobre um jovem que vive um verão inesquecível repleto de sorvetes, massas e passeios intermináveis de scooter. Luca compartilha essas aventuras com seu novo melhor amigo, mas toda a diversão é ameaçada por um segredo profundamente bem guardado: eles são monstros marinhos de outro mundo, logo abaixo da superfície da água.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAJOR GROM CONTRA O DR. PESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MJRGRMCNTRODRPSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Major%20Grom%20contra%20o%20Dr.%20Peste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Major%20Grom%20contra%20o%20Dr.%20Peste.jpg</fanart>
<info>Major Grom Contra o Dr. Peste conta a história de Igor Grom, conhecido em São Petersburgo por seu caráter penetrante e atitude irreconciliável com os criminosos. Mas tudo muda dramaticamente com o aparecimento de uma pessoa chamada Doutor da Peste. Tendo declarado que sua cidade está "doente com a praga da ilegalidade", ele inicia um "tratamento", matando pessoas culpadas e inocentes. Com a sociedade agitada e os policiais impotentes, pela primeira vez, Igor enfrenta dificuldades na investigação, cujo desfecho pode determinar o destino de toda a cidade</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA ANTONIETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRIANTNIETA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20Antonieta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20Antonieta.jpg</fanart>
<info>A princesa austríaca Maria Antonieta (Kirsten Dunst) é enviada ainda adolescente à França para se casar com o príncipe Luis XVI (Jason Schwartzman), como parte de um acordo entre os países. Na corte de Versalles ela é envolvida em rígidas regras de etiqueta, ferrenhas disputas familiares e fofocas insuportáveis, mundo em que nunca se sentiu confortável. Praticamente exilada, decide criar um universo à parte dentro daquela corte, no qual pode se divertir e aproveitar sua juventude. Só que, fora das paredes do palácio, a revolução não pode mais esperar para explodir.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIANNE E LEONARD: PALAVRAS DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRIEELONRDPLVSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marianne%20e%20Leonard%20-%20Palavras%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marianne%20e%20Leonard%20-%20Palavras%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>O documentário Marianne e Leonard: Palavras de Amor acompanha a história de um romance duradouro entre Leonard Cohen e sua musa norueguesa, Marianne Ihlen. O documentário segue seu relacionamento desde seus primeiros dias na Grécia, um tempo de "amor livre" e casamento aberto, até como o amor deles evoluiu quando Leonard se tornou um músico de sucesso.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAURICE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRCELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maurice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maurice.jpg</fanart>
<info>Dois amigos britânicos se apaixonam um pelo outro no colégio em Cambridge do século XIX. Para obter seu lugar na sociedade após ser expulso, Clive (Hugh Grant) entra no mundo dos negócios e se casa com Anne (Phoebe Nicholls). Sem perspectivas, Maurice (James Wilby) decide visitar a casa de campo do ex-amante em busca de repouso e de um psicanalista. Porém, ele acaba se envolvendo com o encarregado da caça, Alec (Rupert Graves).</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYDAY DESASTRES AÉREOS: DISTRAÇÃO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAYDYDSTRSAERSDSTRMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mayday%20Desastres%20A%C3%A9reos%20-%20Distra%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mayday%20Desastres%20A%C3%A9reos%20-%20Distra%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Air Crash Investigation é um programa do National Geographic Channel que examina desastres que tiveram grande apelo popular, ocorridos em água, terra e ar. E nesse especial foi reunido os desastres aéreos que marcaram história.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI: A BANDA DAS VELHAS VIRGENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAZRPABNDSVLHSVRGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mazzaropi%20-%20A%20Banda%20das%20Velhas%20Virgens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mazzaropi%20-%20A%20Banda%20das%20Velhas%20Virgens.jpg</fanart>
<info>O Caboclo Gostoso (Mazzaropi) é o maestro de uma banda feminina formada unicamente por mulheres idosas e beatas. Orgulho da pequena cidade, a banda é mantida pelos donativos recolhidos pela igreja. Porem Gostoso se mete em confusões após encontrar um pequeno saco com jóias.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIA-NOITE NO SWITCHGRASS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEINTNSWTCGRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meia-noite%20no%20Switchgrass.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meia-noite%20no%20Switchgrass.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIOS-IRMÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEIOSIRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meios-irm%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meios-irm%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE VERÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEMRDVRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mem%C3%B3rias%20de%20Ver%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mem%C3%B3rias%20de%20Ver%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Mémorias do Verão se passa durante o verão de 1996 no sul da Turquia. O filme apresenta a história de um grupo de adolescentes que tem seu primeiro contato com o amor e a vida adulta. Tudo isso em meio a um cenário paradisíaco com muito sol, vento, areia e ondas infinitas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOBILE SUIT GUNDAM: HATHAWAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MBLESTGNDMHTWY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mobile%20Suit%20Gundam%20-%20Hathaway.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mobile%20Suit%20Gundam%20-%20Hathaway.jpg</fanart>
<info>Depois da rebelião de Char, Hathaway Noa (Kenshô Ono), ainda está traumatizado por todo mal que cometeu. Ele acaba se juntando a um grupo terrorista chamado Mufti e adota o codinome "Mufti Nabiyy Erin". Junto a esse novo grupo, ele segue lutando contra a Federação da Terra. Mas depois se encontrar um oficial inimigo e uma jovem misteriosa, tudo pode mudar.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HUNTER: LEGENDS OF THE GUILD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNSTRHNTRLNGDSOFTGLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter%20-%20Legends%20of%20the%20Guild.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter%20-%20Legends%20of%20the%20Guild.jpg</fanart>
<info>Monster Hunter: Legends of the Guild acompanha um mundo mágico onde humanos e monstros convivem em uma instável harmonia, correndo risco de cair em conflito a qualquer momento. Tudo é colocado em risco quando Aiden, um jovem caçador, decide entrar em uma batalha para salvar sua vila de um perigoso dragão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRTLKMBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat.jpg</fanart>
<info>Em Mortal Kombat, Shang Tsung, imperador da Exoterra, envia seu melhor guerreiro, Sub-Zero, para assassinar o jovem Cole Young. Temendo pela segurança da família, Cole vai em busca de Sonya Blade seguindo a indicação de Jax, um major das Forças Especiais, que tem a mesma estranha marca de dragão com a qual Cole nasceu. Logo, ele se vê no templo do Lorde Raiden, um Deus Ancião e guardião do Plano Terreno, que abriga todos que possuem a marca. No templo, ele treina com os experientes guerreiros Liu Kang, Kung Lao e Kano, enquanto se prepara para lutar contra os inimigos da Exoterra em uma batalha pelo universo. Será que Cole irá longe o suficiente para desbloquear sua arcana - o imenso poder da sua alma - a tempo de salvar não apenas a família, mas interromper os planos de Shang Tsung de uma vez por todas?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANÇA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MDNCMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mudan%C3%A7a%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mudan%C3%A7a%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Em Mudança Mortal, um jovem casal (Shawn Ashmore e Ashely Greene), passando por dificuldades no relacionamento, decide reconstruir seu casamento do zero. Quando recebem uma incrível oferta por sua casa dos sonhos, eles concluem que se mudar é um ótimo recomeço. Mas ao fazerem a mudança para o novo lar, eles percebem que existe uma razão macabra para casa ser tão barata. Aparições inexplicáveis e sons aterrorizantes passam a atormentar os dois e eles descobrir sobre o passado da casa para finalmente encerrar esse terror.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO EM CAOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNDEMCAOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mundo%20em%20Caos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mundo%20em%20Caos.jpg</fanart>
<info>Em Mundo em Caos, em um futuro pós-apocalíptico onde a humanidade já começou a colonizar outros planetas, uma infecção rara e perigosa tomou conta do planeta e causou o inimaginável: todas as mulheres foram mortas, e agora os pensamentos de todos os homens tornaram-se audíveis. O jovem Todd, temendo a destruição total, decide partir fugindo de sua cidade e, durante sua jornada, conheça pela primeira vez na vida uma mulher.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÚSICA, AMIGOS E FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSCAMGSEFSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%BAsica,%20Amigos%20e%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%BAsica,%20Amigos%20e%20Festa.jpg</fanart>
<info>Cole (Zac Efron) tem 23 anos e batalha para se tornar um DJ de sucesso. Apadrinhado por James (Wes Bentley), experiente profissional da área, ele aprende muito e começa a crescer, mas coloca tudo em risco ao se envolver com a jovem namorada de amigo, Sophie (Emily Ratajkowski).</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA MIRA DO PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NAMRADPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mira%20do%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mira%20do%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Na Mira do Perigo conta a história de Jim (Liam Neeson), um ex-fuzileiro naval que decide se tornar fazendeiro na fronteira entre Arizona e México e tenta levar uma vida calma. Mas para sua surpresa, ele acaba se tornando o improvável defensor de Miguel (Jacob Perez), um jovem que teve sua mãe assassinada pelo cartel mexicano. O menino tenta desesperadamente fugir dos assassinos que o perseguiram até os Estados Unidos. Jim, então, decide ajudá-lo a chegar em segurança em seu destino e para isso precisa encarar o cartel de frente.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NADANDO PELO OURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NDNDOPLORO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nadando%20pelo%20Ouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nadando%20pelo%20Ouro.jpg</fanart>
<info>Quando o pai de Claire Carpenter a envia para a Austrália para treinar um time de natação masculino de elite, Claire se vê cara a cara com a rival de longa data Mikayla Michaels, e a notícia de que o acampamento será fechado se o time perder o próximo encontro. Para salvar o acampamento, Claire deve superar um medo secreto, colocar de lado suas diferenças com Mikayla e redescobrir sua paixão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NASCIDO PARA VENCER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NSCDPRVNCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nascido%20para%20Vencer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nascido%20para%20Vencer.jpg</fanart>
<info>Depois de uma partida de jiu-jitsu brasileiro encharcada de sangue em Dubai, um dos primeiros faixas-pretas americanos Mickey Kelley (Flanery) cai para o astro Blaine. Porém, anos depois, um vídeo online prova que Blaine trapaceou e o mundo exige uma revanche. Será que o velho azarão pode voltar à forma a tempo de derrotar seu inimigo, se vingar e reivindicar seu prêmio?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEM UM PASSO EM FALSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NEMUMPASOEMFLSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nem%20um%20Passo%20em%20Falso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nem%20um%20Passo%20em%20Falso.jpg</fanart>
<info>Estrelado por Don Cheadle e Benicio Del Toro, Nem um Passo em Falso acompanha um grupo de pequenos criminosos em Detroit na década de 1950. Eles são contratados por uma pessoa anônima para roubar um importante documento. Mas quando seu plano dá terrivelmente errado, o grupo descobre que se envolveu em uma rede de conspirações muito maior do que poderiam imaginar.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEOJIBA: MÚSICA QUE TRANSFORMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NEOJBMSCQTRNSFRMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neojiba%20-%20M%C3%BAsica%20Que%20Transforma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neojiba%20-%20M%C3%BAsica%20Que%20Transforma.jpg</fanart>
<info>A Orquestra Juvenil da Bahia é a principal formação do programa NEOJIBA - Núcleos Estaduais de Orquestras Juvenis e Infantis da Bahia. Neste filme vemos a preparação da orquestra para sua apresentação na Europa para acompanhar ninguém menos do que Martha Argerich.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE DA REALIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NLMTEDRALDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Limite%20da%20Realidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Limite%20da%20Realidade.jpg</fanart>
<info>1º Segmento: Bill Connor (Vic Morrow) é um homem racista, que sente na pele a sensação de exclusão apenas devido à cor de sua pele ao viajar no tempo até a Alemanha nazista. 2º Segmento: o sr. Bloom (Scatman Crothers) chega em um asilo e realiza os desejos dos moradores do local, ao transformá-los em jovens encarnações de si próprios. 3º Segmento: Anthony (Jeremy Licht), um garoto de 10 anos, ganha uma carona de Helen Foley (Kathleen Quinlan) e passa a aprisioná-la, juntamente com outras pessoas, em um universo por ele criado. 4º Segmento: John Valentine (John Lithgow) está em um avião e tenta convencer outras pessoas, inutilmente, da existência de uma criatura do lado de fora da aeronave, tentando sabotá-la.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RITMO DO CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NRTMDCRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Ritmo%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Ritmo%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No Ritmo do Coração conta a história de uma família com deficiência auditiva que comanda um negócio de pesca em Gloucester, nos Estados Unidos. Ruby (Emilia Jones), a única pessoa da família que escuta, ajuda os pais e o irmão surdo com as atividades do dia-a-dia. Na escola, ela se junta ao coral, onde acaba se envolvendo romanticamente com um de seus colegas. Com o tempo, ela percebe que tem uma grande paixão por cantar e seu professor a encoraja a tentar entrar em uma escola de música. A jovem, então, precisa decidir entre continuar ajudando sua família ou ir atrás de seus sonhos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOTRE DAME: A CORRIDA CONTRA O FOGO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTRDMACRDCNTROFGOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notre%20Dame%20-%20A%20Corrida%20Contra%20o%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notre%20Dame%20-%20A%20Corrida%20Contra%20o%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Siga a tragédia do incêndio na catedral de Notre Dame e a batalha para salvá-la minuto a minuto através das ações dos socorristas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS 7: ILHA DOS SHRIEKERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OATQDSVRMSMLDTS7.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%207%20-%20Ilha%20dos%20Shriekers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%207%20-%20Ilha%20dos%20Shriekers.jpg</fanart>
<info>Os mortais Graboids estão de volta, ilegalmente transportados para uma ilha resort onde um playboy rico pretende criar um safári diferente.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BEBÊ DE MANHATTAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBBDMNHTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Beb%C3%AA%20de%20Manhattan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Beb%C3%AA%20de%20Manhattan.jpg</fanart>
<info>No Egito, o arqueólogo americano George Hacker está fazendo escavações em uma antiga tumba enquanto sua esposa Emily e a filhinha Susie passeiam pelas ruínas. George desenterra um velho bloco de pedra repleto de inscrições antigas, enquanto uma mulher cega entrega um misterioso amuleto à sua esposa e filha. De volta aos EUA, após um acidente que deixou George cego, Susie parece estar possuída por um antigo e malvado demônio egípcio e estranhos fenômenos passam a acontecer.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASTELO MALDITO / HERANÇA MALDITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCSTLOMLDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Castelo%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Castelo%20Maldito.jpg</fanart>
<info>John Reilly e Susan viajam com a filha para a Itália, onde ficarão hospedados num castelo herdado pela família. Quando começam a aparecer corpos mutilados pelos corredores do castelo, John descobre que uma terrível criatura habita o interior da construção e ele terá que lutar para salvar a vida da esposa e da filha.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAPELEIRO LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCHPLROLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Chapeleiro%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Chapeleiro%20Louco.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMEÇO DE UM NOVO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCMCODUMNVAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Come%C3%A7o%20de%20Um%20Novo%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Come%C3%A7o%20de%20Um%20Novo%20Amor.jpg</fanart>
<info>Quando a esposa morre, um pai (J. K. Simmons) decide se mudar com o filho para o outro lado do país. Eles não encontram mais esperanças de uma vida melhor após a tragédia que abalou as suas vidas até a chegada de duas mulheres, que mudarão seus caminhos para sempre.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONVIDADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNVDADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Convidado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Convidado.jpg</fanart>
<info>Em O Convidado, Jay (Dev Patel) é um misterioso jovem britânico e mulçumano que viaja para o Paquistão para comparecer a um casamento, armado com uma espingarda para sequestrar a futura noiva. Apesar de sua eficiência, circunstâncias o obrigam a fugir com sua refém para a fronteira e Jay tem que lidar com segredos e mudanças de lealdade que colocam seus planos em risco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCRVOBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%20Branco.jpg</fanart>
<info>Biografia do lendário bailarino russo Rudolf Nureyev, conhecido por quebrar grandes barreiras entre o balé clássico e o moderno, além de ter ajudado a transformar o papel do homem da dança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESQUADRÃO SUICIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESQDROSCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</fanart>
<info>Liderados por Sanguinário (Idris Elba), Pacificador (John Cena), Coronel Rick Flag (Joel Kinnaman), e pela psicopata favorita de todos, Arlequina (Margot Robbie), o Esquadrão Suicida está disposto a fazer qualquer coisa para escapar da prisão. Armados até os dentes e rastreados pela equipe de Amanda Waller (Viola Davis), eles são jogados (literalmente) na remota ilha Corto Maltese, repleta de militantes adversários e forças de guerrilha. O grupo de supervilões busca destruição, mas basta um movimento errado para que acabem mortos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FAZENDEIRO E DEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFZNDROEDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fazendeiro%20e%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fazendeiro%20e%20Deus.jpg</fanart>
<info>O fazendeiro Angus Buchan (Frank Rautenbach) muda-se para a África do Sul com a família e sofre uma série de perdas que julga ser incapaz de superar. Com amizades insólitas e intervenção divina providencial, ele descobre o verdadeiro propósito da sua vida e uma crença inabalável no poder da fé. A história de vida comovente de um homem que, assim como suas batatas, desenvolve as raízes da fé, que só se tornam visíveis quando chega a hora da colheita.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FUTURO MARIDO DA MINHA MÃE / MAMÃE PRECISA CASAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFTRMRDMNHMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Futuro%20Marido%20da%20Minha%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Futuro%20Marido%20da%20Minha%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>A adolescente Headly (Matreya Fedor) e sua mãe, Rene (Lea Thompson), são inseparáveis desde a morte do pai da garota. Ao encontrar seu primeiro amor, Headly percebe que já é hora de sua mãe voltar à namorar e decide ajudá-la a encontrar um novo par perfeito.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÂNGSTER NÔMADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGNSTRNMDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%A2ngster%20N%C3%B4made.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%A2ngster%20N%C3%B4made.jpg</fanart>
<info>Quando um gangster esperto e despreocupado é recrutado para ajudar um chefão estrangeiro a derrubar um rival, ele acaba sendo pego de surpresa por dilemas morais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM ÁGUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHMAGUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20%C3%81gua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20%C3%81gua.jpg</fanart>
<info>Gunner é um menino precoce que, para salvar sua mãe doente, foge de casa com Jo, para encontrar a lendária figura chamada Homem da Água, que foi dita ter o poder de enganar a morte. Embora extremamente próximo de sua mãe, ele e seu pai, Amos, são forçados a aprender um sobre o outro enquanto Amos vai à procura de seu filho.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOSPEDEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHSPDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Hospedeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Hospedeiro.jpg</fanart>
<info>Um cientista norte-americano, em um laboratório de uma base militar dos Estados Unidos na Coréia do Sul, ordena ao seu subalterno que despeje uma substância tóxica que escoará até o rio Han... sem saber dos perigos e consequências. Na beira do rio, em Seul, mora uma família proprietária de uma popular barraquinha de comida no parque. Junto ao pai, três descendentes vivem no mesmo lar: o filho mais velho que, apesar de ter 40 anos, é imaturo; a filha do meio, arqueira do time olímpico coreano; e o filho mais novo, desempregado. Todos cuidam de uma menina orfã que desaparece quando uma estranha mutação surge nas margens, obrigando-os a lutarem sozinhos contra os seu próprios medos.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JUIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OJUIZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Juiz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Juiz.jpg</fanart>
<info>Advogado de muito sucesso, Hank Palmer (Robert Downey Jr.) volta à cidade em que cresceu para o velório de sua mãe, que há muito não via. É recebido de forma hostil pela família e resolve ficar um pouco mais quando seu pai, veterano juiz, é apontado pela polícia como responsável pela morte de um homem que condenou há vinte anos. Mesmo não se entendendo com o pai, Hank debruça-se sobre o caso, mas os dois não conseguem conviver amigavelmente e a possibilidade de condenação aumenta a cada revelação.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LOBO DE WALL STREET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OLBODWLSTRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lobo%20de%20Wall%20Street.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lobo%20de%20Wall%20Street.jpg</fanart>
<info>Durante seis meses, Jordan Belfort (Leonardo DiCaprio) trabalhou duro em uma corretora de Wall Street, seguindo os ensinamentos de seu mentor Mark Hanna (Matthew McConaughey). Quando finalmente consegue ser contratado como corretor da firma, acontece o Black Monday, que faz com que as bolsas de vários países caiam repentinamente. Sem emprego e bastante ambicioso, ele acaba trabalhando para uma empresa de fundo de quintal que lida com papéis de baixo valor, que não estão na bolsa de valores. É lá que Belfort tem a ideia de montar uma empresa focada neste tipo de negócio, cujas vendas são de valores mais baixos mas, em compensação, o retorno para o corretor é bem mais vantajoso. Ao lado de Donnie (Jonah Hill) e outros amigos dos velhos tempos, ele cria a Stratton Oakmont, uma empresa que faz com que todos enriqueçam rapidamente e, também, levem uma vida dedicada ao prazer.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENINO E A GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMNINOEAGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20e%20a%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Menino%20e%20a%20Guerra.jpg</fanart>
<info>O filme é ambientado em Lescun, sul da França, e segue o envolvimento de Jo no contrabando de crianças judias na fronteira com a Espanha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO DO ÚLTIMO DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMNSGDULTMDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mensageiro%20do%20%C3%9Altimo%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mensageiro%20do%20%C3%9Altimo%20Dia.jpg</fanart>
<info>Em O Mensageiro do Último Dia (The Empty Man), quando um grupo de adolescentes de uma pequena cidade começa a desaparecer misteriosamente, os moradores acreditam que é obra de uma lenda urbana local. Enquanto um policial aposentado investiga os desaparecimentos, ele descobre um grupo secreto e suas tentativas de evocarem uma entidade sobrenatural, colocando a vida de todos em perigo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERGAMINHO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRGMNHVRMLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pergaminho%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pergaminho%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Nina é uma menina de 13 anos que fica intrigada ao perceber que todas as crianças estão tendo pesadelos recorrentes. Ela encontra um misterioso pergaminho vermelho, que a leva a um mágico mundo dos sonhos chamado Tellurian. Lá, Nina conta com a ajuda de um grupo de heróis para derrotar o temido Lorde Dark, senhor dos pesadelos, e, enfim, conseguir voltar para casa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE: O DIA DA REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORSGTEODIADRDNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20-%20O%20Dia%20da%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20-%20O%20Dia%20da%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um fuzileiro naval dos EUA se infiltra em um grupo terrorista para salvar reféns americanos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SÉTIMO DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSTMODIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20S%C3%A9timo%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20S%C3%A9timo%20Dia.jpg</fanart>
<info>Em O Sétimo Dia, Peter (Guy Pearce) é um padre com anos de experiência na igreja que decide se juntar ao novato Padre Daniel (Vadhir Derbez) e ajudá-lo a se adaptar as demandas do sacerdócio. Eles são chamados para fazer o exorcismo de um jovem menino, mas aos poucos os dois são levados a uma jornada infernal e precisam enfrentar seus próprios demônios do passado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO MERCENÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMRCNRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Mercen%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Mercen%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em O Último Mercenário, um misterioso ex-agente do serviço secreto deve retornar com urgência à França quando seu filho distante é falsamente acusado de tráfico de armas e drogas pelo governo, após um erro cometido por um burocrata.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OLHOS ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OLHSASNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Olhos%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Olhos%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Âncora do noticiário local, Jane Harris tem uma grave suspeita. A de que um dos seus vizinhos é, na verdade, um serial killer e estuprador que vem aterrorizando a cidade de Miami. Jane agora precisa arrumar uma forma de provar suas suspeitas e impedir de o assassino chegue até ela.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ONDE COMEÇA O INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ONDCMCAOINFRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onde%20Come%C3%A7a%20o%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Onde%20Come%C3%A7a%20o%20Inferno.jpg</fanart>
<info>John T. Chance (John Wayne) é o xerife de uma cidade pequena que tenta manter um preso dentro da cadeia, com a ajuda de dois companheiros, um bêbado e um idoso aleijado. O problema é que o preso é irmão de um poderoso rancheiro, que vai fazer de tudo para ajudar o irmão, inclusive matar quem estiver em seu caminho. É depois de uma morte que o xerife vai aceitar ajuda das pessoas que se ofereceram para lutar contra o pistoleiro da região.</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GAROTOS PERDIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRTSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Garotos%20Perdidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Garotos%20Perdidos.jpg</fanart>
<info>Lucy (Dianne Wiest) vai morar com Michael (Jason Patric) e Sam (Corey Haim), seus filhos, em Santa Clara, uma cidade que tem muitos jovens desaparecidos. Logo os dois irmãos descobrem que uma gangue de motoqueiros está mais morta do que viva, pois estão se transformando em vampiros. Sam tem que trabalhar rápido, pois Michael está se apaixonando por Star (Jami Gertz), uma destas criaturas, e está gradualmente se tornando um deles.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS PISTOLEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSJVNSPSTLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jovens%20Pistoleiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Jovens%20Pistoleiros.jpg</fanart>
<info>1878, Novo México. John Tunstall (Terence Stamp) recolhe jovens pistoleiros das ruas e os leva para trabalhar em seu rancho, além de ensiná-los a ler e educá-los. No entanto ele é um empecilho para um rico rancheiro, Lawrence G. Murphy (Jack Palance), pois ambos competem pela venda de carne. Um dia Tunstall é morto pelos capangas de Murphy e o juiz Wilson (Victor Izay) não pode fazer nada, pois o xerife Brady (Danny Kamin) é um dos capangas de Murphy. O advogado Alex McSween (Terry O'Quinn) persuade o juiz para nomear William Bonney (Emilio Estevez), Josiah Gordon Scurlock (Kiefer Sutherland), Richard Brewer (Charlie Sheen), Chavez y Chavez (Lou Diamond Phillips), Steve Stephens (Dermot Mulroney) e Charles Bowdre (Casey Siemaszko), que trabalhavam para John, como delegados com poderes para prender assassinos. Só que em vez de prendê-los Bonney os mata. Então os 6 amigos passam a ser caçados por forças do governo e caçadores de recompensa, com William adotando o nome de Billy, The Kid.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PEQUENOS VESTÍGIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSPQNSVSTGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Pequenos%20Vest%C3%ADgios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Pequenos%20Vest%C3%ADgios.jpg</fanart>
<info>Em Pequenos Vestígios, Deke (Denzel Washington) é um policial cansado, com um talento para enxergar os pequenos detalhes que podem solucionar casos e com uma tendência por quebrar regras. Quando ele se une ao esperto detetive Baxter (Rami Malek) para encontrar um serial killer (Jared Leto), seu passado obscuro e mau comportamento começam a se tornar um problema.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DE DOGTOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSREISDGTWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Reis%20de%20Dogtown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Reis%20de%20Dogtown.jpg</fanart>
<info>Nos anos 70 as ruas de Venice, na California, foram palco de uma revolução no mundo do skate. Um grupo de amigos decide levar os movimentos do surf para o skate, criando movimentos agressivos e sinuosos. Eles formam os Z-Boys, um grupo que na sua grande maioria é formado por jovens que levam uma vida difícil em casa. Treinando em piscinas vazias da cidade, eles aos poucos vão se tornando verdadeiras lendas dentro do universo do skate.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RENEGADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSRNGDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Renegados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Renegados.jpg</fanart>
<info>Depois de ser recrutado por um grupo de ladrões não convencionais, o renomado criminoso Richard Pace se vê envolvido em um elaborado assalto a ouro, que promete ter implicações de longo alcance em sua vida e na vida de inúmeras outras pessoas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SIMPSONS: O BEM, O BART E O LOKI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSMPSOBMOBRTEOLKI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Simpsons%20-%20O%20Bem,%20O%20Bart%20e%20O%20Loki.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Simpsons%20-%20O%20Bem,%20O%20Bart%20e%20O%20Loki.jpg</fanart>
<info>Na produção, Loki (que terá voz de Tom Hiddleston) é banido de Asgard e vai parar em Springfield, onde se une a Bart para seu mais novo esquema de trapaça. Os dois, no entanto, enfrentarão a oposição dos "heróis mais poderosos de Springfield".</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS QUE BORBULHAM COMO REFRIGERANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLVRSQBRLHMCMRFRGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20que%20Borbulham%20como%20Refrigerante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20que%20Borbulham%20como%20Refrigerante.jpg</fanart>
<info>Em Palavras que Borbulham como Refrigerante, dois jovens com problemas para se relacionar acabam se conhecendo e começando um improvável romance. Um rapaz que usa fones de ouvido o tempo todo e ama poemas haiku e uma menina tímida que usa máscara e grava vídeos para internet.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO EM CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNCOEMCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20em%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20em%20Casa.jpg</fanart>
<info>Em Mudança Mortal, um jovem casal (Shawn Ashmore e Ashely Greene), passando por dificuldades no relacionamento, decide reconstruir seu casamento do zero. Quando recebem uma incrível oferta por sua casa dos sonhos, eles concluem que se mudar é um ótimo recomeço. Mas ao fazerem a mudança para o novo lar, eles percebem que existe uma razão macabra para casa ser tão barata. Aparições inexplicáveis e sons aterrorizantes passam a atormentar os dois e eles descobrir sobre o passado da casa para finalmente encerrar esse terror.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTERA NEGRA: O REINO SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNTRNGRORNSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pantera%20Negra%20-%20O%20Reino%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pantera%20Negra%20-%20O%20Reino%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Aqui não é Wakanda. Nas profundezas do sul da Índia, há um reino selvagem que inspirou lendas. Kabini, na Reserva de Tigres de Nagarhole é o lar de uma confederação de tribos animais, todas disputando território, poder e recursos. Agora, um novo rei, Saya, está em ascensão. Ele é a única pantera negra nesta selva. A linhagem não o favorece, mas ele tem astúcia e coragem - e planeja reivindicar Kabini como seu reino.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARANÓICO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRNCOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paran%C3%B3ico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paran%C3%B3ico.jpg</fanart>
<info>O casal John e Mary morrem em um acidente de avião. A irmã de John, Harriet, resolve cuidar dos filhos, Tony, Eleanor e Simon. Tony não aguenta a pressão e se mata, Eleanor por sua vez sofre demais, afinal era bastante apegada ao irmão, Simon só se preocupa com o dinheiro que vai herdar, enquanto sua tia Harriet só se preocupa em manter o bom nome da família. Eleanor passa a ter visões do irmão em toda a parte, e todos pensam que está louca. Um dia, Eleanor tenta se matar, então é salva por um homem idêntico a Tony, seria ele mesmo ou um impostor?</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATERNIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PTRNDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paternidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paternidade.jpg</fanart>
<info>Em Paternidade, após a esposa morrer no dia seguinte ao parto, Matt (Kevin Hart) imediatamente decide criar sua filha, sendo um pai absolutamente responsável. Mesmo com a tristeza de perder sua esposa, que também era sua namorada desde a época do ensino médio, ele faz um juramento para fornecer apoio completo à filha e assumir todas as responsabilidades que cabem a um pai.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PEDRO COELHO 2: O FUGITIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PDRCLHO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pedro%20Coelho%202%20-%20O%20Fugitivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pedro%20Coelho%202%20-%20O%20Fugitivo.jpg</fanart>
<info>Em Pedro Coelho 2: O Fugitivo, Bea, Thomas e os coelhos construíram uma familia improvisada. Quando o coelho arteiro decide se aventurar para além do jardim, encontra um mundo onde não é mais o protagonista rebelde e suas travessuras não são admiráveis. Agora, sua familia arrisca tudo para conseguir achá-lo, enqunato ele encara uma jornada de autoconhecimento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERFEIÇÃO INSONDÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRFCAOISNDVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perfei%C3%A7%C3%A3o%20Insond%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perfei%C3%A7%C3%A3o%20Insond%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente volta para casa do acampamento e descobre que sua mãe tem um novo namorado, com quem ela pretende se casar. Um homem cujo charme, inteligência e beleza o fazem parecer nada humano.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO NA NEVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSGCNANVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20na%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Persegui%C3%A7%C3%A3o%20na%20Neve.jpg</fanart>
<info>Uma caça veterana aposentada no interior de Allagash, no Maine, descobre uma mulher morta com uma mochila cheia de dinheiro. Ele logo se encontra em uma rede de engano e assassinato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETER PAN 2: DE VOLTA A TERRA DO NUNCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PTRPN2DVLTATRADNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Peter%20Pan%202%20-%20De%20Volta%20A%20Terra%20do%20Nunca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Peter%20Pan%202%20-%20De%20Volta%20A%20Terra%20do%20Nunca.jpg</fanart>
<info>Em um mundo sitiado pela 2ª Guerra Mundial vive Wendy, agora adulta, que tenta passar aos seus filhos a esperança em um mundo melhor contando a eles as mágicas experiências pelas quais passou na Terra do Nunca, ao lado de Peter Pan. Entre os filhos de Wendy está Jane, de 12 anos, que não acredita em tais aventuras. Até que ressurge o Capitão Ganche, que sequestra Jane e a leva para a Terra do Nunca, na intenção de usá-la em seu mais novo plano para capturar Peter Pan.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLNTATEROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Planeta%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Planeta%20Terror.jpg</fanart>
<info>O casal de médicos William (Josh Brolin) e Dakota Block (Marley Shelton) é surpreendido no hospital por uma multidão de homens e mulheres cheios de feridas e mutilações, que vagam com um suspeito olhar perdido. Entre eles está Cherry (Rose McGowan), uma dançarina de boate cuja perna foi arrancada num ataque noturno. Com uma metralhadora no lugar da perna decepada, ela vai liderar, acompanhada por El Wray (Freddy Rodríguez), um exército de inválidos assassinos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE DECISÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNTODCSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20de%20Decis%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20de%20Decis%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Dave Johnson (Morris Chestnut) e Clarice Clark (Taraji P. Henson) estão há anos casados e começam a enfrentar uma crise. Problemas financeiros e desafios emocionais provocam uma mudança em sua satisfação de vida e trazem um questionamento sobre o futuro de sua relação.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTAIS MORTÍFEROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSTASMRTFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Postais%20Mort%C3%ADferos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Postais%20Mort%C3%ADferos.jpg</fanart>
<info>Em Postais Mortíferos, Jacob Kanon (Jeffrey Dean Morgan), um policial de Nova York, tem sua vida abalada quando a filha é brutalmente assassinada. Determinado a encontrar o culpado, ele percebe que diversas mortes semelhantes estão acontecendo por toda a Europa, sempre acompanhadas de um cartão postal.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADORES PERIGOSOS: OS MAIS TEMIDOS DOS OCEANOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRDADRSPRGSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Predadores%20Perigosos%20-%20Os%20Mais%20Temidos%20Dos%20Oceanos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Predadores%20Perigosos%20-%20Os%20Mais%20Temidos%20Dos%20Oceanos.jpg</fanart>
<info>Mergulhe fundo no oceano em busca dos mais perigosos predadores dos mares. Desvende os mistérios desses fascinantes e espertos caçadores. Presas afiadas e reações-relâmpago são a lei nesse implacável ambiente. Está preparado para descobrir a verdade por trás dos mitos e lendas sobre tubarões, barracudas e moreias? Filmado em 3D estereoscópico realista, este documentário nos apresenta ao rei dos mares de forma sem precedentes.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETTY GUARDIAN SAILOR MOON ETERNAL: O FILME (PARTE 1)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTYGRDNSLRMONETRNLOFLMPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%201).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%201).jpg</fanart>
<info>A nova aventura acontece em abril, quando as cerejeiras florescem e Tóquio está em festa, celebrando o maior eclipse solar do século. A lua nova começa a tapar o sol, reduzindo gradualmente sua luz. Usagi e Chibi-Usa encontram Pegasus, que procura a donzela escolhida, capaz de romper o selo do Cristal Dourado. Enquanto isso, um misterioso grupo chamado Dead Moon Circus aparece na cidade, com o plano nefasto de espalhar pesadelos conhecidos como Lemures pelo mundo para roubar o domínio do Cristal de Prata sobre a lua e a Terra e, por fim, conquistar o universo todo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETTY GUARDIAN SAILOR MOON ETERNAL: O FILME (PARTE 2)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTYGRDNSLRMONETRNLOFLMPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%202).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%202).jpg</fanart>
<info>A nova aventura acontece em abril, quando as cerejeiras florescem e Tóquio está em festa, celebrando o maior eclipse solar do século. A lua nova começa a tapar o sol, reduzindo gradualmente sua luz. Usagi e Chibi-Usa encontram Pegasus, que procura a donzela escolhida, capaz de romper o selo do Cristal Dourado. Enquanto isso, um misterioso grupo chamado Dead Moon Circus aparece na cidade, com o plano nefasto de espalhar pesadelos conhecidos como Lemures pelo mundo para roubar o domínio do Cristal de Prata sobre a lua e a Terra e, por fim, conquistar o universo todo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISÃO DO INFERNO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSAODINFRNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pris%C3%A3o%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pris%C3%A3o%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Num país do Leste Europeu, bela mulher é injustamente enviada para prisão onde as regras são feitas por uma sádica carcerária.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR LAYTON AND THE ETERNAL DIVA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc14=PRFSRLAYTNANDENLDVALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professor%20Layton%20and%20the%20Eternal%20Diva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professor%20Layton%20and%20the%20Eternal%20Diva.jpg</fanart>
<info>Layton e Luke estão em uma aventura, quando uma figura mascarada rouba uma casa de ópera inteira e obriga os presentes para jogar um jogo de alto risco. O vencedor receberá a vida eterna, mas isso poderia significar a morte para os perdedores.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUADRILHA DE SÁDICOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QDRLHDSDCSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quadrilha%20de%20S%C3%A1dicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quadrilha%20de%20S%C3%A1dicos.jpg</fanart>
<info>Durante uma viagem de carro até a Califórnia, a família Carter, liderada pelo patriarca Big Bob (Russ Grieve), resolve fazer um breve desvio. Para sua desgraça, acabam em uma isolada área de testes da Força Aérea norte-americana, habitada por um grupo de canibais primitivos liderados pelo mutante Júpiter (James Whitworth).</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QUENS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queens.jpg</fanart>
<info>Em Queens, acompanhamos a história de uma dançarina que trabalha como faxineira em uma casa de shows e sonha em subir ao palco. Tudo muda quando um coreógrafo ambicioso descobre seu talento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM MATOU ROSEMARY?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QMTOURSMRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Matou%20Rosemary!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Matou%20Rosemary!.jpg</fanart>
<info>Em 1945, um veterano da Segunda Guerra Mundial retorna para casa, em Avalon Bay, Nova Jérsei, para encontrar a sua namorada que terminou com ele e está saindo com um novo homem. Ele decide matá-los na dança de graduação.35 anos depois da primeira dança, desde o acontecimento, o assassino está de volta e começa a matar as pessoas que vão a uma festa. Por outro lado, o xerife George Fraser está no "annual fishing trip" e deixa a cidade para Mark London, que investiga as matanças com a sua (quase) namorada, Pam McDonald.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VAI FICAR COM MÁRIO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QMVAIFCRCMRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Vai%20Ficar%20com%20M%C3%A1rio!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Vai%20Ficar%20com%20M%C3%A1rio!.jpg</fanart>
<info>Quando Mário (Daniel Rocha) viaja para sua terra natal para visitar a familia, ele decide se assumir para o pai conservador e contar que mora com o namorado, Fernando (Felipe Abib). Porém seu irmão mais velho, Vicente (Rômulo Arantes Neto), acaba estragando seus planos trazendo outras novidades para a ocasião. Para piorar a situação, o pai de Mário quer que ele assuma a liderança da cervejaria da família, onde acaba se envolvendo com Ana (Letícia Lima), a coach que seu irmão contratou para modernizar a empresa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]R.I.P.D.: AGENTES DO ALÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RIPDAGNTSDALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/R.I.P.D.%20-%20Agentes%20do%20Al%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/R.I.P.D.%20-%20Agentes%20do%20Al%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Nick Walker (Ryan Reynolds) é um policial que morreu recentemente. Para sua surpresa, sua alma foi enviada para o Departamento Descanse em Paz, uma espécie de agência que trabalha às escondidas na Terra. Devido à sua experiência, Nick logo é enviado de volta à Terra para trabalhar ao lado do veterano Roy Pulsipher (Jeff Bridges). Juntos, eles precisam encontrar o assassino de Nick.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGAI POR NÓS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGAIPRNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Rogai por Nós conta a história de Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGAI POR NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGAIPRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Rogai por Nós conta a história de Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE: O ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGEOASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogue%20-%20O%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogue%20-%20O%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Jack Crawford (Jason Statham) é um agente do FBI que está obcecado em vingar o assassinato brutal de seu parceiro e família. O acusado do crime é o cruel assassino Rogue (Jet Li), que reapareceu recentemente para causar uma sangrenta guerra entre máfias orientais rivais.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMPENDO BARREIRAS: NOSSO PLANETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RMPDBRERSNSOPLNTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rompendo%20Barreiras%20-%20Nosso%20Planeta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rompendo%20Barreiras%20-%20Nosso%20Planeta.jpg</fanart>
<info>Em Kandasamys: A Viagem, as amigas Shanti e Jennifer planejam uma viagem romântica a quatro com seus maridos para reacenderam a chama de seus relacionamentos. Porém elas não imaginavam que um passeio romântico pudesse ter tantos problemas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1666, PARTE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RUADMDO1666PT3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201666,%20Parte%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201666,%20Parte%203.jpg</fanart>
<info>Rua do Medo: 1666 é a terceira parte da trilogia adaptada da obra de R.L. Stine. No filme, um grupo de pessoas de um pequeno vilarejo colonial é vítima de uma brutal perseguição religiosa durante o século XVII, o que causa efeitos desastrosos por séculos jogando uma maldição assustadora em todos os moradores daquele lugar.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1978, PARTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RUADMDO1994PT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201978%20-%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201978%20-%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>Em 1978, o Acampamento Nightwing é dividido por campistas e monitores vindos de cenários sociais diferentes da cidade, mas quando horrores do passado ganham vida, eles precisam se unir para resolver um terrível mistério antes que seja tarde demais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1994, PARTE 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RUADMDO1994PT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201994,%20Parte%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201994,%20Parte%201.jpg</fanart>
<info>Rua do Medo é a adaptação da série de livros de mesmo nome de R.L. Stine. No longa, um grupo de adolescentes é perseguido por um assassino mascarado em 1994, na cidade de Shadyside, Ohio. Quando começam a investigar as mortes, eles descobrem que não são as primeiras vítimas do psicopata e que a cidade tem uma longa história de assassinatos brutais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI X: A ORIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMRAIXAORGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Samurai%20X%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Samurai%20X%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>Himura Kenshin enfrenta o misterioso negociante de armas Enishi. Ele controla o submundo da China. O segredo do "Jujishou" de Kenshin Himura também é revelado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI X: O FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMRAIXOFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Samurai%20X%20-%20O%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Samurai%20X%20-%20O%20Final.jpg</fanart>
<info>Em Samurai X: O Final, acompanhamos a história de Kenshin Himura (Takeru Satoh), um espadachim lendário. Após a Restauração Meiji, ele parou de matar com a espada e tenta viver uma vida pacífica com Kaoru Kamiya (Emi Takei), que dirige uma escola de esgrima na vila. As coisas mudam quando o Restaurante Akabeko, que é o lugar favorito de Himura para comer, é destruído. No lugar, ele encontra uma mensagem assustadora escrita.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHOOL SPIRIT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCOLSPRTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/School%20Spirit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/School%20Spirit.jpg</fanart>
<info>Universitário morre em acidente de trânsito quando saía em busca de um preservativo para transar com a garota mais linda do campus.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE VIVER, MANDE UM POSTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SVIVRMNDUMPSTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20Viver,%20Mande%20um%20Postal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20Viver,%20Mande%20um%20Postal.jpg</fanart>
<info>Escritora de romances policiais sai de férias, enquanto prepara novo livro. É quando começa a ser perseguida por agentes secretos tremendamente ameaçadores.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUZIDA AO EXTREMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SDZDAOEXTRMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seduzida%20ao%20Extremo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seduzida%20ao%20Extremo.jpg</fanart>
<info>Em um pequeno subúrbio, nas proximidades de um shopping center, uma mulher é atacada por um homem que usa máscara de esquiar. O marginal, no entanto acaba capturado por ela e passa a ser prisioneiro de sua própria vítima.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SGRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um especialista em segurança e sua família se envolvem em uma rede de segredos e mentiras depois que uma jovem é agredida na pequena cidade onde moram.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO INTERNACIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INFDL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%20Internacional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%20Internacional.jpg</fanart>
<info>Em Sequestro Internacional, Doug Rawlins (Jim Caviezel) é um jornalista americano que viaja até Cairo, no Egito, para ser palestrante durante uma confêrencia. Mas quando é confundido com um espiã enviado pelo governo dos EUA, Doug acaba sendo sequestrado por um grupo terrorista iraniano. Diante do descaso do governo americano em relação ao sequestro do jornalista, sua esposa Liz (Claudia Karvan) decide usar suas conexões como funcionária do Estado para tentar salvar o marido.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO SEM COMPROMISSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SXOSMCOMPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexo%20Sem%20Compromisso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexo%20Sem%20Compromisso.jpg</fanart>
<info>Adam (Ashton Kutcher) ainda sente o fato de ter sido chutado por Vanessa (Ophelia Lovibond), sua namorada por oito meses. Para piorar a situação, descobre que ela é a nova namorada de seu pai, Alvin (Kevin Kline), um astro da TV. Desejando esquecê-la e seguir em frente, ele fica bêbado e, em seguida, liga para todas as mulheres que tem no celular, no intuito de encontrar companhia. Quem responde o apelo é Emma (Natalie Portman), uma jovem médica com quem encontrou algumas vezes, anos atrás. Adam vai à casa dela e eles acabam transando. Como Emma não deseja ter um relacionamento sério, já que teme sofrer, propõe a Adam que se encontrem tendo o sexo como único objetivo. Ele topa mas, com o tempo, novos sentimentos florescem entre eles.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAUN, O CARNEIRO: AS LHAMAS DO FAZENDEIRO - 2015 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SHNOCRNROASILHSDFZNDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shaun,%20O%20Carneiro%20-%20As%20Lhamas%20do%20Fazendeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shaun,%20O%20Carneiro%20-%20As%20Lhamas%20do%20Fazendeiro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIBÉRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBRIA2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sib%C3%A9ria%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sib%C3%A9ria%202020.jpg</fanart>
<info>Em uma cabana no meio do nada, o solitário Clint (Willem Dafoe) começa a atravessar a linha entre sonho e realidade neste lugar peculiar. Ao ser provocado pelo seu psicológico e subconsciente, ele viaja por mundo de sonhos e pesadelos a fim de se encontrar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SKYLNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skylines.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skylines.jpg</fanart>
<info>Em Skylines 3, quando um vírus ameaça transformar os híbridos alienígenas amigáveis ​​que vivem na Terra contra os humanos, a Capitã Rose Corley (Lindsey Morgan) precisa liderar uma equipe de mercenários de elite em uma missão ao mundo alienígena para salvar o que resta da humanidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE RODAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobre%20Rodas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobre%20Rodas.jpg</fanart>
<info>Lucas (Cauã Martins) é um menino que chega a uma nova escola depois de sofrer um acidente que o colocou em uma cadeira de rodas. Lá, ele se torna amigo de Laís (Lara Boldorini), uma colega de classe que sonha em conhecer o pai que a abandonou. Juntos, os dois iniciam uma jornada inesperada e decidem fugir de casa quando a jovem descobrem o possível paradeiro do pai.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVA OU MORRA TENTANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBRVOUMRATNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobreviva%20ou%20Morra%20Tentando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobreviva%20ou%20Morra%20Tentando.jpg</fanart>
<info>Em Sobreviva ou Morra Tentando, a jovem Zoe Hull (Isabel May) usa sua inteligência, habilidades de sobrevivência e compaixão para lutar por sua vida, e a de seus colegas de classe, contra um grupo de atiradores de escola.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE JAM: UM NOVO LEGADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPCEJMUMNVOLGADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Space%20Jam%20-%20Um%20Novo%20Legado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Space%20Jam%20-%20Um%20Novo%20Legado.jpg</fanart>
<info>Em Space Jam: Um Novo Legado, a inteligência artificial, Al G (Dom Cheadle) sequestra o filho de Lebron James e envia o lendário jogador dos Los Angeles Lakers para uma realidade paralela, onde vivem apenas os personagens de desenho animado da Warner Bros. Para resgatar o seu filho, ele precisará vencer uma partida épica de basquete contra superversões digitais das maiores estrelas da história da NBA e da WNBA. Para essa dura missão, King James terá a ajuda de Pernalonga, Patolino, Lola Bunny, dentre outros personagens.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARDUST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STRDST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stardust.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stardust.jpg</fanart>
<info>Startdust relata, com uma visão intimista, momentos do processo de inspiração para a criação do inesquecível alter ego de David Bowie, Ziggy Stardust. Em 1971, um jovem Bowie (Johnny Flynn) viaja para os Estados Unidos para promover seu novo disco, The Man Who Sold the World. Deixando Angie (Jena Malone), sua esposa grávida, para trás, Bowie embarca com sua banda em uma turnê com o lutador Rob Oberman (Marc Maron). Durante sua jornada, o astro sente a necessidade de se reiventar e inicia uma trajetória de autodescoberta, nascendo, assim, seu icônico alter-ego e um dos maiores ícones culturais do mundo, Ziggy Stardust.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-INTELIGÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRINTGLNCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super-Intelig%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super-Intelig%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Uma ex-executiva (Melissa McCarthy) tem sua vida virada de cabeça para baixo quando ela é selecionada para observação pela primeira super-inteligência do mundo - uma inteligência artificial que pode ou não dominar o mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET & SOUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SWETESOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sweet%20and%20Sour.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sweet%20and%20Sour.jpg</fanart>
<info>Diante dos problemas da vida adulta, um casal (Jang Ki-Yong e Chae Soo-bi) acaba enfrentando barreiras em seu relacionamento e precisam tomar uma difícil decisão: terminar de vez seu namoro e seguir caminhos separados ou tentar fazer funcionar mesmo diante estando em caminhos diferentes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ 2: A AVENTURA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TAINA2AVNTRCNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%202%20-%20A%20Aventura%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%202%20-%20A%20Aventura%20Continua.jpg</fanart>
<info>Anos se passaram e a indiazinha Tainá (Eunice Baía) cresceu. Agora uma pré-adolescente, ela se divide entre o enfrentamento com os bandidos e a atenção que dá a uma nova amiga. A pequenina Catiti, de 6 anos, fugiu da sua aldeia na tentativa de imitar Tainá como protetora do meio ambiente. Juntas, elas vão viver muitas aventuras na floresta.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ 3: A ORIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TAINA3AORGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%203%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%203%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>A floresta amazônica é invadida por piratas da biodiversidade e a jovem índia Maya (Mayara Bentes) acaba tornando-se vitima dos bandidos, deixando órfã a bebê Tainá. A criança é abrigada entre as raízes de uma Grande Árvore e salva pelo velho e solitário pajé Tigê (Gracindo Jr), que passa a cuidar dela e só a devolve para seu povo cinco anos depois, quando será escolhido o novo líder defensor da natureza. Por ser menina, Tainá  (Wiranú Tembé) é impedida de se apresentar, mas pela herança da mãe, a última das guerreiras, e com o apoio da esperta menina da cidade Laurinha (Beatriz Noskoski) e do índio nerd Gobi (Igor Ozzy), a indiazinha resolve encarar os malfeitores, desvendando o mistério de sua própria origem.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ: UMA AVENTURA NA AMAZÔNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TAINAUMAVNTRNAMZN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%20-%20Uma%20Aventura%20na%20Amaz%C3%B4nia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tain%C3%A1%20-%20Uma%20Aventura%20na%20Amaz%C3%B4nia.jpg</fanart>
<info>Tainá (Eunice Baía), uma indiazinha de 8 anos, vive na Amazônia com seu velho e sábio avô Tigê, que lhe ensina as lendas e histórias de seu povo. Ao longo de aventuras cheias de peripécias, ela conhece o macaco Catu ao salvá-lo das garras de Shoba, um traficante de animais. Perseguida pela quadrilha, ela foge e acaba conhecendo a bióloga Isabel e seu filho Joninho (Caio Romei), um menino de dez anos que mora a contragosto na selva. Depois de um desentendimento inicial, o garoto consegue superar os limites de menino da cidade e ajuda Tainá a enfrentar os contrabandistas, que vendem animais para pesquisas genéticas no exterior. Juntos, os dois aprendem a lidar com os valores destes dois mundos: o da selva e o da cidade.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEEN TITANS GO! SEE SPACE JAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THWTCHRALNDLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teen%20Titans%20Go!%20See%20Space%20Jam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teen%20Titans%20Go!%20See%20Space%20Jam.jpg</fanart>
<info>Em Teen Titans Go! See Space Jam, os Teen Titans são visitados pelos Nerdlucks, os icônicos vilões do Space Jam que tentaram escravizar Michael Jordan e os Looney Tunes. Surpreso ao descobrir que seus colegas Titãs nunca viram o Space Jam, Cyborg organiza um festa exclusiva para assistir o longa. Claro, se os Jovens Titãs estão assistindo a um filme, não espere que o silêncio valha a pena. Ravena e Estelar fazem os comentários, Cyborg apresenta os fatos divertidos, Mutano aponta as cenas estranhas e Robin &hellip; bem, Robin não confia em seus novos amigos alienígenas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPESTADE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TMPSTDENTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tempestade%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tempestade%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Em Tempestade de Natal, quando uma forte nevasca faz com que os voos dos pilotos Nina (Julianna Guill) e Brady (Corey Sevier) sejam cancelados, com todos os hoteis lotados, Nina precisará, contrariada, receber o arrogante Brady na casa de seus familiares. Ao descobrir que seu ex-namorado também estará presente, ela pede que Brady finja ser seu parceiro, na intenção de gerar ciúmes no ex. Logo, o que antes era uma relação conturbada, começa a mudar para os dois pilotos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERAPIA DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRPIDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terapia%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terapia%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Depois de participar de uma sessão de hipnose, Clara (Cléo Pires) entra gradualmente em um estado catatônico que parece ser incurável pelos métodos tradicionais. Diante disso, sua irmã gêmea, Fernanda (Cléo Pires) descobre uma terapia que acaba fazendo com que Clara entre um em universo sobrenatural que traz à tona uma história trágica e sombria do passado. A sua única chance de voltar a realidade é com a ajuda de Fernanda, que deverá enfrentar seus medos e ultrapassar o limite da vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR CEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRORCGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20Cego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20Cego.jpg</fanart>
<info>Sarah (Mia Farrow) é uma jovem cega que volta a morar em uma mansão no campo com seus tios. Certo dia, após sair sozinha, ela retorna para casa e uma maníaco matou a família dela, porém ela não consegue ver os mortos. Até que ela encontra o jardineiro da casa e ele, prestes a morrer, conta o que aconteceu e que o maníaco irá voltar a mansão para recuperar um bracelete.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITCHER: LENDA DO LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THWTCHRALNDLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Witcher%20-%20Lenda%20do%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Witcher%20-%20Lenda%20do%20Lobo.jpg</fanart>
<info>O filme animado irá explorar elementos de magia, monstros, aventura e romance. Se passa no mesmo universo da série live-action estrelada por Henry Cavill.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOOTH: UMA FADA DIFERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TOTHUMFDFRNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tooth%20-%20Uma%20Fada%20Diferente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tooth%20-%20Uma%20Fada%20Diferente.jpg</fanart>
<info>A pequena fada Tooth, moradora do reino da Fadolândia, tem sérios problemas com o que se preocupar: O seu povo está perdendo todas as habilidades mágicas. Para resolver a situação e salvar a todos, Tooth embarca em uma missão para tentar encontrar a legendária Senhora C, que desapareceu há 100 anos, quando começaram a perder seus poderes.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TSUNAMI ZUMBI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TSNMZMBI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tsunami%20Zumbi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tsunami%20Zumbi.jpg</fanart>
<info>Em Tsunami Zumbi, quando o marinheiro Hunter Shaw (Ian Ziering) se depara com um tsunami de zumbis indo em direção a uma ilha repleta de pessoas, ele e os outros moradores precisarão arrumar um meio de derrotar esses bizarros seres, afastando o terror que se instaurou no local onde moram e salvando-se de uma dolorosa morte.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UMA ESMERALDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDOPRUMESMRLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20uma%20Esmeralda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20uma%20Esmeralda.jpg</fanart>
<info>Joan Wilder (Kathleen Turner) é uma escritora que vai ajudar a irmã, que foi seqüestrada na Colômbia. Se ela não levar um mapa que mostra a localização de um tesouro sua irmã será morta, mas enquanto tenta cumprir a exigência conhece Jack Colton (Michael Douglas), um aventureiro e mercenário que a ajuda e por quem se apaixona. Juntos, os dois se envolvem em diversas aventuras.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR APÓS A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAMRPADAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20Ap%C3%B3s%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20Ap%C3%B3s%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Um americano em Paris se apaixona por um modelo, e os dois se entrelaçam no submundo do crime, na indústria de modelos européia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CLARÃO NAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCLRNSTRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Clar%C3%A3o%20nas%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Clar%C3%A3o%20nas%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Susy (Audrey Hepburn), uma mulher recém-casada que perdeu a visão, e seu marido estão em uma viagem de avião quando uma mulher pede que eles segurarem um boneca, para ela poder surpreender sua filha. Na verdade, ela quer evitar que seu parceiro, Harry Roat (Alan Arkin), fique com o brinquedo, que contém uma grande quantidade de drogas escondida dentro dele. Harry descobre a traição e mata a mulher. Agora ele e mais dois criminosos vão atrás do casal para reaver a boneca. Eles descobrem o endereço e tentam se aproveitar da deficiência de Susy. </info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CLÁSSICO FILME DE TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCLSOFLMDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Cl%C3%A1ssico%20Filme%20De%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Cl%C3%A1ssico%20Filme%20De%20Terror.jpg</fanart>
<info>Um Clássico Filme de Terror é um suspense violento sobre um grupo de pessoas viajando em um trailer pelo sul da Itália. Durante o caminho, eles acabam sofrendo um acidente quando um animal aparece, de repente, no meio da estrada. Tentando continuar sua viagem, o grupo percebe que o caminho por onde vieram desapareceu misteriosamente e resta apenas uma densa floresta em sua volta. Sem saber que um grande perigo os espera no meio da mata fechada, eles caminham pelo lugar desconhecido procurando ajuda. Dentro desse lugar sombrio, a noite será longa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR SILENCIOSO: PARTE II [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLGRSLNCOSOPT2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso%20-%20Parte%20II.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso%20-%20Parte%20II.jpg</fanart>
<info>Em Um Lugar Silencioso - Parte 2, logo após os acontecimentos mortais do primeiro filme, a família Abbott (Emily Blunt, Millicent Simmonds e Noah Jupe) precisa agora encarar o terror mundo afora, continuando a lutar para sobreviver em silêncio. Obrigados a se aventurar pelo desconhecido, eles rapidamente percebem que as criaturas que caçam pelo som não são as únicas ameaças que os observam pelo caminho de areia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR SILENCIOSO: PARTE II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLGRSLNCOSOPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso%20-%20Parte%20II.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso%20-%20Parte%20II.jpg</fanart>
<info>Em Um Lugar Silencioso - Parte 2, logo após os acontecimentos mortais do primeiro filme, a família Abbott (Emily Blunt, Millicent Simmonds e Noah Jupe) precisa agora encarar o terror mundo afora, continuando a lutar para sobreviver em silêncio. Obrigados a se aventurar pelo desconhecido, eles rapidamente percebem que as criaturas que caçam pelo som não são as únicas ameaças que os observam pelo caminho de areia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MILAGRE INESPERADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLGRINSPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Milagre%20Inesperado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Milagre%20Inesperado.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro best-seller de mesmo nome, Penguin Bloom conta a história de Sam Bloom (Naomi Watts), uma jovem mãe cujo mundo virou de cabeça para baixo depois de um acidente quase fatal que a deixou paralisada. Sua família está lutando para se ajustar à nova situação quando um improvável aliado entra em seu mundo; uma ave bebê ferida que eles decidem chamar de Pinguim. A chegada do pássaro é uma distração bem-vinda para a família Bloom, ensinando Sam a viver novamente.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PASSE DE MÁGICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMPSDMGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Passe%20de%20M%C3%A1gica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Passe%20de%20M%C3%A1gica.jpg</fanart>
<info>Annabel (Mara Wilson) pede a ajuda de sua fada madrinha para que seu pai (Robert Pastorelli), realize o sonho de estrelar um musical da Broadway. Mas a menina não imaginava que, a fada seria um homem chamado Marty (Martin Short). Desastrado e atrapalhado, Martin fará com que a dupla enfrente muitas confusões, aventuras e lutas contra uma bruxa malvada (Kathleen Turner).</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA DA PESADA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMTRDPSDA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20da%20Pesada%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20da%20Pesada%202.jpg</fanart>
<info>Detroit voltou a ser a área de atuação do detetive Axel Foley (Eddie Murphy), que investiga um esquema de cartões de crédito falsos. Ele interrompe esta missão ao saber através, pelo noticiário da televisão, que Andrew Bogomil (Ronny Cox), um detetive que atua em Beverly Hills, foi baleado. Assim Axel ruma para lá, pois já tinham trabalhado juntos em um caso. Lá ele se reencontra com a filha de Andrew, Jan (Alice Adair), e com os detetives William "Billy" Rosewood (Judge Reinhold) e John Taggart (John Ashton), que eram subordinados de Andrew. Novamente Axel investiga com John e Billy uma onda de assaltos bem planejados, que está sendo conhecida como "crimes do alfabeto".</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA DA PESADA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMTRDPSDA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20da%20Pesada%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20da%20Pesada%203.jpg</fanart>
<info>Numa noite em Detroit, Michigan, durante uma batida policial numa oficina de desmanche de carros, o detetive Axel Foley (Eddie Murphy) vê seu chefe, o inspetor Douglas Todd (Gilbert R. Hill), ser assassinado por um homem bem vestido. Em seu último suspiro Todd pede a Axel que pegue o homem que atirou nele, com Axel dizendo que fará isto. Após investigar Axel acha o veículo do assassino em WonderWorld, um parque temático em Beverly Hills, Califórnia. Já em Beverly Hills, Axel se encontra com o amigo Billy Rosewood (Judge Reinhold), que agora ocupa um cargo importante e tem outro parceiro, Jon Flint (Hector Elizondo), pois John Taggart se aposentou. Axel investiga o WonderWorld, cujo proprietário é Dave Thornton (Alan Young), que sente que algo errado está acontecendo no lugar.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA DA PESADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMTRDPSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20da%20Pesada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20da%20Pesada.jpg</fanart>
<info>Poucas horas depois de chegar em Detroit Mikey Tandino (James Russo) foi morto. Axel Foley (Eddie Murphy), policial e seu melhor amigo, viaja para Los Angeles, pois tinha sido o último lugar onde Mikey trabalhara. O emprego de Mikey tinha sido conseguido por Jenny Summers (Lisa Eilbacher), amiga de ambos, que administra uma famosa galeria de arte em Beverly Hills. Porém Foley tem de fazer tudo informalmente, pois está fora do caso, e pretende seguir a pista do possível mandante do crime, Victor Maitland (Steven Berkoff), o chefe de Jenny e dono da galeria. Apesar de Maitland ser considerado um dos maiores marchands do país, Axel acredita que ele usa o mercado de arte como fachada e consegue que dois relutantes policiais locais, Billy Rosewood (Judge Reinhold) e Taggart (John Ashton), se unam a ele nas investigações.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TRÂNSITO MUITO LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMTRNSTOMTLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tr%C3%A2nsito%20Muito%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tr%C3%A2nsito%20Muito%20Louco.jpg</fanart>
<info>Com carteiras de motoristas caçadas e carros apreendidos por violações de trânsito, uma turma de motoristas infratores se conhecem numa auto-escola e resolvem voltar às ruas. É a partida para as maiores loucuras ao volante.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DUPLA AGITADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMDPLAGTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Dupla%20Agitada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Dupla%20Agitada.jpg</fanart>
<info>Garoto perde o pai logo depois de receber dele um relógio de mergulho. Abalado, resolve dar um passeio de bicicleta, mas acaba sendo assaltado. Ao ver o desespero do garoto, jovem resolve ajudá-lo a recuperar o relógio de estimação do falecido pai e ensina como viver nas ruas.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESTRANHA DE LOS ANGELES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAESTNHDLSANGLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Estranha%20de%20Los%20Angeles.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Estranha%20de%20Los%20Angeles.jpg</fanart>
<info>Wanda é uma jovem desengonçada, sem mãe, rejeitada pelo pai e abandonada pelo namorado. Um dia, ela recebe uma carta e uma passagem aérea para visitar um senhor que teria informações importantes sobre seu pai. No entanto, durante a busca, ela cai em um buraco que se revela ser p caminho para uma civilização perdida chamada Atlantis.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SKATISTA RADICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSKTSTRDCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Skatista%20Radical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Skatista%20Radical.jpg</fanart>
<info>Uma Skatista Radical acompanha a história de Prerna (Rachel Gupta), uma adolescente que mora na região rural da Índia e que segue fielmente as tradições da família. Quando a publicitária Jessica (Amy Maghera) chega na região para saber mais sobre a infância de seu falecido pai, Prerna e as outras crianças locais são apresentadas ao skate. Determinada a ajudar os pequenos, Jessica inicia uma batalha difícil para construir uma pista de skate no local, deixando Prerna com uma escolha difícil entre se conformar com as expectativas da sociedade em relação a ela ou realizar seu sonho de competir no Campeonato Nacional.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIDAS PELA ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UNDSPLSESPRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Unidas%20Pela%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Unidas%20Pela%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em Unidas Pela Esperança, um grupo de mulheres casadas com oficiais militares decide se unir para formar um coral. À medida que a inesperada amizade entre elas se desenvolve, a música e o riso transformam suas vidas, enquanto elas ajudam uma a outra a superar o medo pelos entes queridos em combate.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNTOLD: PACTO COM O DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UNTLDPCTCMODIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Untold%20-%20Pacto%20com%20o%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Untold%20-%20Pacto%20com%20o%20Diabo.jpg</fanart>
<info>No mundo do boxe, Christy Martin quebrou barreiras e narizes. Mas, na vida pessoal, enfrentou os próprios demônios, abusos e uma grave ameaça.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEJA O QUE ACONTECEU AO BEBÊ DE ROSEMARY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VJOQACNTAOBEBDRSMRYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veja%20o%20que%20Aconteceu%20ao%20Beb%C3%AA%20de%20Rosemary.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veja%20o%20que%20Aconteceu%20ao%20Beb%C3%AA%20de%20Rosemary.jpg</fanart>
<info>Neste conto aterrorizante e sobrenatural - uma sequência da arrepiante obra-prima original de Roman Polanski "O Bebê de Rosemary (Rosemary's Baby)" - vemos o quase humano filho de Satanás, com todos os seus males e suas paixões demoníacas, crescer até a idade adulta.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 9 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLZEFROSOS09LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%209.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%209.jpg</fanart>
<info>Em Velozes & Furiosos 9, Dominic Toretto (Vin Diesel) e Letty (Michelle Rodriguez) vivem uma vida pacata ao lado de seu filho Brian. Mas eles logo são ameaçados quando o irmão desaparecido de Dom retorna. Jakob (John Cena), um assassino habilidoso e excelente motorista, está trabalhando ao lado de Cipher (Charlize Theron), vilã de Velozes & Furiosos 8. Para enfrentá-los, Toretto vai precisar reunir sua equipe novamente, inclusive Han (Sung Kang), que todos acreditavam estar morto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 9[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLZEFROSOS09DUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%209.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%209.jpg</fanart>
<info>Em Velozes & Furiosos 9, Dominic Toretto (Vin Diesel) e Letty (Michelle Rodriguez) vivem uma vida pacata ao lado de seu filho Brian. Mas eles logo são ameaçados quando o irmão desaparecido de Dom retorna. Jakob (John Cena), um assassino habilidoso e excelente motorista, está trabalhando ao lado de Cipher (Charlize Theron), vilã de Velozes & Furiosos 8. Para enfrentá-los, Toretto vai precisar reunir sua equipe novamente, inclusive Han (Sung Kang), que todos acreditavam estar morto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM BRINCAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMBRNCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Brincar%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Brincar%202020.jpg</fanart>
<info>Oliver é um garoto solitário que busca companhia em seus sempre presentes celular e tablet. Mas quando uma misteriosa criatura usa os dispositivos contra ele para vir ao nosso mundo, seus pais precisarão lutar para salvar seu filho de um monstro além da tela.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRAODMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Eventos sobrenaturais assustam uma garota suburbana e a convencem de que sua prima, que acaba de vir para passear, é uma bruxa que trouxe consigo uma força demoníaca e intenções cruéis.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VILÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vil%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vil%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Após dois criminosos amadores invadirem uma casa no subúrbio, eles se deparam com um segredo sombrio e dois donos de casa sádicos que farão qualquer coisa para impedir que seja descoberto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIÚVA NEGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VIUVNGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vi%C3%BAva%20Negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vi%C3%BAva%20Negra.jpg</fanart>
<info>No novo filme da Marvel Studios, "Viúva Negra", Natasha Romanoff (Scarlett Johansson) precisa confrontar partes de sua história quando surge uma conspiração perigosa ligada ao seu passado. Perseguida por uma força que não irá parar até derrotá-la, Natasha terá que lidar com sua antiga vida de espiã, e também reencontrar membros de sua família que deixou para trás antes de se tornar parte dos Vingadores. Dirigido por Cate Shortland e produzido por Kevin Feige, "Viúva Negra", é o primeiro filme da fase quatro do Universo Cinematográfico Marvel.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIXEN: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VXNOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vixen%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vixen%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>VIXEN: The Movie combina as duas primeiras temporadas da série digital CW em uma única história uniforme e inclui 15 minutos de conteúdo totalmente novo, nunca antes visto. As características especiais incluem um featurette novo e dois episódios focalizados em Vixen de Justice League Unlimited escolhidos a dedo pelo ícone de animação super-herói Bruce Timm. Assista até o final dos créditos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOANDO ALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VONDALTO2003.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto%202003.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto%202003.jpg</fanart>
<info>Donna Jensen (Gwyneth Paltrow) é uma garota pobre que desde criança tem um grande sonho: se tornar aeromoça e ter uma vida glamourosa, viajando pelos cinco continentes. Porém, logo ao entrar na Escola para Comissárias de Bordo ela percebe que a realidade será bem diferente do sonho que imaginava.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOTO DE CORAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VTODCRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voto%20de%20Coragem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voto%20de%20Coragem.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINTER, O GOLFINHO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=WNTROGLDNHO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Winter,%20O%20Golfinho%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Winter,%20O%20Golfinho%202.jpg</fanart>
<info>Depois de sobreviver graças a uma prótese na cauda em Winter, o Golfinho (2011), a sequência mostra o personagem lutando para não ser transferido para um novo aquário após a morte de sua mãe. De acordo com as regras locais, nenhum golfinho pode permanecer sozinho no tanque, precisando do contato com outros golfinhos. Enquanto isso, Winter faz um novo amigo, chamado Hope (esperança).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINTER, O GOLFINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=WNTROGLDNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Winter,%20O%20Golfinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Winter,%20O%20Golfinho.jpg</fanart>
<info>O menino Sawyer (Nathan Gamble), de apenas 11 anos, encontrou por acaso um golfinho encalhado na areia da praia, preso numa rede de pesca. Depois de ver o resgate do animal ser concluído pelo hospital marinho de sua cidade, Clearwater (Flórida), ele se sente atraído por saber mais sobre o destino do pobre animal e vai ao local visitá-lo. Lá, ele conhece o responsável pelo local, o Dr. Clay (Harry Conick Jr.), e sua filha (Cozi Zuehlsdorff), e começam uma nova amizade. O que eles não sabiam era que o animal iria reconhecer Sawyer e estabelecer com ele uma incrível conexão, decisiva para sua melhora e possibilidade de continuar vivendo. Inspirado em fatos reais.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XTREMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XTRMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtremo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtremo.jpg</fanart>
<info>Em Xtremo, dois anos após a morte de sua mulher e filho, Maximo (Teo Garcia), um matador de aluguel, coloca em prática um elaborado plano de vingança contra o culpado. E, surpreendentemente, o culpado é seu próprio irmão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAMBÉZIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZMBZIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zamb%C3%A9zia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zamb%C3%A9zia.jpg</fanart>
<info>Um jovem e destemido falcão decide deixar o conforto do lar e a sua própria família para procurar Zambezia, a cidade de origem de seus ancestrais.</info>
<date>2011</date>
</item>