<item>
<title>[B][COLOR white]CATEGORIA: [COLOR gold]UPDATE: ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link></link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES [COLOR gold]ADICIONADOS RECENTEMENTE[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<date>06/10/2020</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]CATEGORIA: [COLOR gold]ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES [COLOR gold]ADICIONADOS RECENTEMENTE[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<date>06/10/2020</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]#ALIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alive.jpg</fanart>
<info>Uma cidade é infectada por um vírus misterioso, que faz com que a cidade fique fora de controle. Cada sobrevivente isolado, incluindo Joon Woo e Yoo Bin, luta para viver em circunstâncias difíceis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2001: UMA ODISSÉIA NO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=2001UMODSIANESPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/2001%20-%20Uma%20Odiss%C3%A9ia%20no%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/2001%20-%20Uma%20Odiss%C3%A9ia%20no%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Desde a "Aurora do Homem" (a pré-história), um misterioso monolito negro parece emitir sinais de outra civilização interferindo no nosso planeta. Quatro milhões de anos depois, no século XXI, uma equipe de astronautas liderados pelo experiente David Bowman (Keir Dullea) e Frank Poole (Gary Lockwood) é enviada à Júpiter para investigar o enigmático monolito na nave Discovery, totalmente controlada pelo computador HAL 9000. Entretanto, no meio da viagem HAL entra em pane e tenta assumir o controle da nave, eliminando um a um os tripulantes.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]365 DIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=365DIAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/365%20Dias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/365%20Dias.jpg</fanart>
<info>Laura (Anna Maria Sieklucka) comemora seu 29º aniversário com amigos na Sicília quando é sequestrada por Massimo Toricelli (Michele Morrone), ou "Don", como é conhecido - o jovem e bonito chefe da máfia siciliana. Ele é obcecado pela moça desde que viu seu rosto anos antes durante uma experiência de quase-morte.Ao levar a garota para seu cativeiro - sua gigantesca mansão - Massimo promete soltá-la após 365 dias, pois esse é período que ele precisa para fazer a teimosa Laura se apaixonar por ele.Baseado no romance "365 Dni", de Blanka Lipińska.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 SEGUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=7SGNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/7%20Segundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/7%20Segundos.jpg</fanart>
<info>Jack Tolliver (Wesley Snipes) é um ladrão profissional que participou do comando de forças armadas Delta. Ele lidera um plano ambicioso de roubo de carros, mas acaba ficando com um valioso quadro de Van Gogh. Para piorar a situação, seu parceiro é sequestrado por gângsters, que estão de olho na pintura, e Jack precisa bolar um plano de resgate.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BABÁ: RAINHA DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABABRNHADMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bab%C3%A1%20-%20Rainha%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bab%C3%A1%20-%20Rainha%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>A Babá - A Rainha da Morte acompanha Cole (Judah Lewis) dois anos após derrotar o culto satânico liderado por sua babá Bee (Samara Weaving). Tentando superar o passado e sobreviver no colégio, tudo parece estar bem. Porém, quando velhos inimigos retornam inesperadamente, ele terá que lutar novamente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BARRACA DO BEIJO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABARCDBJ2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Barraca%20do%20Beijo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Barraca%20do%20Beijo%202.jpg</fanart>
<info>Em A Barraca do Beijo 2, Elle (Joey King) e Noah (Jacob Elordi) tiveram o verão mais romântico de suas vidas. Entretanto, quando ele segue para Harvard, ela precisará lidar com um relacionamento a distância, a expectativa de entrar na faculdade com seu melhor amigo, Lee (Joel Courtney), e a amizade com o novo colega de classe Marco (Taylor Perez).</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACACDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ca%C3%A7ada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ca%C3%A7ada.jpg</fanart>
<info>Na intenção de fazer justiça com as próprias mãos, dois grupos completamente opostos iniciam uma guerra armada que lentamente aumenta de proporção, trazendo consequências irreversíveis e dividindo cada vez mais os cidadãos de uma pequena vila.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CÂMARA DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACMRADMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20C%C3%A2mara%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20C%C3%A2mara%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Elle Chrystler (Shauna MacDonald) é uma doutora que acorda em uma cela cúbica futurista, onde é torturada de diversas maneiras pelo General Zakarian (Oded Fehr), em um Reino Unido que passa por uma sangrenta guerra civil. Com a evolução dos abusos físicos e psicológicos, ela começa a se questionar sobre os eventos que a levaram até a cela.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DE HÓSPEDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACSADHSPD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Casa%20De%20H%C3%B3spedes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Casa%20De%20H%C3%B3spedes.jpg</fanart>
<info>Nesta comédia descarada e atrevida, estrelada por Pauly Shore (O HOMEM DA CALIFÓRNIA) e Steve-O ("Jackass"), um casal compra a casa dos sonhos - mas no fundo do quintal mora um inquilino (Shore) que se recusa a sair de lá!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAVERNA / ARMADILHA DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACVRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Caverna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Caverna.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes sai em busca de um professor de arqueologia desaparecido e acaba descobrindo uma caverna onde o tempo passa de um jeito bem diferente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPERA DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AESPRDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Espera%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Espera%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Uma criatura que estava adormecida é acordada das profundezas do inferno e volta no mundo. A isso junta-se uma jovem que está atormentada pela culpa de ter causado a morte de seu melhor amigo. Ela está na floresta, mas percebe que não está sozinha já que essa terrível criatura a está perseguindo lentamente, deixando um rastro de morte em seu caminho e destruindo a todos que podem ajudá-la. Agora, essa jovem terá que enfrentar sozinha o seu pior pesadelo que, mais do que a sua própria culpa, a persegue sem trégua e poderá se tornar um pesadelo fatal.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FLOR MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFLRMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Flor%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Flor%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Uma detetive investigando um caso de assassinato em série pede a ajuda de uma psicóloga da policia. Uma jovem amnésica pode saber algo sobre os assassinatos ou a identidade do assassino.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FOTOGRAFIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFTGRFIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fotografia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fotografia.jpg</fanart>
<info>Mae Morton (Issa Rae) está tentando lidar com a morte súbita de sua mãe, uma famosa fotógrafa com quem não tinha uma relação muito boa. Ao descobrir antigas fotografias de um romance que sua mãe viveu - que Mae nem sabia que havia acontecido -, ela parte em busca de mais detalhes. É assim que conhece o jornalista Michael Block (Lakeith Stanfield), que está escrevendo um artigo sobre a falecida artista.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAIVOTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGVTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Gaivota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Gaivota.jpg</fanart>
<info>Em A Gaivota, Irina Arkadina (Annette Bening) é uma atriz vetarana que passa suas temporadas de verão visitando seu irmão e seu filho, Konstantin (Billy Howle), no campo. Um dia, ela acaba levando um convidado: Boris (Corey Stoll), um romancista que se torna alvo da paixão de Nina (Saiorse Ronan), uma vizinha liberal da família. No entanto isso causa uma confusão amorosa, já que o filho de Irina é apaixonado pela bela jovem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE FARRA DOS MUPPETS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGRNDFARADSMPTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Grande%20Farra%20dos%20Muppets.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Grande%20Farra%20dos%20Muppets.jpg</fanart>
<info>Caco e Fozzie são irmãos gêmeos (apesar de um ser um sapo e o outro um urso) que trabalham como jornalistas e Gonzo os acompanha como fotógrafo. Os três são mandados para a Inglaterra para investigar um roubo de um colar de diamantes e acabam se metendo em muitas encrencas.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DA FANTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ILHDFNTSIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ilha%20da%20Fantasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ilha%20da%20Fantasia.jpg</fanart>
<info>Uma ilha mágica no meio do Oceano Pacífico oferece aos seus visitantes a possibilidade de realizar seus sonhos e viver aventuras que parecem impossíveis em qualquer outro lugar. Porém, como avisa o anfitrião da ilha, Sr. Roarke (Michael Pena), realizar seus desejos pode não acontecer da maneira esperada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AILHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ilha.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A JORNADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AJRNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Jornada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Jornada.jpg</fanart>
<info>Uma astronauta francesa em treinamento é convocada para uma missão oficial. Ela precisa deixar sua filha de sete anos com o pai e seguir viagem para o espaço junto com outros dois homens, um americano e outro russo. Desde o anúncio de sua convocação até depois da partida, ela passa a lidar diariamente com as dificuldades de ser mulher em um mundo dominado por homens incapazes de compreender os sentimentos ligados à maternidade e ao íntimo feminino.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LOJA MÁGICA DE BRINQUEDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALJAMGCADBRQDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Loja%20M%C3%A1gica%20de%20Brinquedos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Loja%20M%C3%A1gica%20de%20Brinquedos.jpg</fanart>
<info>Um teste militar com uma nova arma dá e vários soldados morrem no experimento, sobrando apenas o encarregado do projeto. Dez anos depois e já beira da morte, ele decide contar toda a história ao seu parceiro de pescaria (Skeet Ulrich), que precisa impedir que o experimento caia em mãos erradas, o que ameaçaria toda a humanidade. E para este serviço ele contará com a ajuda de Arlo, um entregador de sorvetes.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DE FRANKENSTEIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLDCAODFRNKSTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20de%20Frankenstein.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20de%20Frankenstein.jpg</fanart>
<info>O Dr. Victor Frankenstein, conhecido sempre por suas criações mirabolantes através da ciência, toma uma atitude mais ousada desta vez: construir uma criatura com partes distintas de objetos metálicos e, logo em seguida, trazê-la à vida. O problema é que ela não se comportará como ele pretendia.</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMA SOFIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRMASFIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prima%20Sofia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prima%20Sofia.jpg</fanart>
<info>A Prima Sofia acompanha a jovem de 16 anos Naïma que vive em Cannes e decidiu tirar o verão para decidir o que vai fazer com o resto de sua vida. Quando Sofia, sua prima de 22 anos, chega para passar as férias, ela é seduzida pelo seu estilo de vida livre e juntas as duas vivem aventuras que irão lhes marcar para sempre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRINCESA ENCANTADA: O CASAMENTO REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNCSAENCTDAOCSMNTREAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%20-%20O%20Casamento%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Princesa%20Encantada%20-%20O%20Casamento%20Real.jpg</fanart>
<info>A princesa Odette e o príncipe Derek vão a um casamento na princesa Mei Li e seu amado Chen. Mas as forças do mal estão em jogo e os planos do casamento estão manchados e o amor verdadeiro tem condições difíceis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUÍMICA QUE HÁ ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AQMCAQHENTRNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qu%C3%ADmica%20Que%20H%C3%A1%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qu%C3%ADmica%20Que%20H%C3%A1%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Henry Page, de 17 anos, nunca esteve apaixonado. Ele se imagina um romântico, mas o tipo de amor pelo qual ele está esperando ainda não aconteceu. Em vez disso, ele tem sido feliz em concentrar toda a sua atenção em finalmente se tornar o editor de jornal do ensino médio. Então, no primeiro dia do último ano, ele conhece Grace Town, e sabe que tudo está prestes a mudar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SOGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sogra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sogra.jpg</fanart>
<info>Em A Sogra, após anos procurando seu príncipe encantado, Charlotte Cantilini (Jennifer Lopez) se apaixona por Kevin Fields (Michael Vartan). O problema é a mãe dele, Viola (Jane Fonda), que foi recentemente demitida do cargo de âncora de um jornal de rede nacional. Após perder o emprego, Viola teme perder também o filho e para evitar isto decide atrapalhar ao máximo os planos do casal.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE CROPSY / CHAMAS DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVNGDCPY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Cropsy%20-%20Chamas%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Cropsy%20-%20Chamas%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Grupo de jovens acampado na floresta ouve atento a lenda contada por seu líder: naquele local, um garoto teve o rosto deformado num horrível acidente. Mas a fantasia se torna realidade e um perigo mortal se abate sobre todos.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE UMA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Uma%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Uma%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Um lugar na Europa, séc. XIX. Roberto (Fernando Rodrigues) é um "bon vivant". A sua vida é levada entre o aborrecimento e as tentativas frustradas de fugir dele. Um dia, enquanto procurava os prazeres da carne e julgava que nada o poderia surpreender, conhece uma cortesã (Rita Durão) que lhe revela algo absolutamente inesperado: ela foi, em tempos, a esposa do duque de Sierra Leone. Depois de o seu marido assassinar o grande amor da sua vida, mergulhada em desespero e revolta, jurou a maior e mais cruel vingança de uma mulher: atacando a sua honra, torna-se prostituta. Aquele momento vai mudar Roberto, que reconhece o vazio de toda a sua existência por nunca ter conhecido o verdadeiro amor.Um filme de Rita Azevedo Gomes ("O Som da Terra a Tremer", "Frágil como o Mundo"), é uma adaptação livre de um dos mais famosos contos do francês Barbey d'Aurevilly (1808 - 1889), publicada na obra "Les Diaboliques" em 1874.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VISÃO DO TERROR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVSAODTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vis%C3%A3o%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vis%C3%A3o%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Poderosa forma de energia vinda do espaço provoca estranhos fenômenos na Terra, quando captados pela antena parabólica de uma família americana.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA TENSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALTATNSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o%201990.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o%201990.jpg</fanart>
<info>Há quinze anos Rick Jarmin (Mel Gibson) está no Programa de Proteção de Testemunhas, por ter ajudado a condenar Eugene Sorenson (David Carradine), um traficante de drogas, que agora recebeu liberdade condicional. Paralelamente Marianne Graves (Goldie Hawn), a ex-noiva de Rick, que acreditava que ele tinha morrido em um desastre de avião o reconhece trabalhando em um posto de gasolina. Rick inicialmente nega ser o ex-noivo, mas como foi identificado quer ser remanejado e Joe Weyburn (Stephen Tobolowsky), um agente do FBI diz que agora está cuidando do seu caso, mas na verdade está trabalhando para Sorenson e Albert Diggs (Bill Duke), um cúmplice que corre o risco de ser preso. Quando Rick é quase morto por Sorenson e Diggsé salvo por Marianne, que se envolve nesta caçada na qual ela e Rick são as presas.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANHECER VIOLENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMNHCRVLNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amanhecer%20Violento%202012.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amanhecer%20Violento%202012.jpg</fanart>
<info>O dia estava tranquilo até um grupo de pára-quedistas aterrissar no campo de futebol de um colégio. Era o início de uma invasão da Coreia do Norte ao território americano, o que gera pânico nos habitantes da cidade. Decididos a defender o local, oito jovens se escondem nas montanhas e, adotando o nome de sua equipe de futebol, The Wolverine, planejam como revidar à invasão das forças militares inimigas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE PASCOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRDPSCOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20de%20Pascoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20de%20Pascoa.jpg</fanart>
<info>Erika se disfarça na fábrica de chocolate de sua família para descobrir porque as vendas caíram. Quando ela conhece o chocolatier, Bryan, tem novas idéias sobre como atualizar a linha de produtos da Páscoa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR GARANTIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRGRTNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Garantido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Garantido.jpg</fanart>
<info>Em Amor Garantido, para salvar seu pequeno escritório de advocacia, a séria advogada Susan (Rachael Leigh Cook) aceita pegar o caso de Nick (Damon Wayans Jr.), um cliente novo e encantador que quer processar um site de namoro que garante encontrar seu amor. Mas, à medida que o caso esquenta, também aumentam os sentimentos de Susan e Nick.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMULETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amuleto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amuleto.jpg</fanart>
<info>Um ex-soldado encontra refúgio da guerra numa casa em ruínas, cuidando de uma mulher e sua mãe moribunda. Ele suspeita que a mulher mais jovem é escravizada por um demônio, mas nem tudo é o que parece.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANELKA: O INCOMPREENDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANLKINCMPRNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anelka%20-%20O%20Incompreendido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anelka%20-%20O%20Incompreendido.jpg</fanart>
<info>A carreira da estrela do futebol francês Nikolas Anelka foi abalada por inúmeras polêmicas. O documentário tem o intuito de investigar as controvérsias que envolveram o esportista durante a sua jornada profissional.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APLICATIVO PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APPPRONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aplicativo%20Para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aplicativo%20Para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Mingle All the Way é um novo aplicativo de rede projetado para juntar profissionais ocupados para os próximos eventos, sem romance de longo prazo. Molly, fundadora do aplicativo, está determinada a provar para sua família que é um sucesso. Portanto, ela se junta ao aplicativo e conhece outro profissional ocupado, Jeff. Quando Molly e Jeff são combinados, ambos ficam horrorizados ao perceber que eles não tiveram um, mas dois encontros anteriores desastrosos. No entanto, eles concordam em manter correspondência para todos os seus respectivos compromissos de férias. À medida que o par se aproxima, talvez o arranjo comercial deles se transforme em algo mais nesta temporada de festas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDIZ DE ESPIÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNDZDESPIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprendiz%20de%20Espi%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprendiz%20de%20Espi%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Aprendiz de Espiã acompanha um agente da CIA (Dave Bautista) de coração endurecido é enviado em uma missão secreta para vigiar uma família. Porém, o que ele não esperava era passar por poucas e boas à mercê de Sophie (Chloe Coleman), a filha precoce de nove anos de idade da família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMA SECRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARMSCRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arma%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arma%20Secreta.jpg</fanart>
<info>Baseado em uma história verdadeira, o filme conta sobre o famoso lançador de foguetes russo apelidado de "Katyusha", que foi mantido em grande sigilo durante a Segunda Guerra Mundial.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARQUIVO X: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARQVXOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arquivo%20X%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arquivo%20X%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Dois agentes do FBI, que foram até Dallas, Texas tentar evitar que um prédio federal explodisse em um atentado terrorista, ficam estarrecidos quando descobrem que a explosão no qual supostamente morreram três bombeiros e uma criança foi causada pelo próprio governo, para tentar abafar o caso de um vírus alienígena, que esteve adormecido por milhares de anos e agora volta superfície. Apenas um médico (Martin Landau), que conhece a realidade dos fatos, tenta alertá-los, mas agentes do governo o perseguem e fazem de tudo para que ele seja desacreditado.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARSENAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARSNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arsenal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arsenal.jpg</fanart>
<info>Sequência de Engano Mortal, de 1993, o filme conta a história de um homem que, inconformado com o sequestro de seu irmão, decide contratar um detetive de confiança para encontrá-lo. O problema é que a trama criminosa envolve um chefão da máfia extremamente perigoso e vingativo. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CONDENADA / CALÍGULA REENCARNADO COMO HITLER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASCNADSCLGLRECRNDCMHTLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Condenada%20-%20Cal%C3%ADgula%20Reencarnado%20como%20Hitler.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Condenada%20-%20Cal%C3%ADgula%20Reencarnado%20como%20Hitler.jpg</fanart>
<info>Uma mulher encontra seu antigo amante no mesmo lugar onde esteve presa durante a 2ª Guerra e começa a recordar, juntamente com ele, que na época era o comandante nazista da prisão, o verdadeiro inferno que ela passou durante o periodo de cárcere. Mulheres foram queimadas vivas, jogadas em um canil para servir de alimento aos cães, outras foram violentadas até a morte por um grupo de jovens soldados. Mais o destino foi mais cruel com esta mulher. Ela ficou grávida do comandante nazista que mandou assassinar a criança logo ao nascer. E depois de alguns anos os dois estão juntos recordando o passado.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DONAS DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASDNSDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Donas%20Da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Donas%20Da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Louise (Nina Hoss), Charlotte (Jennifer Ulrich) e Nora (Anna Fischer) são três vampiras elegantes e insaciáveis. Quando conhece a jovem Lena (Karoline Herfurth), Louise crê ter finalmente encontrado seu amor perdido e a morde. Lena desfruta dos luxos da nova vida, mas não se sente confortável com o assédio da apaixonada Louise. Logo as mulheres tornam-se alvo da polícia alemã e Lena, infeliz, flerta com o inimigo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GATINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASGTNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Gatinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Gatinhas.jpg</fanart>
<info>O filme aborda os problemas de quatro adolescentes, Jeanie (Jodie Foster), Annie (Cherie Currie), Madge (Marilyn Kagan) e Deirdre (Kandice Stroh), que dividem um apartamento em San Fernando Valley, no início dos anos 80.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NOIVAS DE COPACABANA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASNVSDCPCBNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Noivas%20de%20Copacabana%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Noivas%20de%20Copacabana%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Donato (Miguel Falabella) é um homem aparentemente comum, casado com Cinara (Patrícia Pillar), ele trabalha como restaurador de obras de arte. Porém, sua relação com a esposa é desprovida de sexo e ele só consegue sentir prazer ao se relacionar e estrangular até a morte mulheres vestidas de noiva.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VIAGENS DE GULLIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASVGNSDGLVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Viagens%20de%20Gulliver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Viagens%20de%20Gulliver.jpg</fanart>
<info>Em As Viagens de Gulliver, Lemuel Gulliver (Jack Black) trabalha há 10 anos como entregador de correspondência de um jornal de Nova York. Ele sonha em ser algo maior, mas não tem coragem para se arriscar junto aos editores de seu local de trabalho. O mesmo vale para Darcy Silverman (Amanda Peet), editora do jornal por quem é apaixonado há anos. Um dia, pressionado para que enfim se declare, ele se enrola e acaba recebendo uma oferta para que escreva um texto sobre suas viagens, que será analisado por Darcy. Como consequência, ela o envia para realizar uma matéria no Triângulo das Bermudas, onde ficará por três semanas. Só que, ao chegar lá, seu barco é tragado por uma forte tempestade, que o leva à cidade de Lilliput, onde as pessoas são bem pequenas. Inicialmente Gulliver é considerado uma ameaça, mas aos poucos conquista a simpatia dos moradores locais e modifica por completo sua rotina.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ava.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ava.jpg</fanart>
<info>Eve (Jessica Chastain) é uma assassina profissional que trabalha há anos para uma organização especializada em operações governamentais secretas. Sua rotina consiste em viajar ao redor do mundo realizando execuções de forma sutil e objetiva, mas quando uma missão acaba de maneira completamente fora do esperado, ela é forçada a lutar pela própria sobrevivência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATENDO DE FRENTE / 2 TIRAS DA PESADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BTNDFRNT2TRDPSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batendo%20de%20Frente%20-%202%20Tiras%20da%20Pesada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batendo%20de%20Frente%20-%202%20Tiras%20da%20Pesada.jpg</fanart>
<info>Tony Costas, um impetuoso, detestável, sexista e racista policial de Detroit que a tempos deixou de seguir as regras tem que trabalhar com o inspetor Fuji, um disciplinado policial japonês que está em Detroit para investigar um caso que envolve um engenheiro japonês. A dupla precisa conseguir trabalhar junta para resolver o caso.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATES MOTEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BTSMTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bates%20Motel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bates%20Motel.jpg</fanart>
<info>Em um sanatório, Alex West encontra o psicopata Norman Bates (interpretado por Kurt Paul, e não por Anthony Perkins), o personagem principal da série PSICOSE. Ao morrer, o psicopata deixa para o companheiro a chave do misterioso Bates Motel, onde praticou vários crimes violentos. Alex resolve tomar posse do motel em ruínas e reformá-lo para receber hóspedes. Mas misteriosas aparições da velha senhora Bates, a mãe morta de Norman, começam a enloquecer o rapaz.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERLIM, BERLIM: LOLLE E SUAS OPÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRLMBRLMLOLESUSOPCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Berlim,%20Berlim%20-%20Lolle%20e%20Suas%20Op%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Berlim,%20Berlim%20-%20Lolle%20e%20Suas%20Op%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Tudo parece ótimo na vida de Lolle em Berlim. Lolle terminou com o Sven, seu primo de segundo grau, e está prestes a se casar com Hartz, quando o ex chega para atrapalhar os seus planos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODLUST SUBSPECIES 3: VOLÚPIA SANGRENTA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLNDLSTSBSPCS3VS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodlust%20Subspecies%203%20-%20Vol%C3%BApia%20Sangrenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodlust%20Subspecies%203%20-%20Vol%C3%BApia%20Sangrenta.jpg</fanart>
<info>Rebecca continua na sua missão de salvar a irmã Michelle, transformada em vampiro no primeiro filme da série, das garras do maligno Radu. Para isso, conta com a ajuda do agente Mel e do tenente Marin.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODSTONE SUBSPECIES 2: A MALDIÇÃO CONTINUA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLNDSTNSBSPCS2AMC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodstone%20Subspecies%202%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodstone%20Subspecies%202%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20Continua.jpg</fanart>
<info>Esta primeira continuação de "Subspecies: A Geração Vamp" (1991) começa do ponto onde o filme original parou: o maligno vampiro Radu, que tinha sido destruído, volta à vida com a ajuda de suas criaturas e mata o irmão Stefan, roubando sua noiva, Michelle - uma estudante norte-americana que foi vampirizada há pouco tempo. Mas ela foge do castelo levando consigo a Bloodstone, uma relíquia sagrada que pinga sangue e é a grande fonte de alimentação dos vampiros.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCADEIRA DE CRIANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRNCDRDCRACA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brincadeira%20de%20Crian%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brincadeira%20de%20Crian%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Jovem professor Paul Reis (Beau Bridges) ingressa em escola tradicional e se surpreende com a violência entre alunos. Desconfiando que algum docente os está incitando, ele inicia uma investigação cujos principais suspeitos são dois antigos rivais: os respeitados mestres da instituição Jeromy Malley (James Mason) e Joseph Dobbs (Robert Preston).</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADOR DE ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CACDRDASASNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ador%20de%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7ador%20de%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Afastado do FBI por conta de um colapso nervoso, o agente Will Graham (William Petersen) é convocado novamente para auxiliar na captura de um perigoso serial killer que tem aterrorizado a cidade. Com especial habilidade em desvendar mentes criminosas, ele precisará contar também com as dicas do último homem que prendeu, responsável por provocar sua crise: o Dr. Hannibal Lecktor (Brian Cox).</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHANDO NAS NUVENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMNHDNSNVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhando%20nas%20Nuvens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhando%20nas%20Nuvens.jpg</fanart>
<info>Depois de 4 anos nos campos de batalha da 2ª Guerra Mundial e ainda relembrando os horrores de guerra, Paul Sutton (Keanu Reeves) ao retornar para casa quer se estabelecer e começar uma fazenda, mas Betty (Debra Messing), sua esposa, com quem impulsivamente se casou três dias após se conhecerem (no dia seguinte ele rumava para o front), quer que ele venda chocolates e até já arrumou um emprego para Paul. Enquanto faz uma viagem de negócios, ele ajuda uma hispano-americana, Victoria Aragón (Aitana Sánchez-Gijón), uma bela mulher que na faculdade se apaixonou por um professor que a engravidou, mas não quis se casar com ela. Ela volta para casa totalmente envergonhada e, temerosa da reação do seu pai, Alberto (Giancarlo Giannini), mas Paul tem uma idéia: ele se fará passar como o marido dela e partirá após um dia ou dois. Assim quando Victoria ficar só com a criança, a desgraça estará nele, não ela. Ela concorda e os dois chegam como marido e mulher no vinhedo Las Nubes, que é de propriedade da família dela. A maioria da família Aragón recebe Paul afetuosamente, especialmente o avô, Don Pedro (Anthony Quinn), o patriarca, mas o pai dela sente que há algo com o jovem casal e trata Paul grosseiramente. Paul e Victoria contornam várias situações e, durante a celebração da colheita, descobrem que estão fortemente apaixonados. Entretanto, algumas barreiras impedem que eles concretizem este amor.</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS PERIGOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMNHSPRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhos%20Perigosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhos%20Perigosos.jpg</fanart>
<info>Little Italy, cidade de Nova York. Charlie (Harvey Keitel) trabalha ao lado do tio, um mafioso respeitado, coletando pagamentos e realizando cobranças. Ele enfrenta o descontentamento de sua família, devido ao relacionamento que mantém com Teresa (Amy Robinson). Charlie na verdade não nasceu para o crime e deseja iniciar vida nova ao lado da namorada. Só que Johnny Boy (Robert De Niro), seu melhor amigo, o mete em uma enrascada quando se recusa a pagar uma dívida de jogo.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CANIBAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNBAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Canibais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Canibais.jpg</fanart>
<info>Um grupo de ativistas americanos decidem ir até a Amazônia para tentar proteger uma tribo que está desaparecendo. Durante o percurso, o avião sofre problemas e eles caem no meio da selva.  Eles são resgatados e presos como reféns da tribo que desejavam salvar.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÃO BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CAOBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A3o%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%A3o%20Branco.jpg</fanart>
<info>Julie Sawyer (Kristy McNichol), uma jovem aspirante a atriz encontra um cão branco perdido na rua e resolve adotá-lo. Ela aos poucos percebe que se trata de um animal treinado a vida toda para atacar pessoas negras (a exemplo dos 'cães brancos' da África do Sul). Ao perceber o comportamento racista do cachorro, ela o entrega a Keys (Paul Winfield), um treinador de animais, ele próprio negro, para tentar reeducar o animal. Baseado no romance de Romain Gary.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARRIE, A ESTRANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CARIEAESTNH2002.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Carrie,%20A%20Estranha%202002.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Carrie,%20A%20Estranha%202002.jpg</fanart>
<info>Carrie White (Angela Bettis) é uma adolescente solitária. Ela sofre constantemente com os abusos da mãe, uma mulher religiosa, e dos colegas da sua escola. Aos poucos, a garota vai perdendo a sanidade mental, até que descobre os seus poderes telecinéticos. A noite da formatura do colégio está chegando e tudo pode acontecer.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTAS PARA QUEM FICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRTSPRQMFCOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cartas%20Para%20Quem%20Ficou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cartas%20Para%20Quem%20Ficou.jpg</fanart>
<info>Duas garotas, que eram apaixonadas pelo mesmo rapaz, começam a receber mensagens de texto no celular, e outras mensagens misteriosas após sua morte. Porém, ele era a única pessoa quem poderia enviar essas mensagens. Isso faz com que as duas rivais, se juntem e viagem para o sul do país, em busca de respostas.</info>
<date>Cartas Para Quem Ficou (Dublado) - 2020 -1080p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASAMENTO OU LUXO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CSMTOULXOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Casamento%20ou%20Luxo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Casamento%20ou%20Luxo.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história da camponesa Marie St. Claire (Edna Purviance) e seu namorado Jean Millet (Carl Miller). Um desencontro amoroso faz com que Marie se mude para Paris, onde conhece o magnata Pierre Revel (Adolphe Menjou) com quem se casará. Alguns anos mais tarde, ela reencontra Jean e ficará dividida entre o amor e o conforto.</info>
<date>1923</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASSINO ROYALE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CSNOROYALE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Casino%20Royale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Casino%20Royale.jpg</fanart>
<info>Sir James Bond (David Niven), o primeiro 007, está gozando da sua aposentadoria quando alguns chefes de agências de espionagem o "convencem" a combater um inimigo comum: a SMERSH. Assim Sir James vai até a Escócia e conhece a agente Mimi (Deborah Kerr), que se faz passar por Lady Fiona McTarry, que ficou viúva recentemente pois McTarry (M) (John Huston) morrera. Mimi se apaixona por Sir James, mas sua atitude não é aprovada pelas outras agentes, que a aprisionam enquanto James vai caçar. As agentes planejam matá-lo durante a caçada, mas Mimi se liberta e consegue avisar James, que neutraliza o plano. Quando Bond está saindo da Escócia é vítima de mais um atentado, mas ele escapa ileso e uma agente inimiga morre. Em Londres, Bond assume as funções de M e logo descobre que vários agentes foram mortos quando estavam mais preocupados em se envolver com mulheres do que cumprir suas missões. Também fica sabendo que o destino de se sobrinho, Jimmy Bond (Woody Allen), é incerto. Bond precisa de um "espião à prova de fêmeas" e Moneypenny (Barbara Bouchet), a secretária de James, seleciona Cooper (Terence Cooper), que é aprovado por Sir James, que também determina que todos os agentes e estagiários, incluindo as garotas, vão se chamar James Bond, 007, com o objetivo de confundir o inimigo. Sir James Bond vai então ao encontro de Vesper Lynd (Ursula Andress), a mais rica espiã do mundo, pois Bond precisa do seu auxílio. Ela inicialmente nega, pois guarda todo o seu potencial para os negócios, mas James lhe diz que ela deve 5 milhões de libras em imposto e se aceitar a missão o pagamento será facilitado, além de um desconto substancial. A tarefa de Vesper é ir ao Buckingham Club e entrar em contato com Evelyn Tremble (Peter Sellers), que escreveu "Tremble Fala do Bacará". Vesper seduz Tremble usando como pretexto que ele vá à noite até a casa dela, para explicar algumas jogadas. O objetivo de tudo isto é derrotar Le Chiffre (Orson Welles), um famoso jogador de bacará, mas para o sistema de Tremble funcionar ele precisa de um cacife de 100 mil libras, que Vesper irá bancar em troca de dividem o lucro. Para não suspeitarem dele, Tremble se apresentará como James Bond. Uma parte final do plano é James Bond conseguir a ajuda de Mata Bond (Joanna Pettet), sua filha ilegítima, cuja a mãe, Mata Hari, foi o grande amor da vida de James.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CASTIGO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CSTGMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Castigo%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Castigo%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Na pequena cidade de Point Pleasure, um grupo de amigos do colégio aproveita o verão relaxando em um pequeno e isolado lago. Eles estão com irmão mais novo de Jared, Jamie, e seguem brincando de afogá-lo na água até que um exagera e o adolescente não volta à superfície. O grupo concorda em acobertar a tragédia, contando a todos que foi uma tentativa de mergulho que não deu certo. Quando Katherine volta à cidade para cobrir um festival, ela traz à tona as terríveis lembranças. Não demora muito para todos os sentimentos daquela situação se transformarem em algo muito pior, quando um por um dos ex-amigos do colégio vão sendo atacados e assassinados por uma estranha criatura. The Mothman, uma lenda local, está atrás deles e não parará até que todos os envolvidos estejam mortos.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CATS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CATSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cats.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cats.jpg</fanart>
<info>Uma tribo de gatos chamada Jellicles todo ano precisa tomar uma grande decisão em uma noite especial: escolher um dos gatos para ascender para o Heaviside Layer e conseguir uma nova e melhor vida. Cada um dos gatos conta a sua história para sua líder, a velha Deuteronomy (Judi Dench), na tentativa de ser o escolhido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ch%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ch%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Enquanto o Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra (MST) realiza protestos e movimentações para pressionar o governo a aprovar uma reforma agrária que redistribuirá o território de uma usina prestes a falir, um grupo de conservadores ligados a latifundiários luta para acabar com as manifestações dos ocupantes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEECH E CHONG ATACAM NOVAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHECHECHNGATCMNVMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cheech%20e%20Chong%20Atacam%20Novamente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cheech%20e%20Chong%20Atacam%20Novamente.jpg</fanart>
<info>A dupla de maconheiros Cheech & Chong está de volta nesta continuação de "Queimando Tudo". Cheech está apaixonado por Donna e passa o resto do filme tentando seduzi-la, enquanto Chong é obrigado a acompanhar o tio do amigo, Red (também interpretado por Cheech Marin), pela cidade. Após várias confusões relacionadas ao consumo de maconha, os doidões são abduzidos por alienígenas.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHEECH E CHONG: OS IRMÃOS CORSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHECHECHNGOSIRMSCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cheech%20e%20Chong%20-%20Os%20Irm%C3%A3os%20Corso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cheech%20e%20Chong%20-%20Os%20Irm%C3%A3os%20Corso.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIRCO DOS HORRORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRCODSHRORS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Circo%20dos%20Horrores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Circo%20dos%20Horrores.jpg</fanart>
<info>Na Inglaterra em 1947, um cirurgião plástico foge para França quando um de seus pacientes sofre traumatismo, devido a uma cirurgia mal sucedida. Uma vez lá, começa a trabalhar num circo. Lá tenta reconstituir uma jovem que ficou desfigurada devido às bombas de guerra. Mais tarde transforma-se no proprietário do circo, e continua a transformar mulheres deformadas em estrelas bonitas de seu espetáculo. A polícia da Scotland Yard e um repórter investigam uma série de crimes quando algumas mulheres são encontradas mortas perto do circo, e começam a suspeitar que o bom doutor possa ser o responsável.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÓDIGO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CDGOVRMLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%B3digo%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/C%C3%B3digo%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>O caos consome uma pequena cidade, após a explosão de uma indústria química, que acaba por liberar uma toxina. Após o contato com essa, os moradores da cidade começam a apresentar sinais de mutação. Isso faz com que a área seja isolada pelo exército, impossibilitando a saída dos sobreviventes. Jim está preso nessa zona, e deve enfrentar mortos-vivos e procurar comida para poder sobreviver e reconquistar sua liberdade.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTA COMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNTCMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Conta%20Comigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Conta%20Comigo.jpg</fanart>
<info>Gordie Lachance (Richard Dreyfuss), um escritor, recorda quando tinha entre doze e treze anos no verão de 1959 e vivia em Castle Rock, Oregon, uma localidade com 1281 habitantes. Gordie tinha três amigos inseparáveis: Chris Chambers (River Phoenix), Teddy Duchamp (Corey Feldman) e Vern Tessio (Jerry O'Connell). Chris era o líder natural, Teddy era emocionalmente perturbado e, se Gordie era o intelectual do grupo, Vern era o mais infantil. Um dia Vern ouviu por acaso Billy Tessio (Casey Siemaszko) e Charlie Hogan (Gary Riley) comentando sobre o corpo de Ray Brower, garoto da idade deles que havia desaparecido. Cada um deu uma desculpa em casa e partiram para tentar encontrar o corpo. Nenhum deles imaginava que esta viagem se transformaria em uma jornada de autodescoberta que os marcaria para sempre.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNTATO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contato.jpg</fanart>
<info>Desde menina, Ellie (Jodie Foster) buscou indícios de outras vidas no universo. Quando recebe uma mensagem com uma máquina capaz de levar um ser humano e fazer contato com extraterrestres, reinvidica o direito de ser escolhida para a missão.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTOS DA ESCURIDÃO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNTSDESCRDAOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contos%20da%20Escurid%C3%A3o%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contos%20da%20Escurid%C3%A3o%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Para distrair uma bruxa (Deborah Harry) que prentende comê-lo de jantar, o jovem Timmy (Matthew Lawrence) conta três histórias de terror. Uma envolve uma múmia perseguindo estudantes, a segunda é sobre o gato do inferno e a última é o conto de uma testemunho de um assassinato.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CORINGA: COLOQUE UM SORRISO NO ROSTO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JKRCLQUMSRSONRSTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Coringa%20-%20Coloque%20um%20Sorriso%20no%20Rosto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Coringa%20-%20Coloque%20um%20Sorriso%20no%20Rosto.jpg</fanart>
<info>Em entrevistas com cineastas e lendas da indústria, descubra as origens e a evolução do Coringa e saiba por que O Palhaço Príncipe do Crime é universalmente considerado o maior supervilão de quadrinhos de todos os tempos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CORRIDA SILENCIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CORDSLNCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Corrida%20Silenciosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Corrida%20Silenciosa.jpg</fanart>
<info>Em um futuro distante, um jardineiro espacial responsável por cuidar das últimas mostras botânicas da Terra se rebela contra o sistema quando é obrigado a destruir os resquícios finais da natureza terrestre. Ele decide sequestrar a nave em que reside e se vingar dos seus superiores que inventaram uma nova forma de vida superficial para substituir as plantas.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRMSDFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Crimes de Família acompanha Alicia (Cecilia Roth), uma mãe que se encontra desesperada para fazer com que seu filho Daniel (Benjamín Amadeo), acusado de tentar matar a ex-mulher, não seja preso. Durante o processo, Alicia acaba descobrindo algo que mudaria o rumo de sua vida para pior.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇARINA IMPERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNCRNIMPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7arina%20Imperfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7arina%20Imperfeita.jpg</fanart>
<info>Dançarina Imperfeita acompanha Quinn Ackerman (Sabrina Carpenter) que tem sua admissão na faculdade de seus sonhos dependendo de sua performance em uma competição de dança. Agora, ela precisa formar um grupo com os melhores dançarinos do esquadrão da escola e, principalmente, aprender a dançar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À ESCOLA DE HORRORES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVLTESCLDHRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20%C3%A0%20Escola%20de%20Horrores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20%C3%A0%20Escola%20de%20Horrores.jpg</fanart>
<info>Alguns anos atrás, um misterioso serial-killer causou pânico em Crippen High School. O assassino nunca foi pego. A empresa cinematográfica, a Cosmic Fotos, decidiu fazer um filme sobre estes fatos ocorridos no mesmo local, porém os membros do elenco vão desaparecendo um a um sem deixar rastro.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DECISÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DCSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Decis%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Decis%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma partida de futebol na periferia de Roma revela a história de uma comunidade pobre que enfrenta dilemas éticos e morais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO INCONCEBÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJOINCBVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desejo%20Inconceb%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desejo%20Inconceb%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Angela Morgan (Gina Gershon) é uma mãe que quer aumentar sua família. Um dia, ela conhece a jovem misteriosa, Katie (Nicky Whelan), e sua filha, que acabaram de se mudar para a cidade. À medida em que se tornam próximas, Angela convence seu marido Brian (Nicolas Cage) de convidar Katie a viver em sua casa de hóspedes e a contratam como babá de sua filha. Ao longo do tempo, a amizade entre as duas mulheres dá lugar a uma obsessão perigosa e Katie parece estar decidida a destruir a família Morgan.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEUALCANSMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deu%20A%20Louca%20nos%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deu%20A%20Louca%20nos%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Um grupo de adolescentes que ama filmes de terror e gibis forma o Clube dos Monstros e se reúne em uma casa da árvore para discutir os melhores meios de combater seres malígnos. O que eles não sabem é que os monstros dos filmes, incluindo a Múmia, o Lobisomem e o monstro de Frankenstein (Tom Noonan), acordaram, e sob o comando do Conde Drácula (Duncan Regehr), pretendem dominar o mundo. Agora, o Esquadrão Caça-Monstros deverá impedir esses seres, só que para isso, eles precisam de um amuleto mágico.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVORADOS VIVOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVRDSVIVOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Devorados%20Vivos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Devorados%20Vivos.jpg</fanart>
<info>Um acidente bizarro transforma grande parte da população mundial em zumbis. Um pequeno e desesperado grupo de sobreviventes não infectados refugia-se em um cassino abandonado em Reno, Nevada. Enquanto isso, os mortos-vivos se tornam mais inteligentes, mais fortes e mais agressivos a cada dia que passa.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DOFNDMR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar%203.jpg</fanart>
<info>A Doutora Emma Collins e sua equipe estão passando o verão na ilha de Little Happy, estudando o efeito das mudanças climáticas nos grandes tubarões brancos que vêm todos os anos ao berçário próximo para dar à luz. Juntamente com os dois últimos habitantes desta antiga vila de pescadores, sua vida pacífica é interrompida quando uma equipe "científica" liderada por seu ex-namorado e biólogo marinho Richard aparece à procura de três tubarões-touro que logo descobrimos que não são apenas tubarões&hellip; e sim máquinas de matar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 01: HELLO! WONDER ISLAND [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%201.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 02: HOYOYO! AVENTURA NO ESPAÇO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 03: HOYOYO! GRANDE CORRIDA AO REDOR DO MUNDO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%203.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 04: HOYOYO! O SEGREDO DO CASTELO DE NANABA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%204.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 05: HOYOYO! A CIDADE DOS SONHOS, MECHAPOLIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%205.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 06: NCHA! CÉU LIMPO SOBRE A VILA PINGUIM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%206.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 07: NCHA! DA VILA PINGUIM COM AMOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%207.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%207.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 08: HOYOYO!! SEGUINDO O TUBARÃO RESGATADO... [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%208.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%208.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 09: NCHA!! EXCITANTES FÉRIAS DE VERÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM09.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%209.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%209.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 10: A SURPRESA DE ARALE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2010.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 11: DR. MASHIRITO E ABALE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2011.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA: O VAMPIRO DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRCLAOVMPDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20-%20O%20Vampiro%20Da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20-%20O%20Vampiro%20Da%20Noite.jpg</fanart>
<info>No século XIX na Alemanha, Jonathan Harker (John Van Eyssen) vai até o castelo do Conde Drácula (Christopher Lee), mesmo sendo advertido por sua esposa Lucy (Carol Marsh) a não ir. Ao chegar lá ele é atacado por uma vampira, e espera o momento em que ela e Drácula estejam dormindo em seu caixão para atacá-los. Ele enfia um punhal no peito da mulher e está prestes a fazer o mesmo com Drácula quando este acorda e o surpreende. Quando o Dr. Van Helsing (Peter Cushing), um estudioso de vampiros, chega até a cidade procurando por Harker, ele descobre que seu amigo virou um deles. Depois de enfiar uma estaca em Harker, ele sai em busca de Lucy e da família da moça, que correm perigo. Drácula está se aproximando, mas Van Helsing está determinado a acabar com o Conde, custe o que custar.</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: EQUIPE DE RESGATE: OS SEGREDOS DO MELO-DRACO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGOSEQPEDRSTEOSGRDSDMLODRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Os%20Segredos%20do%20Melo-Draco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Os%20Segredos%20do%20Melo-Draco.jpg</fanart>
<info>Hora da caça ao tesouro: a Equipe de Resgate tem de encontrar o ovo do Dragão Dourado antes de os piratas colocarem as mãos nele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É O BICHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EOBCHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Bicho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Bicho.jpg</fanart>
<info>Em É o Bicho!, uma família recebe, como parte de uma herança, um circo e uma caixa mágica de biscoitos. Aquele que come algum biscoito dessa caixa, logo se transforma em um animal. Quando o tio Horatio P. Huntington começa a desejar se tornar dono do circo, eles farão de tudo para impedir que a atração caia em suas garras maléficas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA E OS CARAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELAEOSCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20e%20os%20Caras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20e%20os%20Caras.jpg</fanart>
<info>Sydney White (Amanda Bynes) está começando a universidade e resolve se candidatar para a fraternidade da qual sua mãe fez parte na juventude. A caloura acaba descobrindo que a irmandade das garotas não é mais como costumava ser e decide morar em uma casa com sete rapazes. Com a ajuda dos seus companheiros párias, ela vai enfrentar a rainha da faculdade e tentar transformar a injusta hierarquia da sociedade universitária.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELTON JOHN: THE NATION’S FAVORITE SONG [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELTNJHNTNFSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elton%20John%20-%20The%20Nations%20Favorite%20Song.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elton%20John%20-%20The%20Nations%20Favorite%20Song.jpg</fanart>
<info>Em homenagem aos mais de 50 anos de carreira de um dos maiores artistas do mundo, o especial faz um countdown das 20 melhores músicas já gravadas por Sir Elton John, escolhidas por seus fãs ingleses.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA VITÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Vit%C3%B3ria%201985.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Vit%C3%B3ria%201985.jpg</fanart>
<info>Louden Swain (Matthew Modine) é um lutador do colegial, ele decide que não quer ser apenas um atleta do colégio e se concentra para conseguir um prêmio que a maioria das pessoas acham que ele não vai conseguir. Sem apoio de seu pai e do seu treinador e luta sozinho para alcançar seus objetivos. Seu pai aluga um quarto para a jovem Carla (Linda Fiorentino), por quem Louden acaba se apaixonando e quem vai ajudá-lo a se manter focado.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM PROVA: VIIHTUBE - AMIGA DO INIMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VINTBEAMGADINMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/ViihTube%20-%20Amiga%20do%20Inimigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/ViihTube%20-%20Amiga%20do%20Inimigo.jpg</fanart>
<info>Em Prova: Amiga do Inimigo é continuação da webserie de sucesso. O Colégio Recanto está tendo que lidar com boatos criados por uma página anônima nas redes. Agora, Bia (ViihTube) quer descobrir quem está espalhando os segredos da escola pelas redes sociais e, assim, fazer com que a diretora a aceite seu irmão, que havia sido expulso, de volta na escola. Em meio a todo esse caos, uma nova aluna surge também querendo investigar o caso.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCANTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encantada.jpg</fanart>
<info>Giselle (Amy Adams) é uma bela princesa que foi recentemente banida por uma rainha malvada de seu mundo mágico e musical. Com isso ela agora está na Manhattan dos dias atuais, um local completamente diferente de onde vivia. Logo ela recebe a ajuda de Robert (Patrick Dempsey), um advogado divorciado por quem se apaixona. Só que Giselle já está prometida em casamento para o príncipe Edward (James Marsden), que decide também deixar o mundo mágico para reencontrar sua amada.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENOLA HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENLOHLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enola%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enola%20Holmes.jpg</fanart>
<info>Enola Holmes (Millie Bobby Brown) é uma menina adolescente cujo irmão, 20 anos mais velho, é o renomado detetive Sherlock Holmes (Henry Cavill). Quando sua mãe desaparece, fugindo do confinamento da sociedade vitoriana e deixando dinheiro para trás para que ela faça o mesmo, a menina inicia uma investigação para descobrir o paradeiro dela, ao mesmo tempo em que precisa ir contra os desejos de seu irmão, Mycroft (Sam Claflin), que quer mandá-la para um colégio interno só de meninas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENSINA-ME A VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESNMEAVIVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensina-me%20a%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ensina-me%20a%20Viver.jpg</fanart>
<info>Harold (Bud Cort), rapaz de 20 anos com obsessão pela morte, que passa seu tempo indo a funerais e simulando suicídios, um dia conhece Maude (Ruth Gordon), uma senhora de 79 anos apaixonada pela vida. Eles passam muito tempo juntos e, durante esta intensa convivência, ela o apresenta a beleza da existência.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ BRASÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ERUMVZBRSLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20Bras%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20Bras%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Após fazer um loteamento ilegal, o agente intergaláctico WA4 (Wellington de Abreu) é preso e afastado da família. Um dia, ele recebe uma insólita proposta: sua família receberá um terreno e uma casa para morar, desde que ele vá para a Terra de forma a matar o presidente do Brasil, Juscelino Kubitschek. WA4 aceita a missão mas, em meio à viagem, acaba chegando ao Brasil apenas em 2016, às vésperas do impeachment da presidente Dilma Rousseff.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ UM DEADPOOL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ERUMVZDEDPLLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Deadpool.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20uma%20Vez%20um%20Deadpool.jpg</fanart>
<info>Determinado a provar que "Deadpool 2" é um filme para toda a família, Wade Wilson (Ryan Reynolds) limpa todos os palavrões e sangue da narrativa e sequestra o ator e diretor Fred Savage para reencenar A Princesa Prometida. Sem poder se desvencilhar das amarras, Savage é obrigado a ouvir o "conto de fadas" do Mercenário Tagarela, incluindo sua luta com Cable (Josh Brolin) e a formação da X-Force.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPANTALHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPTLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espantalho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espantalho.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos, Scott (Devon Graye), chris (C.J. Thomason), Johnny (Ben Easter), Brian (Wes Chatham) e Natalie (Tammin Sursok) estão viajando para passarem um fim de semana juntos. Em uma estrada praticamente abandonada, Scott bate em um espantalho e o carro quebra. Johnny vai procurar ajuda em uma fazenda e desaparece. Aos poucos, todos eles vão percebendo que estão em um campo sobrenatural e correm risco.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO 303[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDRAO303.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20303.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20303.jpg</fanart>
<info>Esta é a história do esquadrão de caças altamente considerado, em que serviu principalmente soldados da Polônia, na história do combate aéreo e sua defesa heróica da Inglaterra durante WW2, Batalha da Grã-Bretanha contra os ataques nazistas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOU PENSANDO EM ACABAR COM TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTPNSDOEMACBRCMTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Pensando%20em%20Acabar%20com%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Pensando%20em%20Acabar%20com%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Um homem leva sua namorada para viajar e, assim, conhecer seus pais. Porém, um desvio inesperado transforma a viagem do casal numa jornada terrível rumo a fragilidade psicológica e pura tensão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMINADOR: CAVALEIROS E DRAGÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EXTRMNDRCVLRSEDRGROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Exterminador%20-%20Cavaleiros%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Exterminador%20-%20Cavaleiros%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Série animada do personagem anunciada em 16 de maio de 2019 por Mark Pedovitz, presidente da emissora CW. Ainda de acordo com ele, a animação fará parte do serviço de streaming "CW Seed", que já produziu séries animadas como Vixen e The Ray, que fazem parte do universo de séries da CW (como Arrow e The Flash), além de Constantine, que faz parte do universo de filmes animados da DC. Ainda não se sabe se Exterminador seguirá os passos de Vixen e The Ray, fazendo parte desse mesmo universo da emissora, ou se será situada num universo próprio não relacionado. Assim, rumores sobre a contratação de Manu Bennet (intérprete do personagem em Arrow) para dublar o protagonista já circulam entre os fãs, apesar de não confirmados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAROESTE CABOCLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FROSTCBLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Faroeste%20Caboclo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Faroeste%20Caboclo.jpg</fanart>
<info>João (Fabrício Boliveira) deixa Santo Cristo em busca de uma vida melhor em Brasília. Ele quer deixar o passado repleto de tragédias para trás. Lá, conta com o apoio do primo e traficante Pablo (César Troncoso), com quem passa a trabalhar. Já conhecido como João de Santo Cristo, o jovem se envolve com o tráfico de drogas, ao mesmo tempo em que mantém um emprego como carpinteiro. Em meio a tudo isso, conhece a bela e inquieta Maria Lúcia (Ísis Valverde), filha de um senador (Marcos Paulo), por quem se apaixona loucamente. Os dois começam uma relação marcada pela paixão e pelo romance, mas logo João se verá em meio a uma guerra com o playboy e traficante Jeremias (Felipe Abib), que coloca tudo a perder.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEMALE TEACHER IN ROPE HELL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FMLTCHRINRPHELLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Female%20Teacher%20in%20Rope%20Hell.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Female%20Teacher%20in%20Rope%20Hell.jpg</fanart>
<info>Tudo começa quando a professora Sayuri tenta ajudar uma aluna que está sendo estuprada. Em vez disso, ela própria é submetida a um ataque sexual. Mais tarde, uma colega de trabalho para na casa dela com palavras de alegria, mas em vez de fazê-la se sentir melhor, ele captura e tortura a mulher.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS ARDENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRSARDNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Ardentes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Ardentes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRSDBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>Em busca de curtição, os amigos Jack (Johnny Depp) e Ben (Rob Morrow) embarcam numa viagem rumo à um hotel de luxo na Flórida. Eles esperam encontrar belas mulheres e muita farra, mas acabam se envolvendo com um perigoso ladrão (Hector Elizondo), que passa a persegui-los. Enquanto tentam se livrar de confusão, eles acabam passando por situações cômicas.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTIVAL SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FSTVLSNGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Sangrento.jpg</fanart>
<info>Fãs de filmes de terror se reúnem no Blood Fest, um festival que celebra os filmes mais emblemáticos do gênero, apenas para descobrir que o apresentador carismático por trás do evento tem uma agenda diabólica. À medida que os participantes começam a morrer, três adolescentes devem se unir e combater o apresentador.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLIPPED: O PRIMEIRO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLPDOPRMROAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flipped%20-%20O%20Primeiro%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flipped%20-%20O%20Primeiro%20Amor.jpg</fanart>
<info>Juli (Madeline Carroll) e Bryce (Callan McAuliffe)  se conheceram aos sete anos de idade. Ela sempre admirou o menino, mas ele achava a vizinha meio estranha. Aos 13 tudo muda e ele começa a se apaixonar pela menina. Juntos, eles compartilharam diversas experiências amorosas, como o famoso primeiro beijo, que faz parte da vida de todo adolescente.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKS: UM DE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRKSUMDNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaks%20-%20Um%20de%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaks%20-%20Um%20de%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Uma jovem mãe de família descobre que tem superpoderes, adormecidos por anos de medicação, e forma uma pequena equipe para tornar o mundo um lugar melhor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROGTOWN 2: A VINGANÇA DOS SAPOS ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRGTWN2AVDSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frogtown%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frogtown%202.jpg</fanart>
<info>O território do Texas é controlado por vigilantes aéreos. Nesse local há uma reserva, tipo colônia penal, onde vivem sapos mutantes. Eles vivem em paz até a chegada dos vigilantes. Assim , decidem contra-atacar os inimigos</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROGTOWN: O INFERNO CHEGA A FROGTOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRGTWNOICAF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frogtown%20-%20O%20Inferno%20Chega%20a%20Frogtown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frogtown%20-%20O%20Inferno%20Chega%20a%20Frogtown.jpg</fanart>
<info>'Hell' é o nome do herói deste filme, ele é um prisioneiro de mulheres que trabalham nos EUA após uma guerra nuclear biológica. Os resultados da guerra são que as mulheres se tornaram mutantes evoluídas, deixando a raça humana sob perigo de extinção, devido à infertilidade. Hell é convocado a tarefa de ajudar um grupo de mulheres férteis do Harém (que se assemelha a uma rã) para salva-las.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE AUSCHWITZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FGDAUSCHWTZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20de%20Auschwitz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20de%20Auschwitz.jpg</fanart>
<info>Após uma tentativa de escapar da SS em 1939, Kazimierz Piechowski é capturado na fronteira húngara e enviado para Auschwitz, onde seu papel é transferir cadáveres das câmaras de gás para o crematório. Depois de descobrir que um de seus amigos no campo está na lista de execução, ele promete parar por nada para impedir sua morte.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANTZ [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GNTZLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gantz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gantz.jpg</fanart>
<info>Após salvar um homem que caiu nos trilhos do metrô, os amigos Kei Kurono e Masaru Kato misteriosamente acordam em um apartamento do qual não podem sair. Neste apartamento está uma esfera negra, chamada Gantz, que os envia em missões para destruir alienígenas que estão na Terra.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANTZ 2: RESPOSTA PERFEITA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GNTZ2RSPTPRFTALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gantz%202%20-%20Resposta%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gantz%202%20-%20Resposta%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>Kurono ainda está lutando contra aliens sob a ordem de Gantz, uma misteriosa esfera negra, e ele está próximo de ressuscitar seu amigo Kato. Além de suas missões a noite, Kurono continua a viver sua vida normal e passar tempo com sua nova namorada, Tae. Enquanto isso, a jovem pop star Eriko está sendo secretamente ordenada por Gantz a realizar assassinatos e o policial Shigeta está centímetros mais perto de descobrir a verdade sobre suas missões. Assim que elas começam a ficar cada vez mais perigosas, Kurono descobre que o fim de Gantz está se aproximando rapidamente.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANTZ: O [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GNTZOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gantz%20-%20O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gantz%20-%20O.jpg</fanart>
<info>Masaru Kato morreu em um acidente de carro. Surpreendentemente, ele acorda em um quarto que nunca viu. Lá ele conhece os membros do chamado Time Tokyo, cujo líder acabou de morrer. Junto com o Time Tokyo, Kato se vê no meio do fogo cruzado contra o Time Osaka, que são um bando de bandidos. Em meio a vários incidentes, Kato continua lutando com o objetivo de chegar em casa para o seu irmão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATAS DE AÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GTSDACO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gatas%20de%20A%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gatas%20de%20A%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Sibelle Hu e Cynthia Rothrock são instrutoras do esquadrão feminino da polícia. Sua missão é fazer com que as cadetes se tornem poderosas agentes como elas. Em meio a diferenças pessoais, duras provas, e até mesmo machismo por parte do esquadrão masculino, o filme mostra com muita ação, pancadaria e bom-humor o treinamento das meninas culminando com uma importante missão: defender uma exposição de joias que valem 80 milhões de dólares de perigosos bandidos.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GET DUKED![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GTDKED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Get%20Duked!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Get%20Duked!.jpg</fanart>
<info>Em Boyz In The Wood, três adolescentes infratores recebem a última chance de mudar de vida, completando a caminhada do Duke of Edinburgh Award pelas montanhas junto a um supervisor que precisa da oportunidade para preencher seu currículo. Sem nada em comum, o quarteto desajeitado no meio do nadaapenas com um mapa é obrigado a trabalhar em equipe para, enfim, conseguirem chegar ao acampamento antes do anoitecer. Porém, tudo muda quando aristocratas começam a caçá-los para matá-los por puro esporte.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Greta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Greta.jpg</fanart>
<info>Pedro (Marco Nanini) é um enfermeiro de 70 anos que trabalha em um hospital público de Fortaleza. Sua melhor amiga é Daniela (Denise Weinberg), artista transexual que enfrenta graves problemas de saúde. Quando ela precisa ser internada, mas não encontra leito disponível, Pedro sequestra um paciente recém-chegado, Jean (Démick Lopes), e o abriga em sua casa. Inicialmente, o enfermeiro tem medo do rapaz agressivo, que se esconde da polícia por ter assassinado um homem a facadas. Depois, nasce entre eles uma relação de cumplicidade e afeto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUERRA DE COCAÍNA: A LUTA PELO FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GURADCONALTAPLFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Guerra%20de%20Coca%C3%ADna%20-%20A%20Luta%20pelo%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Guerra%20de%20Coca%C3%ADna%20-%20A%20Luta%20pelo%20Fim.jpg</fanart>
<info>A guerra do narcotráfico fora das fronteiras dos EUA é um jogo violento que nunca termina.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKERS: PIRATAS DE COMPUTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HCKRSPRTSDCMPTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hackers%20-%20Piratas%20de%20Computador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hackers%20-%20Piratas%20de%20Computador.jpg</fanart>
<info>Um adolescente conhecido como Zero Cool (Jonny Lee Miller) é uma lenda entre os hackers, pois com apenas 11 anos ele inutilizou 1507 computadores em Wall Street, provocando um caos total no mundo das finanças. Por conta deste ato ele ficou proibido de mexer em um computador até chegar aos 18 anos, mas quando pode retorna aos computadores utilizando agora o codinome Crash Override. Até que se depara com um gigantesco plano que, além de tornar o autor muito rico, pode incriminá-lo. Assim, com a ajuda de seus companheiros, ele tenta salvar sua pele.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIRSPRAY: EM BUSCA DA FAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRSRYEMBSCDFMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hairspray%20-%20Em%20Busca%20da%20Fama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hairspray%20-%20Em%20Busca%20da%20Fama.jpg</fanart>
<info>1962. O sonho de todo adolescente é aparecer no "The Corny Collins Show", o programa de dança mais famoso da TV. Tracy Turnblad (Nikki Blonsky) é uma jovem gordinha que tem paixão pela dança. Ao fazer um teste ela impressiona os juízes e, desta forma, conquista um lugar no programa. Logo ela alcança o sucesso, ameaçando o reinado de Amber Von Tussle (Brittany Snow) no programa. As duas passam também a disputar o amor de Link Larkin (Zac Efron), enquanto duelam pela coroa de Miss Auto Show. No entanto os conceitos de Tracy mudam quando ela descobre o preconceito racial existente na TV, decidindo usar sua fama para promover a integração.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DA GALÁXIA: RATCHET E CLANK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRSDGLXIARTCHTECLNK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Her%C3%B3is%20da%20Gal%C3%A1xia%20Ratchet%20e%20Clank.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Her%C3%B3is%20da%20Gal%C3%A1xia%20Ratchet%20e%20Clank.jpg</fanart>
<info>Ratchet é um lombax que trabalha como mecânico de naves espaciais. Sonhador e bastante criativo, ele não vê a hora de se tornar um guarda galáctico. Entretanto, sua vontade é frustrada pelo Capitão Quark, que não vê nele os requisitos necessários para entrar para a corporação. Decepcionado, Ratchet encontra o robô Clank e, juntos, conseguem impedir um ataque do perigoso Drek. É a chance para que ambos se tornem guardas galácticos, mas não demora muito para que Ratchet descubra o quão vaidoso e egocêntrico é seu grande ídolo, o Capitão Qwark.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOJE É DIA DE MARIA: O FILME, PRIMEIRA JORNADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HJEDIADMRIAOFILMPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hoje%20%C3%89%20Dia%20De%20Maria%20-%20O%20Filme%20(Parte%201).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hoje%20%C3%89%20Dia%20De%20Maria%20-%20O%20Filme%20(Parte%201).jpg</fanart>
<info>Maria é uma jovem de origem humilde que enfrenta uma vida difícil sob os maus tratos de sua madrasta. Fugindo da casa em que sofre constantes abusos, ela embarca em uma jornada pelo universo de contos populares brasileiros, fazendo amigos, conhecendo icônicos personagens e enfrentando até mesmo demônios.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOJE É DIA DE MARIA: O FILME, SEGUNDA JORNADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HJEDIADMRIAOFILMPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hoje%20%C3%89%20Dia%20De%20Maria%20-%20O%20Filme%20(Parte%202).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hoje%20%C3%89%20Dia%20De%20Maria%20-%20O%20Filme%20(Parte%202).jpg</fanart>
<info>Maria é uma jovem de origem humilde que enfrenta uma vida difícil sob os maus tratos de sua madrasta. Fugindo da casa em que sofre constantes abusos, ela embarca em uma jornada pelo universo de contos populares brasileiros, fazendo amigos, conhecendo icônicos personagens e enfrentando até mesmo demônios.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM LARVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HOMEMLRVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20Larva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20Larva.jpg</fanart>
<info>Um cientista inescrupuloso trabalha num projeto secreto para achar a cura para o mal da "vaca louca". Em suas pesquisas ele descobre que as larvas expostas ao seu remédio conseguem multiplicar as forças e fortalecer o seu organismo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOKING UP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HOKNGUP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hooking%20Up.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hooking%20Up.jpg</fanart>
<info>Darla é uma repórter cínica, cujo vício em sexo está atrapalhando sua coluna sexual, e sua relação em evolução com Bailey, que é bem intencionado e já foi abandonado por sua namorada e descobre ter câncer de testículo (novamente). Juntos, eles embarcam em uma viagem improvisada, recriando a miríade de encontros de Darla de estado para estado. Ela está procurando uma história e ele está procurando um último hurra; o que eles acham é algo não esperado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSPEDAGEM MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HSPDGMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hospedagem%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hospedagem%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Uma solitária viúva (Lin Shaye) aluga um de seus quartos e se torna obcecada pelo novo residente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INSANATÓRIO: QUEM ENTRA, NÃO SAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INSNTRIOQMENTNSAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Insanat%C3%B3rio%20-%20Quem%20Entra,%20N%C3%A3o%20Sai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Insanat%C3%B3rio%20-%20Quem%20Entra,%20N%C3%A3o%20Sai.jpg</fanart>
<info>Um homem arma um plano para entrar em um hospital de doentes mentais com o objetivo de resgatar sua irmã. Uma vez dentro da instituição, ele descobre que um médico está impiedosamente usando seus pacientes como ratos de laboratório e transformando-os em assassinos sedentos por sangue. Presos em um labirinto inexorável, será que ele e sua irmã conseguirão escapar antes que os impiedosos canibais consigam caçá-los?</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGO DE XADREZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGODXDRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20de%20Xadrez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogo%20de%20Xadrez.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY BOM DE TRANSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNHYBMDTRNSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20Bom%20de%20Transa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20Bom%20de%20Transa.jpg</fanart>
<info>Apesar de ser pequeno e magro Johnny Walker é o mais próspero jovem jogador de futebol da América. Ele está terminando o colegial e os times estão recrutando novos integrantes, mas ele não sabe o que fazer. Seu dilema é se ele deve aceitar uma das muitas ofertas dos olheiros de faculdade ou se deve frequentar a universidade local com sua namorada, como havia prometido, e desistir de sua carreira no futebol.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOHNNY: TODOS TEM UMA MISSÃO ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JOHNYTDSTMUMSAOESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20-%20Todos%20Tem%20Uma%20Miss%C3%A3o%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Johnny%20-%20Todos%20Tem%20Uma%20Miss%C3%A3o%20Especial.jpg</fanart>
<info>Após um trágico acidente de carro, envolvendo sua esposa, o médico Drew Carter (Mel Fair) perde seu filho de dez anos. Presa ao sentimento de culpa por essa morte, Julia (Musetta Vander) entrega-se às lembranças dolorosas que a afastam tanto do seu marido quanto de sua filha, Kayla (Aubyn Cole). No entanto, por intermédio de Johnny (Jerry Phillips), um paciente com leucemia, Drew acredita ter uma chance de ajudar Julia a sair desse luto perpétuo. Aproveitando o fato de o menino ter a mesma idade do filho quando morreu, o médico faz planos para adotá-lo. Por outro lado, o garoto acredita ter uma missão especial para ainda estar vivo. Será que, apesar de sofrer de uma doença incurável, Johnny poderá levar conforto àquela família?</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUSTIÇA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JSTCSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Justi%C3%A7a%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>O matador de aluguel Holland (Charles Bronson) desiste da aposentadoria para ir atrás de Clement Moloch (Joseph Maher), médico especializado em tortura responsável pela morte de um antigo amigo seu. O alvo está na Guatemala e para lá vai Holland, disposto a destruir o sádico médico e todos seus cúmplices.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAÇOS DE TERNURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSDTRNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%C3%A7os%20de%20Ternura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%C3%A7os%20de%20Ternura.jpg</fanart>
<info>A viúva Aurora (Shirley MacLaine) e sua filha Emma (Debra Winger), apesar de se amarem, têm uma relação conflituosa. Tudo muda quando a filha descobre que está com câncer e, ao mesmo tempo, descobre que foi traída pelo marido, Flap (Jeff Daniels). Simultaneamente sua mãe, após anos de solidão, passa a se interessar por Garrett Breedlove (Jack Nicholson), um vizinho paquerador.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM O MAPA DO TESOURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMMPADTSRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Mapa%20do%20Tesouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Mapa%20do%20Tesouro.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi vão passar férias no sítio da vovó para curtir a natureza e descobrem um mapa do tesouro. Agora eles precisam embarcar numa aventura musical cheia de mistério para encontrar o baú perdido antes que um vilão faça isso.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ EDUCAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAEDCCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Educa%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Educa%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Má Educação se passa em Long Island, 2002. Frank Tassone (Hugh Jackman) trabalha como superintendente de um colégio, gozando de imenso prestígio junto aos professores, pais e alunos. Um dia, ao ser entrevistado pela adolescente Rachel (Geraldine Viswanathan) para o jornal do colégio, ele a incentiva a sempre inserir sua assinatura própria em qualquer matéria que faça, por menor que seja. Inspirada pela conversa, ela resolve investigar uma custosa empreitada que está prestes a acontecer, o projeto Skywalk, e acaba descobrindo uma série de fraudes na contabilidade da escola feitas pelo próprio Frank.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MCBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macabro.jpg</fanart>
<info>Na década de 90, dois irmãos são acusados de assassinarem oito mulheres, um homem e uma criança de forma brutal na região da Serra dos Órgãos. Na cola dos suspeitos, o sargento Téo percebe que o julgamento da imprensa, polícia e sociedade local é fundamentalmente racista, e começa a ter dúvidas sobre a condenação de um deles. Baseado em uma história real, o filme é uma obra de ficção sobre o famoso caso dos "Irmãos Necrófilos".</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACUNAÍMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MCNMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macuna%C3%ADma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macuna%C3%ADma.jpg</fanart>
<info>Macunaíma é um herói preguiçoso, safado e sem nenhum caráter. Ele nasceu na selva e de preto, virou branco. Depois de adulto deixa o sertão em companhia dos irmãos e vive aventuras na cidade. Macunaíma ama guerrilheiras e prostitutas, enfrenta vilões milionários, policiais e personagens de todos os tipos.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGNATAS DO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGNTDCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magnatas%20do%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magnatas%20do%20Crime.jpg</fanart>
<info>Um traficante inglês muito poderoso tenta vender seu império extremamente lucartivo para um grupo de bilionários do Oklahoma. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGOS DO CUBOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGSDCBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magos%20do%20Cubos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magos%20do%20Cubos.jpg</fanart>
<info>O documentário acompanha a amizade e a rivalidade de dois recordistas mundiais de cubo mágico. Entre dois amigos, só pode haver um grande vencedor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAKING THE WITCHER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MKNGTHWCHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Making%20The%20Witcher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Making%20The%20Witcher.jpg</fanart>
<info>Conheça o processo de criação dos monstros, das baladas e de toda a magia que deu vida ao Continente de The Witcher.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALADOLESCENZA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MALDLSCNZALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maladolescenza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maladolescenza.jpg</fanart>
<info>Um casal adolescente está literalmente vivendo e aprendendo junto: morando em uma região paradisíaca, eles levam uma rotina feliz e de intensas descobertas amorosas e sexuais. Mas tudo o que eles construíram pode desmoronar quando uma nova amiga chega para confundir a relação dos dois.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALCOLM X[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MALCMX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20X.jpg</fanart>
<info>Biografia do famoso líder afro-americano (Denzel Washington) que teve o pai, um pastor, assassinado pela Klu Klux Klan e sua mãe internada por insanidade. Ele foi um malandro de rua e enquanto esteve preso descobriu o islamismo. Malcolm faz sua conversão religiosa como um discípulo messiânico de Elijah Mohammed (Al Freeman Jr.). Ele se torna um fervoroso orador do movimento e se casa com Betty Shabazz (Angela Bassett). Malcolm X ora uma doutrina de ódio contra o homem branco até que, anos mais tarde, quando fez uma peregrinação à Meca abranda suas convicções. Foi nesta época que se converteu ao original islamismo e se tornou um "Sunni Muslim", mudando o nome para El-Hajj Malik Al-Shabazz, mas o esforço de quebrar o rígido dogma da Nação Islã teve trágicos resultados.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALONE: O JUSTICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLONOJSTCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malone%20-%20O%20Justiceiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malone%20-%20O%20Justiceiro.jpg</fanart>
<info>Agente da CIA aposentado volta à ativa quando é ameaçado por um poderoso milionário, enfrentando assassinos pagos para matá-lo.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADORES DE VAMPIRAS LÉSBICAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTDRSDVMPRSLSBCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matadores%20de%20Vampiras%20L%C3%A9sbicas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matadores%20de%20Vampiras%20L%C3%A9sbicas.jpg</fanart>
<info>Fletch (James Corden) perdeu recentemente o emprego, enquanto que seu amigo Jimmy (Matthew Horne) foi largado pela namorada. As férias estão se aproximando e, sem ter para onde ir, eles decidem passar um final de semana no campo. A intenção era respirar ar puro e ficar o tempo inteiro bebendo cerveja. Porém logo a dupla fica presa em um pequeno vilarejo, cujas mulheres são vítimas da maldição das vampiras lésbicas. Eles precisam então superar seus medos, e também seus desejos, para enfrentá-las.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA SHARK VS GIANT OCTOPUS: MONSTROS MARINHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGASRKVSGNTOCTPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs%20Giant%20Octopus%20-%20Monstros%20Marinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs%20Giant%20Octopus%20-%20Monstros%20Marinhos.jpg</fanart>
<info>Cientistas descobrem duas criaturas pré-históricas sobre uma camada de gelo e acidentalmente elas são liberadas. Logo, a costa da Califórnia é aterrorizada por um enorme tubarão e polvo, enquanto elas lutam pela supremacia do oceano, ameaçando navios e a cidade que tentam sobreviver aos ataques.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA SHARK VS. CROCOSAURUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGASRKVSCRCSURS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Crocosaurus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Crocosaurus.jpg</fanart>
<info>Após enfrentar um polvo gigante, o próximo inimigo do tubarão gigante Megalodon é o crocodilo gigante Crocosaurus. O confronto causa uma destruição maciça, fazendo com que o exército norte-americano tenha que correr contra o tempo e rciar seus próprios monstros para lidar com esses bichos cheios de fome.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA SHARK VS. MECHA SHARK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGASRKVSMCHSRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Mecha%20Shark.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Mecha%20Shark.jpg</fanart>
<info>Outro tubarão gigante ameaça a humanidade e o governo decide criar uma cópia do monstro animal em versão robótica, igual ou ainda maior do que o monstro. Com cidades e pessoas no caminho dos dois tubarões, eles devem lutar até a morte.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PÉ DE LARANJA LIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEUPDLRNJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20P%C3%A9%20de%20Laranja%20Lima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20P%C3%A9%20de%20Laranja%20Lima.jpg</fanart>
<info>Zezé (João Guilherme de Ávila) é um garoto de oito anos que, apesar de levado, tem um bom coração. Ele leva uma vida bem modesta, devido ao fato de que seu pai está desempregado há bastante tempo, e tem o costume de ter longas conversas com um pé de laranja lima que fica no quintal de sua casa. Até que, um dia, conhece Portuga (José de Abreu), um senhor que passa a ajudá-lo e logo se torna seu melhor amigo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICKEY, DONALD E PATETA: OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MCKYDNLDEPTAOSTRSMSQTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mickey,%20Donald%20e%20Pateta%20-%20Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mickey,%20Donald%20e%20Pateta%20-%20Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros.jpg</fanart>
<info>Mickey, Donald e Pateta são os Três Mosqueteiros em sua nova aventura. Corajosos, eles recebem a missão de proteger a Princesa Minnie das garras do dissimulado Bafo de Onça. </info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIGNONNES: LINDINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGNSLNDNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mignonnes%20-%20Lindinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mignonnes%20-%20Lindinhas.jpg</fanart>
<info>Em Lindinhas, Amy (Fathia Youssouf) é uma menina de 11 anos que vive em Paris com sua família de origem senegalesa. Quando, procurando compreender qual é o seu lugar no mundo e cada vez mais consciente de sua feminilidade em amadurecimento, ela entra para um grupo de dança da escola chamado "Lindinhas", ela acaba entrando em conflito com os valores tradicionais de sua família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE NA CELA 7[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLGRNCLA7.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagre%20na%20Cela%207.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagre%20na%20Cela%207.jpg</fanart>
<info>Separado de sua filha por ser acusado de um crime que não cometeu, um homem com deficiência intelectual precisa provar sua inocência ao ser preso pela morte da filha de um comandante. Ele passa a contar com a ajuda de seus companheiros de cela e de quem também está do outro lado das grades.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO PIJAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MISAOPJMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Pijamas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Pijamas.jpg</fanart>
<info>Em Missão Pijamas, numa noite de festa do pijama com seus melhores amigos, dois irmãos descobrem que sua mãe Margot (Malin Akerman) é uma ex-ladra que entrou no programa de proteção para testemunhas. Quando Margot e seu marido (Ken Marino) acabam sendo sequestrados para serem obrigados a realizar um último trabalho com seu ex parceiro (Joe Manganiello), os irmãos e seus amigos se unem para uma missão resgate numa noite cheia de aventuras.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSISSIPI EM CHAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSISPEMCHMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mississipi%20em%20Chama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mississipi%20em%20Chama.jpg</fanart>
<info>Mississipi, 1964. Rupert Anderson (Gene Hackman) e Alan Ward (Willem Dafoe) são dois agentes do FBI que estão investigando a morte de três militantes dos direitos civis. As vítimas viviam em uma pequena cidade onde a segregação divide a população em brancos e pretos e a violência contra os negros é uma tônica constante.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO AMOR PRA DAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTAMRPRDAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Amor%20Pra%20Dar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Amor%20Pra%20Dar.jpg</fanart>
<info>Em Muito Amor Pra Dar, Fernando (Adrián Suar) é um homem de família. Famílias, no caso. Casado com Paula (Gabriela Toscano) e Vera (Soledad Villamil), ele é completamente apaixonado por ambas, escondendo uma da outra. Um dia, quando sofre um acidente, suas esposas se cruzam, juntando-se as duas em uma trama para acabar com ele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MULAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulan.jpg</fanart>
<info>Em Mulan, Hua Mulan (Liu Yifei) é a espirituosa e determinada filha mais velha de um honrado guerreiro. Quando o Imperador da China emite um decreto que um homem de cada família deve servir no exército imperial, Mulan decide tomar o lugar de seu pai, que está doente. Assumindo a identidade de Hua Jun, ela se disfarça de homem para combater os invasores que estão atacando sua nação, provando-se uma grande guerreira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA PRAIA DE CHESIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NAPRDCHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Praia%20de%20Chesil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Praia%20de%20Chesil.jpg</fanart>
<info>Florence (Saoirse Ronan) e Edward (Billy Howle) são jovens recém-casados em sua lua de mel na costa britânica de 1962. Florence é uma violinista displicente, criada durante uma repressão da classe média. Edward foi criado no campo, em uma família mais volátil e encontrou liberdade na literatura. Eles chegam à costa cheios de amor e prontos para começar a vida à dois, mas não estão preparados para a primeira noite de sexo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA ROTA DO TRÁFICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NARTADTRFCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Rota%20do%20Tr%C3%A1fico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Rota%20do%20Tr%C3%A1fico.jpg</fanart>
<info>Longa escrito e dirigido pelo ex-oficial da marinha Jason Cabell.A trama é inspirada em experiências reais de Cabell durante seu tempo na Agência Anti-Drogas na Colômbia. O filme acompanhará a encomenda de cocaína que passa pelo México, para os Estados Unidos até o Canadá. Quando o pacote é comprometido, o líder do cartel (Pepper) envia seu braço direito, Cook (Cage) e outro traficante (Fishburne), na jornada arriscada para analisar a cadeia de fornecimento da empresa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA TRILHA DO INFERNO NUCLEAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTRLHDINFRNCLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Trilha%20do%20Inferno%20Nuclear.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Trilha%20do%20Inferno%20Nuclear.jpg</fanart>
<info>Depois da Terra ser destruída em um conflito nuclear, cinco sobreviventes enfrentam perigos percorrendo os EUA à procura de outras pessoas.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEON GENESIS EVANGELION: O FIM DO EVANGELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NENGNSEVNGLNOFMDEVNGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neon%20Genesis%20Evangelion%20-%20O%20Fim%20do%20Evangelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neon%20Genesis%20Evangelion%20-%20O%20Fim%20do%20Evangelho.jpg</fanart>
<info>Tanto este filme, como o anterior (Morte e Renascimento), caracterizam o "final alternativo" de Neon Genesis Evangelion. Por ser um final alternativo, os episódios 25 e 26 da série original são desconsiderados. O Fim de Evangelion, assim como Morte e Renascimento, é divido em duas partes: O primeiro é a repetição de "Renascimento" com mais cenas e renomeado para "Air" (chamado também de "Episódio 25"). A segunda parte é chamada de "Heart" (ou "Episódio 26"). O filme mostra o verdadeiro final da série. Todos os acontecimentos de Neon Genesis Evangelion culminaram para esse ponto. O Terceiro Impacto começa e cabe a Shinji Ikari decidir o futuro da humanidade. Sem deixar os momentos de ação e de filosofia de lado (e também muitas indagações), O Fim de Evangelion é um final merecido para série.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÍVEL HARD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NVLHRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%ADvel%20Hard.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%ADvel%20Hard.jpg</fanart>
<info>Em Nível Hard, quando um trio de bebês superpoderosos sai de um jogo e aterrissa no quintal da casa de um um jovem gamer, ele terá que lidar com isso e ser a babá.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ANJO E O MARGINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NSTGCIENCONESTTDSALIEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nostalgia%20Ci%C3%AAncia%20-%20Onde%20Est%C3%A3o%20Todos%20os%20Alien%C3%ADgenas!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nostalgia%20Ci%C3%AAncia%20-%20Onde%20Est%C3%A3o%20Todos%20os%20Alien%C3%ADgenas!.jpg</fanart>
<info>Felipe Castanhari apresenta este especial do Nostalgia Ciência dedicado a um mistério que há tempos intriga a humanidade: onde estão todos os alienígenas? Os astrônomos estimam haver alguns bilhões de galáxias no universo, cada uma delas com alguns milhões de estrelas. A chance de existir vida em outros planetas parece bastante provável com números tão grandes, certo? Este programa especial do Nostalgia Ciência conta quais as principais teorias de "Onde Estão Os Todos Os Alienígenas?" em uma produção divertida, com a participação de especialistas e muito conteúdo.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ANJO E O MARGINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OANJEOMRGNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo%20e%20o%20Marginal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo%20e%20o%20Marginal.jpg</fanart>
<info>Bela jovem se mete com fora-da-lei e sua gangue, participando de ações criminosas.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BANDIDO DE KANDAHAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBNDODKNDHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Bandido%20de%20Kandahar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Bandido%20de%20Kandahar.jpg</fanart>
<info>Em 1850, o exército inglês luta contra os agitadores na Índia.</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANTICO DOS NOMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNTCDNOMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Cantico%20dos%20Nomes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Cantico%20dos%20Nomes.jpg</fanart>
<info>Em meio à Segunda Guerra Mundial, na Europa, Martin (Misha Handley), um menino de 9 anos de idade estreita laços com seu mais novo irmão de consideração, Dovidl (Jonah Hauer-King), um judeu refugiago em Londres. A admiração de Martin com relação a Dovidl fica ainda maior quando ele descobre que seu irmão é um prodígio do violino. Anos depois, justamente no dia de um grande concerto de música, Dovidl foge sem deixar nenhuma pista, causando uma enorme insatisfação na família. Porém, mesmo com um cenário tão caótico, Martin mostra que somente a música pode ser capaz de resolver as mais difíceis situações.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCAODODIBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Um cão que é servo do demônio aterroriza e possui os membros de uma família suburbana...</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHUPA-CABRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCHPCBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Chupa-Cabra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Chupa-Cabra.jpg</fanart>
<info>Um grupo formado por turistas estadunidenses decide tirar férias. Neste período de recesso, eles organizam uma viagem ao Panamá. No entanto, uma vez lá, eles descobrem, da pior maneira possível, que viajar para lá foi a pior ideia que tiveram.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONDE DE MONTE CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNDEMNTCRSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Conde%20de%20Monte%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Conde%20de%20Monte%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Em 1814 Napoleão Bonaparte, o imperador francês, foi exilado na Ilha de Elba, na costa da Itália. Temendo que viessem resgatá-lo, seus captores britânicos atiravam contra qualquer um que surgisse na praia, por mais inocente ou aflito que fosse. Por precisarem de socorro médico, pois o capitão do navio mercante Pharaon contraíra meningite, é exatamente neste lugar que Edmond Dantes (James Caviezel), o 2º imediato, juntamente com o melhor amigo de Dantes, Fernand Mondego (Guy Pearce), representante do dono do navio, resolvem aportar. Isto inicia um pequeno combate, que só termina quando Napoleão garante que os desconhecidos não eram agentes dele. Quando a situação se acalma, Napoleão pede para Edmond entregar uma carta pessoal para um amigo dele. Napoleão garante que não há nada de mais na carta, então Dantes concorda. Ao chegarem em Marselha Morell (Patrick Godfrey), o dono da companhia de navegação, quer saber o que houve, então chama Danglars (Albie Woodington), o 1º imediato juntamente com Dantes, que assume a responsabilidade. A determinação e a coragem de Edmond agradam Morell, que o nomeia o novo capitão do Pharaon, o que deixa Danglars muito irritado. Dantes, feliz com a promoção, vai correndo contar a boa nova para Mercedes Iguanada (Dagmara Dominczyk), sua noiva, com quem pensa em se casar num futuro próximo. Porém Dantes logo é preso como traidor, com a falsa acusação tendo partido de Danglars, que o odiava, e seu melhor "amigo", Fernand, que desejava ter o caminho livre para cortejar Mercedes. Dantes é mandado para uma fortificação, o Chateau d'If, que ficava numa ilha que era praticamente impossível fugir. Gradativamente Dantes ia sendo tomando pelo desespero, principalmente no seu aniversário de encarceramento, quando o diretor da prisão pessoalmente o espancava. Um dia as coisas começam a mudar, quando abade Faria (Richard Harris), outro prisioneiro, surge repentinamente. Ao tentar escapar o abade escavou por cinco anos um túnel, mas errou nos cálculos e foi parar na cela de Edmond. Os dois fazem amizade e o religioso ensina muitas coisas para Dantes, incluindo a localização de um fabuloso tesouro. Quando Faria morre, Dantes ocupa o lugar do abade no saco, que foi jogado ao mar. Assim, após vários anos, Dantes escapa e, como agora está imensamente rico, se intitula o Conde de Monte Cristo e com cuidado prepara a melhor maneira de se vingar de todos que o prejudicaram.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTADOR DE HISTÓRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNTDRDHSTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Contador%20de%20Hist%C3%B3rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Contador%20de%20Hist%C3%B3rias.jpg</fanart>
<info>Anos 70. Aos 6 anos Roberto Carlos Ramos (Marco Ribeiro) foi escolhido por sua mãe (Jú Colombo) para ser interno em uma instituição oficial que, segundo apregoava a propaganda, visava a formação de crianças em médicos, advogados e engenheiros. Entretanto a realidade era bem diferente, o que fez com que Roberto aprendesse as regras de sobrevivência no local. Pouco depois de completar 7 anos ele é transferido, passando a conviver com crianças até 14 anos. Aos 13 anos, ainda analfabeto, Roberto tem contato com as drogas e já acumula mais de 100 tentativas de fuga. Considerado irrecuperável por muitos, Roberto recebe a visita da psicóloga francesa Margherit Duvas (Maria de Medeiros). Tratando-o com respeito, ela inicia o processo de recuperação e aprendizagem de Roberto.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO É NOSSO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCRPOENSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corpo%20%C3%A9%20Nosso!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Corpo%20%C3%A9%20Nosso!.jpg</fanart>
<info>O abismo existente entre a trajetória da desconstrução do corpo da mulher negra como objeto e da mulher branca ainda é real. Este documentário traz à tona grande parte da questão da liberdade do corpo feminino, seja na música, dança ou na sexualidade, relacionada a desconstrução da visão de masculinidade a partir do feminismo. Inclusive, há a presença de episódios de ficção que mostram as atitudes ainda machistas, racistas e preconceituosas tomadas pelos homens e por grande parte da sociedade, sejam elas inconscientes ou não.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO DE CADA DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODBODCDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20de%20Cada%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20de%20Cada%20Dia.jpg</fanart>
<info>Ambientada entre a Segunda Guerra Mundial e a Guerra do Vietnã, O Diabo de Cada Dia acompanha diversos personagens num canto esquecido de Ohio, os quais a vida acabam se conectando. Willard Russell (Bill Skarsgård) é um atormentado veterano, sobrevivente de uma carnificina, que não consegue salvar sua bela esposa de uma morte agonizante por conta de um câncer, mesmo com toda a oração e devoção de sua parte. Enquanto isso, Carl (Jason Clarke) e Sandy Henderson (Riley Keough), um casal de assassinos em série, percorrem as rodovias americanas em busca de modelos adequadas para fotografar e exterminar. E no meio disso tudo está Arvin Russell (Tom Holland), filho órfão de Willard e Charlotte (Haley Bennett), que cresceu para ser um homem bom mas começa a demonstrar comportamentos violentos quando passa a desconfiar que o líder religioso da cidade, Preston Teagardin (Robert Pattinson), é uma farsa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DILEMA DAS REDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODLMADRDES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dilema%20das%20Redes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dilema%20das%20Redes.jpg</fanart>
<info>O Dilema das Redes nos mostra como os magos da tecnologia possuem o controle sobre a maneira em que pensamos, agimos e vivemos. Frequentadores do Vale do Silício revelam como as plataformas de mídias sociais estão reprogramando a sociedade e sua forma de enxergar a vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DO JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODNODJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20do%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20do%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Os soviéticos eram considerados os reis do xadrez e Boris Spassky (Liev Schreiber) era tido como invencível. Mas eis que Bobby Fischer (Tobey Maguire), jovem fenômeno norte-americano, o desafia no Campeonato Mundial de 1972, em plena Guerra Fria. EUA e URSS se enfrentam no tabuleiro em Reykjavík, capital da Islândia, e apenas um enxadrista sairá vencedor.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESPLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Depois de experimentar uma perda trágica, um casal adquire um motel deserto onde descobre uma série de eventos perturbadores e inexplicáveis que ocorrem dentro de um dos quartos frequentemente solicitados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FANÁTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFNTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fan%C3%A1tico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fan%C3%A1tico.jpg</fanart>
<info>Moose é um fã fanático que faz de tudo para conseguir um autógrafo de seu maior ídolo, Hunter Dunbar. Quando as ações de Moose começam a mudar, Dunbar logo se vê à mercê de seu perseguidor cada vez mais perigoso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FIM E OS MEIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFMEOSMEIOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fim%20e%20os%20Meios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fim%20e%20os%20Meios.jpg</fanart>
<info>Paulo (Pedro Brício), um publicitário carioca, se muda para Brasília para ser o gestor da imagem pública de um senador que quer a reeleição. Paulo vai acompanhado de sua mulher, Cris (Cintia Rosa), uma jornalista com quem tem uma filha pequena. Mas o relacionamento deles não é movido pelo amor, só estão juntos pela menina, fruto de uma gravidez indesejada. Quando a campanha política está ameaçada por uma jovem rival do partido de esquerda, que, cada vez mais, ganha popularidade, Paulo é pressionado a tomar atitudes indesejadas, que afetam não apenas sua carreira mas também sua vida pessoal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GUARDA-COSTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGRDCSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Guarda-Costa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Guarda-Costa.jpg</fanart>
<info>Em O Guarda-Costas, Frank Farmer (Kevin Costner), um guarda-costas altamente eficiente e caro, é contratado para proteger Rachel Marron (Whitney Houston), uma grande cantora e atriz, que está recebendo cartas anônimas e ameaçadoras. Frank é um ex-agente do Serviço Secreto que ainda não se perdoou do sentimento de culpa em relação à sua inabilidade de proteger o presidente Reagan, que quase foi assassinado por John Hinckley. Frank e Rachel se apaixonam mas ele não deixa este amor evoluir, pois quando estão juntos Rachel fica vulnerável. Paralelamente, novos atentados acontecem.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM MAIS PROCURADO DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHMMSPRCDODMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Mais%20Procurado%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Mais%20Procurado%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>A CIA realiza uma operação conjunta com os SEALs, as forças especiais do exército norte-americano, que estão em pleno Paquistão. O grupo está atrás de pistas que possam levá-los à localização do inimigo número um dos Estados Unidos: Osama Bin Laden, considerado o mentor dos atentados terroristas ocorridos em território americano em 11 de setembro de 2001.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O IMBATÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OIMBTVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imbat%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Imbat%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Piloto de corridas enfrenta problemas quando os patrocinadores de sua equipe - criadores de aves - decidem forçá-lo a se vestir de galinha para fazer comercial de televisão.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAESTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Maestro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Maestro.jpg</fanart>
<info>Filme sobre o famoso compositor e mestre Mario Castelnuovo-Tedesco.Após a Segunda Guerra Mundial, o compositor Jerry Herst se muda para Hollywood para estudar com o infame professor Mario Castelnuovo-Tedesco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MUNDO IMAGINÁRIO DO DR. PARNASSUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMNDIMGRIODRPRSNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mundo%20Imagin%C3%A1rio%20do%20Dr.%20Parnassus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mundo%20Imagin%C3%A1rio%20do%20Dr.%20Parnassus.jpg</fanart>
<info>O Dr. Parnassus (Christopher Plummer) tem o dom de inspirar a imaginação das pessoas. Dono de uma companhia de teatro itinerante, ele conta com a ajuda de seu assistente Percy (Verne Troyer) e do mágico Anton (Andrew Garfield) para oferecer ao público a chance de transcender a realidade e entrar em um universo sem limites, o qual pode ser alcançado ao atravessar um espelho mágico. Tony (Heath Ledger) foi encontrado pela trupe dependurado em uma ponte, à beira da morte. Após ser salvo, ele passa a integrar a equipe, como forma de escapar de seu passado. Em uma tentativa de modernizar o show, ele termina por conhecer o novo mundo oferecido por Parnassus e passa por diversas transformações no decorrer de sua viagem. Só que esta mágica tem um preço e ele está perto de ser cobrado ao dr. Parnassus: sua preciosa filha Valentina (Lily Cole).</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OLHO E A FACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OOLHEAFCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Olho%20e%20a%20Faca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Olho%20e%20a%20Faca.jpg</fanart>
<info>Roberto (Rodrigo Lombardi) trabalha numa base de petróleo, e passa longos meses afastado da esposa e dos dois filhos. Nos momentos de distância, inicia um relacionamento com outra mulher. Um dia, Roberto recebe uma promoção no emprego, forçando-o a ficar ainda menos presente para a família e os amigos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OURO DE MACKENNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OORODMCKNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ouro%20de%20Mackenna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ouro%20de%20Mackenna.jpg</fanart>
<info>O gangster Colorado seqüestra Marshal McKenna, a única pessoa viva que conhece o tortuoso caminho para o fabuloso Cañon del Oro, e obriga-o a mostrar-lhe o caminho. Mas eles não são os únicos que estamos procurando a mina. Logo eles encontram um grupo de cidadãos, a cavalaria  e soldados renegados, que cruzam o seu caminho também em busca do tão almejável ouro.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, o envelhecimento passou a ser controlado para evitar a superpopulação, tornando o tempo a principal moeda de troca para sobreviver e também obter luxos. Assim, os ricos vivem mais que os pobres, que precisam negociar sua existência, normalmente limitada aos 25 anos de vida. Quando Will Salas (Justin Timberlake) recebe uma misteriosa doação, passa a ser perseguido pelos guardiões do tempo por um crime que não cometeu, mas ele sequestra Sylvia (Amanda Seyfried), filha de um magnata, e do novo relacionamento entre vítima e algoz surge uma poderosa arma com o sistema e organização que comanda o futuro das pessoas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO EGITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRNCPDEGTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Egito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Egito.jpg</fanart>
<info>No Egito antigo, quando os hebreus lá viviam como escravos e o faraó Seti, temendo o constante nascimento de crianças hebréias, pois no futuro poderiam se tornar uma força que ameaçasse seu poder, ordena que todos os bebês hebreus do sexo masculino sejam afogados. Uma hebréia se desespera ao ver que seu filho poderá ser morto e, para salvá-lo, o coloca em uma cesta no rio. A criança acaba sendo encontrada pela rainha, assim Moisés criado como irmão de Ramsés, o herdeiro do trono de Seti. Os dois crescem e se tornam grande amigos, mas Moisés acaba descobrindo sua origem, decide abandonar o palácio e libertar os hebreus, para levá-los para a Terra Prometida.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FICOU PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQFCOPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Abandonado pelo seu pai aos cinco anos de idade e criado por uma mãe super protetora, a única vida que Peel Munter (Emile Hirsch) conheceu foi no confinamento de sua infância em casa. Entretanto, com o falecimento inesperado de sua mãe, Peel tem que aprender a se virar sozinho e o desafio fica ainda maior quando ele resolve ir atrás de seu irmão, que foi afastado dele há décadas atrás.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITMO DA SELVA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORTMODSLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ritmo%20da%20Selva%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ritmo%20da%20Selva%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Um alienígena com saudades de casa pousa sua nave espacial perto da colorida selva africana. Seus novos amigos animais precisam levá-lo de volta à sua nave e ensiná-lo sobre amizade e diversão antes que seu pai conquistador do espaço possa dominar o planeta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE ALCATRAZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDEALCTRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Alcatraz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Alcatraz.jpg</fanart>
<info>Alcatraz, 1937. Um jovem guarda penitenciário que trabalha no turno da noite experimenta uma série de perturbações arrepiantes que culminam na morte bizarra de um preso na prisão mais famosa do mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDOFNTSMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20do%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20do%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Um arqueólogo workoholic encontra o lugar onde o famoso explorador Coronado foi preso e por causa de como ele leva os ossos do famoso explorador para um museu o seu espirito desperta, fazendo com que ele selecione o filho do arqueólogo para ajudá-lo a enterrar seus ossos em um lugar sagrado. Durante o tempo em que o pai do garoto está ocupado com o trabalho, seu filho tem problemas com um valentão e cada vez o fantasma o ajuda, seu pai não entende nada do que está acontecendo até que o fantasma aparece diante dele, quando ele e seu filho estão em um cemitério com os ossos do fantasma.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO: OUSE SONHAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDOUSNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20-%20Ouse%20Sonhar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20-%20Ouse%20Sonhar.jpg</fanart>
<info>Uma mulher viúva e mãe de três filhos contrata um homem para consertar sua casa durante uma tempestade. À medida que o trabalhador se aproxima da família, ele compartilha sua filosofia de acreditar no poder do universo para transmitir o que queremos, mas a viúva logo percebe que ele carrega uma conexão secreta com o seu passado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM AO REDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSMAORDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Som%20ao%20Redor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Som%20ao%20Redor.jpg</fanart>
<info>A presença de uma milícia em uma rua de classe média na zona sul do Recife muda a vida dos moradores do local. Ao mesmo tempo em que alguns comemoram a tranquilidade trazida pela segurança privada, outros passam por momentos de extrema tensão. Ao mesmo tempo, casada e mãe de duas crianças, Bia (Maeve Jinkings) tenta encontrar um modo de lidar com o barulhento cachorro de seu vizinho.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTNL2019.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%202019.jpg</fanart>
<info>Quando um caminhão bate dentro de um túnel, as pessoas que estão voltando para casa no Natal são brutalmente presas em um incêndio mortal. Com uma nevasca furiosa lá fora, e os socorristas lutando para chegar ao acidente, é cada um por si mesmo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚNICO SOBREVIVENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OUNCOSBRVNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Anico%20Sobrevivente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Anico%20Sobrevivente.jpg</fanart>
<info>Mulher, única sobrevivente de um desastre, é alertada de que morrerá nos 24 meses seguintes.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVNGRTXCOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico.jpg</fanart>
<info>O jovem Melvin Junko (Mark Torgl), um faxineiro atrapalhado que é constantemente desprezado e humilhado pelos freqüentadores de uma academia de ginástica da cidade de Tromaville até o dia em que cai num tanque de lixo químico e torna-se o Vingador Tóxico. A partir daí, ele começa a perseguir gangues e bandidos da cidade.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO 4 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVNGRTXCO4LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%204.jpg</fanart>
<info>Durante uma missão que dá errado, o herói Toxic Avenger abre uma ponte entre a sua cidade, Tromaville, e uma dimensão paralela, chamada Amortville. Toxie é sugado para esta versão alternativa do seu universo, enquanto o herói de Amorville, uma versão malvada de Toxie chamada The Noxious Offender, vai parar em Tromaville.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO: PARTE 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVNGRTXCOPT2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>Depois de limpar Tromaville do crime, o Vingador Tóxico está trabalhando no Centro de cegos, junto com sua namorada. Um dia, apitando uma partida de beisebol, ele é atacado por capangas do presidente da Seems Apocalipse Inc., uma maléfica coorporação que quer tornar a cidade em um depósito de lixo tóxico.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO: PARTE 3 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OVNGRTXCOPT3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%20Parte%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Vingador%20T%C3%B3xico%20Parte%203.jpg</fanart>
<info>Depois de limpar a cidade de Tromaville dos bandidos, o herói Vingador Tóxico percebe que não tem mais nada para fazer. Procura emprego, mas percebe que não há muitas oportunidades para um gigantesco monstro gerado por lixo tóxico. Quando descobre que sua namorada Claire pode voltar a enxergar com uma cirurgia revolucionária, Toxie acaba aceitando um emprego na Apocalypse Inc., em busca de dinheiro para pagar a operação. Mas, sem saber, ele pode estar vendendo a alma ao demônio.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFERENDA À TEMPESTADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFNRDATMPSTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oferenda%20%C3%A0%20Tempestade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oferenda%20%C3%A0%20Tempestade.jpg</fanart>
<info>Oferenda à Tempestade é a Parte 3 da Trilogia Baztán e acompanha Amaia que investiga rituais macabros e a morte de vários bebês, enquanto pessoas a sua volta vão ficam ameaçadas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX 2: VENCER OU VENCER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOKCKBOX2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%202%20-%20Vencer%20ou%20Vencer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%202%20-%20Vencer%20ou%20Vencer.jpg</fanart>
<info>Em um clube de luta underground, blackbelt Travis Brickley é morto depois de perder para o mal Brakus mestre das artes marciais.Travis morte é testemunhada por Walter Grady, o filho de seu melhor amigo Alex Grady.Alex e seu parceiro, Tommy Lee, prometem vingar a morte de seu amigo, derrotando Brakus e desligamento do clube da luta.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX 3: SEM RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOKCKBOX3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%203%20-%20Sem%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%203%20-%20Sem%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Em viagem pelo país, o veterano mestre das artes marciais Tommy Lee para numa pequena cidade para visitar a irmã. Um pastor racista está incitando o ódio no local. Quando uma professora que combate sua mensagem é atacada, Tommy resolve ajudá-la.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX 4: SEM AVISO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOKCKBOX4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%204%20-%20Sem%20Aviso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox%204%20-%20Sem%20Aviso.jpg</fanart>
<info>Um grupo de mafiosos russos roubaram uma quantidade enorme de papel moeda dos EUA, e agora estão inundando o mercado com notas falsas. Quando um dos mafiosos decide se entregar e entregar um CD de dados par o DA, ele é morto, mas antes não de entregar o disco para um estranho, Tommy Lee. Apesar de trabalhar com a policia como um instrutor de artes marciais, Lee não entrega aos policiais o disco, a máfia russa sequestra sua filha e a mantem como refém para trocá-la pelo disco.Este filme fechou com chave de ouro a quadrilogia BEST OF THE BEST.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO KICKBOX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOKCKBOX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Kickbox.jpg</fanart>
<info>O time americano de kickbox se prepara para enfrentar seus rivais coreanos. Durante o exaustivo treinamento, eles se unem cada vez mais, mas também enfrentam dúvidas pessoais sobre a competição.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO OBSCURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOOBSCRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Obscura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Obscura.jpg</fanart>
<info>Quando uma operação de rotina resulta na brutal e inexplicável morte de seu colega, uma policial percebe que ninguém, além dela, consegue enxergar a gravação do incidente. Com ataques misteriosos aumentando ao seu redor, ela precisa correr contra o tempo para entender a força sobrenatural por trás deles.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORAÇÃO DIABÓLICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORCAODIBLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ora%C3%A7%C3%A3o%20Diab%C3%B3lica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ora%C3%A7%C3%A3o%20Diab%C3%B3lica.jpg</fanart>
<info>Em Oração Diabólica, um grupo de amigos viaja num fim de semana e é forçado a buscar abrigo em uma prisão abandonada onde a freira Irmã Monday havia sido designada. Suspeita de matar prisioneiros que cupriam suas penas durante seu tempo na prisão, a Irmã Monday desapareceu. Já dentro da prisão, memórias ruins da infância e conflitos familiares começam a atormentar o grupo e eles precisam enfrentar seus medos, enquanto tentam não encontrar com a macabra Irmã Monday.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORIGENS SECRETAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORGNSCRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Origens%20Secretas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Origens%20Secretas.jpg</fanart>
<info>Origens Secretas se passa em Madri, 2019. Quando um serial killer começa a espalhar o caos, matando pessoas anônimas que, aparentemente, não possuem nenhuma conexão uma com as outras, um fã de quadrinhos e uma fã de cosplay se unem para parar esse vilão. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS BONS COMPANHEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSBNSCMPNHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Bons%20Companheiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Bons%20Companheiros.jpg</fanart>
<info>Henry Hill (Ray Liotta) conta a sua história de garoto do Brooklyn, Nova York, que sempre sonhou ser gângster, começando sua "carreira" aos 11 anos e se tornando protegido de James "Jimmy" Conway (Robert De Niro), um mafioso em ascensão. Tratado como filho por mais de vinte anos, ele se envolve em golpes cada vez maiores e acaba se casando com Karen Hill (Loraine Bracco), sua amante. Impossibilitado de ser totalmente "adotado" pela "família", o jovem ambicioso conquista prestígio, se envolve com o tráfico de drogas, prática grandes roubos e ganha muito dinheiro, mas os agentes federais estão na sua cola e o seu destino pode mudar a qualquer momento.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS DEMENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSDMNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Dementes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Dementes.jpg</fanart>
<info>Os Dementes segue seis amigos de escola que se encontram para um final de semana despreocupado em uma bela casa de campo. Um ataque terrorista de mísseis em uma cidade próxima infecta a maioria dos cidadãos com um vírus mortal que induz sintomas como a hidrofobia&hellip; com consequências devastantes. Voraz e veloz, a população infectada volta suas atenções para a casa de férias ondem os amigos estão reunidos&hellip; e então ficam barricados. Por quanto tempo conseguirão se esconder? Até mesmo com os infectados "dormindo" nas ruas, eles conseguirão escapar? Se sim, pra que?"</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PINGUINS DE MADAGASCAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSPNGNSDMDGSCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Pinguins%20de%20Madagascar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Pinguins%20de%20Madagascar.jpg</fanart>
<info>Vindos da franquia de animação Madagascar, Capitão, Kowalski, Rico e Recruta, a elite do pinguins espiões, são capturados em uma missão que tinha como objetivo presentear o integrante mais novo da tropa (Recruta) em seu aniversário. Eles caem nas garras do temido Dr. Otavius Brine, que se sentiu prejudicado pelo quarteto em um passado remoto. Agora, eles vão ter que impedir o maléfico plano do vilão de se vingar dos pinguins do mundo todo e, para isso, terão que juntar forças com uma especializada agência de espiões, a Vento do Norte, liderada pelo Agente Secreto. Enquanto isso, Recruta tenta provar seu valor como agente especial do time de pinguins.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS DESAFIOS DE TARZAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSTRSDSFSDTRZN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Desafios%20de%20Tarzan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Desafios%20de%20Tarzan.jpg</fanart>
<info>O Filme mostra a vida de um grande líder de uma tribo formada por homens cruéis e impiedosos que tentam capturar Tarzan. Este, com a ajuda dos animais, consegue numa luta corpo a corpo para matar o chefe da tribo.Mas para conseguir vencer o chefe da tribo , terá que enfrentar três desafios,os piores de sua vida.</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI, FILHO, PÁTRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAIFLHSPTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai,%20Filho,%20P%C3%A1tria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai,%20Filho,%20P%C3%A1tria.jpg</fanart>
<info>Em Pai, Filho, Pátria, Isaac e Joey veem seu pai, Brian Eisch, um soldado de terceira geração, como um super-herói. Brian passa a maior parte da infância de seus filhos no Afeganistão, e quando ele é gravemente ferido e volta para casa como um homem diferente, os três passam a ter que lidar com as consequências da guerra. Com a crença na justiça e a autodeterminação de Brian abaladas, o estudo etnográfico de Catrin Einhorn e Leslye Davis aborda a masculinidade tóxica americana e como a tragédia segue os Eischs por quase uma década. Além disso, mostra o intenso vínculo pai-filho sendo desafiado diversas vezes pelo sacrifício e os desafios de ser um pai, soldado e filho. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARAÍSO PERDIDO: O CAMINHO PARA ETERNIDADE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PARSOPRDOCMNHPRETRNDE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%C3%ADso%20Perdido%20-%20O%20Caminho%20para%20Eternidade%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%C3%ADso%20Perdido%20-%20O%20Caminho%20para%20Eternidade%202.jpg</fanart>
<info>"O paraíso existe! Aproveite, pois estamos nele." Isso foi o que o proprietário de um resort tailandês disse pouco tempo antes de um tsunami devastador levar à morte seu único filho. O tempo passa, mas, para esse ex-banqueiro de Wall Street (Riff Hutton) e sua esposa (Shelley Robertson), resta o vazio da perda.Neste mesmo cenário, um detetive (David A. R. White) segue em uma explosiva caçada por justiça. Assim, em meio a essa instigante perseguição, ele encontra refugiados no local: Bruno (Robert Miano), um traficante de drogas, acompanhado de sua esposa - que é viciada em entorpecentes - e de seu cruel capanga. Confinados no mesmo lugar, após o alerta de um possível tsunami, a situação fica cada vez mais tensa, principalmente com as revelações de um inusitado visitante. Depois do sucesso de O caminho para a eternidade, Bruce Marchiano está de volta como o estranho que afirma ser Jesus. Neste suspense de tirar o fôlego, seis pessoas são surpreendidas por esse homem que lhes oferece uma última chance para a redenção.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTO FORÇADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTOFRCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parto%20For%C3%A7ado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parto%20For%C3%A7ado.jpg</fanart>
<info>A vida de uma mulher grávida muda quando ela percebe que alguém próximo a ela tem planos mais sombrios para ela e para o bebê.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERNALONGA E PATOLINO: OS CAÇA FANTASMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRNLGAEPTLNOSCACFNSTMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pernalonga%20e%20Patolino%20-%20Os%20Ca%C3%A7a%20Fantasmas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pernalonga%20e%20Patolino%20-%20Os%20Ca%C3%A7a%20Fantasmas.jpg</fanart>
<info>Um velho e rico senhor deixa sua fortuna pra Patolino, mas ele teria que ser honesto e usar seu dinheiro para o bem! Então o pato decide se aventurar abrindo uma empresa para exterminar</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETS UNIDOS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PETSUNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pets%20Unidos!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pets%20Unidos!.jpg</fanart>
<info>Em Pets Unidos!, quando Roger (um cachorro ao melhor estilo Robin Hood) e Belle (uma gata de estimação elegante, porém mimada) são jogados juntos em meio ao caos de um robô que toma conta de sua cidade natal, eles devem deixar todos os seus preconceitos de lado para sobreviver, enquanto embarcam em uma grande aventura.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIRATAS DAS GALÁXIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTSDGLXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Piratas%20das%20Gal%C3%A1xias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Piratas%20das%20Gal%C3%A1xias.jpg</fanart>
<info>Em um mundo sem água, um tirano controla as reservas do planeta, enviando para o espaço imensos blocos congelados. Para resgatar a única esperança de vida, habitantes do planeta buscam a ajuda de piratas espaciais.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAIS EM APUROS / UM TIRA DE OUTRO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=POLCSEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Policiais%20em%20Apuros%20-%20Um%20Tira%20de%20Outro%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Policiais%20em%20Apuros%20-%20Um%20Tira%20de%20Outro%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Detetive Bigelow e Detetive Mortis investigam uma misteriosa quadrilha de assaltantes que resiste a tiros e ferimentos - até descobrir que são bandidos-zumbis, ressuscitados por um vilão utilizando uma máquina criada para esta finalidade. Quando um dos policiais acaba morrendo, seu parceiro resolve ressuscitá-lo. Surge assim o primeiro policial morto-vivo da história e o único capaz de enfrentar a ameaça dos criminosos-zumbis.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POOKA VIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=POKAVIVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pooka%20Vive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pooka%20Vive.jpg</fanart>
<info>Um grupo de velhos amigos cria, por diversão, sua própria creepypasta sobre Pooka. Mas eles tomam uma surpresa quando viraliza na internet, a tal ponto que acaba mostrando versões mais assassinas da criatura.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPEYE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=POPYE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Popeye.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Popeye.jpg</fanart>
<info>Rabujento e viciado em espinafre, o marinheiro Popeye (Robin Williams) aporta em Sweetheaven, onde conhece - e se apaixona - pela doce Olívia Palito (Shelley Duvall) e ganha um inimigo, o pirata Brutus (Paul L. Smith). Procurando por seu avô, Popeye acaba encontrando um bebê abandonado, Gugu.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSUIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Possu%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Possu%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>John James (Kevin Costner) é um escritor renomado que resolve se mudar para uma casa afastada na Carolina do Sul, juntamente com seus dois filhos, Louisa (Ivana Baquero) e Sam (Gattlin Griffith). A ideia não agrada Louisa, já que seu novo lar ficará bem longe de qualquer cidade grande. Logo a família começa a ouvir sons estranhos, que aparentam estar relacionados com um antigo túmulo localizado nos limites da propriedade. À medida que os dias passam, Louisa sente-se cada vez mais atraída para o túmulo, ao mesmo tempo em que sua personalidade vai se modificando.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PWER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power.jpg</fanart>
<info>Em Power, a notícia de que uma nova pílula capaz de liberar superpotências para cada um que a experimentar começa a se espalhar nas ruas de Nova Orleans. Poderes como pele à prova de balas, super força e invisibilidade apareceram em usuários, porém, é impossível saber o vai realmente acontecer até tomá-la. Mas tudo muda quando a pílula acaba aumentando o crime na cidade, fazendo com que o policial local (Joseph Gordon-Levitt) se una a um traficante adolescente (Dominique Fishback) e um ex-soldado com sede de vingança (Jamie Foxx) para combater o poder com poder, chegando na origem da pílula.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE RAPAZ VIRGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRSRPZVRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20Rapaz%20Virgem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20Rapaz%20Virgem.jpg</fanart>
<info>Uma vampira com 400 anos, a Condessa (Lauren Hutton), está tendo um problema: para ter uma aparência jovem e bela ela precisa se alimentar três vezes com o sangue de um virgem antes do Halloween. Está cada vez mais difícil achar rapazes virgens em Los Angeles, mesmo com a ajuda do vampiro Sebastian (Cleavon Little), seu mordomo e motorista. Paralelamente Mark Kendall (Jim Carrey), que tem 21 anos, mas ainda é virgem, anseia em transar com sua namorada, Robin Pierce (Karen Kopins). Será a primeira vez para ambos, mas ela não pretende fazer amor dentro de um carro e pede para o namorado esperar um pouco. Mark então vai para um casa noturna com dois amigos, onde conhece a Condessa e logo vai para a casa dela. Quase ao amanhecer ele vai embora e não se lembra de quase nada, mas começa a comer carne crua e dormir dentro de um baú. Para piorar Robin descobre que Mark esteve com outra mulher e termina a relação, mas a Condessa ainda precisa dele.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRSEUMPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20um%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20um%20Pai.jpg</fanart>
<info>O que uma pequena fã de adrenalina faz quando a mãe a proíbe de participar de um campeonato de bicicross? Contrata um ator para fingir que é seu pai.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO: ALF[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRJTOALF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20-%20Alf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20-%20Alf.jpg</fanart>
<info>O alienígena mais simpático da galáxia, Alf é perseguido por cientistas da NASA que querem matá-lo para poder analisá-lo em um projeto militar voltado para a investigação sobre a vida extraterrestre. Mas Alf conquista o coração dos cientistas com seu carinho e encanto além de contar com a ajuda da família com a qual viveu.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROTOCOLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTCLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Protocolo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Protocolo.jpg</fanart>
<info>A garçonete Sunny Davis (Goldie Hawn) testemunha um atentado contra autoridade árabe e salva sua vida ao impedir o assassino. Por causa disso, vira celebridade no país inteiro. Alguns políticos resolvem aproveitar a fama da moça para convidá-la a integrar o Departamento de Protocolo, mas cheios de segundas intenções.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO O SOL SE PÕE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QNDOSOLSPOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Sol%20se%20P%C3%B5e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Sol%20se%20P%C3%B5e.jpg</fanart>
<info>A banda de Bruno precisa de um novo vocalista para participar do festival de música da faculdade e quando tudo parece perdido, surge Jeny. Unidos lutarão por vencer, e por encontrar seu destino.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARENTENA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRTNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarentena%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarentena%202.jpg</fanart>
<info>Um avião é tomado por um misterioso vírus. Após fazer um pouso de emergência, o avião é colocado em quarentena. Com alguns sobreviventes, o grupo vai precisar se unir para superar esse período de observação que não tem escapatória.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARENTENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRTNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarentena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarentena.jpg</fanart>
<info>Angela Vidal (Jennifer Carpenter) é uma repórter de TV que, juntamente com seu operador de câmera Scott Percival (Steve Harris), são enviados para cobrir o turno noturno de dois bombeiros. Após uma noite tranqüila, um chamado de emergência os leva a um pequeno prédio no centro da cidade. Ao chegarem alguns policiais já estão no local, devido aos gritos horripilantes que vêm de um apartamento do 3º andar. Ansiosos por um furo de reportagem, Angela e Scott decidem filmar tudo o que acontece no local.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE UMA ROCKSTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QSEUMRCKSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20uma%20Rockstar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20uma%20Rockstar.jpg</fanart>
<info>Em Quase uma Rockstar, Amber Appleton (Auli'i Cravalho) tem dezessete anos e está no ensino médio. Ela mora em um ônibus escolar junto com a sua mãe alcóolatra e seu leal vira-lata, Bobby Big Boy, após serem expulsas de casa pelo ex-namorado da mãe. Mesmo tendo uma vida difícil, a jovem mantém a sua boa energia e otimismo, focando em ajudar as pessoas ao seu redor. Quando uma tragédia ocorre em seu mundo, a vida da jovem é drasticamente afetada, mudando sua maneira de enxergar as coisas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO A BANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QBRNDBNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20a%20Banca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20a%20Banca.jpg</fanart>
<info>Ben Campbell (Jim Sturgess) é um jovem tímido e superdotado do MIT que, precisando pagar a faculdade, busca a quantia necessária em jogos de cartas. Ele é chamado para integrar um grupo de alunos que, todo fim de semana, parte para Las Vegas com identidades falsas e o objetivo de ganhar muito dinheiro. O grupo é liderado por Micky Rosa (Kevin Spacey), um professor de matemática e gênio em estatística, com quem consegue montar um código infalível. Contando cartas e usando um complexo sistema de sinais, eles conseguem quebrar diversos cassinos. Até que, encantado com o novo mundo que se apresenta e também por sua colega Jill Taylor (Kate Bosworth), Ben começa a extrapolar seus próprios limites.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEDA LIVRE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QDALVRELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queda%20Livre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queda%20Livre.jpg</fanart>
<info>Com uma promissora carreira na polícia e um bebê a caminho, a vida de Marc (Hanno Koffler) parece estar no caminho certo, até o momento em que conhece Kay (Max Riemelt), um colega de quarto do campo de treinamento policial. Em meio aos exercícios de corrida, Marc experimenta uma sensação fácil e sem esforço nunca sentida antes, se apaixonar por um homem. Dividido entre sua família e sua paixão, sua vida sai do seu controle até ele perceber que não pode fazer todos felizes.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEREMOS MATAR GUNTHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTNDOGNTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queremos%20Matar%20Gunther.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queremos%20Matar%20Gunther.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de um grupo de assassinos internacionais excêntricos, que estão de saco cboheio de Gunther, um homem arrogante considerado o maior assassino do mundo. Eles montam um plano de mestre para matá-lo mas, no entanto, rapidamente se transforma em uma série de atrapalhados encontros, onde Gunther aparece sempre um passo à frente deles.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRDNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queridinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queridinhas.jpg</fanart>
<info>Duas adolescentes de 15 anos, Ferris e Angel (Tatum O'Neal e Kristy McNichol) se encontram num ônibus à caminho de um acampamento de verão, e logo se desentendem. Para resolver a rivalidade, elas travam uma competição, para ver qual das duas iria perder a virgindade primeiro durante as férias.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBOBINE, POR FAVOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RBOBNPRFVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rebobine,%20Por%20Favor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rebobine,%20Por%20Favor.jpg</fanart>
<info>Jerry Gerber (Jack Black) decide sabotar a usina elétrica de sua cidade, já que acredita que ela está derretendo seu cérebro. Para tanto ele conta com a ajuda de Mike (Mos Def), seu melhor amigo, que trabalha em uma antiga locadora que apenas aluga fitas VHS. A tentativa de invasão dá errado, o que faz com que Jerry leve um grande choque. A partir de então ele fica magnetizado, sem perceber. Ao entrar na locadora onde Mike trabalha ele, sem querer, desmagnetiza todos os filmes disponíveis. Com Elroy Fletcher (Danny Glover), o dono do local, viajando, cabia a Mike cuidar do local. Desesperado, ele decide rodar os filmes por conta própria, juntamente com Jerry.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE DE ÓDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=REDEDODIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20%C3%93dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20%C3%93dio.jpg</fanart>
<info>Em Rede de Ódio, um jovem passa a fazer sucesso incitando o ódio em campanhas nas redes sociais, atacando desde influenciadores virtuais a políticos renomados. O que ele não contava é que toda essa crueldade no mundo virtual cobraria seu preço no mundo real, complicando sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMÉDIO AMARGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RMDIOAMRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rem%C3%A9dio%20Amargo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rem%C3%A9dio%20Amargo.jpg</fanart>
<info>Ángel (Mario Casas) trabalha como paramédico em serviços emergenciais. Após sofrer um terrível acidente, sua vida ao lado de Vane (Déborah François) começa a sucumbir. Obcecado com a ideia de que ela está sendo infiel, ele entrará numa espiral de paranoia da qual será difícil sair.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPRISAL: CONTRA-ATAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RPSLCNTRATQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Reprisal%20-%20Contra-Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Reprisal%20-%20Contra-Ataque.jpg</fanart>
<info>O longa acompanha a história de Jacob, um gerente de banco atormentado por um violento assalto que resultou na morte de um de seus colegas de trabalho. Decidido a levar o assaltante à justiça, ele se junta à seu vizinho, James, um ex-policial que se compromete a ajudá-lo na busca pelo criminoso. Entretanto, a cruzada da dupla se torna mais complicada quando o assaltante demonstra estar um passo à frente deles, sequestrando a esposa e a filha de Jacob.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM MALIBU: A PRÓXIMA ONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSGTEMLBUAPRXMONDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Resgate%20em%20Malibu%20-%20A%20Pr%C3%B3xima%20Onda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Resgate%20em%20Malibu%20-%20A%20Pr%C3%B3xima%20Onda.jpg</fanart>
<info>Resgate em Malibu: A Próxima Onda acompanha o verão chegando novamente para a Equipe dos Linguados e com ele, o Campeonato Internacional de Resgate Júnior, fazendo que os olhos de todos estivessem voltados para as praias de Malibu. Quando a Equipe dos EUA sofre de intoxicação alimentar, Tyler, Dylan, Lizzie, Eric e Gina deverão representar seu país nos maiores desafios de salva-vidas do mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISE: A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSEARSRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rise%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rise%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Neste thriller sobrenatural, uma repórter se torna vítima de um culto e acorda em um necrotério entre os mortos-vivos, mais conhecidos como vampiros. Ela jura vingança e começa a caçar aqueles que a colocaram lá.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD: O INVENCÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RBNHODOINCRVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood%20-%20O%20Invenc%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood%20-%20O%20Invenc%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>O Xerife de Nottingham planeja confiscar a propriedade do Senhor de Bawtry, um nobre que morreu na Cruzada. O Arcebispo de Canterbury, Hubert Walter, é contra este plano e o xerife planeja eliminá-lo. Robin Hood é convidado a realizar o assassinato do arcebispo para os conspiradores, liderados pelo Conde de Newark e Lord Melton, mas, ao perceber quem é o alvo pretendido, resolve ajudar o Arcebispo. Lady Marian também quer conhecer o Arcebispo para que ela possa conceder liberdade à família de um homem assassinado pelos homens do Xerife e ela também está ansiosa para encontrar Robin novamente, pois o conheceu quando achava que ele era um fora da lei comum, mas agora percebe que ele está do lado do bem.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogue.jpg</fanart>
<info>Um esquadrão de soldados liderados por O'Hara (Megan Fox) estão sob a missão de resgatar a filha de um governador de seus captores em um lugar remoto da Africa. Mas quando as coisas dão errados, eles não tem que sobreviver não apenas ao encontro sangrento com uma gangue de rebeldes, mas também a uma horda de leões famintos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROLLERBALL: OS GLADIADORES DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ROLRBLOGLDRDFTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rollerball%20-%20Os%20Gladiadores%20do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rollerball%20-%20Os%20Gladiadores%20do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>Em uma sociedade do futuro na qual não há mais guerra e os países foram substituídos por corporações existe Rollerball, um violento jogo criado para aliviar as tensões e controlar a população, demostrando a futilidade do individualismo. É um jogo extremamente difícil, criado para não ter ídolos. No entanto, Jonathan E. (James Caan), o maior astro deste jogo, desafia as normas estabelecidas pelo poder e recusa a se aposentar. Então as regras do jogo são drasticamente mudadas, para destruí-lo ou matá-lo.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUTH & ALEX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RTHEALX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ruth%20e%20Alex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ruth%20e%20Alex.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, Ruth (Diane Keaton) e Alex (Morgan Freeman), juntos há décadas, decidem vender o apartamento onde sempre viveram no Brooklyn e ir para um outro lugar. Eles apenas não imaginam a quantidade de problemas que vão encontrar nas negociações para se desfazer do imóvel que compraram na década de 1970.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SADAKO: CAPÍTULO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SDKOCPTLFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sadako%20-%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sadako%20-%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</fanart>
<info>Uma garota com amnésia é deixada sob os cuidados da psicóloga Mayu (Elaiza Ikeda). De interesse da polícia, nem todos sabem o motivo da garota estar ali. Quando seu irmão, um aspirante a Youtuber em busca da fama, decide revisitar um site derrubado que causou a morte de cinco pessoas, as peças começam a se juntar e uma antiga maldição ressurge.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALVE GERAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLVGRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salve%20Geral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salve%20Geral.jpg</fanart>
<info>Lúcia (Andréia Beltrão) é uma viúva de classe média que sonha em tirar o filho Rafael (Lee Thalor), de 18 anos, da prisão. Em suas frequentes visitas à penitenciária ela conhece Ruiva (Denise Weinberg), advogada do Professor (Bruno Perillo), líder do Comando. As duas ficam amigas e logo Lúcia é usada em missões ligadas à organização criminosa. Precisando do dinheiro, ela aceita realizar as tarefas. Paralelamente o Comando passa por uma luta interna pelo poder, ampliada pelo confronto dos prisioneiros com o sistema carcerário. Quando o governo decide transferir, de uma só vez, centenas de presos para penitenciárias de segurança máxima no interior do estado, o Comando envia a ordem para que seus integrantes realizem uma série de ataques em pleno Dia das Mães, deixando a cidade de São Paulo sitiada.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY!: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCBYOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/SCOOBY!%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/SCOOBY!%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>SCOOBY! O Filme é uma história de origem dos famosos personagens da série animada da Hanna Barbera. Salsicha e Scooby tem uma conexão instantânea envolvendo comida em seu primeiro encontro, e logo se unem aos jovens detetives Fred, Velma e Daphne para formar a Mistério S/A. Só que, após resolver centenas de casos, eles encontram o desafio de impedir o "apocãolipse", que virá quando o fantasma do cão Cerberus for liberado no mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE NÃO ME MATO, MORRO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SENMEMTOMRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20N%C3%A3o%20Me%20Mato,%20Morro!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20N%C3%A3o%20Me%20Mato,%20Morro!.jpg</fanart>
<info>Burt Reynolds está aqui no papel de um homem que, ao saber que tem pouco tempo de vida, procura antecipar-se ao talvez, doloroso fim. Mas tanto fracassa em todas as suas tentativas que resolve desistir. Porém, um maníaco de origem polonesa cisma de ajudá-lo a dar fim à própria vida.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBERG: CONTRA TODOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBRGCNTRTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seberg%20-%20Contra%20Todos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seberg%20-%20Contra%20Todos.jpg</fanart>
<info>Paris, 1968. A atriz Jean Seberg (Kristen Stewart) está no auge de sua popularidade, graças ao sucesso de vários filmes rodados na França. Ao chegar aos Estados Unidos ela logo se envolve com o ativista de direitos civis Hakim Jamal (Anthony Mackie), que conheceu ainda durante o voo. Jean logo se posiciona a favor dos Panteras Negras e passa a ser uma das financiadoras do movimento, ao mesmo tempo em que mantém um caso com Hakim. Tal situação é acompanhada de perto peo FBI, que mantinha um programa de vigilância para romper e expor os Panteras Negras. Dentre os agentes designados para espioná-la está Jack Solomon (Jack O'Connell), que começa a se rebelar quando o FBI inicia um plano de difamação contra a atriz.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA DE SHOPPING 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SGRNCDSHPNG2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a%20de%20Shopping%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a%20de%20Shopping%202.jpg</fanart>
<info>Nesta sequência, o segurança Paul Blart (Kevin James) é contratado para trabalhar em um importante evento de arte na cidade de Las Vegas. Os colegas e os profissionais do cassino duvidam das competências dele, mas logo Blart poderá comprovar as suas habilidades contra um grupo de ladrões de obras de arte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA DE SHOPPING[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SGRNCDSHPNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a%20de%20Shopping.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a%20de%20Shopping.jpg</fanart>
<info>O chefe de família Paul Blart (Kevin James) trabalha como segurança em um shopping de New Jersey. Acima do peso, ele falhou no exame físico e não pode se tornar policial. Quando um grupo de criminosos ataca o centro comercial, Blart fica preso no local e opera como informante do Departamento de Polícia, além de trabalhar sozinho para deter os bandidos que estão ameaçando reféns.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MISERICORDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMSRCDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Misericordia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Misericordia.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMPVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sempre%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sempre%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Anos 70, jovem e rebelde, Francesca (Laura Chiatti) viajou pelo mundo após a onda de liberação sexual.Quando retorna a sua cidade natal, ela é uma pessoa completamente diferente da garota loira de olhos azuis de que se lembrava seu vizinho Matteo (Michele Riondino), sempre apaixonado por ela.A viagem romântica que Matteo realiza e se compromete a conquistar Francesca se torna a desculpa para refazer, através de espetaculares coreografias e uma delicada direção, os maiores sucessos musicais de Battisti e Mogol.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE ANOS EM MAIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STEANSEMAIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sete%20Anos%20em%20Maio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sete%20Anos%20em%20Maio.jpg</fanart>
<info>Uma noite, sete anos atrás, Rafael chegou em casa depois do trabalho e descobriu que pessoas que ele não conhecia o procuravam. O rapaz imediatamente fugiu, sem olhar para trás. A partir daquele momento, sua vida mudou, como se aquela noite nunca tivesse terminado. Um dia, ao redor de um incêndio improvisado perto de uma fábrica, ele decide confidenciar sua jornada a um estranho que teve uma experiência semelhante, também marcada por violência, vícios e miséria. O relato íntimo de Rafael encontra o testemunho coletivo de uma nação inteira oprimida pela pobreza, repressão policial e corrupção institucional.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXY E MARGINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SXYEMRGNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexy%20e%20Marginal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexy%20e%20Marginal.jpg</fanart>
<info>Durante a época da depressão, Bertha Thompson (Barbara Hershey) viu seu pai ser forçado em pilotar um avião em condições precárias e morrer em um acidente. Mais tarde ela liga a "Big" Bill Shelley (David Carradine), um líder sindical, mas na "caça as bruxas" que c6aracterizou a época do macartismo ele era considerado um comunista. Assim, "Big" Bill é perseguido e logo o casal se vê envolvido em assaltos.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHEENA: A RAINHA DAS SELVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SHENARNHADSLVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sheena%20-%20A%20Rainha%20das%20Selvas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sheena%20-%20A%20Rainha%20das%20Selvas.jpg</fanart>
<info>Após ter os pais assassinados num safari, Sheena (Tanya Roberts) é acolhida por uma misteriosa feiticeira numa tribo africana. Quando sua "mãe adotiva" é acusada de matar um líder político, Sheena é obrigada a fugir. Perseguida por mercenários, ela utilizará sua habilidade de falar com os animais para lutar pela sobrevivência e pela verdade, contando também com a ajuda do jornalista Vic Casey (Ted Wass).</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTEIRAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLTRMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Solteiramente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Solteiramente.jpg</fanart>
<info>Em Solteiramente, Dineo (Fulu Mugovhani) é uma mulher com um único objetivo: casar. Porém, seus relacionamentos sempre terminam do mesmo jeito, com ela descartada por seus namorados. Ao conhecer Lunga (Bohang Moeko), ele parece ser o homem pelo qual ela esperou a vida inteira, compartilhando seus valores em questão de amor e relacionamento. Quando, acidentalmente, Dineo descobre que o homem dos seus sonhos planejava passar o resto da vida com outra pessoa, ela termina seu namoro, se preparando, com a ajuda de uma amiga que tem fobia de compromissos, para enfrentar o que mais teme: a vida como uma mulher solteira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS TÃO JOVENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMSTAOJVNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Somos%20T%C3%A3o%20Jovens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Somos%20T%C3%A3o%20Jovens.jpg</fanart>
<info>Somos Tão Jovens se passa em Brasília, 1973 e acompanha Renato (Thiago Mendonça), que acabou de se mudar com a família para a cidade, vindo do Rio de Janeiro. Na época ele sofria de uma doença óssea rara, a epifisiólise, que o deixou numa cadeira de rodas após passar por uma cirurgia. Obrigado a permanecer em casa, aos poucos ele passou a se interessar por música. Fã do punk rock, Renato começa a se envolver com o cenário musical de Brasília após melhorar dos problemas de saúde. É quando ajuda a fundar a banda Aborto Elétrico e, posteriormente, a Legião Urbana.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE NO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SRTNAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor.jpg</fanart>
<info>Ashley Albright (Lindsay Lohan) é uma socialite de Manhattan, que é também a pessoa mais sortuda de Nova York. Até que um dia, em um baile de máscaras, ela conhece Jake Hardin (Chris Pine), que é a pessoa mais azarada da cidade. Eles se beijam e, misteriosamente, este ato faz com que a sorte deles seja invertida.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE NO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SRTNAMR1988.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor%201988.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor%201988.jpg</fanart>
<info>Durham, Carolina do Norte. Após tentar todas as religiões principais e a maioria das menores, Annie Savoy (Susan Sarandon) resolveu acreditar na "igreja do beisebol". Para Annie jogar é como fazer amor, pois só se precisa de relaxamento e concentração. Ela só se deita com bons pontuadores e grandes batedores ou pegadores e acredita ter dado para estes jovens uma certa sabedoria de vida, expandindo suas mentes. Annie é uma torcedora bem mística do Durham Bulls e tradicionalmente escolhe um "protegido" por temporada. O da vez é o novato Ebby Calvin 'Nuke' LaLoosh (Tim Robbins), mas logo ela acaba se envolvendo também com Crash Davis (Kevin Costner), jogador veterano escalado para tomar conta de Nuke.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARTACUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRTCUS1960.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spartacus%201960.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spartacus%201960.jpg</fanart>
<info>Spartacus (Kirk Douglas), um homem que nasceu escravo, labuta para o Império Romano enquanto sonha com o fim da escravidão. Apesar de não ter muito com o que sonhar, pois foi condenado morte por morder um guarda em uma mina na Líbia. Só que seu destino é mudado por um lanista (negociante e treinador de gladiadores), que o compra para ser treinado nas artes de combate e se tornar um gladiador. Até que um dia, dois poderosos patrícios chegam de Roma com suas esposas, que pedem para serem entretidas com dois combates até morte e Spartacus é escolhido para enfrentar um gladiador negro, que vence a luta mas se recusa a matar seu opositor, atirando seu tridente contra a tribuna onde estavam os romanos. Este nobre gesto custa a vida do gladiador negro e enfurece Spartacus de tal maneira que ele acaba liderando uma revolta de escravos, que atinge metade da Itália. Inicialmente as legiões romanas subestimaram seus adversários e foram todas massacradas, por homens que não queriam nada de Roma, além de sua própria liberdade. Até que, quando o Senado Romano toma consciência da gravidade da situação, decide reagir com todo o seu poderio militar.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOT: UM CÃO DA PESADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPTUMCAODPSADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spot%20-%20Um%20C%C3%A3o%20da%20Pesada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spot%20-%20Um%20C%C3%A3o%20da%20Pesada.jpg</fanart>
<info>Gordon Smith (David Arquette) é um carteiro que se orgulha de nunca ter sido pego por um cachorro no trabalho. Até que um dia ele se oferece para cuidar do filho de sua bela vizinha e acaba inesperadamente ganhando um novo animal em sua vida: Spot, um cachorro do FBI que age nos Narcóticos e que fugiu de um programa de proteção à testemunha. Em meio à uma fuga de perigosos bandidos que estão atrás dele, Spot se esconde no furgão de Gordon, com quem irá enfrentar as mais incríveis aventuras.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUANDO FRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SUANDFRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Suando%20Frio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Suando%20Frio.jpg</fanart>
<info>Um teste militar com uma nova arma dá e vários soldados morrem no experimento, sobrando apenas o encarregado do projeto. Dez anos depois e já beira da morte, ele decide contar toda a história ao seu parceiro de pescaria (Skeet Ulrich), que precisa impedir que o experimento caia em mãos erradas, o que ameaçaria toda a humanidade. E para este serviço ele contará com a ajuda de Arlo, um entregador de sorvetes.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSPECIES 4 BLOODSTORM: DESPERTAR DOS VAMPIROS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBSPCS4BLDSTRNDSV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Subspecies%204%20Bloodstorm%20-%20Despertar%20dos%20Vampiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Subspecies%204%20Bloodstorm%20-%20Despertar%20dos%20Vampiros.jpg</fanart>
<info>Depois de conseguir escapar do seu mestre Radu, a vampira Michelle é salva por uma mulher chamada Ana e levada a um hospital, onde o médico garante ser capaz de curar o vampirismo. Enquanto isso, Radu escapa novamente da sua quase morte (vista em "Volúpia Sangrenta") e segue os passos da amada até Bucareste.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSPECIES: A GERAÇÃO VAMP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBSPCSAGRCAOVMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Subspecies%20-%20A%20Gera%C3%A7%C3%A3o%20Vamp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Subspecies%20-%20A%20Gera%C3%A7%C3%A3o%20Vamp.jpg</fanart>
<info>Após um longo tempo no exílio, o maligno vampiro Radu retorna à sua terra natal, na Transilvânia, e mata o próprio pai para obter uma relíquia, a Bloodstone, que contém o sangue de todos os santos. Paralelamente, três universitárias norte-americanas vão à Transilvânia para estudar os mitos locais e acabam se envolvendo na disputa milenar entre Radu e seu irmão, o "vampiro bonzinho" Stefan, que se apaixona por uma das garotas. Série vampiresca de baixo orçamento que deu origem a quatro continuações.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS TURMA NOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNSTRSTRMNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Turma%20Nova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Turma%20Nova.jpg</fanart>
<info>Uma nova turma de monstrinhos chega à escola, e os Super Monstros aumentam ainda mais seus superpoderes na Sala Roxa!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O HOMEM DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNOHMEMDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20O%20Homem%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20O%20Homem%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>O estagiário do Daily Planet, Clark Kent, leva o aprendizado no trabalho a novos horizontes quando o Lobo e Parasita estão de olho em Metropolis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMMY: FORA DE CONTROLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TMYFORDCNTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tammy%20-%20Fora%20de%20Controle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tammy%20-%20Fora%20de%20Controle.jpg</fanart>
<info>Em Tammy: Fora de Controle, Tammy (Melissa McCarthy) é uma mulher que perde seu emprego na mesmo época em que descobre que estava sendo traída pelo marido. A partir daí, ela pega a estrada para uma longa viagem com sua avó (Susan Sarandon), que abusa de bebidas e de palavrões. O elenco conta ainda com as presenças de Kathy Bates, Allison Janney e Dan Aykroyd.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR EM SUTTERVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TROREMSTRVLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20em%20Sutterville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20em%20Sutterville.jpg</fanart>
<info>Uma história de terror que persegue três gerações. Henry salva seu filho Tom de uma seita satânica. Quarenta anos depois, Tom sente-se atraído a voltar para a pequena cidade onde um dia foi salvo por seu pai das forças do mal. Acontecimentos misteriosos o aguardam naquela cidade fantasma.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR QUE MATA 2 / QUATERMASS II: USINA DE MONSTROS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERQMT2QTRMSUNDMNSTRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20Que%20Mata%202%20-%20Quatermass%20II%20-%20Usina%20de%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20Que%20Mata%202%20-%20Quatermass%20II%20-%20Usina%20de%20Monstros.jpg</fanart>
<info>O dr. Bernard Quatermass quase sofre um acidente de carro quando um casal atravessa seu caminho e saem fora da via. Ao saber do que se tratava, vê que o homem está queimado no rosto por um meteoro que caiu em Willingdon Flats. Ao retornar à base do projeto lunar no qual vem se dedicando recebe informação de que vários desses meteoritos estavam caindo nessas imediações de forma ordenada e estranha.Ao checar o local,Quatermass acha uma exata réplica de seu projeto lunar construido numa área cercada de guardas. Seu assistente sofre queimadura de um dos meteoritos e Quatermass é expulso violentamente do lugar. Investigando mais a fundo descobre se tratar na verdade, de uma invasão alienígena que planeja dominar a mente humana e desenvolver sua espécie, sem interferência do governo britânico, infiltrando suas vítimas infectadas em postos estratégicos do poder.</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR QUE MATA: O EXPERIMENTO DE QUATERMASS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERORQMTAOEXPRMTDQTRMASLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20que%20Mata%20-%20O%20Experimento%20de%20Quatermass.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20que%20Mata%20-%20O%20Experimento%20de%20Quatermass.jpg</fanart>
<info>Inglaterra, anos 195. Após uma expedição aparentemente bem-sucedida, o foguete tripulado pelo Professor Quatermass retornou à Terra, mas com um grande problema: dois dos astronautas estão misteriosamente desaparecidos e o sobrevivente está doente e incapaz de se comunicar e revelar o que realmente ocorreu.</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE DAY SHALL COME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THDAYSHLCME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Day%20Shall%20Come.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Day%20Shall%20Come.jpg</fanart>
<info>Quando um aspirante a profeta é ameaçado de ser expulso com a família de sua casa, ele parece ter encontrado a solução ao receber uma oferta em dinheiro. O que ele não sabe é que sua "patrocinadora" na verdade trabalha para o FBI e planeja levá-lo para o mundo do crime para ficar bem na fita pro seu chefe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOST HUSBAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THLSTHSBND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Lost%20Husband.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Lost%20Husband.jpg</fanart>
<info>Libby tenta recuperar a vida após a morte do marido, ela se muda para a fazenda de cabras de sua tia com seus filhos no centro do Texas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ROOM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THROMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Room.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Room.jpg</fanart>
<info>Johnny (Tommy Wiseau) é um banqueiro bem-sucedido que vive em São Francisco com sua noiva Lisa (Juliette Danielle). Entediada com a vida que leva, Lisa decide seduzir o melhor amigo de seu companheiro, Mark (Greg Sestero). Em consequência, a vida de todos mudará.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIRANDO A MAIOR ONDA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRDOAMRONDOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tirando%20a%20Maior%20Onda%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tirando%20a%20Maior%20Onda%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação para o cinema da série "Tirando a Maior Onda". Sal, Q, Murr e Joe, amigos desde o ensino médio, viajam de carro de Staten Island, NY a Miami, fazendo várias paradas no caminho, repletas de desafios humilhantes e hilariantes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS CONTRA JOHN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDSCNTRJHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todas%20Contra%20John.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Todas%20Contra%20John.jpg</fanart>
<info>John Tucker (Jesse Metcalfe) é um jovem sedutor, que é também capitão do time de basquete da escola. John está saindo simultaneamente com três garotas: a aspirante a jornalista Carrie Schaefer (Arielle Kebbel), a líder de torcida Heather (Ashanti) e a ativista vegetariana Beth (Sophia Bush). Quando elas descobrem que dividem o mesmo homem decidem se unir para dar a John uma lição que ele jamais esquecerá. Porém todas as armadilhas que elaboram acabam fazendo com que John se torne ainda mais popular.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA INTERNACIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMINTRNCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trama%20Internacional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Trama%20Internacional.jpg</fanart>
<info>Louis Sallinger (Clive Owen) é um agente da Interpol que, juntamente com Eleanor Whitman (Naomi Watts), a promotora de justiça de Manhattan, busca levar à justiça um dos bancos mais poderosos do mundo. Para tanto eles investigam diversas atividades ilegais, tendo que rastrear quantias espalhadas ao redor do planeta.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO CRUEL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TBRAOCRELLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Cruel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Cruel.jpg</fanart>
<info>Três corpos horrivelmente mutilados são encontrados na praia. Suspeita-se que o assassino seja um tubarão tigre. Antes que mais pessoas sejam mortas, Dag Soerensen, diretor de um pequeno aquário da cidade, organiza uma busca alucinada para matar o tubarão.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYPHOON CLUB [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TYPHNCLBLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Typhoon%20Club.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Typhoon%20Club.jpg</fanart>
<info>Typhoon Club trata do cotidiano de alguns estudantes do ensino fundamental de uma escola de um subúrbio de Tóquio.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN R&B: O FILME: O CRISTAL DA UNIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULTMNRBOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultraman%20ReB%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Cristal%20da%20Uni%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultraman%20ReB%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Cristal%20da%20Uni%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Katsumi Minato Ultraman Rosso, Isami Minato / Ultraman Blu e Riku Asakura / Ultraman Geed lutam contra monstros que aparecem pela primeira vez após um ano! Os irmãos caminham em direção ao seu sonho e com os corações da família Minato, nasce a Ultraman Groob!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GRANDE PROBLEMA / PROBLEMAS EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRBLMSEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Grande%20Problema.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Grande%20Problema.jpg</fanart>
<info>Os três filhos do corretor de seguros Leonard foram aceitos na universidade. Sem dinheiro, ele topa participar de uma fraude fazendo um seguro milionário em nome do marido de Blanche, que segundo ela está à morte. Mas as coisas tomam outro rumo e ele fica numa enorme encrenca.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LOBO EM PELE DE CORDEIRO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLBOEMPLEDCRDRO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro%202.jpg</fanart>
<info>A cidade unida de ovelhas e lobos leva uma vida tranquila até a chegada de dois convidados inesperados: uma raposa polar e uma pequena ovelha.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LOBO EM PELE DE CORDEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLBOEMPLEDCRDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro.jpg</fanart>
<info>Em uma terra distante e mágica em meio as colinas verdes um grupo de carneiros vive sem preocupações. Porém, a calmaria está prestes a mudar quando uma matilha decide acampar perto do local. Magra, o líder dos lobos segue as tradições e diz que seu sucessor precisa derrotar os rivais. Quando o sedento Ragear dá um passo em frente, o único corajoso para o desafiar é Grey. Para se tornar o líder e conseguir o amor de Bianca, Grey entra na floresta e acaba encontrando um coelho cigano que oferece uma opção de transmutação que acaba transformando o lobo Grey em um carneiro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SALTO PARA A FELICIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSLTPRAFLCDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Salto%20Para%20a%20Felicidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Salto%20Para%20a%20Felicidade.jpg</fanart>
<info>Revoltado com os maus tratos recebidos pela rica megera que o contratou para fazer serviço, carpinteiro aproveita seu estado de amnésia, depois que bate com a cabeça, para convencê-la de que é mãe de seus quatro filhos.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SAPATO PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSPTPRONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sapato%20para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sapato%20para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Noelle, uma detetive de férias que trabalha em uma loja de departamentos, na qual ela é acidentalmente trancada na véspera de Natal. Lá, ela conhece uma mulher que se identifica como o anjo da guarda de Noelle e a apresenta a vários "fantasmas" dos Natais do passado, presente e futuro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BOA HISTÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMABAHSTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Boa%20Hist%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Boa%20Hist%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Um novo funcionário se junta a uma pizzaria em uma cidade pequena, pouco antes da empresa fracassar e seus funcionários questionarem o famoso "sonho americano".</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO PARA LATASHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCANCPRLTSHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o%20para%20Latasha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o%20para%20Latasha.jpg</fanart>
<info>O assassinato de Latasha Harlins foi o estopim para os protestos de 1992 em Los Angeles. Este documentário emocionante conta a vida e os sonhos da jovem de 15 anos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA COMÉDIA NADA ROMÂNTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCMDIANDRMTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Com%C3%A9dia%20Nada%20Rom%C3%A2ntica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Com%C3%A9dia%20Nada%20Rom%C3%A2ntica.jpg</fanart>
<info>Julia Jones (Alyson Hannigan) é uma garçonete pouco atraente, que trabalha no restaurante de seu pai. Ela sonha em achar o homem de seus sonhos e se casar, mas tem um sério problema de peso, que lhe impede de deixar uma impressão positiva nas pessoas. Mesmo assim ela o acha e o perde em segundos. Assim, vai até um conselheiro sentimental, que manda fazer uma "lanternagem" nela, o que a transforma numa bela jovem. Ela consegue reencontrar e conquistar Grant Comotuafilha (Adam Campbell), que também se apaixona por ela. Eles não desperdiçam tempo e marcam a data do casamento. Enquanto o dia não chega eles lidam com problemas, como os pais dela querendo se intrometer na sua vida e o confronto de Julia com a ex-noiva de Grant, Andy (Sophie Monk), que quer usar sua sensualidade e beleza para evitar que Grant se case.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESCOLA MUITO ESPECIAL, PARA GAROTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMESCLAMTESPCLPRMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Escola%20Muito%20Especial,%20Para%20Garotas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Escola%20Muito%20Especial,%20Para%20Garotas.jpg</fanart>
<info>Uma escola só para garotas fica ao lado de uma academia que funciona só para meninos. Lá, Christine (Phobe Cates), a garota mais popular da escola, conhece Jim (Matthew Modine), o menino mais bonito da academia, e se apaixona por ele. Jim começa a namorar outra menina e Christine se recusa a aceitar seu namoro. Ela vai fazer tudo possível para separá-los, sem medir esforços.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GAROTA MUITO ESPECIAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMGRTMTESPCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Garota%20Muito%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Garota%20Muito%20Especial.jpg</fanart>
<info>Chris (Haim), um jovem estudante universitário, não suporta mais ser provocado por um brutamontes que insiste em perturbar os alunos. Para fugir das perseguições e assistir às aulas, se disfarça de mulher. As coisas ficam complicadas quando se apaixona por uma bela garota (Eggert), justamente a irmã de seu inimigo.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MENSAGEM ATRAVÉS DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNSHMATRVSDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mensagem%20Atrav%C3%A9s%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mensagem%20Atrav%C3%A9s%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Enfrentando mudanças, Augusta é novata na escola e imediatamente se torna o alvo de um grupo de garotos. Desiludida, ela joga fora uma página de seu diário, que para nas mãos de um monge da Inglaterra medieval. Agora, trocando correspondências, eles devem se ajudar a enfrentar as dificuldades da vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM BANGKOK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNTEMBNKOK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Bangkok.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Bangkok.jpg</fanart>
<info>O melhor assassino do ramo faz sua 500ª morte &mdash; e decide se aposentar. Em vez disso, ele encontra-se envolvido em uma batalha feroz de inteligência com o inimigo perfeito.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNTMTLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>A garota mais popular do colégio, Tara Mitchell (Lori Loughlin), perde uma aposta para as amigas e é obrigada a ir ao Baile de Formatura com o garoto mais nerd do colégio: Winston Connelly (Keanu Reeves). Só que seus problemas estão apenas começando. Winston erra o caminho e eles vão parar no lado mais barra pesada da cidade. Vestidos para o baile, com o carro esporte do pai e uma carteira recheada, suas perspectivas não são das melhores e a noite não vai ser bem o que eles esperavam.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALHALLA: A LENDA DE THOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLHALNDADTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valhalla%20-%20A%20Lenda%20de%20Thor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valhalla%20-%20A%20Lenda%20de%20Thor.jpg</fanart>
<info>As crianças Vikings R&oslash;skva e Tjalfe embarcam em uma viagem de aventura de Midgard a Valhalla com os deuses Thor e Loki. A vida em Valhalla, no entanto, acaba por ser ameaçada pelo temido lobo Fenrir e pelos arqui-inimigos bárbaros do deus, o Jotnar. Lado a lado com os deuses, os dois filhos devem lutar para salvar Valhalla do fim do mundo – Ragnarok.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRO EM VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMPREMVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vampiro%20em%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vampiro%20em%20Vegas.jpg</fanart>
<info>O líder dos vampiros (Tony Todd) deseja tornar-se um político influente, mas para isso precisa superar uma deficiência de sua espécie. Para isso, contratou uma cientista (Delia Sheppard) que vem desenvolvendo um tipo sanguíneo que permita que ele e seus seguidores possam sobreviver a luz do dia, e assim dar andamento ao seu ambicioso plano de conquista. O que ele não contava era que a polícia de Las Vegas está atenta para as misteriosas mortes que vem ocorrendo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MÁXIMA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLCDMXMA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima%202.jpg</fanart>
<info>O cruzeiro que Annie (Sandra Bullock) faz ao Caribe com Alex Shaw (Jason Patric), seu namorado (que secretamente é membro da elite da SWAT), é interrompido quando John Geiger (Willem Dafoe), um gênio em informática, seqüestra a embarcação. Alex precisa rapidamente anular os planos de Giger e fazer com que todos cheguem em segurança à costa, mas há um grave problema: como Alex vai enganar Geiger, se ele controla todo o navio através de um teclado?</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MÁXIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLCDMXMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles, o psicopata Howard Payne (Dennis Hopper) colocou uma bomba em um ônibus, que explodirá caso a velocidade do veículo seja inferior a 80 km/h. Assim Jack Traven (Keanu Reeves), um policial, entra no veículo com ele em movimento e explica a situação aos passageiros, mas um deles, que tinha cometido algum tipo de crime, sente-se perseguido e acaba provocando um tiro acidental, que fere o motorista. Isto força o policial a pedir que Annie Porter (Sandra Bullock), uma passageira, dirija sem deixar cair a velocidade ou todos morrerão, enquanto a polícia tenta encontrar um meio de desarmar a bomba.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM COM O PAPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMCMOPAPI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Com%20o%20Papai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Com%20o%20Papai.jpg</fanart>
<info>Um homem de trinta e poucos anos viaja para uma cabana remota para se reconectar com seu pai distante, mas aos poucos vai descobrindo mais sobre o sombrio passado dele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DE ILUSÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRAODILSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%20Ilus%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%20Ilus%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Rick está com 30 anos, mas ainda trabalha em tempo integral como salva-vidas nas praias de Los Angeles, na Califórnia. Ele gosta de se divertir, mas ainda mais dos momentos de silêncio. No entanto, quando ele encontra sua namorada de faculdade divorciada e seu filho de 5 anos, ele considera a mudança para uma forma mais 'séria' de trabalho '.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIOLÊNCIA NA PRISÃO FEMININA / ESCRAVAS DA CORRUPÇÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLNCNPRSOFNMALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viol%C3%AAncia%20na%20Pris%C3%A3o%20Feminina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viol%C3%AAncia%20na%20Pris%C3%A3o%20Feminina.jpg</fanart>
<info>Aproveitando o filão WIP (sigla que designa o subgênero "Women in Prison", ou Mulheres na Cadeia), a jornalista Emanuelle resolve investigar denúncias de maus tratos e tráfico de escravas brancas num presídio feminino no Novo México. Para isso, ela provoca a própria prisão sem que ninguém saiba sua real identidade. Com isso, ela passará pela tradicional sessão de violência, estupros, tortura e humilhação.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VISÕES DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VSOESDPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vis%C3%B5es%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vis%C3%B5es%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>O psicólogo Peter Bower e sua esposa decidem retornar a Melbourne, na Austrália, lugar onde se conheceram, para tentar começar uma vida nova e deixar o evento traumático que marcou suas vidas para sempre no passado: a morte de sua filha de 12 anos em um trágico acidente. Uma vez instalados na cidade, Bower recebe a ajuda do Dr. Duncan, que realiza uma triagem de pacientes e os encaminha para o consultório do psicólogo como uma forma de Bower retornar ao trabalho mais facilmente. Quando tudo parecia se acertar, quando a vida parecia voltar aos trilhos, Bower descobre um terrível elo entre alguns de seus pacientes que o obriga a retornar a sua cidade natal e a confrontar um dilema que só ele pode solucionar.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X, O MONSTRO RADIOATIVO / O ESTRANHO DE UM MUNDO PERDIDO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XOMNSTRRDTVOESTNDMNDPRDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/X,%20O%20Monstro%20Radioativo%20-%20O%20Estranho%20de%20um%20Mundo%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/X,%20O%20Monstro%20Radioativo%20-%20O%20Estranho%20de%20um%20Mundo%20Perdido.jpg</fanart>
<info>O Exército Britânico faz operações de treinamento em lugar remoto da Escócia, para ensinar seus soldados a reconhecerem e descobrir material radioativo, perto de uma indústria de Energia Atômica.Durante os testes, um alto índice de contagem é registrado numa área do pântano, seguido de um tremor e erosão, que abre uma fenda de enorme profundidade no solo. O soldado que estava no exercício é extremamente queimado pela radioatividade e o principal cientista da Indústria, desconfia que uma bizarra criatura pode ter se libertado do interior da Terra e agora procura se alimentar de cargas radioativas, enquanto seu corpo cresce na medida em que consegue ingerir quantidades de radioatividade contidas no interior da indústria.</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA FUTURA / POLÍCIA DO FUTURO 2: EXTERMINADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZNAFTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20Futura%20-%20Pol%C3%ADcia%20do%20Futuro%202%20-%20Exterminador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20Futura%20-%20Pol%C3%ADcia%20do%20Futuro%202%20-%20Exterminador.jpg</fanart>
<info>Nesta seqüência de "Esquadrão do Futuro", o caçador de recompensas John Tucker (David Carradine) vive feliz após casar-se com Marion (Gail Jensen), cuja vida salvou no primeiro filme. Porém ele é procurado por um rapaz misterioso, Billy (Ted Prior), que logo revela-se o futuro filho de John, e que viajou 30 anos de volta no tempo para salvar o pai de ser morto por uma perigosa quadrilha.</info>
<date>1990</date>
</item>